<Type Name="HasActivatableWorkflowEvent" FullName="System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3ffeadee2b98803676112409762252de088d2749" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="36723254" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class HasActivatableWorkflowEvent : System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit HasActivatableWorkflowEvent extends System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent`1&lt;class System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class HasActivatableWorkflowEvent&#xA;Inherits InstancePersistenceEvent(Of HasActivatableWorkflowEvent)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class HasActivatableWorkflowEvent sealed : System::Runtime::DurableInstancing::InstancePersistenceEvent&lt;System::Activities::DurableInstancing::HasActivatableWorkflowEvent ^&gt;" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type HasActivatableWorkflowEvent = class&#xA;    inherit InstancePersistenceEvent&lt;HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;</BaseTypeName>
    <BaseTypeArguments>
      <BaseTypeArgument TypeParamName="!0">System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent</BaseTypeArgument>
    </BaseTypeArguments>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Представляет событие, вызываемое хранилищем экземпляров для уведомления универсальных узлов о существовании доступных для активации экземпляров в базе данных сохраняемости.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Экземпляр является *активируемого*, если он не находится в приостановленном или завершенном состоянии и удовлетворяет следующим условиям:  
  
-   Экземпляр является *готов к запуску*. Экземпляр в базе данных сохраняемости считается запускаемым, если он удовлетворяет следующим условиям.  
  
    -   Экземпляр разблокирован и имеет таймер в состоянии ожидания, время которого истекло.  
  
    -   Экземпляр разблокирован, и его состояние будет **Executing**.  
  
    -   Экземпляр имеет недопустимую блокировку.  
  
-   Отсутствует узел рабочего процесса, поддерживающий загрузку экземпляра, запущенного на компьютере.  
  
 В хранилище экземпляров должен периодически выполняться поиск доступных для действий экземпляров рабочего процесса, принадлежащих к узлу рабочего процесса, использующего хранилище. В случае обнаружения в хранилище сохраняемости доступного для действий экземпляра должно вызываться событие <xref:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent>. Если хранилищу экземпляров не удается найти доступный для действий экземпляр в хранилище сохраняемости, ему следует продолжить отслеживать постоянное хранилище на предмет доступных для действий экземпляров.  
  
 После вызова события HasActivatableWorkflowEvent хранилищу экземпляров следует прекратить наблюдение за хранилищем сохраняемости на предмет доступных для действий экземпляров до получения и выполнения команды <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand>. Наблюдение продолжается, только если в результате выполнения команды не будет возвращено ни одного экземпляра рабочего процесса, доступного для действий.  
  
 При получении этого события универсальный узел выполняет команду <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand> в хранилище экземпляров, чтобы получить параметры активации, необходимые для создания приложения рабочего процесса. С помощью этих параметров активации универсальный узел создает приложение рабочего процесса, которое, в свою очередь, загружает и запускает экземпляр службы. Параметры активации для активации WAS — это имя узла, путь к приложению относительно узла и путь к службе относительно приложения. Хранилище экземпляров может возвратить несколько наборов из этих трех параметров активации.  
  
 Универсальный узел является узлом, который имеет параметр XName **ActivationType**, должно быть задано значение, поддерживаемое хранилищем экземпляров. В настоящее время Store экземпляра рабочего процесса SQL поддерживает универсальные размещения с параметром ActivationType в значение: **WAS**. Если параметр ActivationType вообще не задан, то хранилище экземпляров рабочих процессов SQL считает этот узел универсальным.  
  
> [!NOTE]
>  Служба управления рабочими процессами, поставляемая под рабочим названием «Dublin» (расширения сервера приложений для .NET 4.0) является универсальным узлом с типом активации **WAS**.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public HasActivatableWorkflowEvent ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; HasActivatableWorkflowEvent();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>