<Type Name="HasActivatableWorkflowEvent" FullName="System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3ffeadee2b98803676112409762252de088d2749" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36723254" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class HasActivatableWorkflowEvent : System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit HasActivatableWorkflowEvent extends System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent`1&lt;class System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class HasActivatableWorkflowEvent&#xA;Inherits InstancePersistenceEvent(Of HasActivatableWorkflowEvent)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class HasActivatableWorkflowEvent sealed : System::Runtime::DurableInstancing::InstancePersistenceEvent&lt;System::Activities::DurableInstancing::HasActivatableWorkflowEvent ^&gt;" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type HasActivatableWorkflowEvent = class&#xA;    inherit InstancePersistenceEvent&lt;HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;</BaseTypeName>
    <BaseTypeArguments>
      <BaseTypeArgument TypeParamName="!0">System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent</BaseTypeArgument>
    </BaseTypeArguments>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="98e98-101">Представляет событие, вызываемое хранилищем экземпляров для уведомления универсальных узлов о существовании доступных для активации экземпляров в базе данных сохраняемости.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="98e98-101">Represents an event that an instance store raises to notify generic hosts about the existence of activatable instances in the persistence database.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="98e98-102">Экземпляр является *активируемый*, если он не находится в приостановленном или завершенном состоянии и удовлетворяет следующим условиям:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-102">An instance is *activatable*, if it is not in the suspended state or the completed state and satisfies the following conditions:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="98e98-103">Экземпляр является *запускаемых*.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-103">The instance is *runnable*.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-104">Экземпляр в базе данных сохраняемости считается запускаемым, если он удовлетворяет следующим условиям.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-104">An instance in the persistence database is considered as runnable if it satisfies the following conditions:</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="98e98-105">Экземпляр разблокирован и имеет таймер в состоянии ожидания, время которого истекло.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-105">The instance is unlocked and has a pending timer that has expired.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="98e98-106">Экземпляр разблокирован, и она находится в состоянии **выполнение**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-106">The instance is unlocked and its status is **Executing**.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="98e98-107">Экземпляр имеет недопустимую блокировку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-107">The instance has an invalid lock on it.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="98e98-108">Отсутствует узел рабочего процесса, поддерживающий загрузку экземпляра, запущенного на компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-108">There is no workflow host capable of loading the instance is running on the computer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98e98-109">В хранилище экземпляров должен периодически выполняться поиск доступных для действий экземпляров рабочего процесса, принадлежащих к узлу рабочего процесса, использующего хранилище.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-109">An instance store should periodically search for activatable workflow instances that belong to a workflow host that uses the store.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-110">В случае обнаружения в хранилище сохраняемости доступного для действий экземпляра должно вызываться событие <xref:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-110">It should raise the <xref:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent> when it finds an activatable instance in the persistence store.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-111">Если хранилищу экземпляров не удается найти доступный для действий экземпляр в хранилище сохраняемости, ему следует продолжить отслеживать постоянное хранилище на предмет доступных для действий экземпляров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-111">If the instance store does not find an activatable instance in the persistence store, it should continue to monitor the persistence store for any activatable instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98e98-112">После вызова события HasActivatableWorkflowEvent хранилищу экземпляров следует прекратить наблюдение за хранилищем сохраняемости на предмет доступных для действий экземпляров до получения и выполнения команды <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-112">After raising the HasActivatableWorkflowEvent, the instance store should stop monitoring the persistence store for activatable instances until it receives and executes the <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand>.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-113">Наблюдение продолжается, только если в результате выполнения команды не будет возвращено ни одного экземпляра рабочего процесса, доступного для действий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-113">The monitoring continues only if the command execution does not return any activatable workflow instances.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98e98-114">При получении этого события универсальный узел выполняет команду <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand> в хранилище экземпляров, чтобы получить параметры активации, необходимые для создания приложения рабочего процесса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-114">When a generic host receives this event, it executes the <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand> against the instance store to obtain activation parameters required to create a workflow host.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-115">С помощью этих параметров активации универсальный узел создает приложение рабочего процесса, которое, в свою очередь, загружает и запускает экземпляр службы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-115">The generic host uses these activation parameters to create a workflow host, which in turn loads and runs the service instance.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-116">Параметры активации для активации WAS — это имя узла, путь к приложению относительно узла и путь к службе относительно приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-116">The activation parameters for the WAS activation type are: Site Name, Application Path (relative to the site), and Service Path (relative to the application).</span></span> <span data-ttu-id="98e98-117">Хранилище экземпляров может возвратить несколько наборов из этих трех параметров активации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-117">An instance store could return multiple sets of these three activation parameters.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98e98-118">Универсальный узел — узел, который имеет параметр XName **ActivationType**, должно быть задано значение, поддерживаемое хранилищем экземпляров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-118">A generic host is a host that has an XName parameter named **ActivationType**, which should be set to a value supported by the instance store.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-119">В настоящее время хранилище экземпляров рабочих процессов SQL поддерживает универсальные размещения с параметром ActivationType в значении: **WAS**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-119">Currently, the SQL Workflow Instance Store supports generic hosts with ActivationType parameter set to value: **WAS**.</span></span> <span data-ttu-id="98e98-120">Если параметр ActivationType вообще не задан, то хранилище экземпляров рабочих процессов SQL считает этот узел универсальным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-120">If the ActivationType is not set at all, the SQL Workflow Instance Store treats the host as a generic host.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="98e98-121">Служба управления рабочими процессами, поставляемая под рабочим названием «Dublin» (расширения сервера приложений для платформы .NET 4.0) является универсальным узлом с типом активации **WAS**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98e98-121">The Workflow Management Service that ships with the code named "Dublin" (Application Server Extensions for .NET 4.0) is a generic host that has the activation type set to **WAS**.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public HasActivatableWorkflowEvent ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; HasActivatableWorkflowEvent();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="98e98-122">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="98e98-122">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>