<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ac61cc43b7a868949565febe6d5ddd17a31a0fe9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="c0c07dbd19cd7017243f9ac36915755f79bc8da6" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/27/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="52351324" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Служит программой-оболочкой для глобального уникального идентификатора (GUID) для COM-класса.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
Структура CLSID является оболочкой для структуры кодом CLSID класса COM, которая служит в качестве уникального идентификатора для определенного класса COM.

CLSID представляет собой сокращение для идентификатора класса, таким же образом, идентификатор GUID представляет собой сокращение от глобальный уникальный идентификатор. Обе аббревиатуры 128-разрядного целого числа с низкой вероятностью совпадения, поэтому он может использоваться в качестве уникального идентификатора для компьютеров и сетей. Как правило этот идентификатор представляется как 16-элементным массивом байтов или как специально форматированную строку шестнадцатеричных цифр (символы a – f или A-F, представляет десятичные числа 10 – 15). Это строковое представление состоит из либо 32 последовательных шестнадцатеричных цифр, или группы из 8, 4, 4, 4 и 12 шестнадцатеричных цифр, разделенных дефисами. Строковое представление с дефисами при необходимости могут быть заключены в фигурные или круглые скобки ({}).

Дополнительные сведения:

  - Сведения о уникальные идентификаторы и их формат, см. в разделе <xref:System.Guid>.

  - Программирование с использованием структуры CLSID и консоли управления (MMC), см. в разделе [MMC Programmer's Guide](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>