<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="AcknowledgeTypes.xml" source-language="en-US" target-language="ru-RU">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Specifies the types of acknowledgment message that Message Queuing returns to the sending application.</source>
          <target state="translated">Указывает типы подтверждающих сообщений, которые Message Queuing возвращает в отправляющее приложение.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> class provides a set of flags that you can combine to request one or more categories of acknowledgment messages.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> Класс предоставляет набор флагов, которые можно комбинировать для запроса одной или нескольким категориям подтверждающих сообщений.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When an application sends a message, it can request that Message Queuing return acknowledgment messages indicating the success or failure of the original message.</source>
          <target state="translated">Когда приложение отправляет сообщение, оно может запросить, что Message Queuing возвращает подтверждающие сообщения об успехе или неудаче исходного сообщения.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Message Queuing sends these acknowledgment messages to the administration queue you specify.</source>
          <target state="translated">Служба Message Queuing передает эти подтверждающие сообщения в очередь администрирования, которые вы задаете.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Acknowledgment types can be divided broadly into four groups: positive arrival acknowledgments, positive read acknowledgments, negative arrival acknowledgments, and negative read acknowledgments.</source>
          <target state="translated">Типы подтверждений можно разделить на четыре группы: положительное подтверждение о приеме, положительное подтверждение о чтении, отрицательное подтверждение о приеме и отрицательное подтверждение о чтении.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Requesting acknowledgments enables your application to receive notification of certain occurrences—for example, a message reaching its destination queue, a message being retrieved, or a time-out preventing a message from reaching or being retrieved from the destination queue.</source>
          <target state="translated">Запрос подтверждений позволяет вашему приложению получать уведомления об определенных событиях — например, сообщение достигло очереди назначения, сообщение извлекается или тайм-аут, предотвращая или из сообщения очередь назначения.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you are using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to send messages to a queue, you specify the types of acknowledgments your application should receive in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> property, as well as the administration queue that receives the acknowledgment messages in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">При использовании <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> класса для отправки сообщений в очереди, необходимо указать типы подтверждений, приложения должны получать в <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> свойства, а также, принимающую подтверждающие сообщения в очереди администрирования <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> свойство.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to read acknowledgment messages in the administration queue, the instance's <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> property indicates the condition responsible for the acknowledgment message, for example, if a time-out expired before the original message was read from the queue.</source>
          <target state="translated">При использовании <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> класса для чтения подтверждений в очереди администрирования, экземпляр элемента <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> свойство указывает условия, ответственные за подтверждающие сообщения, например, если истекло время ожидания перед исходное сообщение было прочитано из очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The following code example sends and receives a message that contains an order to and from a queue.</source>
          <target state="translated">В следующем примере кода отправляет и получает сообщение, содержащее заказ в и из очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>It specifically requests a positive acknowledgment when the original message reaches or is retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Он специально запрашивается положительное подтверждение, когда исходное сообщение достигает или извлечено из очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReachQueue">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message reaches the queue or negative acknowledgment if the time-to-reach-queue timer expires or if the original message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Маска используется для запроса положительного подтверждения в случае, когда исходное сообщение достигает очереди, или отрицательного подтверждения, если истек срок таймера времени достижения очереди или если исходному сообщению не удается пройти проверку подлинности.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReceive">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message is received from the queue before its time-to-be-received timer expires or negative acknowledgment otherwise.</source>
          <target state="translated">Маска используется для запроса положительного подтверждения в случае, если исходное сообщение получено из очереди до истечения срока действия таймера, или же отрицательного подтверждения во всех остальных случаях.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message fails to be received from the queue.</source>
          <target state="translated">Маска используется для запроса отрицательного подтверждения в случае, когда исходное сообщение не удается получить из очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method does not remove a message from the queue, so this acknowledgment type could be returned even if you did peek the message.</source>
          <target state="translated">С помощью <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> метод не удаляет сообщение из очереди, поэтому даже если сообщение считано подтверждение такого типа будут возвращены.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Only the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method (or the related asynchronous <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method) removes a message from the queue.</source>
          <target state="translated">Только <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> метод (или связанный с ним асинхронной <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> метод) удаляет сообщения из очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.None">
          <source>A mask used to request that no acknowledgment messages (positive or negative) be posted.</source>
          <target state="translated">Маска используется для отказа от запроса на размещение сообщений подтверждения (положительных и отрицательных).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message cannot reach the queue.</source>
          <target state="translated">Маска используется для запроса отрицательного подтверждения в случае, когда исходному сообщению не удается достичь очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>This can happen when the time-to-reach-queue timer expires or if a message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Это может произойти по истечении времени действия таймера достижения очереди или при когда невозможна проверка подлинности сообщения.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when an error occurs that prevents the original message from being received from the queue before its time-to-be-received timer expires.</source>
          <target state="translated">Маска используется для запроса отрицательного подтверждения в случае возникновения ошибки, препятствующей получению исходного сообщения из очереди до истечения срока действия таймера.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveArrival">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message reaches the queue.</source>
          <target state="translated">Маска используется для запроса положительного подтверждения в случае, когда исходное сообщение достигает очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveReceive">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message is successfully retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Маска используется для запроса положительного подтверждения в случае, когда исходное сообщение успешно извлечено из очереди.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>