<Type Name="XmlnsPrefixAttribute" FullName="System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b55c0f31d02d0279e09c475af619bcc93b53d51" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30657308" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class XmlnsPrefixAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit XmlnsPrefixAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class XmlnsPrefixAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class XmlnsPrefixAttribute sealed : Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Assembly, AllowMultiple=true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("WindowsBase, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ff763-101">Определяет рекомендуемый префикс, связываемый с пространством имен XAML для использования XAML при записи элементов и атрибутов в файл XAML (сериализация) или при взаимодействии со средой разработки, поддерживающей возможности редактирования XAML.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ff763-101">Identifies a recommended prefix to associate with a XAML namespace for XAML usage, when writing elements and attributes in a XAML file (serialization) or when interacting with a design environment that has XAML editing features.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ff763-102">Обработчики XAML или платформы, включающие XAML, или любой процесс, выполняющий сериализации XAML, обычно поддерживает рекомендуемый префикс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-102">XAML processors or frameworks that incorporate XAML, or any process that performs XAML serialization, should generally honor the recommended prefix.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-103">Префикс может потребоваться в любом случае где префиксы из конкретного сопоставления в исходном источнике XAML каким-либо образом не сохраняются в графе объекта среды выполнения или в других случаях хранимых платформой или технологии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-103">The prefix might be necessary in any case where prefixes from specific mappings in the original XAML source are not somehow preserved in the runtime object graph or otherwise stored by a framework or technology.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-104">Платформа может иметь специфические настройки для сериализации собственные типы, которые не учитывают рекомендуемый префикс из собственных сборок. Это может быть сделано постоянно повышение уровня пространства имен XAML по умолчанию.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-104">A framework might have specific preferences for how to serialize its own types that ignore the recommended prefix from its own assemblies; this might be done to consistently promote a default XAML namespace.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-105">Однако такую платформу по-прежнему должен предоставить рекомендуемые префиксы для возможных использований и сторонних инструментов из его типов XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-105">However, such a framework should still provide recommended prefixes for possible third-party and tool usages of its XAML types.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-106">В разделе «Рекомендаций для поддержки конструктора XAML или общей сериализации» ниже.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-106">See "Best Practice for XAML Designer Support or General Serialization" section below.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ff763-107">Общие рекомендации для префиксов — использовать короткие строки, так как префикс обычно применяется ко всем сериализованным элементам, полученные из пространства имен XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-107">A general recommendation for prefixes is to use short strings, because the prefix is typically applied to all serialized elements that come from the XAML namespace.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-108">Длина строки префикса может иметь заметно влияет на размер сериализованных выходных данных XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-108">The prefix string length can have a noticeable effect on the size of serialized XAML output.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ff763-109">Если запрашиваемый префикс уже используется другой идентификатор пространства имен XAML ранее обнаруженным/сериализованным, поведение не определено (поведение зависит от каждой отдельной реализации процессора XAML).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-109">If a prefix being requested is already in use by another previously encountered/serialized XAML namespace identifier, the behavior is unspecified (behavior is up to each individual XAML processor implementation).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ff763-110">В большинстве случаев применения <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> только в том случае, если хотя бы один также применить <xref:System.Windows.Markup.XmlnsDefinitionAttribute> сборки для этого же пространства имен XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-110">In most cases, you apply <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> only if you have also applied at least one <xref:System.Windows.Markup.XmlnsDefinitionAttribute> in the assembly for that same XAML namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ff763-111">В предыдущих версиях платформы .NET Framework этот класс существовали в сборке WindowsBase конкретных WPF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-111">In previous versions of the .NET Framework, this class existed in the WPF-specific assembly WindowsBase.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-112">В [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> находится в сборке System.Xaml.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-112">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> is in the System.Xaml assembly.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-113">Дополнительные сведения см. в разделе [типы, перенесенные из WPF в сборку System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-113">For more information, see [Types Migrated from WPF to System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span></span>  
  
## <a name="best-practice-for-xaml-designer-support-or-general-serialization"></a><span data-ttu-id="ff763-114">Рекомендации для поддержки конструктора XAML или общей сериализации</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-114">Best Practice for XAML Designer Support or General Serialization</span></span>  
 <span data-ttu-id="ff763-115">Даже если связанное пространство имен XAML для пространства имен XAML по умолчанию в большинстве случаев использования framework или библиотеки, следует указать непустой строкой как рекомендуемый префикс для пространства имен XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-115">Even if you intend the associated XAML namespace to be the default XAML namespace in most usage cases for your framework or library, you should still specify a non-empty string as the recommended prefix for a XAML namespace.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-116">Сведения о пространстве имен XAML по умолчанию передается в отдельные файлы XAML и потоки узлов XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-116">Default XAML namespace information is carried in individual XAML files and XAML node streams.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-117">Пространство имен XAML по умолчанию и как оно определено в заданный исходный XAML могут легко быть сохранены для сериализации в каждом случае без использования <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-117">The default XAML namespace and how it is defined in a given XAML source can easily be perpetuated for per-case serialization without using <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute>.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-118">Однако <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> полезна в случаях, когда автор XAML выбрал для сопоставления пространства имен XAML по умолчанию на другое.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-118">However, the <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> is useful for cases where the XAML author has chosen to map the default XAML namespace to something else.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-119">В этом сценарии, текстовый редактор XAML, внедренных в структуре среды можно использовать <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> как подсказку для начальной пространства имен XAML `xmlns` сопоставления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-119">In this scenario a XAML text editor embedded in a design environment can use <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> as a hint for an initial XAML namespace `xmlns` mapping.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-120">Или в среде разработки можно добавлять в время сопоставления для резервного XAML для метафор конструирования, такие как перетаскивание объектов из панели инструментов и в рабочую область конструирования.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-120">Or a design environment can add just-in-time mappings to the backing XAML for design metaphors such as dragging objects out of a toolbox and into a visual design surface.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-121">Кроме того можно представить, одновременно может поддерживать несколько платформ Включение XAML конструктор и содержит общие сериализатор XAML, который использует служб XAML .NET Framework, а не отдельных платформ сериализации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-121">Also, it is conceivable that a designer could simultaneously support multiple XAML-enabling frameworks, and has a common XAML serializer that relies on .NET Framework XAML Services rather than framework-specific serialization.</span></span> <span data-ttu-id="ff763-122">Указание <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> для этих сценариев упрощает использование XAML для типов более переносимой и надежной, если XAML обмениваются средства проектирования или проходит кругового пути между редакторы XAML и других потребителей, например компиляторов разметки или другие сериализация.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ff763-122">Specifying a <xref:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute> for these scenarios helps make the XAML usage for your types more portable and robust if the XAML is exchanged between design tools, or undergoes a round trip between XAML editors and other consumers such as markup compilers or other serialization.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public XmlnsPrefixAttribute (string xmlNamespace, string prefix);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string xmlNamespace, string prefix) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (xmlNamespace As String, prefix As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; XmlnsPrefixAttribute(System::String ^ xmlNamespace, System::String ^ prefix);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="xmlNamespace" Type="System.String" />
        <Parameter Name="prefix" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="xmlNamespace">
          <span data-ttu-id="ff763-123">Идентификатор пространства имен XAML.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-123">The XAML namespace indentifier.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="prefix">
          <span data-ttu-id="ff763-124">Строка рекомендуемого префикса.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-124">The recommended prefix string.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ff763-125">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-125">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="ff763-126">Параметр <paramref name="xmlNamespace" /> или <paramref name="prefix" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-126">
              <paramref name="xmlNamespace" /> or <paramref name="prefix" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Prefix">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Prefix { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Prefix" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute.Prefix" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Prefix As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Prefix { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ff763-127">Получает рекомендуемый префикс, связанный с этим атрибутом.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-127">Gets the recommended prefix associated with this attribute.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ff763-128">Строка рекомендуемого префикса.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-128">The recommended prefix string.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="XmlNamespace">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string XmlNamespace { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string XmlNamespace" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.XmlnsPrefixAttribute.XmlNamespace" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property XmlNamespace As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ XmlNamespace { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ff763-129">Получает идентификатор пространства имен XAML, связанный с этим атрибутом.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-129">Gets the XAML namespace identifier associated with this attribute.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ff763-130">Идентификатор пространства имен XAML.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ff763-130">The XAML namespace identifier.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>