<Type Name="FormatException" FullName="System.FormatException">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="72404986a11c51807b0af7e6b2ef095b16800160" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="bac13a81377b1c4ebf3990e3287a6f1700f73751" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="03/19/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="57950516" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class FormatException : SystemException" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi serializable beforefieldinit FormatException extends System.SystemException" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.FormatException" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class FormatException&#xA;Inherits SystemException" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class FormatException : SystemException" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type FormatException = class&#xA;    inherit SystemException" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Exception</BaseTypeName>
    <BaseTypeName FrameworkAlternate="netframework-4.5">System.SystemException</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-1.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName>System.Serializable</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Исключение, которое возникает в случае, если формат аргумента недопустим или <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/base-types/composite-formatting">строка составного формата</see> построена неправильно.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Объект <xref:System.FormatException> исключение может вызываться для одного из следующих причин:  
  
-   При вызове метода, который преобразует строку в другой тип данных строка не соответствует требуемому. Обычно это происходит при вызове некоторых методов <xref:System.Convert> класс и `Parse` и `ParseExact` методы некоторых типов.  
  
     В большинстве случаев, особенно в том случае, если строка, которая выполняется преобразование ввода пользователем или чтение из файла, следует использовать `try/catch` блокировать и обрабатывать <xref:System.FormatException> исключение, если преобразование завершается неудачно. Можно также заменить вызов метода преобразования с помощью вызова `TryParse` или `TryParseExact` метод, если он существует. Тем не менее <xref:System.FormatException> исключение, возникающее, если вы пытаетесь выполнить синтаксический анализ предварительно определенных или жестко запрограммированные строки указывает на программную ошибку. В этом случае вы должны исправить эту ошибку, а не обработать исключение.  
  
     Преобразование строки в следующие типы в <xref:System> пространство имен может вызвать исключение <xref:System.FormatException> исключение:  
  
    -   <xref:System.Boolean>. <xref:System.Boolean.Parse%28System.String%29?displayProperty=nameWithType> И <xref:System.Convert.ToBoolean%28System.String%29?displayProperty=nameWithType> методы требуют строку, чтобы преобразовать в «True», «true», «False» или «false». Любое другое значение вызывает <xref:System.FormatException> исключение.  
  
    -   <xref:System.DateTime> и <xref:System.DateTimeOffset>. Все данные даты и времени интерпретируется в зависимости от соглашения о форматировании для определенного языка и региональных параметров: текущими региональными параметрами потока (или, в некоторых случаях региональных домена приложения), инвариантные язык и региональные параметры, или указанного языка и региональных параметров. При вызове <xref:System.DateTime.ParseExact%28System.String%2CSystem.String%2CSystem.IFormatProvider%2CSystem.Globalization.DateTimeStyles%29?displayProperty=nameWithType> и <xref:System.DateTimeOffset.ParseExact%28System.String%2CSystem.String%5B%5D%2CSystem.IFormatProvider%2CSystem.Globalization.DateTimeStyles%29?displayProperty=nameWithType> методы, данные даты и времени, также должны соответствовать *точно* к шаблону, заданному одним или несколькими [строки стандартного формата](~/docs/standard/base-types/standard-date-and-time-format-strings.md) или [пользовательские строки форматов](~/docs/standard/base-types/custom-date-and-time-format-strings.md) , заданных в качестве аргументов в вызове метода. Если оно не соответствует ожидаемому шаблону конкретного языка и региональных параметров, <xref:System.FormatException> возникает исключение. Это означает, что данные даты и времени, сохраненные в формате языка и региональных параметров в одной системе не может успешно проанализировать в другой системе.  
  
         Дополнительные сведения о синтаксическом разборе значения даты и времени см. в разделе [строки синтаксического анализа даты и времени](~/docs/standard/base-types/parsing-datetime.md) и документация для метода, вызвавшего исключение.  
  
    -   **Идентификаторы GUID.** Строковое представление идентификатора GUID должно состоять из 32 шестнадцатеричных цифр (0-F) и должен находиться в одном из пяти форматы выходных данных, <xref:System.Guid.ToString%2A?displayProperty=nameWithType> метод. Дополнительные сведения см. в описании метода <xref:System.Guid.Parse%2A?displayProperty=nameWithType>.  
  
    -   **Числовые типы, включая все подписанные целых чисел, целых чисел без знака и типов с плавающей запятой.** Анализируемая строка должна состоять из цифры от 0 до 9. Также можно разрешить положительный или отрицательный знак, десятичного разделителя, разделители групп и символ валюты. Попытка анализа строка, содержащая любой другой символ всегда создает исключение <xref:System.FormatException> исключение.  
  
         Все числовые строки воспринимается в зависимости от соглашения о форматировании для определенного языка и региональных параметров: текущими региональными параметрами потока (или, в некоторых случаях региональных домена приложения), инвариантные язык и региональные параметры, или указанного языка и региональных параметров. Таким образом числовой строки, который анализируется с использованием соглашений о одной культуры может завершиться ошибкой при использовании другого соглашения.  
  
         Дополнительные сведения о синтаксического анализа числовых строк, см. в разделе [синтаксического анализа числовых строк](~/docs/standard/base-types/parsing-numeric.md) и документацию для конкретного метода, вызвавшего исключение.  
  
    -   **Интервалы времени.** Строка для синтаксического анализа, должна быть в фиксированном формате, без учета языка и региональных параметров или в формате с учетом языка и региональных параметров символов, определенного языка и региональных параметров текущего потока (или, в некоторых случаях региональных домена приложения), инвариантные язык и региональные параметры, или указанного языка и региональных параметров. Если строка не находится в соответствующем формате или, если, с минимальным, дней, часов, и компоненты минут периода времени, не присутствуют, синтаксического анализа метод вызывает <xref:System.FormatException> исключение. Дополнительные сведения см. в документации по <xref:System.TimeSpan> синтаксического анализа метод, который вызвал исключение.  
  
-   Тип реализует <xref:System.IFormattable> интерфейс, который поддерживает строки формата, которые определяют, каким образом объект преобразуется в строковое представление и используется недопустимая строка форматирования. Чаще всего это происходит в операции форматирования. В следующем примере используется строка стандартного формата «Q» в строке составного формата для форматирования числа. Тем не менее, «Q» не является допустимым [строка стандартного формата](~/docs/standard/base-types/standard-numeric-format-strings.md).  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/iformattable1.cs#7)]
     [!code-vb[System.FormatException#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/iformattable1.vb#7)]  
  
     Это исключение в результате ошибки в коде. Чтобы исправить эту ошибку, удалите строку формата или заменить правильно. Ошибки устранены в следующем примере, заменив строку недопустимый формат строки формата «C» (валюта).  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/iformattable2.cs#8)]
     [!code-vb[System.FormatException#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/iformattable2.vb#8)]  
  
     Объект <xref:System.FormatException> исключение также может вызываться методами, синтаксического анализа, таких как <xref:System.DateTime.ParseExact%2A?displayProperty=nameWithType> и <xref:System.Guid.ParseExact%2A?displayProperty=nameWithType>, которых требуется строка для синтаксического анализа, чтобы точно соответствовать шаблону, заданному строкой формата. В следующем примере строковое представление идентификатора GUID должен соответствовать шаблону, заданному строкой стандартного формата «G». Тем не менее <xref:System.Guid> реализацию структуры <xref:System.IFormattable> не поддерживает строки формата «G».  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/iformattable3.cs#9)]
     [!code-vb[System.FormatException#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/iformattable3.vb#9)]  
  
     Это исключение также возникает после написания кода ошибки. Чтобы исправить его, вызовите метод синтаксического анализа, не требующий точный формат, например <xref:System.DateTime.Parse%2A?displayProperty=nameWithType> или <xref:System.Guid.Parse%2A?displayProperty=nameWithType>, или заменять является допустимой строкой формата. В следующем примере исправляется ошибки путем вызова <xref:System.Guid.Parse%2A?displayProperty=nameWithType> метод.  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#10](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/iformattable4.cs#10)]
     [!code-vb[System.FormatException#10](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/iformattable4.vb#10)]  
  
-   Один или несколько индексов элементы формата в [Строка составного формата](~/docs/standard/base-types/composite-formatting.md) больше, чем индексы элементов в массиве объектов списка или параметра. В следующем примере наибольший индекс элемента формата в строке формата равно 3. Поскольку индексы элементов в списке объектов отсчитываются от нуля, эта строка формата потребуется список объекта должен иметь четыре элемента. Вместо этого он имеет только три `dat`, `temp`, и `scale`, поэтому код приводит к <xref:System.FormatException> исключения во время выполнения:.  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/example1.cs#1)]
     [!code-vb[System.FormatException#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/example1.vb#1)]  
  
     В этом случае <xref:System.FormatException> исключение возникает в случае ошибки разработчика. Он должны исправить, а не обработано в `try/catch` блок, убедившись, что каждый элемент в списке объектов соответствует индекс элемента формата. Чтобы исправить в этом примере, измените индекс второй элемент форматирования для ссылки на `dat` переменной и декремента индекс каждого элемента последующих на единицу.  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/example2.cs#2)]
     [!code-vb[System.FormatException#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/example2.vb#2)]  
  
-   Строка составного формата не правильного формата. В этом случае <xref:System.FormatException> исключение всегда возникает в случае ошибки разработчика. Он должны исправить, а не обработано в `try/catch` блока.  
  
     Попытка включить в строку, литерал фигурные скобки, как в следующем примере делает, вызовет исключение.  
  
     [!code-csharp[System.String.Format#23](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.String.Format/cs/qa3.cs#23)]
     [!code-vb[System.String.Format#23](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.String.Format/vb/qa3.vb#23)]  
  
     Рекомендуемый способ добавления литерала фигурные скобки в строке составного формата — включить его в списке объектов и использовать элементы формата вставить их в результирующую строку. Например можно изменить предыдущую строку составного формата, как показано ниже.  
  
     [!code-csharp[System.String.Format#24](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.String.Format/cs/qa3.cs#24)]
     [!code-vb[System.String.Format#24](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.String.Format/vb/qa3.vb#24)]  
  
     Исключение также вызывается, если ваш строка форматирования содержит опечатка. Следующий вызов <xref:System.String.Format%2A?displayProperty=nameWithType> метод пропускает закрывающую фигурную скобку и пары открывающей фигурной скобки закрывающей скобкой.  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/example3.cs#3)]
     [!code-vb[System.FormatException#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/example3.vb#3)]  
  
     Чтобы исправить эту ошибку, убедитесь, что все открывающие и закрывающие фигурные скобки соответствуют.  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/example3.cs#4)]
     [!code-vb[System.FormatException#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/example3.vb#4)]  
  
-   Предоставлены списка объектов в метод как массив строго типизированным параметром, составного форматирования и <xref:System.FormatException> исключение указывает, что индекс один или несколько элементов формата, превышает количество аргументов в списке объектов. Это происходит, так как существует явное преобразование между типами массива, поэтому вместо этого компилятор рассматривает массив как один аргумент, а не как массив параметров. Например, следующий вызов <xref:System.Console.WriteLine%28System.String%2CSystem.Object%5B%5D%29?displayProperty=nameWithType> вызывает метод <xref:System.FormatException> исключения, несмотря на то, что наибольшего индекса элемента форматирования — 3 и массив параметров типа <xref:System.Int32> имеет четыре элемента.  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/qa1.cs#5)]
     [!code-vb[System.FormatException#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/qa1.vb#5)]  
  
     Вместо обработки этого исключения, следует удалить ее причину. Так как Visual Basic, ни C# можно преобразовать массив целых чисел в массив объектов, необходимо самостоятельно выполнить преобразование, прежде чем вызывать метод составного форматирования. Следующий пример предоставляет одну реализацию.  
  
     [!code-csharp[System.FormatException#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/cs/qa2.cs#6)]
     [!code-vb[System.FormatException#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.formatexception/vb/qa2.vb#6)]  
  
 <xref:System.FormatException> использует COR_E_FORMAT HRESULT, которое имеет значение 0x80131537.  
  
 <xref:System.FormatException> Класс является производным от <xref:System.Exception> и добавляет нет уникальных элементов. Список начальных значений свойств для экземпляра <xref:System.FormatException>, см. в разделе <xref:System.FormatException.%23ctor%2A> конструкторы.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Exception" />
    <related type="Article" href="~/docs/standard/exceptions/index.md">Обработка и создание исключений</related>
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.FormatException" />.</summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public FormatException ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.FormatException.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; FormatException();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.FormatException" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот конструктор инициализирует <xref:System.Exception.Message%2A> свойства нового экземпляра системное сообщение с описанием ошибки, например «Недопустимый формат». Это сообщение учитывает текущую культуру системы.  
  
 В следующей таблице представлены исходные значения свойств экземпляра класса <xref:System.FormatException>.  
  
|Свойство.|Значение|  
|--------------|-----------|  
|<xref:System.Exception.InnerException%2A>|Пустая ссылка (`Nothing` в Visual Basic).|  
|<xref:System.Exception.Message%2A>|Строка локализованного сообщения об ошибке.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public FormatException (string message);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string message) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.FormatException.#ctor(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (message As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; FormatException(System::String ^ message);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new FormatException : string -&gt; FormatException" Usage="new System.FormatException message" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="message" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="message">Сообщение, описывающее ошибку.</param>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.FormatException" /> с указанным сообщением об ошибке.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот конструктор инициализирует <xref:System.Exception.Message%2A?displayProperty=nameWithType> нового исключения, используя свойство `message` параметр. Содержимое параметра `message` должно быть понятным пользователю. Код, вызывающий этот конструктор, должен обеспечить локализацию данной строки в соответствии с текущим языком и региональными параметрами системы.  
  
 В следующей таблице представлены исходные значения свойств экземпляра класса <xref:System.FormatException>.  
  
|Свойство.|Значение|  
|--------------|-----------|  
|<xref:System.Exception.InnerException%2A>|Пустая ссылка (`Nothing` в Visual Basic).|  
|<xref:System.Exception.Message%2A>|Строка сообщения об ошибке.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected FormatException (System.Runtime.Serialization.SerializationInfo info, System.Runtime.Serialization.StreamingContext context);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Runtime.Serialization.SerializationInfo info, valuetype System.Runtime.Serialization.StreamingContext context) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.FormatException.#ctor(System.Runtime.Serialization.SerializationInfo,System.Runtime.Serialization.StreamingContext)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New (info As SerializationInfo, context As StreamingContext)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; FormatException(System::Runtime::Serialization::SerializationInfo ^ info, System::Runtime::Serialization::StreamingContext context);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new FormatException : System.Runtime.Serialization.SerializationInfo * System.Runtime.Serialization.StreamingContext -&gt; FormatException" Usage="new System.FormatException (info, context)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Security.SecuritySafeCritical</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="info" Type="System.Runtime.Serialization.SerializationInfo" Index="0" FrameworkAlternate="netcore-2.0;netcore-2.1;netcore-2.2;netcore-3.0;netframework-1.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;netstandard-2.0;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0" />
        <Parameter Name="context" Type="System.Runtime.Serialization.StreamingContext" Index="1" FrameworkAlternate="netcore-2.0;netcore-2.1;netcore-2.2;netcore-3.0;netframework-1.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8;netstandard-2.0;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="info">Объект, содержащий сериализованные данные объекта.</param>
        <param name="context">Контекстные сведения об источнике или назначении.</param>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.FormatException" /> с сериализованными данными.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Данный конструктор вызывается в процессе десериализации для воссоздания объекта исключения, переданного в потоке.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public FormatException (string message, Exception innerException);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string message, class System.Exception innerException) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.FormatException.#ctor(System.String,System.Exception)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (message As String, innerException As Exception)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; FormatException(System::String ^ message, Exception ^ innerException);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new FormatException : string * Exception -&gt; FormatException" Usage="new System.FormatException (message, innerException)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.10.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.20.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="message" Type="System.String" />
        <Parameter Name="innerException" Type="System.Exception" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="message">Сообщение об ошибке, указывающее причину создания исключения.</param>
        <param name="innerException">Исключение, которое является причиной текущего исключения. Если параметр <paramref name="innerException" /> не является указателем null (<see langword="Nothing" /> в Visual Basic), то текущее исключение создается в блоке <see langword="catch" />, обрабатывающем внутреннее исключение.</param>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.FormatException" /> указанным сообщением об ошибке и ссылкой на внутреннее исключение, вызвавшее данное исключение.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Исключение, созданное как прямой результат предыдущего исключения, должно содержать в свойстве <xref:System.Exception.InnerException%2A> ссылку на предыдущее исключение. Свойство <xref:System.Exception.InnerException%2A> возвращает то же значение, которое передается конструктору, или пустую ссылку (`Nothing` в Visual Basic), если свойство <xref:System.Exception.InnerException%2A> не предоставляет конструктору значение внутреннего исключения.  
  
 В следующей таблице представлены исходные значения свойств экземпляра класса <xref:System.FormatException>.  
  
|Свойство.|Значение|  
|--------------|-----------|  
|<xref:System.Exception.InnerException%2A>|Ссылка на внутреннее исключение.|  
|<xref:System.Exception.Message%2A>|Строка сообщения об ошибке.|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Exception" />
        <related type="Article" href="~/docs/standard/exceptions/index.md">Обработка и создание исключений</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>