<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="64061d05f0af9b3db3f48f1742ff8a085c4f71d8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724698" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> содержит классы, интерфейсы и перечисления, относящиеся к интеграции среды CLR Microsoft .NET Framework в Microsoft SQL Server, а также к среде выполнения процессов ядра SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 С помощью атрибута классы в <xref:Microsoft.SqlServer.Server> пространства имен, можно создать хранимые процедуры, триггеры, определяемые пользователем типы, определяемые пользователем функции (скалярные и возвращающие табличные значения) и пользовательские агрегатные функции в любой поддерживаемой .NET Framework язык. Можно также зарегистрировать их в SQL Server.  
  
 Запрос <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> класс, чтобы определить, выполняется ли в данный момент выполняемый код в процесс ядра базы данных SQL Server. Это также обеспечивает контекст вызывающего, когда пользователь вызывает управляемую хранимую процедуру или функцию на сервере, или когда действие пользователя приводит к срабатыванию триггера управляемого кода.  
  
 <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> Класс предоставляет <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> объекта, через который результаты возвращаются клиенту из хранимой процедуры, <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> object, который предоставляет сведения об операции, вызвавшей срабатывание триггера, а <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> Объект, который может использоваться для определения удостоверения вызывающего клиента, если клиент использовал встроенную безопасность для проверки подлинности.  
  
 Дополнительные сведения об интеграции со средой CLR для SQL Server и API-интерфейсы в <xref:Microsoft.SqlServer.Server> пространства имен, см. электронную документацию по SQL Server.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>