<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="40212526" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> содержит классы, интерфейсы и перечисления, относящиеся к интеграции среды CLR Microsoft .NET Framework в Microsoft SQL Server, а также к среде выполнения процессов ядра SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 С помощью атрибута классы в <xref:Microsoft.SqlServer.Server> пространства имен, можно создать хранимые процедуры, триггеры, определяемые пользователем типы, определяемые пользователем функции (скалярные и возвращающие табличные значения) и определяемые пользователем агрегатные функции в любой поддерживаемой .NET Framework язык. Кроме того, их можно зарегистрировать в SQL Server.  
  
 Запрос <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> класс, чтобы определить, выполняется ли текущий выполняемый код в процесс ядра базы данных SQL Server. Это также обеспечивает контекста вызывающей стороны, когда пользователь вызывает метод в управляемой хранимой процедуры или функции на сервере или когда действие пользователя вызывает срабатывание триггера управляемого кода.  
  
 <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> Класс предоставляет <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> объекта, через который результаты возвращаются клиенту из хранимой процедуры, <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> объектом, который предоставляет сведения об операции, которая вызвала триггер, и <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> Объект, который может использоваться для определения удостоверения вызывающего клиента, если клиент использовал встроенную безопасность для проверки подлинности.  
  
 Дополнительные сведения об интеграции со средой CLR для SQL Server и интерфейсов API в <xref:Microsoft.SqlServer.Server> пространства имен, см. в разделе [документации по SQL Server](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>