<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fc928309b74449f5f06a737ad1a208d84401fcc6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51902505" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="cc184-101">Предоставляет классы для описания <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> в терминах выделений, абзацев, рисунков, маркированных и нумерованных списков и таблиц.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cc184-101">Provides classes to describe the structure of an <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> in terms of sections, paragraphs, figures, bulleted or numbered lists, and tables.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cc184-102">Форматирование и макет [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документ включает различные части содержимого должны вести себя в семантической формы как абзацы, таблицы и перечислены.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-102">The formatting and layout of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document enables different parts of the content to behave in a semantic form such as in paragraphs, tables, and lists.</span></span>  <span data-ttu-id="cc184-103">Человек воспринимает семантическую структуру содержимого из его внешний вид; но физический формат и структура разметки не определяется явным образом реальные семантические элементы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-103">Humans can perceive the semantic structure of the content from its appearance; but the physical format and layout of the markup does not explicitly identify the actual semantic elements.</span></span>  <span data-ttu-id="cc184-104">Чтобы вы могли изучить программный организации документа, <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> пространство имен предоставляет элементы структуры, которые могут использоваться для определения документа по его семантических частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-104">To enable programmatic understanding of the document organization, the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> namespace provides structure elements that can be used to define the document by its semantic parts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cc184-105">Каждой странице [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документ содержит <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> элемент, который определяет его *содержимого* в виде фрагментов позиционные текста и графики.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-105">Each page of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document contains a <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> element that defines its *content* in the form of positional text runs and graphics.</span></span>  <span data-ttu-id="cc184-106">При помощи элементов структуры документа, страницы [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документа также может быть связано с <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> элементы, определяющие *структуры* страницы в форме разделы, абзацы, списки, рисунки, и таблицы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-106">Through the use of document structure elements, pages of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document can also be associated with <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> elements that define the *structure* of the page in the form of sections, paragraphs, lists, figures, and tables.</span></span>  <span data-ttu-id="cc184-107"><xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> Класс используется для определения связи между содержимым и структурой частям разметки документа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-107">The <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> class is used to define the associations between content and structure parts of the document markup.</span></span>  <span data-ttu-id="cc184-108">Объект <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> является дочерним элементом структурного элемента, например таблицы ячейки или маркера элемента списка, расположенного в <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> иерархии страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-108">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> is the child of a structural element, such as a table cell or bullet list item that is located in the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> hierarchy of a page.</span></span>  <span data-ttu-id="cc184-109">Объект <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> определяет элемент в <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> иерархии той же страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-109">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifies an item in the <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> hierarchy of the same page.</span></span>  <span data-ttu-id="cc184-110">Элемент, который он ссылается на является содержимым структурного элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-110">The item it refers to is the content of the structural element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cc184-111">Приложения, которые создают [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документов не обязаны содержать структурную разметку, но использование элементов структуры документа увеличивает гибкость, по которому приложений и работы с содержимым документа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-111">Applications that create [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents are not required to include structural markup, but use of document structure elements enhances the flexibility by which applications can access and use the content of a document.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cc184-112">Дополнительные сведения о структуре элементов [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документов, см. в главе 9 и в приложении E из XML Paper Specification (XPS) можно загрузить по адресу [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cc184-112">For more information about structure elements of [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents, see Chapter 9 and Appendix E of the XML Paper Specification (XPS) available for download at [http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>