<Namespace Name="System.Web.Services">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="24dfb8ce40482314b15af5fd8853c9af3a311cc2" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736528" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="6ec2c-101">Пространство имен <see cref="N:System.Web.Services" /> состоит из классов, позволяющих разработчику создавать веб-службы XML с помощью ASP.NET и клиентов веб-служб XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ec2c-101">The <see cref="N:System.Web.Services" /> namespace consists of the classes that enable you to create XML Web services using ASP.NET and XML Web service clients.</span></span> <span data-ttu-id="6ec2c-102">Веб-службы XML — это приложения, обеспечивающие возможность обмена сообщениями в слабосвязанной среде при помощи стандартных протоколов, таких как HTTP, XML, XSD, SOAP и WSDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ec2c-102">XML Web services are applications that provide the ability to exchange messages in a loosely coupled environment using standard protocols such as HTTP, XML, XSD, SOAP, and WSDL.</span></span> <span data-ttu-id="6ec2c-103">Веб-службы XML позволяют строить модульные приложения внутри и между организациями в неоднородных средах, совместимые с различными реализациями, платформами и устройствами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ec2c-103">XML Web services enable the building of modular applications within and across companies in heterogeneous environments making them interoperable with a broad variety of implementations, platforms and devices.</span></span> <span data-ttu-id="6ec2c-104">Сообщения XML на базе протокола SOAP, используемые этими приложениями, могут содержать четко определенные (структурированные или типизированные) или свободно определенные с помощью произвольного содержимого XML части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ec2c-104">The SOAP-based XML messages of these applications can have well-defined (structured and typed), or loosely defined parts (using arbitrary XML).</span></span> <span data-ttu-id="6ec2c-105">Способность этих сообщений к дальнейшему развитию без нарушения протокола является основой гибкости и надежности веб-служб XML как структурного элемента будущей веб-сети.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ec2c-105">The ability of the messages to evolve over time without breaking the protocol is fundamental to the flexibility and robustness of XML Web services as a building block for the future of the Web.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6ec2c-106">Чтобы приступить к созданию XML-веб-служб с помощью ASP.NET, рассмотрим <xref:System.Web.Services.WebService> класс, какие XML-веб-службы может быть производным от для получения доступа к встроенных функций ASP.NET и <xref:System.Web.Services.WebMethodAttribute> класс, который необходимо разместить на любой метод, который вы хотите программным способом Предоставление в Интернете.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6ec2c-106">To get started creating XML Web services using ASP.NET, look at the <xref:System.Web.Services.WebService> class, which XML Web services can derive from to get access to the ASP.NET intrinsics and the <xref:System.Web.Services.WebMethodAttribute> class, which must be placed on any method that you want to programmatically expose over the Web.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>