<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="be08311c812e33ac449fae40c2d2494af9dc7fe5" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735978" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="bf288-101">Пространство имен <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> содержит типы для реализации технологии распознавания речи для настольных систем Windows.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="bf288-101">The <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> namespace contains Windows Desktop Speech technology types for implementing speech recognition.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bf288-102">Программное обеспечение Windows Desktop Speech Technology предлагает инфраструктуру распознавания речи основные digitizes acoustical сигналов, который восстанавливает слов и речи элементов из входных звуковых данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-102">The Windows Desktop Speech Technology software offers a basic speech recognition infrastructure that digitizes acoustical signals, and recovers words and speech elements from audio input.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-103">Приложения используют <xref:System.Speech.Recognition> пространство имен для доступа и расширить эту технологию распознавания речи основные путем определения алгоритмы для идентификации и реагирования на определенные фразы или шаблоны word и управление поведение во время выполнения этот речи инфраструктура.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-103">Applications use the <xref:System.Speech.Recognition> namespace to access and extend this basic speech recognition technology by defining algorithms for identifying and acting on specific phrases or word patterns, and by managing the runtime behavior of this speech infrastructure.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-104">**Создавать грамматики**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-104">**Create Grammars**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-105">Вы создадите грамматики, которые состоят из набора правил или ограничений, для определения слов и фраз, которые распознает приложение как значимые входные данные.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-105">You create grammars, which consist of a set of rules or constraints, to define words and phrases that your application will recognize as meaningful input.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-106">С помощью конструктора для <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> класса, можно создать объект грамматики во время выполнения из <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> или <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> экземпляров, или из файла, строку или поток, содержащий определение грамматики.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-106">Using a constructor for the <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> class, you can create a grammar object at runtime from <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> or <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instances, or from a file, a string, or a stream that contains a definition of a grammar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-107">С помощью <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> и <xref:System.Speech.Recognition.Choices> классы, можно программно создавать грамматики, низкие средней сложности, который может использоваться для выполнения распознавания для многих распространенных сценариев.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-107">Using the <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> and <xref:System.Speech.Recognition.Choices> classes, you can programmatically create grammars of low to medium complexity that can be used to perform recognition for many common scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-108">Для создания грамматики программным способом, соответствующим [грамматики распознавания речи спецификация 1.0 (SRGS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) и воспользоваться преимуществами созданию и настройке гибкость SRGS, используются типы <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> пространства имен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-108">To create grammars programmatically that conform to the [Speech Recognition Grammar Specification 1.0 (SRGS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) and take advantage of the authoring flexibility of SRGS, use the types of the <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-109">Можно также создать грамматик SRGS в формате XML, с помощью любого текстового редактора и использовать для создания <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , или <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-109">You can also create XML-format SRGS grammars using any text editor and use the result to create <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , or <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-110">Кроме того <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> класс предоставляет особой грамматику для поддержки модели обычной диктовки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-110">In addition, the <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> class provides a special-case grammar to support a conventional dictation model.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-111">См. в разделе [создание грамматики](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) в [системы распознавания речи руководство по программированию для платформы .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) Дополнительные сведения и примеры.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-111">See [Create Grammars](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information and examples.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-112">**Управление распознавания речи**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-112">**Manage Speech Recognition Engines**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-113">Экземпляры <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> и <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> комплект <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> объекты предоставляют первичный доступ для распознавания речи для Windows Desktop Speech Technology.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-113">Instances of <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> and <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> supplied with <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objects provide the primary access to the speech recognition engines of the Windows Desktop Speech Technology.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-114">Можно использовать <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> класса для создания клиентских приложений, использующих технологии распознавания речи, предоставляемые платформой Windows, которые можно настроить через **панели управления**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-114">You can use the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> class to create client applications that use the speech recognition technology provided by Windows, which you can configure through the **Control Panel**.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-115">Такие приложения принимает ввод через механизм аудио ввода по умолчанию компьютера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-115">Such applications accept input through a computer's default audio input mechanism.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-116">Для большего контроля над конфигурации и тип механизма распознавания построение приложения с помощью <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, который выполняется в процессе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-116">For more control over the configuration and type of recognition engine, build an application using <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, which runs in-process.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-117">С помощью <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> класса, можно также динамически выбрать аудио вход с устройств, файлы или потоки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-117">Using the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> class, you can also dynamically select audio input from devices, files, or streams.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-118">См. в разделе [инициализации и управления им в обработчик распознавания речи](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) в [системы распознавания речи руководство по программированию для платформы .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) Дополнительные сведения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-118">See [Initialize and Manage a Speech Recognition Engine](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-119">**Реагирование на события**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-119">**Respond to Events**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-120"><xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> и <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> объекты создают события в ответ на звукового ввода распознавания речи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-120"><xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> and <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> objects generate events in response to audio input to the speech recognition engine.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-121">`AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` События вызываются в ответ на изменения в входящий сигнал.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-121">The `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` events are raised in response to changes in the incoming signal.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-122">`SpeechDetected` Событие возникает, когда средство распознавания речи идентифицирует входящего аудио как речь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-122">The `SpeechDetected` event is raised when the speech recognition engine identifies incoming audio as speech.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-123">Вызывает модуль распознавания речи `SpeechRecognized` событие, если он соответствует входным данным речи на один из загруженных грамматики и вызывает `SpeechRecognitionRejected` при речевой ввод не соответствует ни одному из загруженных грамматики.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-123">The speech recognition engine raises the `SpeechRecognized` event when it matches speech input to one of its loaded grammars, and raises the `SpeechRecognitionRejected` when speech input does not match any of its loaded grammars.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-124">Другие типы событий включают `LoadGrammarCompleted` события, которое вызывает обработчик распознавания речи, если загруженные грамматику.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-124">Other types of events include the `LoadGrammarCompleted` event which a speech recognition engine raises when it has loaded a grammar.</span></span> <span data-ttu-id="bf288-125"><xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> Является уникальной для <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> класс, который вызывает событие при изменении состояния распознавания речи Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-125">The <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> is exclusive to the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> class, which raises the event when the state of Windows Speech Recognition changes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-126">Можно зарегистрировать с получением уведомлений для событий, которые вызывает обработчик распознавания речи и Создание обработчика с помощью `EventsArgs` классов, связанных с каждым из этих событий для программирования поведения приложения при возникновении события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-126">You can register to be notified for events that the speech recognition engine raises and create handlers using the `EventsArgs` classes associated with each of these events to program your application's behavior when an event is raised.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bf288-127">См. в разделе [использование событий распознавания речи](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) в [системы распознавания речи руководство по программированию для платформы .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) Дополнительные сведения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bf288-127">See [Using Speech Recognition Events](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
  </Docs>
</Namespace>