<Namespace Name="System.Web.UI.WebControls">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ed129bb3007cd867270ecf548d8ecba8cf6f21b3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736668" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Web.UI.WebControls" /> содержит классы, позволяющие создавать на веб-странице серверные веб-элементы управления. Серверные веб-элементы управления запускаются на сервере; к их числу относятся такие элементы управления форм, как кнопки и текстовые поля. К этой же категории относятся элементы управления особого назначения, например календарь. Поскольку серверные веб-элементы управления выполняются на сервере, можно программно ими управлять. Хотя серверные веб-элементы управления визуализируются как HTML, их объектная модель не обязательно отражает синтаксис HTML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls> Пространство имен содержит классы, которые подготавливаются к просмотру как HTML-теги, такие как <xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox> управления и <xref:System.Web.UI.WebControls.ListBox> элемента управления. Пространство имен также содержит классы, которые не отображаются на веб-странице, но поддерживает операций с данными, такие как <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> и <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> классы. Другие элементы управления, такие как <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> и <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView> элементы управления, поддержка отображения и редактирования данных. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> Класс служит базовым классом для многих из классов в <xref:System.Web.UI.WebControls> пространства имен.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>