<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734758" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="98ca5-101">Пространство имен <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> обеспечивает доступ к функциональным возможностям, связанным с одноранговыми сетями.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="98ca5-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> namespace provides access to peer networking functionality.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="98ca5-102">Как обнаруживать друг друга и разрешение идентификаторов одноранговыми узлами, осложняется временных соединений и отсутствием доступа к записи адресов например доменных имен (DNS).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-102">How peers discover each other and resolve identifiers is complicated by transient connectivity and the lack of access to address records such as the Domain Name System (DNS).</span></span>  <span data-ttu-id="98ca5-103">Одноранговая сеть инфраструктуры Windows решает эту проблему с именем разрешения и узлом обнаружения схемой вызывается PNRP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-103">The Windows Peer-to-Peer Infrastructure solves this problem with a name resolution and peer discovery scheme called PNRP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98ca5-104">Протокола разрешения одноранговых имен (PNRP) предоставляет механизм разрешения имен для одноранговых сетей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-104">Peer Name Resolution Protocol (PNRP) provides a name resolution mechanism for peer-to-peer networks.</span></span>  <span data-ttu-id="98ca5-105">Протокол PNRP предназначен для разрешения имени в сети <xref:System.Net.IPEndPoint> образом полностью-коллег.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-105">PNRP is designed to resolve a name to a network <xref:System.Net.IPEndPoint> in a completely peer-to-peer manner.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98ca5-106">Основные функциональные возможности PNRP обеспечиваются <xref:System.Net.PeerToPeer> классами пространства имен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-106">Basic PNRP functionality is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer> namespace classes.</span></span>  <span data-ttu-id="98ca5-107">Они предоставляют возможность создания однорангового узла и зарегистрируйте его в <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> одноранговых узлов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-107">They provide the ability to create a peer and register it in a <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> of peers.</span></span> <span data-ttu-id="98ca5-108">Они также предоставляют возможность разрешения <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> конечную точку сети, TCP порт, облако или другие идентификаторы адресов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-108">They also provide the ability to resolve a <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> to its network endpoint, TCP port, cloud, or other address identifier(s).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98ca5-109">Расширенные функциональные возможности для одноранговых сетей обеспечиваются <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> пространства имен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-109">Advanced functionality for peer-to-peer networking is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98ca5-110">В Windows Vista PNRP поставляется в виде службы, запускаемые по запросу приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-110">In Windows Vista, PNRP ships as a service that is started on demand by applications.</span></span> <span data-ttu-id="98ca5-111">Кроме того является служба регистрации машины PNRP, можно вручную включить приложениями или пользователями, если они должны быть опубликованы имена компьютеров для удаленных подключений и связи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-111">In addition, there is a PNRP machine registration service that can be manually enabled by applications or users if they want to publish machine names for remote connections and communications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98ca5-112">Протокол PNRP версии 1 был включен в Windows XP с пакетом обновления 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition и Windows XP с пакетом обновления 1 (SP1) и расширенного сетевого пакета для Windows XP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-112">PNRP version 1 was included in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition, and Windows XP with Service Pack 1 (SP1) and the Advanced Networking Pack for Windows XP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="98ca5-113">Кроме того является служба регистрации компьютера PNRP, которой можно вручную включить, приложений и пользователей при наличии интерес к публикации имена компьютеров для удаленного подключения и обмена данными.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="98ca5-113">In addition, there is a PNRP machine registration service which can be manually enabled by applications/users if there is interest in publishing machine names for remote connection and communication.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>