<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737418" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> содержит классы, используемые для сериализации объектов в документы или потоки формата XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Центральным классом в пространстве имен является <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> класса. Чтобы использовать этот класс, используйте <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> конструктор для создания экземпляра класса, используя тип объекта для сериализации. Один раз <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> будет создан, создайте экземпляр объекта для сериализации. Необходимо также создать объект для записи файла в документ или поток, такие как <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, или <xref:System.Xml.XmlWriter>. Затем можно вызвать <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> метода для преобразования объекта в XML-документа.  
  
 Для десериализации объекта из XML-документа, необходимо создать соответствующий объект для чтения документа или потока (опять же, <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, или <xref:System.Xml.XmlWriter>). Вызвать <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> метода во время приведения полученного объекта к типу исходного объекта (который был сериализован).  
  
 Для дальнейшего управления сериализацией, <xref:System.Xml.Serialization> пространство имен содержит несколько <xref:System.Attribute> классы, которые могут применяться к членам класса. Например, если класс содержит элемент, который будет сериализован в виде XML-элемента, можно применить <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> атрибут. При применении атрибута, можно указать сведения, такие как фактические XML-элемент имя с помощью <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> свойство. Полный список всех атрибутов, см. в разделе <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> Общие сведения о классе.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>