<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735928" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="e3198-101">Пространство имен <see cref="N:System.ServiceProcess" /> предоставляет классы для реализации, установки и управления служебными приложениями Windows.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e3198-101">The <see cref="N:System.ServiceProcess" /> namespace provides classes that allow you to implement, install, and control Windows service applications.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e3198-102">Службы — это долго работающие программы, выполняющиеся без пользовательского интерфейса.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e3198-102">Services are long-running executables that run without a user interface.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="e3198-103">Служба реализуется путем наследования класса <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />, затем определяется ее особое поведение при получении команд запуска, остановки, паузы и продолжения, а также специальное поведение и действия при завершении работы системы.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e3198-103">Implementing a service involves inheriting from the <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> class and defining specific behavior to process when start, stop, pause, and continue commands are passed in, as well as custom behavior and actions to take when the system shuts down.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e3198-104">Службы устанавливаются с помощью программы установки, например InstallUtil.exe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e3198-104">Services are installed using an installation utility such as InstallUtil.exe.</span></span> <span data-ttu-id="e3198-105"><xref:System.ServiceProcess> Пространство имен предоставляет классы установки, которые записывают сведения о службе в реестре.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e3198-105">The <xref:System.ServiceProcess> namespace provides installation classes that write service information to the registry.</span></span> <span data-ttu-id="e3198-106"><xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> Класс содержит класс, который устанавливает компоненты, общие для всех служб в рамках установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e3198-106">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> class provides an encompassing class which installs components common to all the services in an installation.</span></span> <span data-ttu-id="e3198-107">Для каждой службы, создания экземпляра <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> класс для установки функции конкретной службы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e3198-107">For each service, you create an instance of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> class to install service-specific functionality.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e3198-108"><xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Класс позволяет подключиться к существующей службе, управлять ею и получать сведения о ней.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e3198-108">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> class enables you to connect to an existing service and manipulate it or get information about it.</span></span> <span data-ttu-id="e3198-109">Этот класс обычно используется при администрировании и позволяет запустить, остановить, приостановить, продолжить или выполнять пользовательские команды в службе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e3198-109">This class is typically used in an administrative capacity, and enables you to start, stop, pause, continue, or perform custom commands on a service.</span></span> <span data-ttu-id="e3198-110">Где <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> класс определяет действия службы при возникновении команды <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> — это агент, который позволяет вызывать эти команды для службы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e3198-110">Where the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> class defines the processing a service performs when a command occurs, the <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> is the agent that enables you to call those commands on the service.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>