<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cd1105e67bd1d80a425574a3bc0da13b9692e34b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51874061" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> обеспечивает поддержку предварительного заполнения кэша с помощью DTD или XML-потоков.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Xml.Resolvers> Пространство имен определяет <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> и <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> перечисления.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> используется в качестве арбитра после автоматического вызова сети нежелательны или невозможны. Например этот тип можно использовать для загрузки кэшированных внешних DTD. Другой сценарий загружается XHTML и с помощью <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> для предварительной загрузки Известные DTD, которые определены в спецификации XHTML 1.0. Предварительная загрузка известных DTD не вызывает всех сетевых подключений, так как эти DTD уже встроены в сборку System.XML.utils. В настоящее время <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> включает XHTML 1.0 и RSS 0.91 DTD.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Перечисление определяет Известные DTD <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> распознает. <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Перечисление содержит `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, и `None` значения.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Указывает, что `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` будет распознавать DTD и сущности, определенные в спецификации XHTML 1.0. Дополнительные сведения о XHTML, см. в разделе [спецификации XHTML 1.0](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Указывает, что `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` будет распознавать DTD и сущности, определенные в спецификации RSS 0.91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Указывает, что <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> распознает все в настоящее время поддерживается DTD. Это поведение установлено по умолчанию.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Указывает, что <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> не будет распознавать никакие предопределенные DTD.  
  
> [!NOTE]
>  Когда <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> выполняет предварительную загрузку хорошо известные DTD, так как DTD уже встроены в сборку System.XML.utils сетевых подключений не вызывается.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>