<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e4fd0f909a0dce71ae8913a8d1d48236e5167fb7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51916454" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> содержит типы для реализации технологии распознавания речи для настольных систем Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Программное обеспечение Windows Desktop Speech Technology предлагает инфраструктуру распознавания речи основные digitizes acoustical сигналов, который восстанавливает слов и речи элементов из входных звуковых данных.  
  
 Приложения используют <xref:System.Speech.Recognition> пространство имен для доступа и расширить эту технологию распознавания речи основные путем определения алгоритмы для идентификации и реагирования на определенные фразы или шаблоны word и управление поведение во время выполнения этот речи инфраструктура.  
  
 **Создавать грамматики**  
  
 Вы создадите грамматики, которые состоят из набора правил или ограничений, для определения слов и фраз, которые распознает приложение как значимые входные данные. С помощью конструктора для <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> класса, можно создать объект грамматики во время выполнения из <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> или <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> экземпляров, или из файла, строку или поток, содержащий определение грамматики.  
  
 С помощью <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> и <xref:System.Speech.Recognition.Choices> классы, можно программно создавать грамматики, низкие средней сложности, который может использоваться для выполнения распознавания для многих распространенных сценариев. Для создания грамматики программным способом, соответствующим [грамматики распознавания речи спецификация 1.0 (SRGS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) и воспользоваться преимуществами созданию и настройке гибкость SRGS, используются типы <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> пространства имен. Можно также создать грамматик SRGS в формате XML, с помощью любого текстового редактора и использовать для создания <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , или <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> объектов.  
  
 Кроме того <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> класс предоставляет особой грамматику для поддержки модели обычной диктовки.  
  
 См. в разделе [создание грамматики](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)) в [системы распознавания речи руководство по программированию для платформы .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) Дополнительные сведения и примеры.  
  
 **Управление распознавания речи**  
  
 Экземпляры <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> и <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> комплект <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> объекты предоставляют первичный доступ для распознавания речи для Windows Desktop Speech Technology.  
  
 Можно использовать <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> класса для создания клиентских приложений, использующих технологии распознавания речи, предоставляемые платформой Windows, которые можно настроить через **панели управления**. Такие приложения принимает ввод через механизм аудио ввода по умолчанию компьютера.  
  
 Для большего контроля над конфигурации и тип механизма распознавания построение приложения с помощью <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, который выполняется в процессе. С помощью <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> класса, можно также динамически выбрать аудио вход с устройств, файлы или потоки.  
  
 См. в разделе [инициализации и управления им в обработчик распознавания речи](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)) в [системы распознавания речи руководство по программированию для платформы .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) Дополнительные сведения.  
  
 **Реагирование на события**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> и <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> объекты создают события в ответ на звукового ввода распознавания речи. `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` События вызываются в ответ на изменения в входящий сигнал. `SpeechDetected` Событие возникает, когда средство распознавания речи идентифицирует входящего аудио как речь. Вызывает модуль распознавания речи `SpeechRecognized` событие, если он соответствует входным данным речи на один из загруженных грамматики и вызывает `SpeechRecognitionRejected` при речевой ввод не соответствует ни одному из загруженных грамматики.  
  
 Другие типы событий включают `LoadGrammarCompleted` события, которое вызывает обработчик распознавания речи, если загруженные грамматику. <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> Является уникальной для <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> класс, который вызывает событие при изменении состояния распознавания речи Windows.  
  
 Можно зарегистрировать с получением уведомлений для событий, которые вызывает обработчик распознавания речи и Создание обработчика с помощью `EventsArgs` классов, связанных с каждым из этих событий для программирования поведения приложения при возникновении события.  
  
 См. в разделе [использование событий распознавания речи](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)) в [системы распознавания речи руководство по программированию для платформы .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) Дополнительные сведения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361633(v=office.14)">Распознавание речи</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)">Создавать грамматики</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)">Инициализации и управления им в обработчик распознавания речи</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)">С помощью событий распознавания речи</related>
  </Docs>
</Namespace>