<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6e3cadf61daead91b353bafe5ef8e288e753bb8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34316155" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> содержит типы, разрешающие создание и использование изолированных хранилищ. С помощью этих хранилищ можно считывать и записывать данные, к которым менее надежный код не может получить доступ, а также запрещать раскрытие конфиденциальных сведений, которые могут быть сохранены в другом месте файловой системы. Данные сохраняются в ячейках, изолированных в сеансе текущего пользователя и в сборке, которой принадлежит сохранивший их код. Кроме того, данные могут быть изолированы доменом. Перемещаемые профили могут использоваться в сочетании с изолированным хранилищем, так что изолированные хранилища будут передаваться вместе с профилем пользователя. Перечисление <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> показывает различные типы изоляции. Дополнительные сведения о том, когда следует использовать изолированное хранилище, см. в разделе <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage.md">Изолированное хранилище</see>.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> Класс предоставляет большинство необходимых функций для изолированного хранилища. Этот класс можно используйте для получения, удаления и управления изолированным хранением. <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> Класс выполняет чтение и запись файлов в хранилище. Это похоже на чтение и запись в стандартных классов файлового ввода-вывода. Дополнительные сведения о вводе-выводе см. в разделе <xref:System.IO> пространства имен.  
  
 Примеры использования изолированного хранения см. в разделе [изолированного хранилища](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>