<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="be08311c812e33ac449fae40c2d2494af9dc7fe5" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735978" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> содержит типы для реализации технологии распознавания речи для настольных систем Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Программное обеспечение речи технология Windows Desktop предоставляет инфраструктуру распознавания речи основные digitizes acoustical сигналов, которое восстанавливает слов и элементов речи из звукового ввода.  
  
 Приложения используют <xref:System.Speech.Recognition> пространство имен для доступа и расширить эту технологию распознавания речи основные путем определения алгоритмы для выявления и действует для конкретных фразы или шаблоны word и управление поведения во время выполнения этого речи инфраструктура.  
  
 **Создание грамматики**  
  
 Создании грамматик, состоящих из набора правил или ограничений для определения слов и фраз, которые распознает приложение может применяться вводу. С помощью конструктора для <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> класса, можно создать объект грамматики во время выполнения из <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> или <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> экземпляров, или из файла, строку или поток, содержащий определение грамматика.  
  
 С помощью <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> и <xref:System.Speech.Recognition.Choices> классов, можно программно создавать грамматик низкие средней сложности, который может использоваться для выполнения распознавания для многих распространенных сценариев. Для создания грамматик программным способом, соответствующим [1.0 спецификации грамматики (SRGS) распознавания речи](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) и воспользоваться преимуществами возможностей разработки SRGS, используются типы <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> пространства имен. Можно также создать грамматики SRGS формат XML, используя любой текстовый редактор и использовать для создания результат <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , или <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> объектов.  
  
 Кроме того <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> класс предоставляет Грамматика особых случаев для поддержки обычной диктовки модели.  
  
 В разделе [создать грамматик](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) в [системы речи руководство по программированию для .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) Дополнительные сведения и примеры.  
  
 **Управление распознавания речи**  
  
 Экземпляры <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> и <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> вместе с <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> объекты предоставляют первичный доступ для распознавания речи технологии речи рабочего стола Windows.  
  
 Можно использовать <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> класса для создания клиентских приложений, использующих технологию распознавания речи, предоставляемые Windows, который можно настроить через **панели управления**. Такие приложения принимать входные данные через механизм аудио ввода по умолчанию для компьютера.  
  
 Для усиления контроля над конфигурации и тип механизма распознавания построение приложения с помощью <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, который выполняется в процессе. С помощью <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> класса, можно также динамически выбирать звукового ввода из устройств, файлов или потоков.  
  
 В разделе [инициализации и управления ими механизма распознавания речи](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) в [системы речи руководство по программированию для .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) для получения дополнительной информации.  
  
 **В ответ на события**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> и <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> объекты создавать события в ответ на звукового ввода для распознавания речи. `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` События вызываются в ответ на изменения в входящего сигнала. `SpeechDetected` Событие возникает, когда распознавания речи идентифицирует входящего аудио как речи. Вызывает модуль распознавания речи `SpeechRecognized` событие, если он соответствует речи входные данные для одного из его загруженного грамматик и инициирует `SpeechRecognitionRejected` при Ввод речи не соответствует ни одному из загруженного грамматики.  
  
 Другие типы событий включают `LoadGrammarCompleted` событие, которое вызывает механизма распознавания речи при его загрузки грамматика. <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> Предназначен исключительно для <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> класс, который вызывает событие при изменении состояния распознавания речи в Windows.  
  
 Вы можете зарегистрировать уведомления для событий, которые вызывает распознавание речи и Создание обработчика с помощью `EventsArgs` классы, связанные с каждым из этих событий, чтобы запрограммировать поведение приложения, когда происходит событие.  
  
 В разделе [с помощью событий распознавания речи](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) в [системы речи руководство по программированию для .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) для получения дополнительной информации.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
  </Docs>
</Namespace>