<Namespace Name="System.DirectoryServices.ActiveDirectory">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b75195ed741f00d99118a51be63429bd5c3c40b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734738" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> предоставляет объектную модель высокого уровня абстракции, построенную вокруг задач служб Microsoft Active Directory. В объектную модель входят такие понятия служб Active Directory, как лес, домен, узел, подсеть, секция и схема.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> Пространство имен используется для автоматизации задач управления Active Directory. <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> не используется для доступа к данным, который находится в Active Directory или любой другой службы каталогов. <xref:System.DirectoryServices> Пространства имен следует использовать для этой цели.  
  
 Пространство имен <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> предназначено для использования разработчиками приложений, знакомыми с программированием для платформы .NET Framework на Visual Basic .NET или C#. Также полезными будут знания о программировании служб каталогов.  
  
 <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> является частью [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] и поддерживается в любой операционной системе, [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] совместима с.  
  
 Многие классы, методы и свойства в <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> пространства имен используют <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> вариант обеспечения безопасности доступа кода. Это означает, что требование безопасности доступа кода происходит только во время компиляции just-in-time и что требование выполняется только в вызывающей сборки, а не весь стек вызова. По этой причине вызывающим объектам не следует передавать объекты, созданные из этого пространства имен во время выполнения для ненадежного кода.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>