<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3b30dd3667799aee09c9f0461112c3e094c0b90" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51906119" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> обеспечивает службы, связанные с печатью, для приложений Windows Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Обычно при печати из приложения Windows Forms, создается новый экземпляр класса <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> класса, задайте свойства, такие как <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> и <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, описывающие способы печати и вызова <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> способ печати документ. Вызов <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> вызывает метод <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> событие, которое должно обрабатываться для выполнения макета документа для печати.  
  
 Используйте <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> свойство <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> полученный из <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> событием, чтобы указать вывести на печать. При печати в текстовый файл, используйте <xref:System.IO.StreamReader> можно прочитать одной строке за раз из потока и вызова <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> способ рисования линии в графический объект. Дополнительные сведения об этом процессе см. в разделе <xref:System.Drawing.Graphics> и <xref:System.IO.StreamReader> классы. Можно просмотреть пример печати текстового документа в <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> класс обзорной статье.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> Методы <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> класса не поддерживаются для печати. Вместо этого используйте <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> методы <xref:System.Drawing.Graphics> класса.  
  
 При реализации в производном классе, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> элементы управления как <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> печати. <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> Метод вызывает контроллер печати <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, и <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> методы, которые в свою очередь указаний принтером печати документа. Дополнительные сведения о печати диалоговым окнам см. в разделе <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> и <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 В процессе предварительного используется специализированный контроллер печати, диалоговое окно и управления. Пример контроллера печати и диалоговое окно, см. в разделе <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, и <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Классы в <xref:System.Drawing.Printing> пространства имен не поддерживаются для использования в службе Windows или приложения ASP.NET или службе. Попытка использования этих классов из одного из этих типов приложений может привести к непредвиденным проблемам, например неодинаково службы исключения производительности и времени выполнения.  
  
 Если вы хотите напечатать из приложения Windows Presentation Foundation (WPF), см. в разделе <xref:System.Printing> пространства имен.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a4a2960c-eb70-48e2-b641-cfb222704e46">Поддержка печати в Windows Forms</related>
  </Docs>
</Namespace>