<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b2063a170f178d32b2b4247950e12f485f7bd123" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51877792" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Net.Http" /> обеспечивает интерфейс программирования для современных приложений HTTP.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Net.Http> Должна обеспечивать следующие пространства имен:  
  
1.  Клиентские компоненты HTTP, которые позволяют пользователям использовать современные веб-службы по протоколу HTTP.  
  
2.  Компоненты HTTP, которые могут использоваться клиентами и серверами (заголовки HTTP и сообщения, например). Это обеспечивает согласованную модель программирования на стороне сервера и клиент для современных веб-служб по протоколу HTTP.  
  
 <xref:System.Net.Http> Пространства имен и в сопутствующих <xref:System.Net.Http.Headers> пространства имен предоставляют набор таких компонентов:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> — основной класс, используемый для отправки и получения запросов по протоколу HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> и <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -сообщения HTTP, как определено в RFC 2616 по IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -HTTP заголовки, как определено в RFC 2616 по IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -HTTP обработчики, выпустившей сообщений ответов HTTP.  
  
 Существуют различные дескрипторы сообщения HTTP, которые могут использоваться. К ним относятся следующие.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Класс, используемый для подключения обработчика в цепочке обработчика.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> — Это простой класс для наследования, которая поддерживает наиболее распространенных требований для большинства приложений.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Класс, который работает в нижней части цепочке обработчика, который в действительности обрабатывает HTTP-транспорта операций.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> — Специальный класс, который работает в нижней части цепочки класс обработчика, который обрабатывает HTTP-транспорта операций с параметрами, которые относятся к <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> объекта.  
  
 Содержимое HTTP-сообщения соответствует тело объекта, определенный в RFC 2616.  
  
 Можно использовать ряд классов для содержимого HTTP. К ним относятся следующие.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Содержимое HTTP на основе массива байтов.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Содержимое HTTP кортежей имя/значение в кодировке с помощью application/x-www-формы-urlencoded типа MIME.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -HTTP содержимое, которое сериализуется с помощью multipart / * спецификации типа содержимого.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Содержимое HTTP кодировке, с помощью типа MIME multipart/данные формы.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Содержимое HTTP на основе потока.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Содержимое HTTP на основе строки.  
  
 Если приложения с помощью <xref:System.Net.Http> и <xref:System.Net.Http.Headers> пространства имен планирует загрузки больших объемов данных (50 МБ или больше), а затем приложение необходимо потоковую передачу этих скачиваемых материалах и не использовать буферизацию, по умолчанию. Если буферизации по умолчанию используется использование памяти клиента получит очень большой, что может привести к большей части снижение производительности.  
  
 Классы в <xref:System.Net.Http> и <xref:System.Net.Http.Headers> пространства имен можно использовать для разработки приложений Windows Store или классических приложений. При использовании в приложении Windows Store классы в <xref:System.Net.Http> и <xref:System.Net.Http.Headers> пространства имен затрагиваются функцией сетевой изоляции, часть модели безопасности приложения, используемые [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Соответствующие сетевые возможности необходимо включить в манифесте приложения для приложения Windows Store для системы, чтобы разрешить доступ к сети, приложения для магазина Windows. Дополнительные сведения см. в статье [Сетевая изоляция для приложений Магазина Windows](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">Подключение к веб-службы</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">Пример HttpClient</related>
  </Docs>
</Namespace>