<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30724718" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> содержит интерфейсы и структуры, обеспечивающие основу для коммуникации между независимо обновляемыми компонентами.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> Пространство имен определяет набор интерфейсов и структур, которые могут использоваться независимо друг от друга, обновление компонентов, таких как приложения и надстройки, для обмена данными. Компоненты могут использовать интерфейсы и структуры в <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространства имен для обмена данными через процесс или границы домена приложения, или для обмена данными с другими компонентами в том же процессе или домена приложения.  
  
 Интерфейсы в <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространства имен, также называются контрактами. Все контракты являются производными от <xref:System.AddIn.Contract.IContract> интерфейс. Цель, <xref:System.AddIn.Contract.IContract> служит для компонентов, созданных с помощью .NET Framework будет назначению, `IUnknown` интерфейс служит для компонентов, созданных с использованием модели COM. Чтобы определить, реализует ли объект определенным контрактом, используйте компоненты <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> метод.  
  
 <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> И <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> пространства имен содержат дополнительные контракты, которые дополняют <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространства имен. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Пространство имен содержит контракты, которые используются компонентами для доступа к информации о типе и вызова членов типа. <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> Пространство имен содержит контракты, определяющие коллекции <xref:System.AddIn.Contract.IContract> и <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> объектов.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>