<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89e93b2a720c275eb7884f67fae57b340570e36f" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51868367" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Web.Security" /> содержит классы, используемые для реализации безопасности ASP.NET в приложениях веб-сервера.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.Security.Membership> Класс используется в приложениях ASP.NET для проверки учетных данных пользователя и управление параметрами пользователя, такие как пароли и адреса электронной почты. <xref:System.Web.Security.Roles> Класс позволяет управлять авторизацией для приложения на основе групп пользователей, назначенных для ролей веб-приложения.  
  
 Оба <xref:System.Web.Security.Membership> класс и <xref:System.Web.Security.Roles> класса работы с поставщиками, классы, доступа к хранилищу данных приложения для получения сведений членства и ролей. Сведения о членства и ролей, которые могут храниться в базе данных Microsoft SQL Server с помощью <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> и <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> классы; в Active Directory с помощью <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> и <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> классов или в пользовательский источник данных с помощью реализации <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> и <xref:System.Web.Security.RoleProvider> классы.  
  
 Можно задать с помощью членства ASP.NET [членства элемент (схема параметров ASP.NET)](https://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049). При обращении к приложения с использованием членства, ASP.NET создает экземпляр <xref:System.Web.Security.Membership> класс, который можно использовать для запроса сведений о членстве. Реализации поставщика <xref:System.Web.Security.MembershipUser> класс содержит сведения о пользователе, доступ к странице. Можно создать пользовательские реализации <xref:System.Web.Security.MembershipUser> класса для вашего приложения.  
  
 Настройка ролей ASP.NET, с помощью [roleManager (схема параметров ASP.NET) элемент](https://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec). ASP.NET создает экземпляр класса <xref:System.Web.Security.Roles> класс, содержащий сведения о членстве в роли текущего пользователя.  
  
 ASP.NET предоставляет серверные элементы управления, которые взаимодействуют с <xref:System.Web.Security.Membership> класс и <xref:System.Web.Security.Roles> класса. <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, И <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> элементы управления работают с <xref:System.Web.Security.Membership> класса в целях упрощения создания веб-приложения прошедшего проверку подлинности и <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> элемент управления использует шаблоны для конкретных ролей для настройки веб-страниц для определенных групп пользователей.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/79184d17-f4c7-4c9f-a073-cec4f5543980(v=vs.100)">Знакомство с членством</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a0d2f19d-a2a7-496d-88b6-30133f8ea3d6">Знакомство с управлением ролями</related>
  </Docs>
</Namespace>