<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3816480eb9297b2216e89ca61e980a4862aecf84" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736738" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Предоставляет классы для описания <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> в терминах выделений, абзацев, рисунков, маркированных и нумерованных списков и таблиц.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Форматирование и макет [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документ включает различные части содержимого должны вести себя в семантической формы таких абзацев, таблиц и перечислены.  Человек воспринимает семантическую структуру содержимого из его внешний вид. но физический формат и структура разметки не идентифицируют явно реальные семантические элементы.  Чтобы включить понимание организации документа <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> пространство имен предоставляет структурные элементы, которые можно использовать для определения документа по его семантическим частям.  
  
 Каждая страница [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документ содержит <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> элемент, определяющий его *содержимого* в форме исполнения позиционные текста и графики.  С помощью элементов структуры документа, страницы [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документа также может быть связано с <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> элементы, которые определяют *структуры* страницы в форме разделы, абзацы, списки, цифры, и таблицы.  <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> Класс используется для определения связи между содержимым и структурой части документа разметки.  Объект <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> является потомком структурных элементов, таких как таблицы ячейки или маркера элемента списка, расположенном в <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> иерархии страницы.  Объект <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> определяет элемент в <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> иерархии той же страницы.  Элемент, который он ссылается на является содержимым структурного элемента.  
  
 Приложения, создающие [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документы необходимо включить структурную разметку, но использование элементов структуры документа увеличивает гибкость приложений с помощью которого доступ и использование содержимого документа.  
  
 Дополнительные сведения о структуре элементов [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документы, см в приложении E из XML Paper Specification (XPS) можно загрузить по адресу [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>