<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735448" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> предоставляет классы и интерфейсы, позволяющие разработчикам создавать и настраивать распределенные приложения. Класс <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />, класс <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> и класс <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> являются более важными классами пространства имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> Класс содержит статические методы для взаимодействия с параметрами конфигурации. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> Метод позволяет разработчикам настраивать инфраструктуру удаленного взаимодействия с помощью файлов конфигурации в формате XML. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> Класс также содержит несколько методов для регистрации конечной точкой клиента и стороне сервера, клиента и сервера активированных объектов находятся на сервере.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> Класс предоставляет ряд методов для упрощения использования и публикации удаленных объектов. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> Метод предоставляет возможность хранения все сведения, необходимые для активации и связи с удаленным объектом в экземпляре <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> класс для последующей сериализации и передачи в удаленное расположение. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> Метод возвращает этот процесс, создав класс-посредник для удаленного объекта, который может использоваться приложением, без учета для всех удаленных подразделений.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> Класс содержит все сведения, необходимые для активации и связи с удаленным объектом. Этот класс представляет собой сериализуемый объект, который передается в удаленное расположение, используя канал, там, где это неупакованный (см. в разделе <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) и может использоваться для создания локального прокси удаленного объекта.  
  
> [!NOTE]
>  Объекты, маршалируемые по ссылке (MBR) не остаются в памяти навсегда. Вместо этого Если тип не переопределяет <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> для управления своей политикой времени существования, все MBR-Объекты имеет ограниченное время жизни, прежде чем система удаленного взаимодействия .NET Framework начнет процесс удаления этого объекта и освобождения памяти. Дополнительные сведения см. в разделе [аренда времени существования](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>