<Namespace Name="System.Data">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="db22860ab86b6615962ccf96d14b06f53dd8e7fb" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30726358" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Data" /> обеспечивает доступ к классам, представляющим архитектуру ADO.NET. ADO.NET позволяет создавать компоненты, эффективно управляющие данными из нескольких источников данных.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 В сценарии отсоединения, например Интернете, ADO.NET предоставляет средства запроса, обновления и согласования данных в многоуровневых системах. Архитектура ADO.NET реализуется также в клиентских приложениях, таких как Windows Forms или страницы HTML, созданные в ASP.NET.  
  
 Краеугольным камнем архитектуры ADO.NET является класс <xref:System.Data.DataSet>. Каждый <xref:System.Data.DataSet> может содержать несколько <xref:System.Data.DataTable> объектов, каждый из <xref:System.Data.DataTable> содержащих данные из одного источника данных, например SQL Server.  
  
 Каждый объект <xref:System.Data.DataTable> содержит <xref:System.Data.DataColumnCollection>, коллекцию объектов <xref:System.Data.DataColumn>, определяющую схему объекта <xref:System.Data.DataTable>. Свойство <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> определяет тип данных, содержащихся в <xref:System.Data.DataColumn>. Свойства <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> и <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> позволяют с большей уверенностью гарантировать целостность данных. Свойство <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> дает возможность создавать вычисляемые столбцы.  
  
 Если объект <xref:System.Data.DataTable> является членом связи «родитель-потомок» с другим объектом <xref:System.Data.DataTable>, эта связь строится путем добавления <xref:System.Data.DataRelation> к <xref:System.Data.DataRelationCollection> объекта <xref:System.Data.DataSet>. Когда добавляется такая связь, автоматически создаются ограничения <xref:System.Data.UniqueConstraint> и <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> в зависимости от значения параметра конструктора. Ограничение <xref:System.Data.UniqueConstraint> обеспечивает уникальность значений в столбце. Ограничение <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> определяет действие, применяемое к дочерней строке или столбцу при изменении или удалении первичного ключа.  
  
 С помощью пространств имен <xref:System.Data.SqlClient> (поставщик данных платформы .NET Framework для SQL Server), <xref:System.Data.Odbc> (поставщик данных платформы .NET Framework для ODBC), <xref:System.Data.OleDb> (поставщик данных платформы .NET Framework для OLE DB) и <xref:System.Data.OracleClient> (поставщик данных платформы .NET Framework для Oracle) можно получить доступ к источнику данных, который будет использоваться совместно с <xref:System.Data.DataSet>. Поставщик данных Each.NET Framework имеет соответствующий **DataAdapter** , используемый в качестве моста между источником данных и <xref:System.Data.DataSet>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>