<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.MetadataServices">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="9c9df-101">Пространство имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting.MetadataServices" /> содержит классы, используемые средством командной строки <see href="http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5">Soapsuds (Soapsuds.exe)</see>, и пользовательский код для преобразования метаданных в XML-схему и из нее для инфраструктуры удаленного взаимодействия.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9c9df-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.MetadataServices" /> namespace contains the classes that are used by the <see href="http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5">Soapsuds Tool (Soapsuds.exe)</see> command-line tool and the user code to convert metadata to and from XML schema for the remoting infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="9c9df-102">Одними из важнейших классов этого пространства имен являются классы <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink" /> и <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9c9df-102">Some of the most important classes of this namespace are the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink" /> class and the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData" /> class.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9c9df-103"><xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink> Класс используется инфраструктурой удаленного взаимодействия для формирования языка описания веб-служб (WSDL) на стороне сервера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9c9df-103">The <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink> class is used by the remoting infrastructure to generate Web Services Description Language (WSDL) on the server side.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9c9df-104"><xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> Класс предоставляет функциональные возможности [программы Soapsuds (Soapsuds.exe)](http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5) командной строки средства и может использоваться для достижения того же результата программным путем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9c9df-104">The <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> class provides the functionality of the [Soapsuds Tool (Soapsuds.exe)](http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5) command-line tool, and can be used programmatically to achieve the same outcome.</span></span> <span data-ttu-id="9c9df-105">Методы <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> класс может использоваться для создания XML-схем, которые описывают службам, предоставляемым в исходном коде и для создания кода C# из XML-схемы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9c9df-105">The methods of the <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> class can be used to create XML schemas that describe services that are exposed in source code, and to create C# code from XML schema.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>