<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51910539" /></Metadata><Docs>
    <summary>Предоставляет классы, поддерживающие хранение нескольких объектов данных в одном контейнере.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> — Абстрактный класс, который может использоваться для упорядочивания объектов в одной сущности из определенного физического формата для обеспечения переносимости и эффективный доступ.  
  
 ZIP-файл является основным форматом физических <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Другие <xref:System.IO.Packaging.Package> реализации может использовать другие физические форматы, например XML-документа, базы данных, или веб-службы.  
  
 Как и системные файлы, элементы, содержащиеся в <xref:System.IO.Packaging.Package> указываются в виде иерархической структуры папок и файлов.  
  
 Несмотря на то что <xref:System.IO.Packaging.Package> является абстрактным классом, <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> производном классе используется по умолчанию, <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> метод.  
  
 Объект <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> («часть») — это абстрактный класс, который представляет объект, который хранится в <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 Объект <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> («отношение») определяет ассоциацию между исходным <xref:System.IO.Packaging.Package> или <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и целевым объектом.  Объект <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> может принимать одно из двух типов, каждый из которых может принимать одно из двух форм:  
  
-   Связь на уровне пакета (созданные <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Между <xref:System.IO.Packaging.Package> и целевой части в пакете.  
  
    -   Между <xref:System.IO.Packaging.Package> и целевым ресурсом вне пакета.  
  
-   Отношение уровня части (созданные <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Между исходным <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и другой целевой части в пакете.  
  
    -   Между исходным <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и целевым ресурсом вне пакета.  
  
 Источник отношений <xref:System.IO.Packaging.Package> или источника <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> считается «владельцем» связи.  При удалении исходного объекта также удаляются все отношения, принадлежащие исходного объекта.  Процесс создания или удаления связи не изменяет физически исходных или целевых объектов любым способом.  
  
 Объект <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> («цифровая подпись») представляет собой сочетание частей и отношений, представляющий состав цифровой подписи <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Цифровая подпись, определяющую отправителя и проверяет, что подписанные части и отношения содержится в <xref:System.IO.Packaging.Package> не были изменены.  
  
 Пакеты также поддерживают цифровыми правами (DRM), что позволяет элементами содержимого в <xref:System.IO.Packaging.Package> шифрование с конкретных прав доступа для авторизованных пользователей.  
  
 На основе <xref:System.IO.Packaging.Package> архитектуры, <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> — это тип пакета, предназначенных для хранения документов, основанные на открытых [XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation использует пакеты для хранения содержимого, ресурсы и связи для страниц и документов с помощью стандартного ZIP-файла по умолчанию. Как любой ZIP-файл, приложение может использовать <xref:System.IO.Packaging> классов для хранения и защиты любого типа или количество файлов данных в одном контейнере эффективный доступ.  
  
 Дополнительные сведения см. в спецификации Open Packaging Conventions (OPC), можно загрузить по адресу разделе XPS [центра разработки оборудования Windows](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">Open Packaging характеристики соглашений (OPC)</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">Модель адресации стандарта Open Packaging Conventions</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">Цифровые подписи Framework стандарта Open Packaging Conventions</related>
  </Docs>
</Namespace>