<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a8760d09a78e9a2fbe294d04c88c1e7efe895792" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735468" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> содержит классы, поддерживающие и обрабатывающие каналы и их приемники, которые используются в качестве транспортной среды, когда клиент вызывает метод на удаленный объект.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Каналы являются объектами, которые переносят сообщения между приложениями через границы удаленного взаимодействия, например между доменами приложения, процессами или компьютерами. Канал может ожидать получения входящих сообщений в конечной точке, передавать исходящие сообщения другой конечной точке или выполнять оба этих действия. Это позволяет осуществлять подключения по самым различным протоколам, даже на если другом конце канала нет среды CLR.  
  
 Каналы передают каждый объект по цепочке объектов приемников канала, перед отправкой или после получения сообщения. Цепочка приемников содержит приемники, необходимые для базовых функций канала, например стоки транспорта или стека, но вы можете настроить цепочку приемников канала для выполнения специальных задач сообщения или потока. Каждый приемник в цепочке каждого получает объект, выполняет определенную операцию и передает его следующему приемнику в цепочке. Нет правил, точный объект, получаемый приемником сообщений должны быть переданы следующий приемник, хотя обычно это будет так.  
  
 Дополнительные сведения см. в разделе [каналы](http://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) и [приемники и цепочки приемников](http://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>