<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Contexts">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="40aa51c114d4ab3b2669d4d437aa854fb9a8f8c4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30739328" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3568e-101">Пространство имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Contexts" /> содержит объекты, которые определяют контексты, в которых находятся все объекты.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3568e-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Contexts" /> namespace contains objects that define the contexts all objects reside within.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="3568e-102">Контекст — это упорядоченный набор свойств, определяющих среду для находящихся в ней объектов.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3568e-102">A context is an ordered sequence of properties that defines an environment for the objects within it.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="3568e-103">Контексты создаются в процессе активации объектов, которым требуются определенные автоматические службы: синхронизации, транзакций, активации по требованию, безопасности и т. д.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3568e-103">Contexts are created during the activation process for objects that are configured to require certain automatic services such synchronization, transactions, just-in-time (JIT) activation, security, and so on.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="3568e-104">Внутри контекста возможно существование многих объектов.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3568e-104">Multiple objects can live inside a context.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3568e-105">При создании нового объекта платформы.NET Framework находит совместимый контекст или создает новый контекст для объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3568e-105">Whenever a new object is created, the.NET Framework finds a compatible context or creates a new context for the object.</span></span> <span data-ttu-id="3568e-106">После помещения в контексте объекта, он остается в его жизни.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3568e-106">After an object is placed in a context, it stays in it for life.</span></span> <span data-ttu-id="3568e-107">Классы, которые могут быть привязаны к контексту, называются контекстно-привязанными классами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3568e-107">Classes that can be bound to a context are called context-bound classes.</span></span> <span data-ttu-id="3568e-108">Если доступ осуществляется из другого контекста, эти контекстно связанные классы даются непосредственно с помощью прокси-сервера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3568e-108">When accessed from another context, these context-bound classes are referenced directly using a proxy.</span></span> <span data-ttu-id="3568e-109">Вызов из объекта одного контекста в объект в другом контексте проходит через прокси-контекст и будет применяться политика, реализуемый совокупностью контекстных свойств.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3568e-109">A call from an object in one context to an object in another context will go through a context proxy and be affected by the policy implemented by the combined context properties.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>