<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="43654046" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> обеспечивает унифицированный доступ и управление такими участниками безопасности, как пользователь, компьютер и группа, находящимися в различных хранилищах участников: доменных службах Active Directory (AD DS), службах Active Directory облегченного доступа к каталогам (AD LDS) и диспетчере учетных записей безопасности компьютера (MSAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> управляет объектами каталога независимо от пространства имен <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Управляемые приложения служб каталогов могут воспользоваться преимуществами <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API для упрощения управления пользователя, компьютера или группы участников. Решения, которые ранее требовали сложных знаний хранилища или написания длинного кода, например, для поиска всех групп, к которым принадлежит пользователь, выполняются в несколько строк кода с помощью <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.  
  
 Следующие функции доступны на <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:  
  
-   Основные операции с каталогами, таких как создание и обновление субъектов безопасности упрощается. Приложению требуется меньше информации о мест хранения для выполнения этих операций.  
  
-   Приложения могут расширять объектную модель, добавляя новые типы объектов каталога.  
  
-   Задачи управления учетными записями, такие как включение и отключение учетной записи пользователя, упрощены.  
  
-   Поддержка разных хранилищ позволяет объектов групп в доменных служб Active Directory (AD DS), служб Active Directory облегченного доступа (AD LDS) и компьютера (MSAM) баз данных, содержать элементы из различных типов хранилищ.  
  
-   Запрос, выполняя поиск пример, доступных на <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> класса приложениям позволяет задать свойства для объекта-участника и искать в выбранном хранилище для других объектов, содержащих совпадающие значения свойств.  
  
-   Расширенный поиск на компьютере, пользователь и объекты-участники группы позволяет приложениям для поиска в выбранном хранилище соответствующие объекты-участники.  
  
-   Рекурсивный поиск объекта-участника группы, позволяет приложениям искать группу рекурсивно и возвращать только объекты-участники, которые являются листовыми узлами.  
  
-   Проверка учетных данных для хранилища Machine SAM, AD DS и AD LS упрощается.  
  
-   С помощью функции быстрого параллельных привязки (частота) при его наличии увеличены скорости подключений. Подключение кэширование уменьшает количество портов, используемых.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a">Обзор пространства имен System.DirectoryServices.AccountManagement</related>
  </Docs>
</Namespace>