<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688264" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Предоставляет классы, позволяющие автоматизировать управление серверами печати, очередями печати и заданиями печати.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Это пространство имен содержит следующие основные классы:  
  
-   <xref:System.Printing.PrintSystemObject> Класс, который является базовым классом для других классов печати core.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintServer> Класс, который представляет фактический сервера печати, обычно компьютер.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintQueue> Класс, который представляет очереди печати и соответствующего принтера.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> Класс, который представляет задания печати.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintTicket> Класс, который определяет способ обработки задания печати принтера.  
  
 Классы, производные от <xref:System.Printing.PrintSystemObject> каждый класс имеет <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> и <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> метод. Обеспечивает синхронизацию с компонентами оборудования или программного обеспечения, которые они представляют экземпляры классов, необходимо использовать эти методы.  
  
 <xref:System.Printing> Пространство имен также включает множество перечислений, описывающих возможности принтера, такие как ли принтер по копиям и указывающих команды для принтеров, таких как используемый размер бумаги для задания печати.  
  
 Это пространство имен является частью расширенных служб печати с помощью Windows Presentation Foundation. С помощью Windows Forms разработчиков управляемого кода необходимо использовать API в <xref:System.Drawing.Printing> пространства имен.  
  
> [!CAUTION]
>  Классы в <xref:System.Printing> пространства имен не поддерживаются для использования в пределах службы Windows или приложения ASP.NET или службы. Попытка использования этих классов из одного из этих типов приложений может привести к неожиданным проблемам, например сужен службы исключения производительности и во время выполнения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>