<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736328" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> содержит поставщики клиентских услуг и другие классы, поддерживающие в приложениях Windows доступ к службам проверки подлинности, ролей и профилей Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Классы в <xref:System.Web.ClientServices.Providers> пространства имен включают поставщики служб клиентских приложений, которые позволяют приложениям на основе Windows для использования [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] проверки подлинности, ролей и профилей. Можно включить эти службы и укажите поставщиков служб в файле конфигурации приложения, а также получать доступ к службам через существующие [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] членства, удостоверение и параметров приложения. Поставщики клиентских служб также обеспечивают возможность подключения, хранения и извлечения данных пользователя в локальном кэше данных, когда приложение находится в автономном режиме. Дополнительные сведения см. в разделе [Службы клиентских приложений](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Для доступа к службе входа, можно использовать проверку подлинности Windows или Forms, указав <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> или <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> в конфигурации приложения. Проверка подлинности Windows используется удостоверение, предоставленное при входе пользователя операционной системе. Требует проверки подлинности форм, можно получить сведения об имени входа пользователя, и передать его в службу. Это можно сделать, указав <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> реализацию с вашей <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> конфигурации. <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> Возвращает метод <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> , содержащий сведения об имени входа пользователя. Например, этот объект можно заполнить, отображение диалогового окна входа в <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> метод.  
  
 Чтобы получить доступ к ролям и служб профилирования, укажите <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> и <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> в конфигурации приложения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>