<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736138" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="677c6-101">Пространство имен<see cref="N:System.Text" /> содержит классы, которые представляют кодировки ASCII и Юникода; абстрактные базовые классы для преобразования блоков знаков в блоки байтов и обратно; вспомогательный класс, который обрабатывает и форматирует объекты <see cref="T:System.String" />, не создавая промежуточные экземпляры <see cref="T:System.String" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-101">The <see cref="N:System.Text" /> namespace contains classes that represent ASCII and Unicode character encodings; abstract base classes for converting blocks of characters to and from blocks of bytes; and a helper class that manipulates and formats <see cref="T:System.String" /> objects without creating intermediate instances of <see cref="T:System.String" />.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="677c6-102">Классы кодировок в первую очередь предназначены для преобразования между разными кодировками или кодовых страниц и кодировку Юникод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-102">The encoding classes are primarily intended to convert between different encodings or code pages and a Unicode encoding.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Кодировка (UTF-16) является внутренним классом .NET Framework, и <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> кодирования часто используется для хранения символьных данных для обеспечения переносимости между машинами и языков и региональных параметров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> (UTF-16) encoding is used internally by the .NET Framework, and <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encoding is often used for storing character data to ensure portability across machines and cultures.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="677c6-104">Классы, унаследованные от <xref:System.Text.Encoding> позволяют выбрать резервную стратегию, которая определяет способ обработки символов, не может быть закодирован в последовательность байтов, или байтов, которые не удается декодировать в символы,.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-104">The classes derived from <xref:System.Text.Encoding> enable you to choose a fallback strategy, which determines how characters that cannot be encoded into a sequence of bytes, or bytes that cannot be decoded into characters, are handled.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-105">Можно выбрать один из следующих:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-105">You can choose one of the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="677c6-106">Резервная стратегия исключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-106">Exception fallback.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-107">Вы можете создавать исключения при возникновении ошибок данных, либо с помощью `throwonerror` флаг, который доступен в некоторых конструкторах классов или с помощью <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> и <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> классы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-107">You can choose to throw exceptions on data errors either by using a `throwonerror` flag that is available in some class constructors or by using the <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> and <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-108">Если вы беспокоитесь о целостности потока данных, рекомендуется вызов исключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-108">If you are concerned about the integrity of the data stream, throwing on an exception is recommended.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="677c6-109">Резервную стратегию замены.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-109">Replacement fallback.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-110">Можно использовать <xref:System.Text.EncoderFallback> и <xref:System.Text.DecoderFallback> классам без предупреждения изменять символ «?» или замещающий символ Юникода (U + FFFD).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-110">You can use the <xref:System.Text.EncoderFallback> and <xref:System.Text.DecoderFallback> classes to silently change a character to "?" or to the Unicode replacement character (U+FFFD).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="677c6-111">Резервную стратегию наилучшего.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-111">Best-fit fallback.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-112">Этот параметр соответствует символу в одной кодировки в символ в другой кодировке.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-112">This option maps a character in one encoding to a character in another encoding.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-113">Наиболее подходящая fallback часто не рекомендуется, поскольку это может вызвать потерю данных и путаницы и выполняется медленнее, чем простой «?» символ замены.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-113">Best fit fallback is often not recommended because it can cause data loss and confusion, and is slower than simple "?" character replacements.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-114">Однако для кодовых страниц ANSI наилучшего поведение используется по умолчанию.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-114">However, for ANSI code pages the best-fit behavior is the default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="677c6-115"><xref:System.Text.StringBuilder> Класс предназначен для операций, которые сложных манипуляций на одну строку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-115">The <xref:System.Text.StringBuilder> class is designed for operations that perform extensive manipulations on a single string.</span></span> <span data-ttu-id="677c6-116">В отличие от <xref:System.String> класса <xref:System.Text.StringBuilder> класс является изменяемым и обеспечивает более высокую производительность при сцеплении или удалении строк.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-116">Unlike the <xref:System.String> class, the <xref:System.Text.StringBuilder> class is mutable and provides better performance when concatenating or deleting strings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="677c6-117">Дополнительные сведения о <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, см. в разделе [кодировка символов в .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="677c6-117">For more information about <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, see [Character Encoding in the .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
