<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3e50395f59e8afd6474fe2f4b4a0d8d6b1b8410" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="39192216" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="11344-101">Пространство имен <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> содержит типы, разрешающие создание и использование изолированных хранилищ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-101">The <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> namespace contains types that allow the creation and use of isolated stores.</span></span> <span data-ttu-id="11344-102">С помощью этих хранилищ можно считывать и записывать данные, к которым менее надежный код не может получить доступ, а также запрещать раскрытие конфиденциальных сведений, которые могут быть сохранены в другом месте файловой системы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-102">With these stores, you can read and write data that less trusted code cannot access and prevent the exposure of sensitive information that can be saved elsewhere on the file system.</span></span> <span data-ttu-id="11344-103">Данные сохраняются в ячейках, изолированных в сеансе текущего пользователя и в сборке, которой принадлежит сохранивший их код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-103">Data is stored in compartments that are isolated by the current user and by the assembly in which the code exists.</span></span> <span data-ttu-id="11344-104">Кроме того, данные могут быть изолированы доменом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-104">Additionally, data can be isolated by domain.</span></span> <span data-ttu-id="11344-105">Перемещаемые профили могут использоваться в сочетании с изолированным хранилищем, так что изолированные хранилища будут передаваться вместе с профилем пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-105">Roaming profiles can be used in conjunction with isolated storage so isolated stores will travel with the user's profile.</span></span> <span data-ttu-id="11344-106">Перечисление <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> показывает различные типы изоляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-106">The <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> enumeration indicates different types of isolation.</span></span> <span data-ttu-id="11344-107">Дополнительные сведения о том, когда следует использовать изолированное хранилище, см. в разделе <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage">Изолированное хранилище</see>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-107">For more information about when to use isolated storage, see <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage">Isolated Storage</see>.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="11344-108"><xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> Класс предоставляет большинство функций, необходимых для изолированного хранилища.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-108">The <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> class provides most of the necessary functionality for isolated storage.</span></span> <span data-ttu-id="11344-109">Этот класс используется для получения, удаления и управлять изолированным хранилищем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-109">Use this class to obtain, delete and manage isolated storage.</span></span> <span data-ttu-id="11344-110"><xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> Класс выполняет чтение и запись файлов в хранилище.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-110">The <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> class handles reading and writing files to a store.</span></span> <span data-ttu-id="11344-111">Это похоже на чтение и запись в стандартных классов файлового ввода-вывода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-111">This is similar to reading and writing in standard File I/O classes.</span></span> <span data-ttu-id="11344-112">Дополнительные сведения о вводе-выводе см. в разделе <xref:System.IO> пространства имен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-112">For more information about I/O, see the <xref:System.IO> namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="11344-113">С помощью изолированного хранилища, см. в разделе [изолированного хранилища](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="11344-113">For examples using isolated storage, see [Isolated Storage](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>