<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f69cd1007240704fd34332575d8c47779bbec550" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688998" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Предоставляет классы, поддерживающие хранение нескольких объектов данных в одном контейнере.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> Представляет абстрактный класс, который может использоваться для организации объектов в одной сущности определенного физического формата для переноса и эффективного доступа.  
  
 ZIP-файл является основным форматом физического <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Другие <xref:System.IO.Packaging.Package> реализациях могут использоваться другие физические форматы, такие как XML-документа, базы данных, или веб-службы.  
  
 Как в файловой системе, элементы, содержащиеся в <xref:System.IO.Packaging.Package> указываются в виде иерархической структуры папок и файлов.  
  
 Несмотря на то что <xref:System.IO.Packaging.Package> класс является абстрактным, <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> производного класса используется по умолчанию, <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> метод.  
  
 Объект <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> («часть») является абстрактным классом, представляющим объект, хранящийся в <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 Объект <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> («связи») определяет связь между исходным <xref:System.IO.Packaging.Package> или <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и целевого объекта.  Объект <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> может принимать одно из двух типов, каждый из которых может принимать одно из двух форм:  
  
-   Связи на уровне пакета (созданные <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Между <xref:System.IO.Packaging.Package> и целевой части в пакете.  
  
    -   Между <xref:System.IO.Packaging.Package> и целевым ресурсом вне пакета.  
  
-   Связи на уровне части (созданные <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Между источником <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и другая цели в пакете.  
  
    -   Между источником <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и целевым ресурсом вне пакета.  
  
 Источник отношения <xref:System.IO.Packaging.Package> или источника <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> считается «владельцем» связи.  При удалении исходного объекта также удаляются все связи, владельцем исходного объекта.  Процесс создания или удаления связи физически не изменяет исходных или целевых объектов, которые каким-либо образом.  
  
 Объект <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> («цифровая подпись») представляет собой сочетание частей и связей, представляющий цифровой подписи, входящий в состав <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Цифровая подпись идентифицирует источник пакета и проверяет, что подписанных частей и отношений содержится в <xref:System.IO.Packaging.Package> не были изменены.  
  
 Пакеты также поддерживают цифровыми правами (DRM), что позволяет содержимого элементов в <xref:System.IO.Packaging.Package> шифруются конкретных прав доступа для авторизованных пользователей.  
  
 На основе <xref:System.IO.Packaging.Package> архитектуры, <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> — это тип пакета, предназначенных для хранения документов на основании открытия [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation использует пакеты для хранения содержимого, ресурсы и связи для страниц и документов с помощью стандартного ZIP-файла по умолчанию. Как и с любой ZIP-файл можно использовать приложение <xref:System.IO.Packaging> классов для хранения и защиты любого типа или количества файлов данных в одном контейнере эффективного доступа.  
  
 Дополнительные сведения см. в спецификации Open Packaging Conventions (OPC) можно загрузить по адресу разделе XPS [центра разработки оборудования Windows](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
  </Docs>
</Namespace>