<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef26406199688a31c842f7de47fc2b76a315d43c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737438" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> обеспечивает поддержку предварительного заполнения кэша с помощью DTD или XML-потоков.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Xml.Resolvers> Определяет пространство имен <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> и <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> перечисления.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> используется в качестве арбитра после автоматического вызова по сети не являются необходимыми или невозможны. Например этот тип может использоваться для загрузки кэшированных внешних DTD. Другой сценарий загрузки XHTML и с помощью <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> для предварительной загрузки Известные DTD, которые определены в XHTML 1.0. Предварительная загрузка известных DTD не вызывает сетевых подключений, поскольку эти DTD уже внедрены в сборку System.XML.utils. В настоящее время <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> включает XHTML 1.0 и RSS 0.91 DTD.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Перечисление определяет, какие Известные DTD <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> распознает. <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Перечисление содержит `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, и `None` значения.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Указывает, что `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` распознает DTD и сущностей, которые определены в XHTML 1.0. Дополнительные сведения о XHTML см. в разделе [спецификации XHTML 1.0](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Указывает, что `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` распознает DTD и сущностей, которые определены в RSS 0.91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Указывает, что <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> распознает все в настоящее время поддерживается DTD. Это поведение установлено по умолчанию.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Указывает, что <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> не сможет распознать предопределенных DTD.  
  
> [!NOTE]
>  Когда <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> выполняет предварительную загрузку известных DTD, поскольку DTD уже внедрены в сборку System.XML.utils сетевых подключений не вызывается.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>