<Namespace Name="System.Runtime.InteropServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="639ba79277b9dd31205a5d0c9d83e19965148f78" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="39192164" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="3bb8b-101">Пространство имен <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> предоставляет широкий спектр членов, поддерживающих COM-взаимодействие и службы вызова неуправляемого кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3bb8b-101">The <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> namespace provides a wide variety of members that support COM interop and platform invoke services.</span></span> <span data-ttu-id="3bb8b-102">Если вы не знакомы с этими службами, см. раздел <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index">Взаимодействие с неуправляемым кодом</see>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3bb8b-102">If you are unfamiliar with these services, see <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index">Interoperating with Unmanaged Code</see>.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3bb8b-103">Члены этого пространства имен предоставляют несколько категорий функциональных возможностей, как показано в следующей таблице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3bb8b-103">Members of this namespace provide several categories of functionality, as shown in the following table.</span></span> <span data-ttu-id="3bb8b-104">Атрибуты управляют поведение маршалинга, такие как способ упорядочения структур или представления строк.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3bb8b-104">Attributes control marshaling behavior, such as how to arrange structures or how to represent strings.</span></span> <span data-ttu-id="3bb8b-105">Самыми важными атрибутами являются <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, который используется для определения платформы вызывать методы для доступа к неуправляемые интерфейсы API и <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, используемое для указания того, как выполняется маршалинг данных между управляемой и неуправляемой памятью.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3bb8b-105">The most important attributes are <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, which you use to define platform invoke methods for accessing unmanaged APIs, and <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, which you use to specify how data is marshaled between managed and unmanaged memory.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>