<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1032cf1082e6b131dfb823649294f9d7ff45acda" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51922538" /></Metadata><Docs>
    <summary>С помощью пространства имен <see cref="N:System.Deployment.Application" /> можно запрограммировать пользовательскую процедуру обновления приложения ClickOnce.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Является ключевой класс в этом пространстве имен <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. Вы можете протестировать развертывание включено доступное обновление, либо при помощи <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> или <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> методов; последний метод вызывает <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> событий после успешного завершения. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A> Возвращает важные сведения об обновлении, например номера версии и является ли он необходимым обновлением для текущих пользователей. Если доступно обновление, его можно установить с помощью <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> или <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>; последний метод вызывает <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> событий после завершения установки обновления. Для больших обновлений может получать уведомления о ходе выполнения через <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> и <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> события и используйте сведения в <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> для уведомления пользователя о состоянии загрузки.  
  
 Можно также использовать <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> для загрузки больших файлов и сборок по требованию. Эти файлы должны быть помечены во время установки манифест приложения развертывания, как «необязательные». Можно загрузить файлы в любой момент во время длительности приложения с помощью <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> или <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> методы. Вы можете скачать сборок, прежде чем они были загружены в память, указав обработчик событий для <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> событий на <xref:System.AppDomain> класса. Подробнее см. в разделе [Пошаговое руководство. Загрузка сборок по требованию с помощью API развертывания ClickOnce с использованием конструктора](https://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>