<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724718" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> содержит интерфейсы и структуры, обеспечивающие основу для коммуникации между независимо обновляемыми компонентами.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> Пространство имен определяет набор интерфейсов и структур, которые могут использоваться независимо друг от друга обновления компонентов, таких как приложения и надстройки, для обмена данными. Компоненты могут использовать интерфейсы и структуры в <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространство имен для обмена данными через процесс или границы домена приложения, или для взаимодействия с другими компонентами в том же процессе или домене приложения.  
  
 Интерфейсы в <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространства имен, также называются контрактами. Все контракты являются производными от <xref:System.AddIn.Contract.IContract> интерфейса. Цель, <xref:System.AddIn.Contract.IContract> служит для компонентов, созданных с помощью .NET Framework будет аналогично цель, `IUnknown` интерфейс служит для компонентов, созданных с использованием модели COM. Чтобы определить, реализует ли объект конкретного контракта, используйте компоненты <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> метод.  
  
 <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> И <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> пространства имен содержат дополнительных контрактов, которые дополняют <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространства имен. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Пространство имен содержит контракты, которые используются компонентами для доступа к информации о типе и вызова элементов типа. <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> Пространство имен содержит контракты, определяющие коллекции <xref:System.AddIn.Contract.IContract> и <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> объектов.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>