<Namespace Name="System.Transactions">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ab5e7-101">Пространство имен <see cref="N:System.Transactions" /> содержит классы, позволяющие создать собственное транзакционное приложение или диспетчер ресурсов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-101">The <see cref="N:System.Transactions" /> namespace contains classes that allow you to write your own transactional application and resource manager.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-102">В частности, можно создать транзакцию (локальную или распределенную) и участвовать в ней с одним или несколькими участниками.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-102">Specifically, you can create and participate in a transaction (local or distributed) with one or multiple participants.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ab5e7-103">Можно создать только приложений, использующих это пространство имен в Windows 2000, Windows XP и платформы Windows 2003.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-103">You can only create applications using this namespace under the Windows 2000, Windows XP and Windows 2003 platforms.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-104">Создание транзакции в режиме вызывает платформы Windows 98 и Windows ME <xref:System.PlatformNotSupportedException> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-104">Creating a transaction under the Windows 98 and Windows ME platforms throws a <xref:System.PlatformNotSupportedException> .</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-105"><xref:System.Transactions> Инфраструктура делает транзакционное программирование простым и эффективным по всей платформе, поддерживая транзакции, инициируемые в SQL Server, ADO.NET, MSMQ и координатор распределенных транзакций Майкрософт (MSDTC).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-105">The <xref:System.Transactions> infrastructure makes transactional programming simple and efficient throughout the platform by supporting transactions initiated in SQL Server, ADO.NET, MSMQ, and the Microsoft Distributed Transaction Coordinator (MSDTC).</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-106">Он предоставляет как модель явного программирования на основе <xref:System.Transactions.Transaction> класса, а также неявное модель программирования, использующая <xref:System.Transactions.TransactionScope> класса, в котором транзакции автоматически управляются инфраструктурой.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-106">It provides both an explicit programming model based on the <xref:System.Transactions.Transaction> class, as well as an implicit programming model using the <xref:System.Transactions.TransactionScope> class, in which transactions are automatically managed by the infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-107">Настоятельно рекомендуется использовать более простую модель неявного для разработки приложений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-107">It is highly recommended that you use the easier implicit model for development.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-108">Чтобы приступить к работе, см. в разделе [реализации неявные транзакции с помощью области транзакции](http://msdn.microsoft.com/library/1ddba95e-7587-48b2-8838-708c275e7199) раздела.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-108">To get started, please see the [Implementing An Implicit Transaction Using Transaction Scope](http://msdn.microsoft.com/library/1ddba95e-7587-48b2-8838-708c275e7199) topic.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-109">Дополнительные сведения о создании транзакционного приложения см. в разделе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-109">For more information on writing a transactional application, see .</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-110"><xref:System.Transactions> также предоставляет типы для реализации диспетчера ресурсов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-110"><xref:System.Transactions> also provides types for you to implement a resource manager.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-111">Диспетчер транзакций, присущий для <xref:System.Transactions> инфраструктуры позволяет переменным ресурсам или прикрепление одного ресурса устойчивые фиксации или отката эффективно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-111">The transaction manager native to the <xref:System.Transactions> infrastructure allows volatile resources or a single durable resource enlistment to commit or roll back efficiently.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-112">Дополнительные сведения о реализации диспетчера ресурсов см. в разделе [реализации диспетчера ресурсов](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-112">For more information on implementing a resource manager, see [Implementing A Resource Manager](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-113">Диспетчер транзакций также прозрачно расширяет локальные транзакции до распределенной транзакции, связавшись через диспетчер транзакций на диске как DTC, когда дополнительный диспетчер долговременных ресурсов включает себя в список транзакции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-113">The transaction manager also transparently escalates local transactions to distributed transactions by coordinating through a disk-based transaction manager like the DTC, when an additional durable resource manager enlists itself with a transaction.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-114">Инфраструктура <xref:System.Transactions> обеспечивает повышенную производительность двумя основными способами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-114">There are two key ways that the <xref:System.Transactions> infrastructure provides enhanced performance.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab5e7-115">Динамические расширения, это означает, что <xref:System.Transactions> инфраструктуры подключает MSDTC, только когда фактически требуется для транзакции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-115">Dynamic Escalation, which means that the <xref:System.Transactions> infrastructure only engages the MSDTC when it is actually required for a transaction.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-116">В этой области подробно рассматривается в [эскалации управления транзакцией](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) раздела.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-116">This area is covered in depth in the [Transaction Management Escalation](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ab5e7-117">Повышаемое зачисление. Позволяет ресурсу, например базе данных, стать владельцем транзакции, если он является единственной сущностью, участвующей в транзакции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-117">Promotable Enlistments, which allows a resource, such as a database, to take ownership of the transaction if it is the only entity participating in the transaction.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-118">Далее, при необходимости <xref:System.Transactions> инфраструктуры по-прежнему может повышать уровень управления транзакции MSDTC.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-118">Later, if needed, the <xref:System.Transactions> infrastructure can still escalate the management of the transaction to MSDTC.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-119">Это дополнительно уменьшает вероятность использования координатора MSDTC.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-119">This further reduces the chance of using the MSDTC.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-120">В этой области подробно рассматривается в [оптимизации с помощью одного двухфазной фиксации и однофазной](http://msdn.microsoft.com/library/653d51d1-b4bf-4e34-9a6f-aec073f0f5bb) раздела.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-120">This area is covered in depth in the [Optimization Using Single Phase Commit and Promotable Single Phase Notification](http://msdn.microsoft.com/library/653d51d1-b4bf-4e34-9a6f-aec073f0f5bb) topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-121"><xref:System.Transactions> определяет три уровня доверия, которые ограничивают доступ по типам ресурсов, которые она предоставляет.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-121"><xref:System.Transactions> defines three levels of trust that restrict access on the types of resources it exposes.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-122">В частности <xref:System.Transactions> сборки может вызываться частично доверенным кодом, как он был помечен `AllowPartiallyTrustedCallers` атрибут (APTCA).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-122">Specifically, the <xref:System.Transactions> assembly can be called by partially trusted code as it has been marked with the `AllowPartiallyTrustedCallers` attribute (APTCA).</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-123">Этот атрибут по существу исключает неявный запрос <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> для набора разрешений `FullTrust`, который в противном случае автоматически используется в каждом общедоступном методе каждого типа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-123">This attribute essentially removes the implicit <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> for the `FullTrust` permission set that is otherwise automatically placed on each publicly accessible method in each type.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-124">Однако для некоторых типов и элементов по-прежнему требуются разрешения более высокого уровня.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-124">However, some types and members still require stronger permissions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-125">Ниже приведен список типов и членов, которые не могут вызываться частично доверенным кодом, поскольку маркируются с помощью следующего атрибута декларативной безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-125">The following is a list of types and members that are not callable by partially trusted code because they are decorated with the following declarative security attribute:</span></span>  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-126">System.Transactions.Transaction.EnlistDurable</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-126">System.Transactions.Transaction.EnlistDurable</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-127">System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-127">System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-128">System.Transactions.TransactionInterop</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-128">System.Transactions.TransactionInterop</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-129">System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-129">System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-130">System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-130">System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-131">System.Transactions.TransactionManager.Reenlist</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-131">System.Transactions.TransactionManager.Reenlist</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-132">System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-132">System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-133">System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-133">System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-134">M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-134">M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-135">Дополнительные сведения о различных уровнях доверия см. в разделе [уровни доверия безопасности в доступе к ресурсам](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-135">For more information on the various trust levels, see [Security Trust Levels in Accessing Resources](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-136">Processing\ доступ технологии разработки Core</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-136">Core Development Technologies\Data Access\Transaction Processing\\</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ab5e7-137">Дополнительные сведения об использовании <xref:System.Transactions> пространства имен, можно обратиться к основной документации [обработки транзакций](http://msdn.microsoft.com/library/ac1637bf-4032-493b-a4e8-0380e54f82f9)в разделе «Основные разработки приведены доступ обработку\\«в разделе документации по.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-137">For more information on how to use the <xref:System.Transactions> namespace, you can consult the conceptual documentation [Transaction Processing](http://msdn.microsoft.com/library/ac1637bf-4032-493b-a4e8-0380e54f82f9), located under the "Core Development Technologies\Data Access\Transaction Processing\\" section in the documentation.</span></span> <span data-ttu-id="ab5e7-138">В частности Дополнительные сведения можно найти в следующих разделах.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-138">Specifically, you can find more information in the following topics.</span></span>  
  
 [<span data-ttu-id="ab5e7-139">Функции, предоставляемые System.Transactions</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-139">Features Provided By System.Transactions</span></span>](http://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [<span data-ttu-id="ab5e7-140">Реализации диспетчера ресурсов</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ab5e7-140">Implementing A Resource Manager</span></span>](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>