<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736068" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="79f2b-101">Пространство имен <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> предоставляет классы, поддерживающие в приложениях Windows доступ к службам проверки подлинности, ролей и профилей Microsoft Ajax.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="79f2b-101">The <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> namespace provides classes that support access in Windows-based applications to the Microsoft Ajax authentication, roles, and profiles services.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="79f2b-102">Классы в <xref:System.Web.ClientServices> пространства имен поддерживают поставщики служб клиентских приложений в <xref:System.Web.ClientServices.Providers> пространства имен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-102">The classes in the <xref:System.Web.ClientServices> namespace support the client application service providers in the <xref:System.Web.ClientServices.Providers> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="79f2b-103">Эти поставщики услуг позволяют Windows-приложения используйте [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] проверки подлинности, ролей и профилей через существующие [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] членства, удостоверение и параметров приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-103">These service providers enable Windows-based applications to use the [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] authentication, roles, and profiles services through existing [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] membership, identity, and application settings infrastructures.</span></span> <span data-ttu-id="79f2b-104">Поставщики клиентских служб также обеспечивают возможность подключения, хранения и извлечения данных пользователя в локальном кэше данных, когда приложение находится в автономном режиме.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-104">The client service providers also support occasional connectivity by storing and retrieving user information in a local data cache when the application is offline.</span></span> <span data-ttu-id="79f2b-105">Дополнительные сведения см. в разделе [Службы клиентских приложений](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-105">For more information, see [Client Application Services](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="79f2b-106"><xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> И <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> классы предоставляют свойства и методы, относящиеся к состоянию удостоверения, роли и проверки подлинности пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-106">The <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> and <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classes provide properties and methods related to a user's identity, role, and authentication state.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="79f2b-107"><xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Позволяет хранить состояние сетевого подключения пользователя в локальном кэше данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-107">The <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> class enables you to store the status of the user's network connection in the local data cache.</span></span> <span data-ttu-id="79f2b-108">Состояние подключения к указывает поставщиков клиентских служб будут использовать автономный кэш или попытка получить доступ к службам приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-108">The connectivity status indicates whether the client service providers will use the offline cache or attempt to access the application services.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="79f2b-109"><xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Класс содержит логика для выбора фактическое состояние сетевого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-109">The <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> class contains no logic to determine the actual status of the network connection.</span></span> <span data-ttu-id="79f2b-110">Вы несете ответственность за определение состояния подключения приложение в соответствии с собственных критериев и параметр <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> свойство соответствующим образом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-110">You are responsible for determining the connectivity status of your application according to your own criteria and setting the <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> property accordingly.</span></span> <span data-ttu-id="79f2b-111">Например приложения Windows часто предоставляют параметра в пользовательском интерфейсе, чтобы пользователи могут работать в автономном режиме и попытаться подключиться к сети.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="79f2b-111">For example, Windows-based applications often provide an option in the user interface so that users can work in offline mode or attempt to go online.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>