<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737228" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Windows.Forms" /> содержит классы для создания приложений Windows, которые позволяют наиболее эффективно использовать расширенные возможности пользовательского интерфейса, доступные в операционной системе Microsoft Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 В следующей таблице показаны классы в <xref:System.Windows.Forms> пространства имен сгруппированные по категориям.  
  
|Класс категории|Подробные сведения|  
|--------------------|-------------|  
|-Элемент управления, пользовательский элемент управления и формы|Большинство классов в <xref:System.Windows.Forms> пространства имен являются производными от <xref:System.Windows.Forms.Control> класса. <xref:System.Windows.Forms.Control> Класс предоставляет базовую функциональность для всех элементов управления, которые отображаются на <xref:System.Windows.Forms.Form>. <xref:System.Windows.Forms.Form> Класс представляет окно в приложении. Сюда входят, немодальные окна и диалоговые окна многодокументного интерфейса (MDI) клиента и родительским элементом. Можно также создать свои собственные элементы управления путем наследования от <xref:System.Windows.Forms.UserControl> класса.|  
|-Меню и панелей инструментов|Windows Forms включает широкий набор классов для создания собственных настраиваемых панелей инструментов и меню с современный внешний вид и поведение (оформление). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, и <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> может быть использован для создания панелей инструментов, меню, контекстные меню и строки состояния, соответственно.|  
|-Элементы управления|<xref:System.Windows.Forms> Пространство имен предоставляет широкий набор классов элементов управления, которые можно использовать для создания многофункциональных пользовательских интерфейсов. Некоторые элементы управления предназначены для ввода данных в приложении, такие как <xref:System.Windows.Forms.TextBox> и <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> элементов управления. Другие элементы управления отображают данные приложений, таких как <xref:System.Windows.Forms.Label> и <xref:System.Windows.Forms.ListView>. Пространство имен также предоставляет элементы управления для вызова команд в приложении, такие как <xref:System.Windows.Forms.Button>. <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> Управления и управляемые классы HTML, такие как <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, позволяют отображать и управлять HTML-страниц в приложение Windows Forms. <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> Элемент управления является элемент управления запись дополнительных данных, который позволяет определять маски, автоматически принимать или отклонять ввод данных пользователем. Кроме того, можно использовать <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> элементу управления создавать собственный конструктор форм Windows, отображающий видимым конструктор свойства элементов управления.|  
|-Макета|Несколько важных классов в Windows Forms помочь макет элементов управления на поверхность отображения, например форму или элемент управления. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> Размещает все элементы управления, он содержит в последовательном режиме, и <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> позволяет определять ячейки и строки для размещения элементов управления в фиксированной сетки. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> Делит поверхность отображения на двух или более частей изменяемыми.|  
|-Данных и привязки данных|Windows Forms определяет расширенную архитектуру для привязки к данным источников, таких как базы данных и XML-файлы. <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> Управления предоставляет настраиваемую таблицу для отображения данных, а также позволяет настраивать ячеек, строк, столбцов и границ. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> Элемент управления представляет стандартный способ перехода и работать с данными в форме. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> часто используется в паре с <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> управления для перемещения между записями данных на форме и взаимодействовать с ними.|  
|-Компоненты|Помимо элементов управления <xref:System.Windows.Forms> пространство имен предоставляет другие классы, которые не являются производными от <xref:System.Windows.Forms.Control> класса, но по-прежнему предоставляют visual возможности для приложения на основе Windows. Некоторые классы, такие как <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> и <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, расширить возможности или предоставлять сведения пользователю. С помощью <xref:System.Windows.Forms.Help> и <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> классы, можно отобразить справочные сведения для пользователя приложений.|  
|-Общие диалоговые окна|Windows предоставляет несколько окон, которые можно использовать, чтобы предоставить приложению единый пользовательский интерфейс, при выполнении задач, таких как открытие и сохранение файлов, задание цвета шрифта или текста или печати. <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> И <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> классы предоставляют функции, чтобы отобразить диалоговое окно, которое дает пользователю возможность поиска и введите имя файла, чтобы открыть или сохранить. <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> Класс отображает диалоговое окно для изменения элементов <xref:System.Drawing.Font> , используемой приложением. <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, И <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> классы отображать диалоговые окна, которые позволяют пользователю управлять различными аспектами печати документов. Дополнительные сведения о печати из приложения на базе Windows, см. в разделе <xref:System.Drawing.Printing> пространства имен. Помимо общих диалоговых <xref:System.Windows.Forms> пространство имен предоставляет <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> класс для отображения окна сообщения, можно отображать и получения данных от пользователя.|  
  
 Существует несколько классов в <xref:System.Windows.Forms> пространства имен, обеспечивающих поддержку для классов, упомянутые в предыдущую сводку. Вспомогательные классы относятся перечислений, классов аргументов событий и делегаты, используемые событиями в элементы управления и компоненты.  
  
> [!CAUTION]
>  Классы в пространстве имен Windows Forms не поддерживаются для использования в службе Windows. Попытка использования этих классов из службы может привести к непредвиденных проблем, таких как исключения производительности и среда выполнения снижение уровня службы.  
>   
>  Если вы используете .NET Framework версии 1.1 или .NET Framework 1.0 и вам необходимо убедиться в приложение Windows Forms, который поддерживает стили оформления Windows XP, убедитесь, что значение `FlatStyle` свойства элементов управления как <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> и включить манифест с вашей исполняемый файл. Манифест представляет XML-файл, включенный в качестве ресурса в исполняемый файл приложения или как отдельный файл, который находится в том же каталоге, что и исполняемый файл. Пример манифеста, см. в разделе примеров <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> перечисления. Дополнительные сведения о том, как использовать визуальные стили, доступная в Windows XP см. в разделе «Использование Windows XP Visual стили в Разработка пользовательского интерфейса конструктора и» в библиотеке MSDN. По умолчанию визуальные стили включены для версий .NET Framework 1.1, 1.2 и 2.0.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>