<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fc928309b74449f5f06a737ad1a208d84401fcc6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51902505" /></Metadata><Docs>
    <summary>Предоставляет классы для описания <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> в терминах выделений, абзацев, рисунков, маркированных и нумерованных списков и таблиц.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Форматирование и макет [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документ включает различные части содержимого должны вести себя в семантической формы как абзацы, таблицы и перечислены.  Человек воспринимает семантическую структуру содержимого из его внешний вид; но физический формат и структура разметки не определяется явным образом реальные семантические элементы.  Чтобы вы могли изучить программный организации документа, <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> пространство имен предоставляет элементы структуры, которые могут использоваться для определения документа по его семантических частей.  
  
 Каждой странице [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документ содержит <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> элемент, который определяет его *содержимого* в виде фрагментов позиционные текста и графики.  При помощи элементов структуры документа, страницы [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документа также может быть связано с <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> элементы, определяющие *структуры* страницы в форме разделы, абзацы, списки, рисунки, и таблицы.  <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> Класс используется для определения связи между содержимым и структурой частям разметки документа.  Объект <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> является дочерним элементом структурного элемента, например таблицы ячейки или маркера элемента списка, расположенного в <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> иерархии страницы.  Объект <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> определяет элемент в <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> иерархии той же страницы.  Элемент, который он ссылается на является содержимым структурного элемента.  
  
 Приложения, которые создают [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документов не обязаны содержать структурную разметку, но использование элементов структуры документа увеличивает гибкость, по которому приложений и работы с содержимым документа.  
  
 Дополнительные сведения о структуре элементов [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документов, см. в главе 9 и в приложении E из XML Paper Specification (XPS) можно загрузить по адресу [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>