<Namespace Name="System.Net">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="fad3b-101">Пространство имен <see cref="N:System.Net" /> предоставляет простой программный интерфейс для многих протоколов, используемых в современных сетях.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fad3b-101">The <see cref="N:System.Net" /> namespace provides a simple programming interface for many of the protocols used on networks today.</span></span> <span data-ttu-id="fad3b-102">Классы <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> и <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> образуют основу так называемых подключаемых протоколов, которые представляют собой реализацию сетевых служб, позволяющих разрабатывать приложения, использующие ресурсы Интернета, не заботясь о конкретных особенностях отдельных протоколов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fad3b-102">The <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> and <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> classes form the basis of what are called pluggable protocols, an implementation of network services that enables you to develop applications that use Internet resources without worrying about the specific details of the individual protocols.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fad3b-103">Классы в пространстве имен <see cref="N:System.Net" /> можно использовать для разработки Приложений для Магазина Windows или приложений рабочего стола.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fad3b-103">Classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span></span> <span data-ttu-id="fad3b-104">При использовании в Приложении для Магазина Windows классы пространства имен <see cref="N:System.Net" /> затрагиваются функцией сетевой изоляции, являющейся частью модели безопасности приложений, используемой системой Windows Developer Preview.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fad3b-104">When used in a Windows Store app, classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the Windows Developer Preview.</span></span> <span data-ttu-id="fad3b-105">Соответствующие сетевые возможности необходимо включить в манифесте приложения для Приложения для Магазина Windows для системы, чтобы разрешить сетевой доступ Приложениям для Магазина Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fad3b-105">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows Store app.</span></span> <span data-ttu-id="fad3b-106">Дополнительные сведения см. в статье [Сетевая изоляция для приложений Магазина Windows](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fad3b-106">For more information, see the [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>