<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735928" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.ServiceProcess" /> предоставляет классы для реализации, установки и управления служебными приложениями Windows. Службы — это долго работающие программы, выполняющиеся без пользовательского интерфейса. Служба реализуется путем наследования класса <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />, затем определяется ее особое поведение при получении команд запуска, остановки, паузы и продолжения, а также специальное поведение и действия при завершении работы системы.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Службы устанавливаются с помощью программы установки, например InstallUtil.exe. <xref:System.ServiceProcess> Пространство имен предоставляет классы установки, которые записывают сведения о службе в реестре. <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> Класс содержит класс, который устанавливает компоненты, общие для всех служб в рамках установки. Для каждой службы, создания экземпляра <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> класс для установки функции конкретной службы.  
  
 <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Класс позволяет подключиться к существующей службе, управлять ею и получать сведения о ней. Этот класс обычно используется при администрировании и позволяет запустить, остановить, приостановить, продолжить или выполнять пользовательские команды в службе. Где <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> класс определяет действия службы при возникновении команды <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> — это агент, который позволяет вызывать эти команды для службы.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>