<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737228" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="cfc8a-101">Пространство имен <see cref="N:System.Windows.Forms" /> содержит классы для создания приложений Windows, которые позволяют наиболее эффективно использовать расширенные возможности пользовательского интерфейса, доступные в операционной системе Microsoft Windows.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cfc8a-101">The <see cref="N:System.Windows.Forms" /> namespace contains classes for creating Windows-based applications that take full advantage of the rich user interface features available in the Microsoft Windows operating system.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfc8a-102">В следующей таблице показаны классы в <xref:System.Windows.Forms> пространства имен, сгруппированные по категориям.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-102">The following table shows the classes in <xref:System.Windows.Forms> namespace grouped into categories.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="cfc8a-103">Класс категории</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-103">Class category</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-104">Подробные сведения</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-104">Details</span></span>|  
|--------------------|-------------|  
|<span data-ttu-id="cfc8a-105">-Элемент управления, пользовательский элемент управления и формы</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-105">-   Control, User Control, and Form</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-106">Большинство классов в <xref:System.Windows.Forms> пространства имен являются производными от <xref:System.Windows.Forms.Control> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-106">Most classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-107"><xref:System.Windows.Forms.Control> Класс предоставляет базовую функциональность для всех элементов управления, которые отображаются на <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-107">The <xref:System.Windows.Forms.Control> class provides the base functionality for all controls that are displayed on a <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-108"><xref:System.Windows.Forms.Form> Класс представляет окно в приложении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-108">The <xref:System.Windows.Forms.Form> class represents a window within an application.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-109">Сюда входят, немодальные окна и диалоговые окна клиента и родительской многодокументного интерфейса (MDI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-109">This includes dialog boxes, modeless windows, and Multiple Document Interface (MDI) client and parent windows.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-110">Можно также создать свои собственные элементы управления путем наследования от <xref:System.Windows.Forms.UserControl> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-110">You can also create your own controls by deriving from the <xref:System.Windows.Forms.UserControl> class.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="cfc8a-111">-Меню и панелей инструментов</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-111">-   Menus and Toolbars</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-112">Windows Forms содержит набор классов для создания собственных настраиваемых панелей инструментов и меню с современный внешний вид и поведение (Вид).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-112">Windows Forms contains a rich set of classes for creating your own custom toolbars and menus with modern appearance and behavior (look and feel).</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, и <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> может использоваться для создания панелей инструментов, меню, контекстные меню и строки состояния, соответственно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, and <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> can be used to create toolbars, menu bars, context menus, and status bars, respectively.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="cfc8a-114">-Элементы управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-114">-   Controls</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-115"><xref:System.Windows.Forms> Пространство имен предоставляет широкий набор классов элементов управления, которые можно использовать для создания многофункциональных пользовательских интерфейсов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-115">The <xref:System.Windows.Forms> namespace provides a variety of control classes that you can use to create rich user interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-116">Некоторые элементы управления предназначены для ввода данных в приложении, такие как <xref:System.Windows.Forms.TextBox> и <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-116">Some controls are designed for data entry within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.TextBox> and <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controls.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-117">Другие элементы управления отображают данные приложений, таких как <xref:System.Windows.Forms.Label> и <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-117">Other controls display application data, such as <xref:System.Windows.Forms.Label> and <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-118">Пространство имен также предоставляет элементы управления для вызова команд в приложении, такие как <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-118">The namespace also provides controls for invoking commands within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-119"><xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> Управления и управляемых классов HTML, такие как <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, позволяют отображать и управлять HTML-страницы в пределах управляемого приложения Windows Forms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-119">The <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control and managed HTML classes, such as <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, let you display and manipulate HTML pages within your managed Windows Forms application.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-120"><xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> Элемент управления является элемент управления запись дополнительных данных, позволяющее определять маски, автоматически принимать или отклонять ввод данных пользователем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-120">The <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control is an advanced data entry control that lets you define masks that automatically accept or reject user input.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-121">Кроме того, можно использовать <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> управления создавать собственный конструктор Windows Forms, отображающая видимым конструктор свойства элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-121">Additionally, you can use the <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control to create your own Windows Forms Designer that displays the designer-visible properties of the controls.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="cfc8a-122">-Макета</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-122">-   Layout</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-123">Несколько ключевых классов в Windows Forms помочь макет элементов управления на экране, например форму или элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-123">Several important classes in Windows Forms help control the layout of controls on a display surface, such as a form or control.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> Размещает все элементы управления, он содержит в последовательном режиме, и <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> позволяет определять ячеек и строк для размещения элементов управления в фиксированной сетки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> lays out all the controls it contains in a serial manner, and <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> lets you define cells and rows for laying out controls in a fixed grid.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> Делит поверхность отображения на двух или более частей изменяемыми.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> divides your display surface into two or more adjustable parts.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="cfc8a-126">-Данные и привязка данных</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-126">-   Data and Data Binding</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-127">Windows Forms определяет расширенную архитектуру для привязки к данным источников, таких как базы данных и XML-файлов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-127">Windows Forms defines a rich architecture for binding to data sources such as databases and XML files.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-128"><xref:System.Windows.Forms.DataGridView> Управления предоставляет настраиваемую таблицу для отображения данных, а также позволяет настраивать ячеек, строк, столбцов и границ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-128">The <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control provides a customizable table for displaying data, and lets you customize cells, rows, columns, and borders.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-129"><xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> Управления представляет стандартный способ перехода и работы с данными в форме. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> часто связаны с <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> управления для перемещения по записям данных в форме и взаимодействовать с ними.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-129">The <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control represents a standardized way to navigate and work with data on a form; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> is frequently paired with the <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control to move through data records on a form and interact with them.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="cfc8a-130">-Компоненты</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-130">-   Components</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-131">Кроме элементов управления <xref:System.Windows.Forms> пространство имен предоставляет другие классы, которые не являются производными от <xref:System.Windows.Forms.Control> класса, но по-прежнему предоставляют визуальную функциональность для приложения Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-131">Besides controls, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides other classes that do not derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class but still provide visual features to a Windows-based application.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-132">Некоторые классы, такие как <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> и <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, расширяющие возможности или предоставляют сведения для пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-132">Some classes, such as <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> and <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, extend the capabilities or provide information to the user.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-133">С <xref:System.Windows.Forms.Help> и <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> классов, можно отображать справочную информацию для пользователя приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-133">With the <xref:System.Windows.Forms.Help> and <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, you can display Help information to a user of your applications.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="cfc8a-134">-Общие диалоговые окна</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-134">-   Common Dialog Boxes</span></span>|<span data-ttu-id="cfc8a-135">Windows предоставляет несколько общих диалоговых окон, можно использовать для предоставления согласованного пользовательского интерфейса приложения, при выполнении задач, таких как открытие и сохранение файлов, задание цвета шрифта или текста или печати.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-135">Windows provides several common dialog boxes that you can use to give your application a consistent user interface when performing tasks such as opening and saving files, manipulating the font or text color, or printing.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-136"><xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> И <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> классы обеспечивают функции, чтобы открыть диалоговое окно, которое дает пользователю возможность поиска и введите имя файла для открытия или сохранения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-136">The <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> and <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes provide the functionality to display a dialog box that lets the user locate and enter the name of a file to open or save.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-137"><xref:System.Windows.Forms.FontDialog> Класс отображает диалоговое окно для изменения элементов <xref:System.Drawing.Font> , используемого приложением.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-137">The <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> class displays a dialog box to change elements of the <xref:System.Drawing.Font> used by your application.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-138"><xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, И <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> классы отображать диалоговые окна, позволяющие пользователю управлять различными аспектами печати документов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-138">The <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, and <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes display dialog boxes that enable the user to control aspects of printing documents.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-139">Дополнительные сведения о печати из приложения Windows см. в разделе <xref:System.Drawing.Printing> пространства имен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-139">For more information about printing from a Windows-based application, see the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-140">Помимо общих диалоговых <xref:System.Windows.Forms> пространство имен предоставляет <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> класс для отображения окна сообщения, который можно отображать и получения данных от пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-140">Besides the common dialog boxes, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides the <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> class for displaying a message box that can display and retrieve data from the user.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="cfc8a-141">Существует несколько классов в <xref:System.Windows.Forms> пространства имен, которые предоставляют поддержку для классов, упомянутые в предыдущей сводки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-141">There are several classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace that provide support to the classes mentioned in the previous summary.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-142">Примеры вспомогательные классы, перечисления, классы аргументов событий и делегаты, используемые событиями в элементы управления и компоненты.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-142">Examples of the supporting classes are enumerations, event argument classes, and delegates used by events within controls and components.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="cfc8a-143">Классы в пространстве имен Windows Forms не поддерживаются для использования в службе Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-143">Classes within the Windows Forms namespace are not supported for use within a Windows service.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-144">Попытка использования этих классов из службы может привести к неожиданным проблемам, например к снижению службы во время выполнения и производительности исключений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-144">Trying to use these classes from within a service may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="cfc8a-145">При использовании .NET Framework версии 1.1 или .NET Framework 1.0 и вы должны сделать приложение Windows Forms поддерживало визуальные стили Windows XP, убедитесь, что значение `FlatStyle` свойства элементов управления, которые <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> и включать в себя манифест с вашей исполняемый файл.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-145">If you are using .NET Framework version 1.1 or .NET Framework 1.0 and you must make your Windows Forms application support Windows XP visual styles, make sure that you set the `FlatStyle` property of your controls to <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> and include a manifest with your executable file.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-146">Манифест представляет XML-файл, который включается как ресурс в исполняемый файл приложения или как отдельный файл, который находится в том же каталоге, что и исполняемый файл.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-146">A manifest is an XML file that is included either as a resource within your application executable file or as a separate file that resides in the same directory as the executable file.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-147">Пример манифеста см. в разделе для <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> перечисления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-147">For an example of a manifest, see the Example section for the <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeration.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-148">Дополнительные сведения об использовании визуальных стилей, доступных в Windows XP см. в разделе «С помощью Windows XP Visual стили в Разработка пользовательского интерфейса конструктора и» в библиотеке MSDN.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-148">For more information about how to use the visual styles available in Windows XP, see "Using Windows XP Visual Styles in the User Interface Design and Development" in the MSDN Library.</span></span> <span data-ttu-id="cfc8a-149">По умолчанию визуальные стили включены для версий .NET Framework 1.1, 1.2 и 2.0.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfc8a-149">By default visual styles are enabled for the .NET Framework versions 1.1, 1.2, and 2.0.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>