<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51885410" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> содержит интерфейсы, использующиеся компонентами для доступа к информации о типе и вызова элементов типа.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используйте интерфейсы в <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> пространства имен, чтобы включить компоненты для доступа к данным типа для удаленного объекта, без необходимости прямого доступа к <xref:System.Type> удаленного объекта. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Пространство имен определяет функциональные возможности отражения для компонентов, использующих интерфейсы и структуры в <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, и <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> пространства имен для обмена данными. Интерфейсы в этих пространствах имен, также называются контрактами. Все контракты являются производными от <xref:System.AddIn.Contract.IContract> интерфейс.  
  
 При использовании контрактов для управления взаимодействием между компонентами, необходимо реализовать <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> интерфейс в типе, чтобы предоставить сведения о типе для других компонентов. Компоненты можно затем доступа к членам типа путем вызова <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> метод интерфейса для получения <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Другие интерфейсы и структуры в <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> пространства имен предоставляют доступ к сведения о типе для делегатов, свойств, методов, событий и полей.  
  
 Компоненты могут использовать контракты в <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> пространства имен для доступа к данным типа для объекта, который находится в другой процесс или домен приложения, или в том же процессе или домена приложения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Надстройки и расширения среды</related>
  </Docs>
</Namespace>