<Namespace Name="System.Messaging">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="feb1f-101">Пространство имен <see cref="N:System.Messaging" /> предоставляет классы, позволяющие подключаться к очередям сообщений в сети, контролировать их, выполнять администрирование очередей, а также принимать, передавать и считывать сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-101">The <see cref="N:System.Messaging" /> namespace provides classes that allow you to connect to, monitor, and administer message queues on the network and send, receive, or peek messages.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="feb1f-102">Члены <xref:System.Messaging.MessageQueue> классу относятся следующие методы для чтения и записи сообщений в очередь:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-102">Members of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class include the following methods for reading and writing messages to the queue:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-103"><xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> Метод позволяет приложению записывать сообщения в очередь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-103">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method enables your application to write messages to the queue.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-104">Перегрузки метода позволяют указать, следует ли отправлять сообщения с помощью <xref:System.Messaging.Message> (который предоставляет расширенный контроль над данными, передаваемыми) или любого другого управляемого объекта, включая классы конкретного приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-104">Overloads of the method enable you to specify whether to send your message using a <xref:System.Messaging.Message> (which provides detailed control over the information you send) or any other managed object, including application-specific classes.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-105">Метод также поддерживает отправку сообщений в рамках транзакции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-105">The method also supports sending messages as part of a transaction.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-106"><xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, И <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> методы предоставляют функциональные возможности для чтения сообщений из очереди.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-106">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> methods provide functionality for reading messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-107">Как <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> метод, эти методы предоставляют перегрузки, которые поддерживают обработку транзакционной очереди.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-107">Like the <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method, these methods provide overloads that support transactional queue processing.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-108">Эти методы также предоставляют перегрузки с указанием времени ожидания.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-108">These methods also provide overloads with time-out.</span></span>  
  
     <span data-ttu-id="feb1f-109">Выходные параметры, позволяющие обработки для продолжения, если очередь пуста.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-109">Out parameters that enable processing to continue if the queue is empty.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-110">Поскольку эти методы являются примерами синхронной обработки, они прерывают текущий поток до получения сообщения, если не указано время ожидания.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-110">Because these methods are examples of synchronous processing, they interrupt the current thread until a message is available, unless you specify a time-out.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-111"><xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> Аналогичен методу <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, но это не вызывает сообщение удаляется из очереди, при чтении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-111">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> method is similar to <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, but it does not cause a message to be removed from the queue when it is read.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-112">Поскольку <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> не изменяет содержимое очереди нет перегрузок для поддержки обработки транзакций.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-112">Because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> does not change the queue contents, there are no overloads to support transactional processing.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-113">Тем не менее поскольку <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, таких как <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, синхронное чтение сообщений из очереди, перегруженных версий метода поддерживает задание тайм-аута, чтобы избежать ожидания в потоке.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-113">However, because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, like <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, reads messages synchronously from the queue, overloads of the method do support specifying a time-out in order to prevent the thread from waiting indefinitely.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-114"><xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, И <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> методы могут использоваться для асинхронного чтения сообщений из очереди.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-114">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> methods provide ways to asynchronously read messages from the queue.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-115">Они не прерывают текущий поток при ожидании поступления сообщения в очередь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-115">They do not interrupt the current thread while waiting for a message to arrive in the queue.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="feb1f-116">Следующие методы <xref:System.Messaging.MessageQueue> предоставляют функции для получения списка очередей по заданным критериям и определение существования конкретных очередей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-116">The following methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide functionality for retrieving lists of queues by specified criteria and determining if specific queues exist:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> Включает получение частных очередей на компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> enables the retrieval of the private queues on a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, и <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> предоставляют способы поиска публичных очередей по стандарту common criteria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> provide ways to retrieve public queues by common criteria.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-119">Перегруженная версия <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> обеспечивает даже более подробную детализацию для выбранных очередей на основе ряда условий поиска.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-119">An overload of <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> provides even finer detail for selecting queues based on a number of search criteria.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="feb1f-120">Другие методы <xref:System.Messaging.MessageQueue> класс предоставляет следующие функциональные возможности:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-120">Other methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide the following functionality:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-121">Создание и удаление очередей сообщений из очереди.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-121">Creating and deleting Message Queueing queues.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-122">С помощью перечислителя сообщений для прохода по сообщениям в очереди.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-122">Using a message enumerator to step through the messages in a queue.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-123">С помощью перечислителя очередей для выполнения итерации по очереди в системе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-123">Using a queue enumerator for iterating through the queues on the system.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-124">Настройка прав доступа на основе ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-124">Setting ACL-based access rights.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-125">Работа с кэшем подключений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-125">Working with the connection cache.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="feb1f-126"><xref:System.Messaging.Message> Класс предоставляет детальный контроль над данными, передаваемыми в очередь, и объект используется при приеме или выборе сообщений из очереди.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-126">The <xref:System.Messaging.Message> class provides detailed control over the information you send to a queue, and is the object used when receiving or peeking messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-127">Кроме текста сообщения, свойства <xref:System.Messaging.Message> класса включают параметры подтверждения, Выбор модуля форматирования, идентификации, сведения проверки подлинности и шифрования, отметки времени, указания об использовании трассировки, ведение журнала сервера и очереди недоставленных сообщений и данных транзакции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-127">Besides the message body, the properties of the <xref:System.Messaging.Message> class include acknowledgment settings, formatter selection, identification, authentication and encryption information, timestamps, indications about using tracing, server journaling, and dead-letter queues, and transaction data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="feb1f-128"><xref:System.Messaging.MessageQueue> Компонент связан с следующие три модули форматирования, которые позволяют выполнять сериализацию и десериализацию сообщений отправленных и полученных из очередей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-128">The <xref:System.Messaging.MessageQueue> component is associated with the following three formatters, which enable you to serialize and deserialize messages sent and received from queues:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-129"><xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> Предоставляет слабосвязанной обмен сообщениями, позволяя версии сериализованных сообщений на клиенте и сервере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-129">The <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> provides loosely coupled messaging, enabling independent versioning of serialized types on the client and server.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-130"><xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> Совместим с элементом управления СОМ MSMQ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-130">The <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> is compatible with the MSMQ COM control.</span></span> <span data-ttu-id="feb1f-131">Он позволяет передавать типы, которые могут быть получены с помощью элемента управления и получать типы, переданные с помощью элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-131">It allows you to send types that can be received by the control and to receive types that were sent by the control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="feb1f-132"><xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> Предоставляет быстрее, чем <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, но без преимуществ слабо связанного обмена сообщениями.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-132">The <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> provides a faster alternative to the <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, but without the benefit of loosely coupled messaging.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="feb1f-133">Другие классы в `Messaging` пространства имен поддерживают доступом для кода и безопасность на основе ACL фильтрации <xref:System.Messaging.Message> свойства при чтении сообщений из очереди и использование транзакций при отправке и получении сообщений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="feb1f-133">Other classes in the `Messaging` namespace support code-access and ACL-based security, filtering <xref:System.Messaging.Message> properties when reading messages from a queue, and using transactions when sending and receiving messages.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>