<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b4af31569e44e7126d3f056dd19b44b3fbe7fde" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734868" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> обеспечивает службы, связанные с печатью, для приложений Windows Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Как правило, при печати из приложения Windows Forms, создайте новый экземпляр <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> класса, задайте свойства, такие как <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> и <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, описывающие способ печати, а затем вызвать <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> метод для печати документ. Вызов <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> вызывает метод <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> событие, которое необходимо обработать для выполнения макета документа для печати.  
  
 Используйте <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> свойство <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> получен из <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> событий для указания выходных данных для печати. При печати в текстовый файл, используйте <xref:System.IO.StreamReader> для считывания одной строке за раз из потока и вызова <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> метод для рисования линии как графический объект. Дополнительные сведения об этом процессе см. в разделе <xref:System.Drawing.Graphics> и <xref:System.IO.StreamReader> классы. Можно просмотреть пример печати текстовый документ в <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> класса раздела.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> Методы <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> класса не поддерживаются для печати. Вместо этого используйте <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> методы <xref:System.Drawing.Graphics> класса.  
  
 При реализации в производном классе, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> элементы управления как <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> выводится на печать. <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> Метод вызывает контроллер печати <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, и <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> методы, которые в свою очередь описан принтера печати документа. Дополнительные сведения о диалоговых окнах печати см. в разделе <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> и <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 Процесс предварительного просмотра перед печатью использует специализированный контроллер печати, диалоговое окно и управления. Пример контроллер печати и диалоговое окно, в разделе <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, и <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Классы в <xref:System.Drawing.Printing> пространства имен не поддерживаются для использования в пределах службы Windows или приложения ASP.NET или службы. Попытка использования этих классов из одного из этих типов приложений может привести к неожиданным проблемам, например сужен службы исключения производительности и во время выполнения.  
  
 Если вы хотите напечатать из приложения Windows Presentation Foundation (WPF), см. раздел <xref:System.Printing> пространства имен.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
  </Docs>
</Namespace>