<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736068" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> предоставляет классы, поддерживающие в приложениях Windows доступ к службам проверки подлинности, ролей и профилей Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Классы в <xref:System.Web.ClientServices> пространства имен поддерживают поставщики служб клиентских приложений в <xref:System.Web.ClientServices.Providers> пространства имен. Эти поставщики услуг позволяют Windows-приложений для использования [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] проверки подлинности, ролей и профилей через существующие [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] членства, удостоверение и параметров приложения. Поставщики клиентских служб также обеспечивают возможность подключения, хранения и извлечения информации о пользователях в локального кэша данных, когда приложение находится в автономном режиме. Дополнительные сведения см. в разделе [Службы клиентских приложений](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> И <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> классы предоставляют свойства и методы, относящиеся к состоянию идентификации, роли и проверки подлинности пользователя.  
  
 <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Класс позволяет хранить состояние сетевого подключения пользователя в локальном кэше данных. Состояние подключения указывает ли поставщики клиентских служб будут использовать автономный кэш или попытка получить доступ к службам приложения.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Класс не содержит логики, чтобы определить фактическое состояние сетевого подключения. Вы несете ответственность за определение состояния подключения вашего приложения в соответствии с собственных критериев и параметр <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> свойство соответствующим образом. Например приложения на основе Windows часто предоставляют один из вариантов в пользовательском интерфейсе таким образом, пользователи могут работать в автономном режиме или пытаться подключиться к Интернету.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>