<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30739468" /></Metadata><Docs>
    <summary>В пространстве имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> содержатся классы, используемые для создания и передачи сообщений. Инфраструктура удаленного взаимодействия основана на использовании сообщений для работы с удаленными объектами. Сообщения используются для передачи вызовов удаленных методов, активации удаленных объектов и передачи данных. Объект сообщения содержит список именованных свойств, таких как идентификаторы действий, посылаемые данные и параметры. Одними из важнейших классов пространства имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> являются классы <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" />, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> и <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> Класс хранит и возвращает результаты вызова асинхронного метода. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> экземпляры содержат `return` значение, состояние вызова делегата, используемого для вызова и другие сведения о вызове асинхронного метода.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> Класс может использоваться для сериализации объектов, которые расширяют возможности управления <xref:System.MarshalByRefObject>. Объект <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> выбирает суррогат сериализации и десериализации таких объектов. Суррогат представляет объект, который можно управлять сериализации или десериализации объекта.  
  
 <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> Класс содержит сведения, возвращенные после вызова удаленного метода. Объект <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> содержит `return` значение и любые `out` или `ref` параметры, полученные из удаленного вызова метода.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>