<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734758" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> обеспечивает доступ к функциональным возможностям, связанным с одноранговыми сетями.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Каким образом одноранговые узлы обнаруживать друг друга и разрешение идентификаторов осложняется временных соединений и отсутствием доступа к записи адресов например доменных имен (DNS).  Инфраструктура Windows Peer-to-Peer решает эту проблему с имя разрешения и однорангового обнаружения схему вызывается PNRP.  
  
 Peer Name Resolution Protocol (PNRP) предоставляет механизм разрешения имен для сетей peer-to-peer.  Этот ПРОТОКОЛ создан для разрешения имен в сеть <xref:System.Net.IPEndPoint> полностью peer-to-peer способом.  
  
 Основные PNRP функциональные возможности <xref:System.Net.PeerToPeer> классы пространства имен.  Они предоставляют возможность создания однорангового узла и зарегистрируйте его в <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> партнеров. Они также предоставляют возможность разрешения <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> конечную точку сети, TCP порт, облако или другие идентификаторы адресов.  
  
 Дополнительно для работы в сети peer-to-peer функциональные возможности <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> пространства имен.  
  
 В Windows Vista PNRP поставляется в виде службы, запускаемые по запросу приложения. Кроме того существует — это PNRP регистрации службы, можно вручную включить приложениями или пользователями, если они должны быть опубликованы имена компьютеров для удаленных соединений и связи.  
  
 PNRP версии 1 был включен в пакет обновления 2 (SP2) для Windows XP, Windows XP Professional x64 64 и Windows XP с пакетом обновления 1 (SP1) и Advanced Networking Pack для Windows XP.  
  
 Кроме того является служба регистрации компьютера PNRP, который можно вручную включить, приложения и пользователей при возникновении интерес к публикации имен машин для удаленного подключения и обмен данными.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>