<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a83da32e9ec83409db92b8a18c86064866875271" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736168" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Transactions" /> содержит классы, позволяющие создать собственное транзакционное приложение или диспетчер ресурсов. В частности, можно создать транзакцию (локальную или распределенную) и участвовать в ней с одним или несколькими участниками.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  Можно создать только приложений, использующих это пространство имен в Windows 2000, Windows XP и платформы Windows 2003. Создание транзакции в режиме вызывает платформы Windows 98 и Windows ME <xref:System.PlatformNotSupportedException> .  
  
 <xref:System.Transactions> Инфраструктура делает транзакционное программирование простым и эффективным по всей платформе, поддерживая транзакции, инициируемые в SQL Server, ADO.NET, MSMQ и координатор распределенных транзакций Майкрософт (MSDTC). Он предоставляет как модель явного программирования на основе <xref:System.Transactions.Transaction> класса, а также неявное модель программирования, использующая <xref:System.Transactions.TransactionScope> класса, в котором транзакции автоматически управляются инфраструктурой. Настоятельно рекомендуется использовать более простую модель неявного для разработки приложений. Чтобы приступить к работе, см. в разделе [реализации неявные транзакции с помощью области транзакции](http://msdn.microsoft.com/library/1ddba95e-7587-48b2-8838-708c275e7199) раздела. Дополнительные сведения о создании транзакционного приложения см. в разделе.  
  
 <xref:System.Transactions> также предоставляет типы для реализации диспетчера ресурсов. Диспетчер транзакций, присущий для <xref:System.Transactions> инфраструктуры позволяет переменным ресурсам или прикрепление одного ресурса устойчивые фиксации или отката эффективно. Дополнительные сведения о реализации диспетчера ресурсов см. в разделе [реализации диспетчера ресурсов](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 Диспетчер транзакций также прозрачно расширяет локальные транзакции до распределенной транзакции, связавшись через диспетчер транзакций на диске как DTC, когда дополнительный диспетчер долговременных ресурсов включает себя в список транзакции. Инфраструктура <xref:System.Transactions> обеспечивает повышенную производительность двумя основными способами.  
  
-   Динамические расширения, это означает, что <xref:System.Transactions> инфраструктуры подключает MSDTC, только когда фактически требуется для транзакции. В этой области подробно рассматривается в [эскалации управления транзакцией](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) раздела.  
  
-   Повышаемое зачисление. Позволяет ресурсу, например базе данных, стать владельцем транзакции, если он является единственной сущностью, участвующей в транзакции. Далее, при необходимости <xref:System.Transactions> инфраструктуры по-прежнему может повышать уровень управления транзакции MSDTC. Это дополнительно уменьшает вероятность использования координатора MSDTC. В этой области подробно рассматривается в [оптимизации с помощью одного двухфазной фиксации и однофазной](http://msdn.microsoft.com/library/653d51d1-b4bf-4e34-9a6f-aec073f0f5bb) раздела.  
  
 <xref:System.Transactions> определяет три уровня доверия, которые ограничивают доступ по типам ресурсов, которые она предоставляет. В частности <xref:System.Transactions> сборки может вызываться частично доверенным кодом, как он был помечен `AllowPartiallyTrustedCallers` атрибут (APTCA). Этот атрибут по существу исключает неявный запрос <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> для набора разрешений `FullTrust`, который в противном случае автоматически используется в каждом общедоступном методе каждого типа. Однако для некоторых типов и элементов по-прежнему требуются разрешения более высокого уровня.  
  
 Ниже приведен список типов и членов, которые не могут вызываться частично доверенным кодом, поскольку маркируются с помощью следующего атрибута декларативной безопасности.  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistDurable  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System.Transactions.TransactionInterop  
  
 System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted  
  
 System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback  
  
 System.Transactions.TransactionManager.Reenlist  
  
 System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete  
  
 System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Дополнительные сведения о различных уровнях доверия см. в разделе [уровни доверия безопасности в доступе к ресурсам](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Processing\ доступ технологии разработки Core  
  
 Дополнительные сведения об использовании <xref:System.Transactions> пространства имен, можно обратиться к основной документации [обработки транзакций](http://msdn.microsoft.com/library/ac1637bf-4032-493b-a4e8-0380e54f82f9)в разделе «Основные разработки приведены доступ обработку\\«в разделе документации по. В частности Дополнительные сведения можно найти в следующих разделах.  
  
 [Функции, предоставляемые System.Transactions](http://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Реализации диспетчера ресурсов](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>