<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734698" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Messaging" /> предоставляет классы, позволяющие подключаться к очередям сообщений в сети, контролировать их, выполнять администрирование очередей, а также принимать, передавать и считывать сообщения.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Членами <xref:System.Messaging.MessageQueue> класса включают следующие методы для чтения и записи сообщений в очередь:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> Метод позволяет вашему приложению для записи сообщений в очередь. Перегрузки метода позволяют указать, следует ли отправлять сообщения с помощью <xref:System.Messaging.Message> (который обеспечивает точный контроль над сведения, отправляемые вами) или любого другого управляемого объекта, включая классы, зависящие от приложения. Метод также поддерживает отправку сообщений как часть транзакции.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, И <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> методы предоставляют функциональные возможности для чтения сообщений из очереди. Как и <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> метод, эти методы предоставляют перегрузки, которые поддерживают обработку транзакционной очереди. Эти методы также предоставляют перегрузки с указанием времени ожидания.  
  
     Выходные параметры, позволяющие обработка будет продолжена, если очередь пуста. Так как эти методы являются примерами синхронной обработки, они прерывают текущий поток до получения сообщения, если не указать время ожидания.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> Метод аналогичен методу <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, но это не вызывает сообщение удалено из очереди, если она считывается. Так как <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> не изменяет содержимое очереди, существуют перегрузок для поддержки обработки транзакций. Тем не менее так как <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, например <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, синхронное чтение сообщений из очереди, перегруженных версий метода поддерживают Указание периода ожидания, чтобы не допустить без ограничения времени ожидания в потоке.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, И <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> методы предоставляют способы асинхронного чтения сообщений из очереди. Они не прерывают текущего потока при ожидании поступления сообщения в очереди.  
  
 Следующие методы класса <xref:System.Messaging.MessageQueue> предоставляют функциональные возможности для получения списка очередей по заданным критериям и определение существования конкретные очереди:  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> Включает получение частные очереди на компьютере.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, и <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> предоставляют способы извлечения общих очередей стандартом common criteria. Перегрузка <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> предоставляет еще большей детализации для выбора очередей на основе ряда критериев поиска.  
  
 Другие методы <xref:System.Messaging.MessageQueue> класс предоставляет следующие функциональные возможности:  
  
-   Создание и удаление очередей сообщений из очереди.  
  
-   С помощью перечислителя сообщений для прохода по сообщениям в очереди.  
  
-   С помощью перечислителя очередей для выполнения итерации по очереди в системе.  
  
-   Настройка прав доступа на основе ACL.  
  
-   Работа с кэшем подключений.  
  
 <xref:System.Messaging.Message> Класс предоставляет детальный контроль над сведения, отправляемые вами в очередь, а объект используется при получении или считывании сообщений из очереди. Кроме текста сообщения, свойства <xref:System.Messaging.Message> включают параметры подтверждения, Выбор модуля форматирования, идентификация, данные проверки подлинности и шифрования, метки времени, указания об использовании трассировки, ведение журнала сервера и очереди недоставленных сообщений и данные транзакций.  
  
 <xref:System.Messaging.MessageQueue> Компонент связан со следующими тремя модулями форматирования, позволяющие выполнять сериализацию и десериализацию отправленные и полученные из очереди сообщения:  
  
-   <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> Обеспечивает слабосвязанные обмен сообщениями, позволяя независимое управление версиями сериализованных сообщений на клиенте и сервере.  
  
-   <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> Совместим с элементом управления COM, MSMQ. Он позволяет передавать типы, которые могут быть получены с помощью элемента управления и принимать типы, которые были отправлены с помощью элемента управления.  
  
-   <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> Быстрее, чем <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, но без преимуществ слабо связанного обмена сообщениями.  
  
 Другие классы в `Messaging` пространства имен поддерживают доступ к коду и безопасность на основе ACL, фильтрация <xref:System.Messaging.Message> свойства при чтении сообщений из очереди и использование транзакций при отправке и получении сообщений.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>