<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer.Collaboration">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b7f443e55736f6d8d1540d33d297f61c18e18ea8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735098" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="71d36-101">Пространство имен <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /> расширяет функциональные возможности работы в одноранговой сети пространства имен <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> и предоставляет возможности проведения управляемых сеансов совместной работы без сервера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71d36-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /> namespace enhances <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> networking functionality and provides capabilities for serverless managed collaboration sessions.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="71d36-102">В инфраструктуре совместной работы Peer-to-Peer (P2P) предоставляет платформу сетевых peer-to-peer для совместной деятельности, например сетевых игр подбор игроков, конференций и другие интерактивные действия нескольких участников.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71d36-102">The Peer-to-Peer (P2P) Collaboration Infrastructure provides a peer-to-peer network-based framework for collaborative activities, such as network game matchmaking, conferencing, and other interactive multi-participant activities.</span></span> <span data-ttu-id="71d36-103">Этой независимой от сервера инфраструктурой включает в себя интерфейсы API, которые упрощают процесс, по которому приложения можно отслеживать наличие узла без сервера, отправлять приглашения участникам, обнаруживать узлы в одной подсети и управление контактами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71d36-103">This serverless infrastructure includes APIs that simplify the process by which applications can track peer presence without a server, send invitations to participants, discover peers on the same subnet, and manage contacts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="71d36-104">На клиентах Windows Vista в 32-разрядных и 64-разрядных выпусках доступны собственные API-интерфейсы одноранговой совместной работы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71d36-104">Native Peer Collaboration APIs are available on Windows Vista clients in both 32-bit and 64-bit editions.</span></span> <span data-ttu-id="71d36-105">Интерфейсы API совместной работы в одноранговой сети недоступны в Windows Server 2008.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71d36-105">Peer Collaboration APIs are not available on Windows Server 2008.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="71d36-106">Примечание: Интерфейсы API совместной работы работают из службы только в том случае, если служба олицетворяет вызывающий объект, а вызывающий объект является интерактивным пользователем (в отличие от встроенных пользователя).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71d36-106">NOTE: The Collaboration APIs are functional from a service only if the service is impersonating a caller, and the caller is an interactive user (as opposed to a built-in user).</span></span> <span data-ttu-id="71d36-107">Несколько диспетчеров контактов не поддерживаются.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="71d36-107">Multiple Contact Managers are not supported.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer" />
  </Docs>
</Namespace>