<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="902a09bb6abecb00bc34158125c5ea5eb305cfdc" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="112ca25eddde8ac8b788d67c406b7745ba914261" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="54309856" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.DirectoryServices" /> обеспечивает простой доступ к доменным службам Active Directory из управляемого кода. Это пространство имен содержит два класса компонентов: <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> и <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, — в которых используется технология ADSI (Active Directory Services Interfaces — интерфейсы служб Active Directory). ADSI — это набор интерфейсов, предоставляемых Microsoft для работы с различными поставщиками сетевых служб. ADSI дает администратору возможность достаточно легко находить нужные ресурсы в сети независимо от ее размера, а также выполнять различные задачи управления ресурсами.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Классы в этом пространстве имен можно использовать с любым из поставщиков служб доменных служб Active Directory. Поставщики являются: Internet Information Services (IIS), протокол LDAP (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS) и WinNT.  
  
 ADSI — это программный интерфейс для Microsoft доменных служб Active Directory, позволяющий приложениям взаимодействовать с различными каталогами в сети, используя один интерфейс. С помощью ADSI, можно создать приложения для выполнения типичных задач, таких как резервное копирование баз данных, доступ к принтерам и администрирование учетных записей пользователей.  
  
 Предполагается, что имеется общее представление о доменных службах Active Directory перед использованием этих классов. Дополнительные сведения о доменных службах Active Directory, см. в разделах [введение в объекты Active Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) и [Active сведения о технологии Directory](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), а также следующие разделы:  
  
-   [С помощью доменных служб Active Directory](/windows/desktop/AD/using-active-directory-domain-services)  
  
-   [Интерфейсы служб Active Directory](/windows/desktop/ADSI/active-directory-service-interfaces-adsi)  
  
-   [Протокол LDAP](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/ldap/lightweight-directory-access-protocol-ldap-api)  
  
-   [Реализация службы Active Directory интерфейсов поставщиков](/windows/desktop/ADSI/implementing-adsi-providers)
  
-   [Привязка к объекту ADSI](/windows/desktop/ADSI/binding-to-an-adsi-object)  
  
-   [IADsOpenDSObject::OpenDSObject](/windows/desktop/api/iads/nf-iads-iadsopendsobject-opendsobject)  
  
 Доменные службы Active Directory используйте структуру дерева. Каждый узел в дереве содержит набор свойств. Используйте это пространство имен для просмотра, поиска и вносить изменения и чтения и записи к свойствам узла.  
  
 Класс <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> инкапсулирует узел или объект иерархии доменных служб Active Directory. Этот класс используется для привязки к объектам, считывание свойств и обновления атрибутов. Вместе с вспомогательными классами <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> обеспечивает поддержку для управления жизненным циклом методы управления и навигации, включая создание, удаление, переименование, Перемещение дочернего узла и перечисление дочерних элементов.  
  
 Используйте <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> класса для выполнения запросов к иерархии доменных служб Active Directory. LDAP является единственным поставщиком системное интерфейсы служб Active Directory (ADSI), который поддерживает поиск.  
  
 Поиск в иерархии доменных служб Active Directory через <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> возвращает экземпляры <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, которые содержатся в экземпляре <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> класса.  
  
 Примечание. Многие классы, методы и свойства в <xref:System.DirectoryServices> пространства имен используют <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> вариант обеспечения безопасности доступа кода. Это означает, что требование безопасности доступа кода происходит только во время компиляции just-in-time и что требование выполняется только в вызывающей сборки, а не весь стек вызова. По этой причине вызывающим объектам не следует передавать объекты, созданные из этого пространства имен во время выполнения в код, который не является доверенным.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>