<Namespace Name="System">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2fa22e46f6cee671a2dc73985a2964920c4d686f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737468" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="83448-101">Пространство имен <see cref="N:System" /> содержит фундаментальные и базовые классы, определяющие часто используемые типы значений и ссылочных данных, события и обработчики событий, интерфейсы, атрибуты и исключения обработки.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="83448-101">The <see cref="N:System" /> namespace contains fundamental classes and base classes that define commonly-used value and reference data types, events and event handlers, interfaces, attributes, and processing exceptions.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="83448-102">Другие классы, обеспечивающие поддержку преобразования типов данных, операций с параметрами методов, математических операций, удаленного и локального вызова программ, управления средой приложений и контроля управляемых и неуправляемых приложений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83448-102">Other classes provide services supporting data type conversion, method parameter manipulation, mathematics, remote and local program invocation, application environment management, and supervision of managed and unmanaged applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83448-103">К типам доступа в <xref:System> включать пространство имен из кода C# без использования полных имен типов, `using System;` инструкции в начало файла исходного кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83448-103">To access types in the <xref:System> namespace from C# code without having to provide fully qualified type names, include the `using System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="83448-104">К типам доступа в <xref:System> пространства имен в C + +/ CLI код без использования полных имен типов, включает в себя `using namespace System;` инструкции в начало файла исходного кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83448-104">To access types in the <xref:System> namespace from C++/CLI code without having to provide fully qualified type names, include the `using namespace System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span> <span data-ttu-id="83448-105">Кроме того, необходимо скомпилировать с [/CLR](http://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) переключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="83448-105">In addition, you must compile with the [/clr](http://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) switch.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>