<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="29574-101">Пространство имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> предоставляет классы и интерфейсы, позволяющие разработчикам создавать и настраивать распределенные приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace provides classes and interfaces that allow developers to create and configure distributed applications.</span></span> <span data-ttu-id="29574-102">Класс <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />, класс <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> и класс <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> являются более важными классами пространства имен <see cref="N:System.Runtime.Remoting" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-102">Some of the more important classes of the <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> namespace are the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" /> class, the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> class, and the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" /> class.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="29574-103"><xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> Класс содержит статические методы для взаимодействия с настройками конфигурации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-103">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class contains static methods for interfacing with configuration settings.</span></span> <span data-ttu-id="29574-104"><xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> Метод позволяет разработчикам настраивать инфраструктуры удаленного взаимодействия с помощью файлов конфигурации в формате XML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-104">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> method allows developers to configure the remoting infrastructure through the use of XML formatted configuration files.</span></span> <span data-ttu-id="29574-105"><xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> Класс также содержит несколько методов для регистрации на клиентской машине и конечного сервера клиента и сервера активированных объектов, которые находятся на сервере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-105">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> class also contains several methods for client-end and server-end registration of client and server activated objects that reside on the server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="29574-106"><xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> Класс предоставляет ряд методов для упрощения использования и публикации удаленных объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-106">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> class provides a number of methods to help in using and publishing remoted objects.</span></span> <span data-ttu-id="29574-107"><xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> Метод предоставляет функциональные возможности для хранения важные сведения, необходимые для активации и связи с удаленным объектом в экземпляре <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> класс для последующей сериализации и передачи в удаленное расположение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-107">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> method provides the functionality for storing all the relevant information required to activate and communicate with a remote object in an instance of the <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class for later serialization and transmission to a remote location.</span></span> <span data-ttu-id="29574-108"><xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> Метод возвращает этот процесс, создав класс-посредник для удаленного объекта, который может использоваться приложением без учета для всех удаленных подразделений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-108">The <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> method reverses this process, creating a proxy for a remote object that can be used by an application without regard for any remoting subdivisions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="29574-109"><xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> Класс содержит важные сведения, необходимые для активации и связи с удаленным объектом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-109">The <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> class holds all the relevant information required to activate and communicate with a remote object.</span></span> <span data-ttu-id="29574-110">Этот класс является упорядоченным представлением объекта, который передается в удаленное расположение, используя канал, где можно распаковать (см. <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) и может использоваться для создания локального прокси удаленного объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-110">This class is a serializable representation of an object that is transmitted to a remote location using a channel, where it is unmarshaled (see <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) and can be used to create a local proxy of the remoted object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="29574-111">Маршалинг по ссылке объекты (УПС) не остаются в памяти навсегда.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-111">Marshal-by-reference objects (MBRs) do not reside in memory forever.</span></span> <span data-ttu-id="29574-112">Вместо этого Если тип не переопределяет <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> для управления своими политиками времени жизни, КАЖДЫЙ имеет ограниченное время жизни, прежде чем система удаленного взаимодействия .NET Framework начнет его удаление и освобождение памяти.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-112">Instead, unless the type overrides <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> to control its own lifetime policies, each MBR has a finite lifetime before the .NET Framework remoting system begins the process of deleting it and reclaiming the memory.</span></span> <span data-ttu-id="29574-113">Дополнительные сведения см. в разделе [аренда времени жизни](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="29574-113">For more information, see [Lifetime Leases](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>