<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30726468" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="6aacb-101">Пространство имен <see cref="N:System.Device.Location" /> позволяет разработчикам приложений удобным образом обращаться к расположениям на компьютере с использованием единого API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-101">The <see cref="N:System.Device.Location" /> namespace allows application developers to easily access the computer's location by using a single API.</span></span>  <span data-ttu-id="6aacb-102">Сведения о расположении могут получаться от различных поставщиков, таких как GPS, триангуляция Wi-Fi и триангуляция базовых станций сотовых сетей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-102">Location information may come from multiple providers, such as GPS, Wi-Fi triangulation, and cell phone tower triangulation.</span></span> <span data-ttu-id="6aacb-103">Классы <see cref="N:System.Device.Location" /> предоставляют единый API для инкапсуляции нескольких поставщиков расположений на компьютере и поддерживают эффективную приоритезацию и переключение между ними.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-103">The <see cref="N:System.Device.Location" /> classes provide a single API to encapsulate the multiple location providers on a computer and support seamless prioritization and transitioning between them.</span></span> <span data-ttu-id="6aacb-104">В результате разработчикам приложений, использующим этот интерфейс API, не нужно адаптировать приложения для конкретных аппаратных конфигураций.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-104">As a result, application developers who use this API do not need to tailor applications to specific hardware configurations.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6aacb-105"><xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Координирует класс представляет данные расположения на основании широты и долготы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-105">The <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> class supplies location data that is based on latitude and longitude coordinates.</span></span> <span data-ttu-id="6aacb-106"><xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> И <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> типы обеспечивают возможность разрешения из координаты точки в административный адрес.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-106">The <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> and <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> types provide the ability to resolve from a coordinate location to a civic address.</span></span> <span data-ttu-id="6aacb-107">Кроме того <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> интерфейс может быть реализован таким образом, чтобы расширить типы, которые предоставляются данные о местоположении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-107">Additionally, the <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface can be implemented to extend the types of location data that are supplied.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6aacb-108">В Windows 7 все <xref:System.Device.Location> классы являются полнофункциональными, если поставщик расположения установлен и может определить расположение на компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-108">In Windows 7, all the <xref:System.Device.Location> classes are fully functional if a location provider is installed and can determine the computer's location.</span></span> <span data-ttu-id="6aacb-109">На Windows 7 Начальная поставщик расположения по умолчанию, можно задать в панели управления является единственным местом поставщика, который поддерживается.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-109">On Windows 7 Starter Edition, the Default Location Provider that can be set in Control Panel is the only location provider that is supported.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6aacb-110">**Примечание** в версиях Windows, предшествующей Windows 7, применяются следующие условия:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-110">**Note** In versions of Windows prior to Windows 7, the following conditions apply:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6aacb-111">Все <xref:System.Device.Location> можно создавать объекты, имеющие конструкторы, но <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> свойство всегда будет иметь значение <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-111">All <xref:System.Device.Location> objects that have constructors can be created, but the <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> property will always have the value <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6aacb-112">Местоположения, указанного параметром <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> свойство <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> всегда будет <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-112">The location indicated by the <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> property of <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> will always be <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6aacb-113">События не расположение будет вызываться.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6aacb-113">No location events will be raised.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>