<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734758" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> обеспечивает доступ к функциональным возможностям, связанным с одноранговыми сетями.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Как обнаруживать друг друга и разрешение идентификаторов одноранговыми узлами, осложняется временных соединений и отсутствием доступа к записи адресов например доменных имен (DNS).  Одноранговая сеть инфраструктуры Windows решает эту проблему с именем разрешения и узлом обнаружения схемой вызывается PNRP.  
  
 Протокола разрешения одноранговых имен (PNRP) предоставляет механизм разрешения имен для одноранговых сетей.  Протокол PNRP предназначен для разрешения имени в сети <xref:System.Net.IPEndPoint> образом полностью-коллег.  
  
 Основные функциональные возможности PNRP обеспечиваются <xref:System.Net.PeerToPeer> классами пространства имен.  Они предоставляют возможность создания однорангового узла и зарегистрируйте его в <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> одноранговых узлов. Они также предоставляют возможность разрешения <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> конечную точку сети, TCP порт, облако или другие идентификаторы адресов.  
  
 Расширенные функциональные возможности для одноранговых сетей обеспечиваются <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> пространства имен.  
  
 В Windows Vista PNRP поставляется в виде службы, запускаемые по запросу приложения. Кроме того является служба регистрации машины PNRP, можно вручную включить приложениями или пользователями, если они должны быть опубликованы имена компьютеров для удаленных подключений и связи.  
  
 Протокол PNRP версии 1 был включен в Windows XP с пакетом обновления 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition и Windows XP с пакетом обновления 1 (SP1) и расширенного сетевого пакета для Windows XP.  
  
 Кроме того является служба регистрации компьютера PNRP, которой можно вручную включить, приложений и пользователей при наличии интерес к публикации имена компьютеров для удаленного подключения и обмена данными.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>