<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2117b45807e03a0cb71286977f2d8b3cddbfe4c1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734918" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Net.Http" /> обеспечивает интерфейс программирования для современных приложений HTTP.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Net.Http> Позволяет обеспечить следующее пространство имен:  
  
1.  Клиентские компоненты HTTP, чтобы пользователь мог использовать современные веб-службы по протоколу HTTP.  
  
2.  Компоненты HTTP, используемых клиентами и серверами (заголовки HTTP и сообщения, например). Это обеспечивает согласованную модель программирования на стороне сервера и клиент для современных веб-службы по протоколу HTTP.  
  
 <xref:System.Net.Http> Пространства имен и связанный с ним <xref:System.Net.Http.Headers> пространства имен обеспечивают набор следующие компоненты:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> — основной класс, используемый для отправки и получения запросов по протоколу HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> и <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -сообщения HTTP в соответствии с определением в IETF RFC 2616.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -HTTP заголовки в соответствии с определением в IETF RFC 2616.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -HTTP обработчики, отвечающий за создание сообщений ответов HTTP.  
  
 Существуют различные маркеры сообщения HTTP, которые можно использовать. К ним относятся следующие.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Класс, используемый для подключения обработчика в цепочку обработчика.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Простой класс для наследования, поддерживает наиболее распространенных для большинства приложений.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Класс, который работает в нижней части цепочки обработчик, который в действительности обрабатывает операции транспорта HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Специальные класс, который работает в нижней части цепочки класса обработчика, который управляет операции транспорт HTTP с параметрами, которые относятся к <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> объекта.  
  
 Содержимое HTTP-сообщения соответствует спецификации RFC 2616 тело сущности.  
  
 Число классов можно использовать для содержимого HTTP. К ним относятся следующие.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Содержимое HTTP на основе массива байтов.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Содержимое HTTP кортежей имя/значение, закодированных с помощью application/x-www-формы-urlencoded MIME типа.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -HTTP содержимого, которое возвращает сериализованным multipart / * спецификации типа содержимого.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Содержимое HTTP кодировке, с помощью типа MIME multipart/form-data.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Содержимое HTTP на основе потока.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Содержимое HTTP на основе строки.  
  
 Если приложение с помощью <xref:System.Net.Http> и <xref:System.Net.Http.Headers> пространства имен планирует загрузки больших объемов данных (50 мегабайт или более), а затем приложение должно потока эти файлы для загрузки и не используйте буферизации по умолчанию. Если буферизации по умолчанию используется память клиент получит очень большой, может привести к существенным изменениям снижение производительности.  
  
 Классы в <xref:System.Net.Http> и <xref:System.Net.Http.Headers> пространства имен можно использовать для разработки приложений для магазина Windows или классических приложениях. При использовании в приложении для магазина Windows, классы в <xref:System.Net.Http> и <xref:System.Net.Http.Headers> затронутые функции изоляции сети, часть модели безопасности приложения, используемого пространства имен [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Необходимо включить соответствующие сетевые возможности в манифесте приложения для магазина Windows для системы разрешить доступ к сети, приложение для магазина Windows. Дополнительные сведения см. в статье [Сетевая изоляция для приложений Магазина Windows](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
  </Docs>
</Namespace>