<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30726468" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Device.Location" /> позволяет разработчикам приложений удобным образом обращаться к расположениям на компьютере с использованием единого API.  Сведения о расположении могут получаться от различных поставщиков, таких как GPS, триангуляция Wi-Fi и триангуляция базовых станций сотовых сетей. Классы <see cref="N:System.Device.Location" /> предоставляют единый API для инкапсуляции нескольких поставщиков расположений на компьютере и поддерживают эффективную приоритезацию и переключение между ними. В результате разработчикам приложений, использующим этот интерфейс API, не нужно адаптировать приложения для конкретных аппаратных конфигураций.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Координирует класс представляет данные расположения на основании широты и долготы. <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> И <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> типы обеспечивают возможность разрешения из координаты точки в административный адрес. Кроме того <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> интерфейс может быть реализован таким образом, чтобы расширить типы, которые предоставляются данные о местоположении.  
  
 В Windows 7 все <xref:System.Device.Location> классы являются полнофункциональными, если поставщик расположения установлен и может определить расположение на компьютере. На Windows 7 Начальная поставщик расположения по умолчанию, можно задать в панели управления является единственным местом поставщика, который поддерживается.  
  
 **Примечание** в версиях Windows, предшествующей Windows 7, применяются следующие условия:  
  
-   Все <xref:System.Device.Location> можно создавать объекты, имеющие конструкторы, но <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> свойство всегда будет иметь значение <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   Местоположения, указанного параметром <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> свойство <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> всегда будет <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   События не расположение будет вызываться.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>