<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="UserPreferenceCategory.xml" source-language="en-US" target-language="ru-RU">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac587e56ae4dc8fd616980ba3cb40830931eef36261.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">87e56ae4dc8fd616980ba3cb40830931eef36261</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory">
          <source>Defines identifiers that represent categories of user preferences.</source>
          <target state="translated">Определяет идентификаторы, представляющие категории пользовательских параметров.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory">
          <source><ph id="ph1">&lt;xref:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory&gt;</ph> provides identifiers that can represent a category of user preferences.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;xref:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory&gt;</ph> предоставляет идентификаторы, представляющие категории пользовательских параметров.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory">
          <source>Some of the user preferences in these categories can be changed using the Windows Control Panel, the Computer Management console, or programatically using an appropriate API.</source>
          <target state="translated">Некоторые из пользовательских параметров в этих категориях могут быть изменены с помощью панели управления Windows, консоли управления компьютером или программно с помощью соответствующего интерфейса API.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Accessibility">
          <source>Indicates user preferences associated with accessibility features of the system for users with disabilities.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры, связанные со средствами специальных возможностей, предназначенных для пользователей с ограниченными возможностями.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Color">
          <source>Indicates user preferences associated with system colors.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры, связанные с системными цветами.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Color">
          <source>This category includes such as the default color of windows or menus.</source>
          <target state="translated">Эта категория включает, такие параметры, как цвета по умолчанию для окон и меню.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Desktop">
          <source>Indicates user preferences associated with the system desktop.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры, связанные с системным рабочим столом.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Desktop">
          <source>This category includes the background image or background image layout of the desktop.</source>
          <target state="translated">Эта категория включает фоновое изображение или макет фонового изображения для рабочего стола.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.General">
          <source>Indicates user preferences that are not associated with any other category.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры, которые не связаны ни с какой другой категорией.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Icon">
          <source>Indicates user preferences for icon settings, including icon height and spacing.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры для настроек значков, включая их высоту и расположение.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Keyboard">
          <source>Indicates user preferences for keyboard settings, such as the key down repeat rate and delay.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры для настроек клавиатуры, таких как частота и задержка повтора при нажатой клавише.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Locale">
          <source>Indicates changes in user preferences for regional settings, such as the character encoding and culture strings.</source>
          <target state="translated">Показывает изменения пользовательских параметров для региональных параметров, таких как кодировка символов и строки сведений о региональных настройках.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Menu">
          <source>Indicates user preferences for menu settings, such as menu delays and text alignment.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры для настроек меню, таких как задержки меню и выравнивание текста.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Mouse">
          <source>Indicates user preferences for mouse settings, such as double-click time and mouse sensitivity.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры для настроек мыши, таких как время двойного щелчка и чувствительность мыши.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Policy">
          <source>Indicates user preferences for policy settings, such as user rights and access levels.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры для настроек политик, таких как права пользователя и уровни доступа.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Power">
          <source>Indicates the user preferences for system power settings.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры для настроек системного питания.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Power">
          <source>This category includes power feature settings, such as the idle time before the system automatically enters low power mode.</source>
          <target state="translated">В эту категорию входят параметры питания, такие как время простоя перед тем, как система автоматически переходит в режим низкого электропотребления.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Screensaver">
          <source>Indicates user preferences associated with the screensaver.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры, связанные с экранной заставкой.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.VisualStyle">
          <source>Indicates user preferences associated with visual styles, such as enabling or disabling visual styles and switching from one visual style to another.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры, связанные с визуальными стилями, такие как включение или отключение визуальных стилей и переключение от одного стиля к другому.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:Microsoft.Win32.UserPreferenceCategory.Window">
          <source>Indicates user preferences associated with the dimensions and characteristics of windows on the system.</source>
          <target state="translated">Показывает пользовательские параметры, связанные с размерами и характеристиками окон системы.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>