<Type Name="EventLogInstaller" FullName="System.Diagnostics.EventLogInstaller">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="88596074c0bd24dd3f2dd67de13860ad50ec959d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51902869" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class EventLogInstaller : System.Configuration.Install.ComponentInstaller" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit EventLogInstaller extends System.Configuration.Install.ComponentInstaller" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.EventLogInstaller" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class EventLogInstaller&#xA;Inherits ComponentInstaller" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class EventLogInstaller : System::Configuration::Install::ComponentInstaller" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type EventLogInstaller = class&#xA;    inherit ComponentInstaller" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Configuration.Install.ComponentInstaller</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="6e3df-101">Позволяет устанавливать и настраивать журнал событий, используемый для считывания и записи данных при запуске приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-101">Allows you to install and configure an event log that your application reads from or writes to when running.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-102"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> Используется [Installutil.exe (средство установки)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) при установке в журнал событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-102">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> is used by the [Installutil.exe (Installer Tool)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) when installing an event log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-103"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> Класс может установить журналы событий только на локальном компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-103">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> class can install event logs only on the local computer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-104">Использовать <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> класса, когда приложение записывает в журнал событий; нет необходимости использовать установщик журнала событий приложения для чтения из журнала событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-104">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> class when your application writes to an event log; it is not necessary to use an event log installer for your application to read from an event log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-105">Приложения и службы должно вести запись в журнал приложений или настраиваемого журнала.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-105">Applications and services should write to the Application log or a custom log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-106">Драйверы устройств должен записывать в системный журнал.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-106">Device drivers should write to the System log.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6e3df-107">В журнал безопасности только для чтения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-107">The Security log is read-only.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-108">Программа установки создает источник событий, указываемое в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойство и регистрирует в журнале событий указано в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-108">The installer creates the event source that you specify in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property and registers it for the event log specified in <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-109">Это поведение аналогично вызову <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> на <xref:System.Diagnostics.EventLog> компонента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-109">This behavior is similar to calling <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> on the <xref:System.Diagnostics.EventLog> component.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-110">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> методы для записи событий в журнал событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-110">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> methods to write events to an event log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-111">Необходимо указать источник события для записи событий; необходимо создать и настроить источник события перед записью первой записи с источником.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-111">You must specify an event source to write events; you must create and configure the event source before writing the first entry with the source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-112">Создайте новый источник событий во время установки приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-112">Create the new event source during the installation of your application.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-113">Это экономит время ОС, чтобы обновить свой список зарегистрированных источников событий и их конфигурации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-113">This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-114">Если операционная система не обновлялись свой список источников событий и предпринимается попытка записать событие с новым источником, операция записи завершится сбоем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-114">If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-115">Можно настроить нового источника при помощи <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, или с помощью <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-115">You can configure a new source using an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, or using the <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-116">Вам необходимы права администратора на компьютере, чтобы создать новый источник событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-116">You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-117">Можно создать источник событий для существующего журнала событий или журнала событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-117">You can create an event source for an existing event log or a new event log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-118">При создании нового источника для нового журнала событий система регистрирует источник для этого журнала, но журнал не создается, пока на него будут записаны первой записи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-118">When you create a new source for a new event log, the system registers the source for that log, but the log is not created until the first entry is written to it.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-119">Для установки в журнал событий, создайте класс установщика проекта, который наследует от <xref:System.Configuration.Install.Installer>и задайте <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> для того чтобы класс `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-119">To install an event log, create a project installer class that inherits from <xref:System.Configuration.Install.Installer>, and set the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> for the class to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-120">Создайте в проекте, <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для каждого журнала событий, что записи и добавьте экземпляр в класс установщика проекта приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-120">Within your project, create an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> for each event log that your application will write to and add the instance to your project installer class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-121">Когда [Installutil.exe (средство установки)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) является именем, он смотрит, <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-121">When the [Installutil.exe (Installer Tool)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) is called, it looks at the <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute>.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-122">Если это `true`, средство подготовки применяет все элементы в <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> коллекции, которые связаны с установщиком проектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-122">If it is `true`, the tool installs all the items in the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection that are associated with your project installer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-123">Если <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> является `false`, он пропускает установщик проекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-123">If <xref:System.ComponentModel.RunInstallerAttribute> is `false`, the tool ignores the project installer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-124">Изменить другие свойства <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> до или после добавления этого экземпляра к <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> коллекции установщика проекта, но перед запуском программы установщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-124">You modify other properties of an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> either before or after adding the instance to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection of your project installer, but before the installer tool runs.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-125">Необходимо задать <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойства, если приложение будет записывать в журнал событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-125">You must set the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property if your application will be writing to the event log.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-126">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для регистрации нового источника для нового или существующего журнала событий; не используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для изменения существующего источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-126">Use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to register a new source for a new or existing event log; do not use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to change an existing source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-127"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> Класса не изменяет свойства существующего источника для сопоставления свойства указанного установки конфигурации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-127">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> class does not modify the configuration properties of an existing source to match the specified installation properties.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-128"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод вызывает исключение, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> соответствует имени источника, который зарегистрирован другой журнал событий на компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-128">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method throws an exception if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is registered for a different event log on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-129"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод не зарегистрировать источник, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойства совпадает с именем источника, уже зарегистрировано в один журнал событий, указанного в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-129">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method does not register the source if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is already registered for the same event log specified in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-130">С локализованным файлам ресурсов можно зарегистрировать источник событий для событий категории и сообщение строк.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-130">You can register the event source with localized resource files for your event category and message strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-131">Для внесения записей в журнале событий с использованием идентификаторов ресурсов вместо указания фактической строкой в приложении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-131">Your application can write event log entries using resource identifiers, rather than specifying the actual string.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-132">Средство просмотра событий использует идентификатор ресурса для поиска и отображения соответствующей строки из локализованного файла ресурсов на основе текущих настроек языка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-132">The Event Viewer uses the resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-133">Можно зарегистрировать отдельный файл для категории событий, сообщения и строки вставки параметров, или же файл ресурсов для всех трех типов строк можно зарегистрировать.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-133">You can register a separate file for event categories, messages, and parameter insertion strings, or you can register the same resource file for all three types of strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-134">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A>, и <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> свойства для настройки источника локализованные записи в журнале событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-134">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A>, and <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> properties to configure the source to write localized entries to the event log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-135">Если приложение записывает значения строк непосредственно в журнал событий, вы не обязательно должны задать эти свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-135">If your application writes strings values directly to the event log, you do not need to set these properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-136">Источник должен быть настроен для записи локализованных или исходных строк.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-136">The source must be configured either for writing localized entries or for writing direct strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-137">Если приложение записывает операции, используя идентификаторы ресурсов и строковые значения, необходимо зарегистрировать два отдельных источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-137">If your application writes entries using both resource identifiers and string values, you must register two separate sources.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-138">Например, настроить один источник с файлами ресурсов, а затем использовать этот источник в <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> метод для записи, используя идентификаторы ресурсов в журнале событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-138">For example, configure one source with resource files, and then use that source in the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method to write entries using resource identifiers to the event log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-139">Создайте другой источник без файлов ресурсов, а затем использовать этот источник в <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> метод для записи строк непосредственно в журнале событий, с помощью этого источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-139">Create a different source without resource files and then use that source in the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> method to write strings directly to the event log using that source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-140">Как правило, не следует вызывать методы <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> класса из кода; обычно они вызываются только программой Installutil.exe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-140">Typically, you do not call the methods of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> class from within your code; they are generally called only by Installutil.exe.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-141">Средство автоматически вызывает <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> метод во время установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-141">The tool automatically calls the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method during the installation process.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-142">При необходимости он обрабатывает сбои, путем вызова <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> метода для объекта, вызвавшего исключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-142">It backs out failures, if necessary, by calling the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> method for the object that generated the exception.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6e3df-143">В следующем примере кода задаются свойства установки для нового источника событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-143">The following code example sets the installation properties for a new event source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-144">В примере кода задает имя источника и имя журнала событий и добавляет <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> коллекции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-144">The code example sets the source name and the event log name, and adds the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to the <xref:System.Configuration.Install.Installer.Installers%2A> collection.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLogInstaller#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/EventLogInstaller/CPP/eventloginstaller.cpp#1)]
 [!code-csharp[EventLogInstaller#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/EventLogInstaller/CS/eventloginstaller.cs#1)]
 [!code-vb[EventLogInstaller#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/EventLogInstaller/VB/eventloginstaller.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />
    <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource" />
    <related type="Article" href="~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md"><span data-ttu-id="6e3df-145">Installutil.exe (инструмент для установки)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-145">Installutil.exe (Installer Tool)</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventLogInstaller ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventLogInstaller();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-146">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogInstaller" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-146">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogInstaller" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryCount">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int CategoryCount { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 CategoryCount" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryCount As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int CategoryCount { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryCount : int with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-147">Получает или задает число категорий в файле ресурсов категорий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-147">Gets or sets the number of categories in the category resource file.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6e3df-148">Число категорий в файле ресурсов категории.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-148">The number of categories in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-149">Значение по умолчанию равно нулю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-149">The default value is zero.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-150">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> свойства, чтобы записывать события с локализованные строки категории.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-150">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> properties to write events with localized category strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-151">Средство просмотра событий отображает категорию для записи события, если указать категорию при записи события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-151">The Event Viewer displays the category for an event entry, if you supply a category when you write the event.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-152">Категории журнала событий, определяемые приложением строки, помогающие проводить фильтрацию событий или содержаться информация о событии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-152">Event log categories are application-defined strings that help filter events, or provide information on an event.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-153">Например приложение может определить отдельные категории для различных компонентов или операций.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-153">For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-154">Категории событий являются необязательными. Если приложение не использует категорий, не задавайте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-154">Event categories are optional; if your application does not use categories, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-155">Дополнительные сведения об определении сообщения о событиях и построению файлов ресурсов, см. в разделе «Компилятор сообщений» в документации Platform SDK в [ http://msdn.microsoft.com ](https://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-155">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](https://msdn.microsoft.com/).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6e3df-156">В следующем примере кода задаются свойства установки для нового источника событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-156">The following code example sets the installation properties for a new event source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-157">В примере кода задает имя источника события, имя журнала событий и файл ресурсов для локализованного текста события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-157">The code example sets the event source name, event log name, and resource file for localized event text.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CPP/source.cpp#1)]
 [!code-csharp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/VB/source.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-158">В примере кода используется следующий текстовый файл сообщения, встроенный в библиотеку ресурсов EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-158">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-159">Текстовый файл сообщения — источник, из которого создается файле ресурсов сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-159">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-160">В текстовом файле сообщения определяет, идентификаторы ресурсов и текст категории, сообщения о событии и строки вставки параметров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-160">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryResourceFile">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryResourceFile { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryResourceFile" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryResourceFile As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CategoryResourceFile { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CategoryResourceFile : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Windows.Forms.Design.FileNameEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", "System.Drawing.Design.UITypeEditor, System.Drawing, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Windows.Forms.Design.FileNameEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", "System.Drawing.Design.UITypeEditor, System.Drawing, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-161">Получает или задает путь к файлу ресурсов, содержащему строки категорий источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-161">Gets or sets the path of the resource file that contains category strings for the source.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6e3df-162">Путь к файлу ресурсов категории.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-162">The path of the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-163">Значение по умолчанию — пустая строка ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-163">The default is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-164">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> свойства, чтобы записывать события с локализованные строки категории.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-164">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> properties to write events with localized category strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-165">Средство просмотра событий отображает категорию для записи, если указать категорию при записи события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-165">The Event Viewer displays the category for an event entry if you supply a category when you write the event.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-166">Категории журнала событий, определяемые приложением строки, помогающие проводить фильтрацию событий или содержат сведения о событии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-166">Event log categories are application-defined strings that help filter events, or provide information about an event.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-167">Например приложение может иметь отдельные категории для различных компонентов или операций.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-167">For example, your application might have separate categories for different components or different operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-168">Категории событий являются необязательными. Если приложение не использует категорий, не задавайте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-168">Event categories are optional; if your application does not use categories, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile%2A> properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-169">Дополнительные сведения об определении сообщения о событиях и построению файлов ресурсов, см. в разделе «Компилятор сообщений» в документации Platform SDK в [ http://msdn.microsoft.com ](https://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-169">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](https://msdn.microsoft.com/).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6e3df-170">В следующем примере кода задаются свойства установки для нового источника событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-170">The following code example sets the installation properties for a new event source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-171">В примере кода задает имя источника события, имя журнала событий и файл ресурсов для локализованного текста события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-171">The code example sets the event source name, event log name, and resource file for localized event text.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CPP/source.cpp#1)]
 [!code-csharp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/VB/source.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-172">В примере кода используется следующий текстовый файл сообщения, встроенный в библиотеку ресурсов EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-172">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-173">Текстовый файл сообщения — источник, из которого создается файле ресурсов сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-173">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-174">В текстовом файле сообщения определяет, идентификаторы ресурсов и текст категории, сообщения о событии и строки вставки параметров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-174">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryCount" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CopyFromComponent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void CopyFromComponent (System.ComponentModel.IComponent component);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void CopyFromComponent(class System.ComponentModel.IComponent component) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CopyFromComponent(System.ComponentModel.IComponent)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub CopyFromComponent (component As IComponent)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void CopyFromComponent(System::ComponentModel::IComponent ^ component);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CopyFromComponent : System.ComponentModel.IComponent -&gt; unit" Usage="eventLogInstaller.CopyFromComponent component" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="component" Type="System.ComponentModel.IComponent" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="component"><span data-ttu-id="6e3df-175">Объект <see cref="T:System.ComponentModel.IComponent" /> для использования в качестве шаблона для <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogInstaller" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-175">An <see cref="T:System.ComponentModel.IComponent" /> to use as a template for the <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogInstaller" />.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-176">Копирует значения свойств компонента <see cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />, которые требуются во время установки журнала событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-176">Copies the property values of an <see cref="T:System.Diagnostics.EventLog" /> component that are required at installation time for an event log.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-177">Компонент, заданный параметром `component` параметр должен быть <xref:System.Diagnostics.EventLog>; в противном случае создается исключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-177">The component specified by the `component` parameter must be an <xref:System.Diagnostics.EventLog>; otherwise, an exception is thrown.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-178">Как правило, не следует вызывать методы <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> из кода; они обычно вызываются только [Installutil.exe (средство установки)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-178">Typically, you do not call the methods of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> from within your code; they are generally called only by the [Installutil.exe (Installer Tool)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md).</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-179"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CopyFromComponent%2A> используется программой Installutil.exe для установки значений свойств <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> значения существующего <xref:System.Diagnostics.EventLog>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-179"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CopyFromComponent%2A> is used by Installutil.exe to set the property values for the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to the values of an existing <xref:System.Diagnostics.EventLog>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-180">Если <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> из <xref:System.Diagnostics.EventLog> то есть переданный является пустой строкой ("»), необходимо задать <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> свойство допустимое значение перед выполнением установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-180">If the <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> of the <xref:System.Diagnostics.EventLog> that is passed in is an empty string (""), you must set the <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> property to a valid value before the installer executes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="6e3df-181">Указанный компонент не является объектом <see cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-181">The specified component is not an <see cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="6e3df-182">- или -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-182">-or-</span></span> 
<span data-ttu-id="6e3df-183">Свойство <see cref="P:System.Diagnostics.EventLog.Log" /> или <see cref="P:System.Diagnostics.EventLog.Source" /> указанного компонента имеет значение <see langword="null" />, либо является пустым.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-183">The <see cref="P:System.Diagnostics.EventLog.Log" /> or <see cref="P:System.Diagnostics.EventLog.Source" /> property of the specified component is either <see langword="null" /> or empty.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Install">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void Install (System.Collections.IDictionary stateSaver);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void Install(class System.Collections.IDictionary stateSaver) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub Install (stateSaver As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void Install(System::Collections::IDictionary ^ stateSaver);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Install : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="eventLogInstaller.Install stateSaver" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="stateSaver" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="stateSaver"><span data-ttu-id="6e3df-184">Класс <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> используется для сохранения сведений, которые необходимы для выполнения отката или операции удаления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-184">An <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> used to save information needed to perform a rollback or uninstall operation.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-185">Выполняет установку и записывает в реестр сведения о журнале событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-185">Performs the installation and writes event log information to the registry.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-186"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод записывает в реестр сведения о журнале событий и связывает журнал событий с журнала, который задается параметром <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-186">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method writes event log information to the registry, and associates the event log with a log that is specified by the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-187">Если журнал не существует (и указан источник), <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> создает журнал и связывает с ним новый источник.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-187">If the log does not already exist (and a source is specified), <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> creates a log and associates the new source with it.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-188">Как правило, не следует вызывать методы <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> из кода; они обычно вызываются только [Installutil.exe (средство установки)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-188">Typically, you do not call the methods of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> from within your code; they are generally called only by the [Installutil.exe (Installer Tool)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md).</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-189">Средство автоматически вызывает <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> метод во время установки для записи сведений реестра, связанных с установленным журналом событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-189">The tool automatically calls the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method during the installation process to write registry information that is associated with the event log being installed.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-190">Установка является транзакционной, поэтому в случае сбоя любого компонента проекта во время установки, все ранее установленные компоненты откатываются в состояние до установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-190">Installation is transactional, so if there is a failure of any installation project component during the installation, all the previously-installed components are rolled back to their pre-installation states.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-191">Это достигается посредством вызова каждого компонента <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-191">This is accomplished by calling each component's <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-192">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для регистрации нового источника для нового или существующего журнала событий; не используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для изменения существующего источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-192">Use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to register a new source for a new or existing event log; do not use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to change an existing source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-193"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> Класса не изменяет свойства существующего источника для сопоставления свойства указанного установки конфигурации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-193">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> class does not modify the configuration properties of an existing source to match the specified installation properties.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-194"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод вызывает исключение, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> соответствует имени источника, который зарегистрирован другой журнал событий на компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-194">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method throws an exception if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is registered for a different event log on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-195"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод пропускает регистрация источника, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойства совпадает с именем источника, уже зарегистрировано в один журнал событий, указанного в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-195">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method skips registering the source if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is already registered for the same event log specified in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-196">Программа установки приложения использует установщик проекта <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType> свойство для автоматического сохранения сведений о компонентах, которые уже были установлены.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-196">An application's install routine uses the project installer's <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType> property to automatically maintain information about the components that have already been installed.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-197">Сведения о состоянии, которые передаются в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> как `stateSaver` параметра, постоянно обновляется, что средство устанавливается каждый <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-197">This state information, which is passed to <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> as the `stateSaver` parameter, is continuously updated as the tool installs each <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-198">Как правило это необходимо в коде явным образом изменять сведения о состоянии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-198">Usually, it is not necessary for your code to explicitly modify this state information.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.PlatformNotSupportedException"><span data-ttu-id="6e3df-199">Используемая платформа отличается от Windows NT 4.0 и более поздних версий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-199">The platform the installer is trying to use is not Windows NT 4.0 or later.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="6e3df-200">Имя, указанное в свойстве <see cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source" />, уже зарегистрировано для другого журнала событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-200">The name specified in the <see cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source" /> property is already registered for a different event log.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="T:System.Collections.IDictionary" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsEquivalentInstaller">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool IsEquivalentInstaller (System.Configuration.Install.ComponentInstaller otherInstaller);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool IsEquivalentInstaller(class System.Configuration.Install.ComponentInstaller otherInstaller) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.IsEquivalentInstaller(System.Configuration.Install.ComponentInstaller)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function IsEquivalentInstaller (otherInstaller As ComponentInstaller) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool IsEquivalentInstaller(System::Configuration::Install::ComponentInstaller ^ otherInstaller);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.IsEquivalentInstaller : System.Configuration.Install.ComponentInstaller -&gt; bool" Usage="eventLogInstaller.IsEquivalentInstaller otherInstaller" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="otherInstaller" Type="System.Configuration.Install.ComponentInstaller" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="otherInstaller"><span data-ttu-id="6e3df-201">Установщик для сравнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-201">The installer to compare.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-202">Определяет, ссылается ли установщик на тот же источник, что и другой указанный установщик.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-202">Determines whether an installer and another specified installer refer to the same source.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="6e3df-203">Значение <see langword="true" />, если текущий установщик и установщик, указанный в параметре <paramref name="otherInstaller" />, должны устанавливать или удалять один и тот же источник; в противном случае — <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-203"><see langword="true" /> if this installer and the installer specified by the <paramref name="otherInstaller" /> parameter would install or uninstall the same source; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-204">Как правило, не следует вызывать методы <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> из кода; они обычно вызываются только с помощью установщика средства (Installutil.exe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-204">Typically, you do not call the methods of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> from within your code; they are generally called only by the Installer tool (Installutil.exe).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CopyFromComponent(System.ComponentModel.IComponent)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Log">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Log { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Log" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Log As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Log { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Log : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-1.1">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=1.0.5000.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-205">Получает или задает имя журнала, для которого задается источник.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-205">Gets or sets the name of the log to set the source to.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6e3df-206">Имя журнала.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-206">The name of the log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-207">Существуют следующие имена: журнал приложения, журнал системы или имя, указанное пользователем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-207">This can be Application, System, or a custom log name.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-208">Значение по умолчанию — пустая строка ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-208">The default is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-209">Можно использовать <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство, связываемое источника, укажите в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойство с существующий журнал или новый журнал на локальном компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-209">You can use the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property to associate the source you specify in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property with either an existing log or a new log on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-210">[Installutil.exe (средство установки)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) использует эти сведения для сопоставления источника в журнал в реестре компьютера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-210">The [Installutil.exe (Installer Tool)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) uses this information to map the source to the log in the computer's registry.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-211">Приложения и службы должно вести запись в журнал приложений или настраиваемого журнала.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-211">Applications and services should write to the Application log or a custom log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-212">Драйверы устройств должен записывать в системный журнал.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-212">Device drivers should write to the System log.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-213">Для записи в журнал событий, необходимо создать источник и зарегистрировать его в журнал событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-213">To write entries to an event log, you must create a source and register it with an event log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-214">Источник события можно вести запись только один файл журнала за раз.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-214">An event source can only write to one log at a time.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-215">Установщик использует значение <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойство для регистрации приложения с журналом событий в качестве допустимого источника записей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-215">The installer uses the value of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property to register your application with the event log as a valid source of entries.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-216">Если вы не укажете имя журнала перед запуском установщика, источник регистрируется в журнале приложений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-216">If you do not specify a log name before the installer runs, the installer registers your source to the Application log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-217">При указании источника и существующий журнал, установщик создает новый источник событий и связывает его с журналом, указанную вами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-217">If you specify a new source and an existing log, the installer creates a new event source and associates it with the log you specify.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-218">При указании источника и новый журнал установщика связывает новый источник для нового журнала, в реестре, но журнал не создается, пока на него будут записаны первой записи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-218">If you specify both a new source and a new log, the installer associates the new source with the new log in the registry, but the log is not created until the first entry is written to it.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-219">Журналы событий сохраняются операционной системой как файлы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-219">The operating system stores event logs as files.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-220">При использовании <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> или <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> метод, чтобы создать новый журнал событий, связанный файл хранится в каталоге %SystemRoot%\System32\Config на указанном компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-220">When you use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> method to create a new event log, the associated file is stored in the %SystemRoot%\System32\Config directory on the specified computer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-221">Имя файла имеет значение, добавив первые 8 символов <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство с расширением «.evt».</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-221">The file name is set by appending the first 8 characters of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property with the ".evt" file name extension.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-222">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для регистрации нового источника для нового или существующего журнала событий; не используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для изменения существующего источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-222">Use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to register a new source for a new or existing event log; do not use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to change an existing source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-223"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> Класса не изменяет свойства существующего источника для сопоставления свойства указанного установки конфигурации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-223">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> class does not modify the configuration properties of an existing source to match the specified installation properties.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-224"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод вызывает исключение, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> соответствует имени источника, который зарегистрирован другой журнал событий на компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-224">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method throws an exception if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is registered for a different event log on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-225"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод не зарегистрировать источник, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойства совпадает с именем источника, уже зарегистрировано в один журнал событий, указанного в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-225">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method does not register the source if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is already registered for the same event log specified in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-226">Дополнительные сведения о поведении журналы событий и источников, см. в разделе <xref:System.Diagnostics.EventLog> документацию для класса <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-226">For more detailed information about the behaviors of event logs and sources, see the <xref:System.Diagnostics.EventLog> class documentation for the <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> properties.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLog.Log" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MessageResourceFile">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MessageResourceFile { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MessageResourceFile" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property MessageResourceFile As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ MessageResourceFile { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.MessageResourceFile : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Windows.Forms.Design.FileNameEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", "System.Drawing.Design.UITypeEditor, System.Drawing, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Windows.Forms.Design.FileNameEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", "System.Drawing.Design.UITypeEditor, System.Drawing, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-227">Получает или задает путь к файлу ресурсов, содержащий сообщение о форматировании строк источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-227">Gets or sets the path of the resource file that contains message formatting strings for the source.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6e3df-228">Путь файла ресурсов сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-228">The path of the message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-229">Значение по умолчанию — пустая строка ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-229">The default is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-230">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> свойство, чтобы настроить источник журнала событий для записи локализованных событий сообщений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-230">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> property to configure an event log source to write localized event messages.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-231">Сообщения о событиях, определенные приложением строки, описывающие событие для пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-231">Event messages are application-defined strings that describe the event to the user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-232">Приложение может вносить записи журнала событий, используя идентификаторы ресурсов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-232">Your application can write event log entries using resource identifiers.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-233">Идентификатор ресурса индексирует сообщение в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-233">A resource identifier indexes a message located in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-234">Средство просмотра событий использует идентификатор ресурса для поиска и отображения соответствующей строки из локализованного файла ресурсов на основе текущих настроек языка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-234">The Event Viewer uses the resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-235">Источник событий должен быть настроен, предполагающих добавление записей в локализованных или исходных строк.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-235">The event source must be configured either for writing localized entries or for writing direct strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-236">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> метод для записи локализованных записей для источника, который настроен с помощью файла ресурсов сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-236">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method to write localized entries for a source configured with a message resource file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-237">Если приложение записывает строки сообщений событий напрямую, вместо того чтобы использовать идентификатор ресурса в локализованного файла ресурсов, не устанавливайте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-237">If your application writes event message strings directly, rather than using a resource identifier in a localized resource file, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-238">Если <xref:System.Diagnostics.EventLog.MachineName%2A> свойство не является идентификатором локального компьютера (".»), .NET Framework предполагает, что файл ресурсов на удаленном компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-238">If the <xref:System.Diagnostics.EventLog.MachineName%2A> property is not the local computer identifier ("."), the .NET Framework assumes that the resource file is on a remote computer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-239">Если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> значение свойства содержит букву диска, файл ресурсов предполагается, что на \\ \\< machinename\>\\< диск\>$ общую папку (например, \\\server \c$).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-239">If the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> property value contains a drive letter, the resource file is assumed to be on the \\\\<machinename\>\\<drive\>$ share (for example, \\\server\c$).</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-240">Если значение содержит строку % systemroot %, файл ресурсов предполагается, что на \\ \\< machinename\>\admin$ общую папку (например, \\\server\admin$).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-240">If the value contains the string %systemroot%, the resource file is assumed to be on the \\\\<machinename\>\admin$ share (for example, \\\server\admin$).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-241">Дополнительные сведения об определении сообщения о событиях и построению файлов ресурсов, см. в разделе «Компилятор сообщений» в документации Platform SDK в [ http://msdn.microsoft.com ](https://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-241">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](https://msdn.microsoft.com/).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6e3df-242">В следующем примере кода задаются свойства установки для нового источника событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-242">The following code example sets the installation properties for a new event source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-243">В примере кода задает имя источника события, имя журнала событий и файл ресурсов для локализованного текста события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-243">The code example sets the event source name, event log name, and resource file for localized event text.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CPP/source.cpp#1)]
 [!code-csharp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/VB/source.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-244">В примере кода используется следующий текстовый файл сообщения, встроенный в библиотеку ресурсов EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-244">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-245">Текстовый файл сообщения — источник, из которого создается файле ресурсов сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-245">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-246">В текстовом файле сообщения определяет, идентификаторы ресурсов и текст категории, сообщения о событии и строки вставки параметров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-246">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ParameterResourceFile">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ParameterResourceFile { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ParameterResourceFile" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ParameterResourceFile As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ParameterResourceFile { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ParameterResourceFile : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Windows.Forms.Design.FileNameEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", "System.Drawing.Design.UITypeEditor, System.Drawing, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Windows.Forms.Design.FileNameEditor, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", "System.Drawing.Design.UITypeEditor, System.Drawing, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-247">Получает или задает путь к файлу ресурсов, содержащему строки параметров сообщения источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-247">Gets or sets the path of the resource file that contains message parameter strings for the source.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6e3df-248">Путь к параметру файла ресурсов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-248">The path of the message parameter resource file.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-249">Значение по умолчанию — пустая строка ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-249">The default is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-250">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> свойство, чтобы настроить источник журнала событий для записи локализованных событий сообщений с помощью вставки строки параметров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-250">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> property to configure an event log source to write localized event messages with inserted parameter strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-251">Каждое сообщение локализованных событий, указанного в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> свойство может содержать заполнители для вставки строк.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-251">Each localized event message specified in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> property can contain placeholders for insertion strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-252">Эти заполнители используются для указания позиции и идентификатор ресурса для независимой от языка строки в сообщении о событии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-252">These placeholders are used to specify the position and resource identifier for a language-independent string within the event message.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-253">Средство просмотра событий замещающий текст с помощью соответствующих строк из <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> и форматирует сообщения журнала событий для записи локализованных событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-253">The Event Viewer replaces the placeholders with the corresponding strings from the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> and formats the event log message for the localized event entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-254">Например следующий раздел файла текста сообщения определяет строку с заполнителем параметров:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-254">For example, the following section of a message text file defines a string with a parameter placeholder:</span></span>  
  
```  
  
MessageId = 1501  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = COMPONENT_STARTING  
Language=English  
Component %%6050 is starting.  
.  
```  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-255">В файле ресурсов параметр строки вставки должны быть определены с идентификатором ресурса, соответствующий заполнитель, как показано ниже:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-255">Within the parameter resource file, the insertion string must be defined with the resource identifier that corresponds to the placeholder, as shown below:</span></span>  
  
```  
MessageId = 6050  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = COMPONENT_NAME_MSGID  
Language=English  
TRIGGER.EXE  
.  
```  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-256">Источник событий должен быть настроен, предполагающих добавление записей в локализованных или исходных строк.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-256">The event source must be configured either for writing localized entries or for writing direct strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-257">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> метод для записи локализованных записей для источника, который настроен с помощью файла ресурсов сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-257">Use the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method to write localized entries for a source configured with a message resource file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-258">Если приложение записывает сообщения событий строк непосредственно в журнал событий, или если ваши <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> отсутствуют сообщения с помощью заполнителей параметров вставки, не устанавливайте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-258">If your application writes event message strings directly to the event log, or if your <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile%2A> does not contain messages with parameter insertion placeholders, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.ParameterResourceFile%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-259">Дополнительные сведения об определении сообщения о событиях и построению файлов ресурсов, см. в разделе «Компилятор сообщений» в документации Platform SDK в [ http://msdn.microsoft.com ](https://msdn.microsoft.com/).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-259">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](https://msdn.microsoft.com/).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6e3df-260">В следующем примере кода задаются свойства установки для нового источника событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-260">The following code example sets the installation properties for a new event source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-261">В примере кода задает имя источника события, имя журнала событий и файл ресурсов для локализованного текста события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-261">The code example sets the event source name, event log name, and resource file for localized event text.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CPP/source.cpp#1)]
 [!code-csharp[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[EventLogInstaller_Resources#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlogInstaller_Resources/VB/source.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-262">В примере кода используется следующий текстовый файл сообщения, встроенный в библиотеку ресурсов EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-262">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-263">Текстовый файл сообщения — источник, из которого создается файле ресурсов сообщения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-263">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-264">В текстовом файле сообщения определяет, идентификаторы ресурсов и текст категории, сообщения о событии и строки вставки параметров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-264">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-265">В частности сообщение, определенное для идентификатора ресурса 1004 использует заполнитель для строки параметра, определенного для идентификатора ресурса 5002.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-265">Specifically, the message defined for resource identifier 1004 uses a placeholder for a parameter string defined for resource identifier 5002.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Rollback">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void Rollback (System.Collections.IDictionary savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void Rollback(class System.Collections.IDictionary savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub Rollback (savedState As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void Rollback(System::Collections::IDictionary ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Rollback : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="eventLogInstaller.Rollback savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState"><span data-ttu-id="6e3df-266">Интерфейс <see cref="T:System.Collections.IDictionary" />, содержащий сведения о состоянии компьютера до установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-266">An <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> that contains the pre-installation state of the computer.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-267">Восстанавливает исходное состояние компьютера (до установки) путем отмены данных журнала событий, внесенных в реестр в процессе установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-267">Restores the computer to the state it was in before the installation by rolling back the event log information that the installation procedure wrote to the registry.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-268"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> Метод отменяет эффект <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-268">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> method undoes the effects of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-269"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> вызывается при сбое установки любого компонента в проекте.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-269"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> is called if the installation of any component in the installation project fails.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-270"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Создает метод, или задает свойства для журнала событий и источника событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-270">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method creates or sets the properties for an event log and event source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-271"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> Удаляет журнал событий и источника, либо устанавливает его перед установкой значения для свойств существующего источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-271"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> either deletes the event log and source or resets the properties of a pre-existing source to its pre-installation values.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-272">Как правило, не следует вызывать методы <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> из кода; они обычно вызываются только [Installutil.exe (средство установки)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-272">Typically, you do not call the methods of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> from within your code; they are generally called only by the [Installutil.exe (Installer Tool)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md).</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-273">Вызывает средство <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> метод, при сбое того или иного компонента для установки, чтобы отменить все изменения, которые уже сделанных в процессе установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-273">The tool calls the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> method, when this or another component has failed to install, to undo any changes that the installation process has already made.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-274">Программа установки приложения использует установщик проекта <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType> свойство для автоматического сохранения сведений о компонентах, которые уже были установлены.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-274">An application's install routine uses the project installer's <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType> property to automatically maintain information about the components that have already been installed.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-275">Сведения о состоянии, которые передаются в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> как `savedState` параметра, постоянно обновляется, как средство выполняет накат каждого <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-275">This state information, which is passed to <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Rollback%2A> as the `savedState` parameter, is continuously updated as the tool rolls back each <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-276">Как правило это необходимо в коде явным образом изменять сведения о состоянии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-276">Usually, it is not necessary for your code to explicitly modify this state information.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="T:System.Collections.IDictionary" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Source">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Source { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Source" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Source As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Source { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Source : string with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-1.1">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=1.0.5000.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter("System.Diagnostics.Design.StringValueConverter, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-277">Получает или задает имя источника, регистрируемого в журнале.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-277">Gets or sets the source name to register with the log.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6e3df-278">Имя, регистрируемое в журнале событий как имя источника записей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-278">The name to register with the event log as a source of entries.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-279">Значение по умолчанию — пустая строка ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-279">The default is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-280">Источник событий определяет журналы событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-280">The event source indicates what logs the event.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-281">Часто это имя приложения или имя компонента в рамках крупного приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-281">It is often the name of the application, or the name of a component within a large application.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-282">Установщик использует значение <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойство для регистрации приложения с журналом событий в качестве допустимого источника записей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-282">The installer uses the value of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property to register your application with the event log as a valid source of entries.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-283">Имя нового источника не может совпадать с существующим именем источника или с существующим именем журнала событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-283">A new source name cannot match an existing source name or an existing event log name.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-284">Каждый источник может вести запись только одного журнала событий во время. Тем не менее приложение может использовать несколько источников для записи нескольких журналов событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-284">Each source can only write to one event log at a time; however, your application can use multiple sources to write to multiple event logs.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-285">Например приложению может потребоваться несколько источников, настроенных для различных журналов событий или разным файлам ресурсов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-285">For example, your application might require multiple sources configured for different event logs or different resource files.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-286">Приложения и службы должно вести запись в журнал приложений или настраиваемого журнала.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-286">Applications and services should write to the Application log or a custom log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-287">Драйверы устройств должен записывать в системный журнал.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-287">Device drivers should write to the System log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-288">Если вы не укажете имя журнала перед запуском установщика, источник регистрируется в журнале приложений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-288">If you do not specify a log name before the installer runs, the installer registers your source to the Application log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-289">Если указать имя журнала, который не существует, система регистрирует <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> в этот журнал, но журнал не создается, пока на него будут записаны первой записи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-289">If you specify the name of a log that does not exist, the system registers the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> to that log, but the log is not created until the first entry is written to it.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-290">Используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для регистрации нового источника для нового или существующего журнала событий; не используйте <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> для изменения существующего источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-290">Use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to register a new source for a new or existing event log; do not use <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to change an existing source.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-291"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> Класса не изменяет свойства существующего источника для сопоставления свойства указанного установки конфигурации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-291">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> class does not modify the configuration properties of an existing source to match the specified installation properties.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-292"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод вызывает исключение, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> соответствует имени источника, который зарегистрирован другой журнал событий на компьютере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-292">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method throws an exception if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is registered for a different event log on the computer.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-293"><xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> Метод не зарегистрировать источник, если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойства совпадает с именем источника, уже зарегистрировано в один журнал событий, указанного в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-293">The <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install%2A> method does not register the source if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> property matches a source name that is already registered for the same event log specified in the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-294">Дополнительные сведения о поведении журналы событий и источников, см. в разделе <xref:System.Diagnostics.EventLog> документацию для класса <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-294">For more detailed information about the behaviors of event logs and sources, see the <xref:System.Diagnostics.EventLog> class documentation for the <xref:System.Diagnostics.EventLog.Log%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLog.Source%2A> properties.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLog.Source" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Uninstall">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void Uninstall (System.Collections.IDictionary savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void Uninstall(class System.Collections.IDictionary savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub Uninstall (savedState As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void Uninstall(System::Collections::IDictionary ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Uninstall : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="eventLogInstaller.Uninstall savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState"><span data-ttu-id="6e3df-295">Интерфейс <see cref="T:System.Collections.IDictionary" />, содержащий сведения о состоянии компьютера до установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-295">An <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> that contains the pre-installation state of the computer.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-296">Удаляет из реестра сведения о журнале событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-296">Removes an installation by removing event log information from the registry.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-297">Если <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.UninstallAction%2A> свойство имеет значение `Remove`, <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall%2A> метод удаляет источника и журнала, связанной, если создан установщик <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> и <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> свойства заданы Создание нового журнала событий и источника.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-297">If the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.UninstallAction%2A> property value is `Remove`, the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall%2A> method deletes the source and the associated log that the installer created if the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Log%2A> and <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Source%2A> properties specified the creation of a new event log and source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-298">Как правило, не следует вызывать методы <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> из кода; они обычно вызываются только [Installutil.exe (средство установки)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) в режиме удаления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-298">Typically, you do not call the methods of the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> from within your code; they are generally called only by the [Installutil.exe (Installer Tool)](~/docs/framework/tools/installutil-exe-installer-tool.md) in uninstall mode.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-299">Средство автоматически вызывает <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall%2A> метод восстановления части системы, которые были затронуты установка, в состояние до установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-299">The tool automatically calls the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall%2A> method to restore the parts of the system that were affected by the installation to their pre-installation states.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-300">Это включает в себя удаление данных реестра, связанный с удаляемым журналом событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-300">This includes deleting registry information that is associated with the event log being uninstalled.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6e3df-301">Приложения удалите служит установщик проекта <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType> свойство для автоматического сохранения сведений о компонентах, которые уже был удален.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-301">An application's uninstall routine uses the project installer's <xref:System.Configuration.Install.Installer.Context%2A?displayProperty=nameWithType> property to automatically maintain information about the components that have already been uninstalled.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-302">Сведения о состоянии, которые передаются в <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall%2A> как `savedState` параметра, постоянно обновляется, так как средство удаляет каждый <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-302">This state information, which is passed to <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Uninstall%2A> as the `savedState` parameter, is continuously updated as the tool uninstalls each <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-303">Как правило это необходимо в коде явным образом изменять сведения о состоянии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-303">Usually, it is not necessary for your code to explicitly modify this state information.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Diagnostics.EventLogInstaller.Install(System.Collections.IDictionary)" />
        <altmember cref="T:System.Collections.IDictionary" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UninstallAction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Configuration.Install.UninstallAction UninstallAction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Configuration.Install.UninstallAction UninstallAction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.UninstallAction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UninstallAction As UninstallAction" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Configuration::Install::UninstallAction UninstallAction { System::Configuration::Install::UninstallAction get(); void set(System::Configuration::Install::UninstallAction value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UninstallAction : System.Configuration.Install.UninstallAction with get, set" Usage="System.Diagnostics.EventLogInstaller.UninstallAction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Configuration.Install</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>1.0.5000.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-1.1;netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Configuration.Install.UninstallAction</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6e3df-304">Получает или задает значение, указывающее, должно ли средство <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/tools/installutil-exe-installer-tool">Installutil.exe (установщик)</see> удалить журнал событий или оставить его в текущем состоянии во время удаления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-304">Gets or sets a value that indicates whether the <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/tools/installutil-exe-installer-tool">Installutil.exe (Installer Tool)</see> should remove the event log or leave it in its installed state at uninstall time.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6e3df-305">Одно из значений <see cref="T:System.Configuration.Install.UninstallAction" />, показывающее состояние, в котором нужно оставить журнал событий при удалении <see cref="T:System.Diagnostics.EventLog" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-305">One of the <see cref="T:System.Configuration.Install.UninstallAction" /> values that indicates what state to leave the event log in when the <see cref="T:System.Diagnostics.EventLog" /> is uninstalled.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-306">Значение по умолчанию — <see langword="Remove" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-306">The default is <see langword="Remove" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6e3df-307">При установке в журнал событий, его можно связать в существующий журнал.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-307">When you install an event log, you can optionally connect it to an existing log.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-308">Если сделать это, необходимо решить, ли журнал должен вернуться в состояние до установки или остаются в состоянии текущего, после установки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-308">If you do so, you must decide whether the log should return to its pre-installation state, or remain in its current, post-installation state.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-309">Если выбрано, чтобы вернуться в журнал событий состояния, предшествовавшего установке, изменения в записи журнала событий во время установки, не восстанавливаются.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-309">If you elect to return the event log to its pre-installation state, changes to the event log entries at installation are not restored.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-310">Вы можете сбросить свойства журнала событий, связанных с <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> их перед установкой значения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-310">You can reset only the event log properties that are associated with the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> to their pre-installation values.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException"><span data-ttu-id="6e3df-311">Параметр <see cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.UninstallAction" /> содержит недопустимое значение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-311"><see cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.UninstallAction" /> contains an invalid value.</span></span> <span data-ttu-id="6e3df-312">Допустимые значения этого свойства <see langword="Remove" /> и <see langword="NoAction" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6e3df-312">The only valid values for this property are <see langword="Remove" /> and <see langword="NoAction" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>