<Type Name="BehaviorEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d8e54c7942146196525a3a6992d6cc216fc706b2" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590688" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class BehaviorEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit BehaviorEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class BehaviorEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class BehaviorEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Предоставляет элемент управления редактора, который позволяет конечным пользователям редактировать несколько свойств пользовательского интерфейса для связанного элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Этот класс не наследуется.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Класс является элемент управления редактора, который является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> класса и используется для изменения свойств, которые влияют на поведение связанным <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> элемента управления.  
  
 Наряду с средство ориентированными зонами в наборе элементов управления веб-частей (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Общие сведения о классе), существуют средства ориентированные элементы управления частей (средство части), и каждый инструмент должен быть размещен в зоне инструментов определенного типа. Средство элементы в наборе элементов управления веб-частей имеют две Отличительные характеристики:  
  
-   Это вспомогательные элементы управления, позволяющие конечным пользователям настраивать элементы управления на веб-странице.  
  
-   Они видимы только в определенных режимах отображения.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Управления входит в состав инструмент, который становится видимым только в том случае, если веб-странице находится в режиме редактирования и при возникновении определенного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> был выбран элемент управления для редактирования. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Элемент управления, как все остальные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> определяет, находится в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> элемента управления.  
  
> [!IMPORTANT]
>  <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Зона может содержать только <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> нельзя поместить элементы управления в любой другой тип зоны.  
  
 Элемент управления не отображается на странице при определенных условиях. Если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> значения свойства в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> редактируемого элемента управления `true`и страница находится в области персонализации пользователя (он используется по умолчанию), элемент управления не отображается. Для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления для отображения в этом сценарии, обычно необходимо выполнить два шага:  
  
-   Добавьте запись в файл Web.config, которая предоставляет разрешение авторизованного пользователя для редактирования веб-страниц в общую область персонализации (что означает, что изменения, сделанные пользователем будут видны всем пользователям приложения).  
  
-   Программно изменить страницу из пользователя общую область персонализации во время выполнения, например с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartPersonalization.ToggleScope%2A> метод.  
  
 Пример того, как сделать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления отображается на странице, см. в разделе этой статьи. Дополнительные сведения об общих элементах управления и области персонализации см. в разделе [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Класс также содержит важный метод, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, наследующего от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> класс и переопределений. Метод является критическим, так как он позволяет получать значения свойств из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления редактируемого и назначать их полей редактирования элемента управления.  
  
 В большинстве случаев <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления должны использоваться в постоянном формате страницы путем объявления `<asp:behavioreditorpart>` внутри `<zonetemplate>` элемент, который в свою очередь содержится `<asp:editorzone>` элемент на веб-странице. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Управления позволяет конечным пользователям изменять следующие свойства пользовательского интерфейса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления:  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A>  
  
-   <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A>  
  
 Чтобы изменить другие свойства и поведение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления, можно использовать другие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления, предоставленные в наборе элементов управления веб-частей. Эти элементы управления включают <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart>и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления. Предоставленный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементы управления должны предоставлять большинство возможности редактирования, необходимые для изменения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления, но можно также создать пользовательский редактор управления путем наследования от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> класса. Пример кода см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Общие сведения о классе.  
  
> [!NOTE]
>  Для улучшения специальных возможностей, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемент управления отрисовывается в `<fieldset>` элемент. `<fieldset>` Элемент группирует связанные элементы управления, используемые для редактирования в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемента управления, который облегчает вкладкам между этими элементами управления для визуальных агентах пользователя (таких как обычные веб-браузеры) и агенты (речевых пользователя Например для программ чтения с экрана).  
  
## <a name="accessibility"></a>Специальные возможности  
 Разметка, по умолчанию для этого элемента управления может не соответствовать стандартам специальных возможностей, таким как веб-содержимого 1.0 (WCAG) с приоритетом 1. Дополнительные сведения о поддержке специальных возможностей для этого элемента управления см. в разделе [элементов управления ASP.NET и специальные возможности](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как объявить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления на веб-странице и включить его изменить несколько свойств пользовательского интерфейса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режимы отображения на веб-странице.  
  
-   Веб-страницы, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> управления и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления, который используется для изменения поведения свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> элемента управления.  
  
-   Запись, необходимо внести в файл Web.config, чтобы разрешить редактирование страницы либо в общую область персонализации авторизованного пользователя.  
  
-   Пояснения к работе примера при загрузке страницы в браузере.  
  
 Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0). Этот пользовательский элемент управления в документации объясняется, как вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartPersonalization.ToggleScope%2A> метод, чтобы переключить страницу в режиме общего доступа, который позволяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> отображения элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#5)]  
  
 Вторая часть примера кода — это веб-страницы. Он содержит декларативные ссылку на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> управления с дочерним `<zonetemplate>` элемент, содержащий декларативные ссылки на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемента управления. Обратите внимание, что страница также содержит <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> элемента управления, привязанного к базе данных Pubs; поскольку этот элемент управления находится в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, может работать в качестве <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, который можно изменить с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемента управления.  
  
> [!IMPORTANT]
>  В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности. По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов. Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/behavioreditorpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/behavioreditorpartvb.aspx#1)]  
  
 Третья часть примера — это запись в файле Web.config. Необходимо внести запись в следующий вид `<webParts>` раздел файла, чтобы включить авторизованного пользователя или группы пользователей для редактирования веб-страницы, когда он находится в общей области персонализации. Этот элемент является ключевым элементом. в противном случае <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления не будут видны при переключении страницы в режим редактирования.  
  
 `<webParts>`  
  
 `<personalization>`  
  
 `<authorization>`  
  
 `<allow users="User_account" roles="admin"`  
  
 `verbs="enterSharedScope"/>`  
  
 `</authorization>`  
  
 `</personalization>`  
  
 `</webParts>`  
  
 При загрузке страницы в браузере, можно сначала выбрать **Shared** параметр **режим отображения** раскрывающемся списке элемента управления. Затем щелкните сам список раскрывающегося списка и выберите **режим изменения** для переключения страницы в режим редактирования. Можно щелкнуть меню команд (стрелка вниз) в строке заголовка **Author List WebPart** управления и нажмите кнопку **изменить** можно начать изменение. Когда отображается пользовательский Интерфейс редактирования, можно увидеть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления и кнопку и текстовое поле, расположенный над ним. Если внести изменения в пользовательский Интерфейс редактирования и нажмите кнопку **применить** кнопки, можно использовать **режим отображения** раскрывающемся списке элемента управления для возврата страницы в режим просмотра и оценить результат после внесения изменений.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public BehaviorEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; BehaviorEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Создает новый экземпляр класса.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.%23ctor%2A> Конструктор является значение по умолчанию, конструктор не объявлена в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> класса и поэтому не специальные действия выполняются при создании нового экземпляра класса.  
  
 Обычно необязательно использовать конструктор, так как можно добавить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> страницу декларативно во время разработки элемента управления. Тем не менее если необходимо добавить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления программными средствами для какой-либо причине, можно использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.%23ctor%2A> конструктор.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Сохраняет значения из элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" /> в соответствующие свойства связанного элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <returns>
          Значение <see langword="true" />, если процесс сохранения значений из элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" /> в элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> выполнен успешно; в противном случае (если происходит ошибка) — значение <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> — Критический метод на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемента управления. Метод предназначен для сохранения значений, пользователь установил на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления с соответствующими свойствами в связанном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Ссылается на связанного элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления наследуется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> свойство.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> Метод пытается установить определенное количество пользовательского интерфейса (UI) — связанные значения свойств в связанном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Список значений свойств, заданных в этом методе, см. в заметках для метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Общие сведения о классе.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> Метод вызывается, когда пользователь щелкает команда ОК или применить команду в пользовательский Интерфейс редактирования.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">При попытке задать значение свойства в связанном элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> произошла ошибка.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает ИД кнопки по умолчанию на элементе управления.</summary>
        <value>Строка, содержащая ИД кнопки по умолчанию.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.DefaultButton%2A> Свойство переопределяет базовое свойство, чтобы задать несколько атрибутов для свойства. Свойство не может использоваться с тем и его невозможно открыть во время разработки пользовательский интерфейс (UI). Значение свойства извлекается из значение базового свойства.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.DefaultButton" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart.DefaultButton" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает значение, указывающее, должен ли отображаться элемент управления, если связанный с ним элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> находится в режиме редактирования.</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, должен ли отображаться элемент управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Display%2A> Свойство возвращает значение `true`, это означает, что элемент управления будет отображаться, за исключением одного случая. Если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> значения свойства в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> редактируемого элемента управления `true`и страница находится в области персонализации пользователя (он используется по умолчанию), элемент управления не отображается. Описание действий, необходимых и пример кода, который показывает, как вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления должны отображаться для редактирования см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> класс общие сведения и пример кода.  
  
 Набор элементов управления веб-частей предназначена предполагая, что общие элементы управления элементов управления, которые являются видимыми для всех пользователей — должны быть видимыми для редактирования только когда страница находится в общей области персонализации, это значит, что изменения изменения видны всем пользователям.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.Display" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Извлекает значения свойства из элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> и назначает их связанному элементу управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A> — Критический метод на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемента управления. Он реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A> метод из базового класса, Получает текущие значения из соответствующей <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и обновления элементов управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления этими значениями, поэтому пользователь может изменять их.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A> Метод вызывается всякий раз, когда значения в связанном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления мог измениться. Для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> области, содержащей этот элемент управления вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A> метода, чтобы значения в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления всегда синхронизируются со значениями в связанном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart.SyncChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart.SyncChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок редактирующего элемента управления.</summary>
        <value>Строка, используемая в качестве заголовка элемента управления. Значением по умолчанию является вычисляемое имя элемента управления, которое предоставляет набор элементов управления веб-частей.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title%2A> Значение свойства отображается в строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления, когда элемент управления является видимым в режиме редактирования. При объявлении элемента управления на странице можно задать значение для `Title` атрибута. Если не нужно вводить значение для заголовка, значение по умолчанию, зависящая от языка и региональных параметров используется для описания свойств, которые этот элемент управления позволяет пользователям редактировать.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title%2A> свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемента управления. Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> Общие сведения о классе.  
  
 Ниже показано, как задать заголовок на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления декларативно в веб-страницы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/behavioreditorpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/behavioreditorpartvb.aspx#2)]  
  
 В следующей части в примере кода показано, как задать значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.Title%2A> свойства программными средствами.  
  
> [!IMPORTANT]
>  В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности. По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов. Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/CS/behavioreditorpartcs.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_BehaviorEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_BehaviorEditorPart_Overview/VB/behavioreditorpartvb.aspx#3)]  
  
 При загрузке страницы в браузере, можно выбрать **режим изменения** в **режим отображения** управления раскрывающегося списка, чтобы переключиться в режим редактирования. Можно щелкнуть меню команд (стрелка вниз) в строке заголовка **Author List WebPart** управления и нажмите кнопку **изменить** можно начать изменение. Когда отображается пользовательский Интерфейс редактирования, можно увидеть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> управления и кнопку и текстовое поле, расположенный над ним. Обратите внимание, что заголовок <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элемент управления является значение, назначенное в декларативной разметке веб-страницы. Если ввести некоторый текст в текстовом поле рядом с **EditorPart название обновления** , а затем нажмите кнопку, заголовок для элемента управления обновляется.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>