<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5f5707a826eb0e123c3fe221afb6c440fa78435e" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590518" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="f1c17-101">Служит основным элементом управления в наборе элементов управления веб-частей для размещения элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> на веб-странице.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="f1c17-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f1c17-102">В наборе элементов управления веб-частей зоны — это область веб-страницы, содержащей элементы управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-103">Созданный элемент управления зоны, который является типом зоны веб-частей из <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> должен содержать другие элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-104">Основные функции зоны, для размещения элементов управления, содержащихся в нем и для предоставления единый пользовательский интерфейс (UI) для этих элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-105">Общие сведения о зонах, и как они используются в приложениях веб-частей см. в базе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса, и [Обзор Web части элемента управления задайте](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-106">Это ключевой компонент управления веб-частей — они конечные пользователи могут изменять (или персонализировать) веб-страницы в соответствии с их предпочтениями и сохранять их персональные параметры для будущих сеансов браузера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-107">Один из аспектов изменения страниц веб-частей включает возможность добавления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления или других серверные элементы управления веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Элемент управления предоставляет список или каталога элементов управления, которые пользователи могут добавлять на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-109"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Элемент управления является одним из фундаментальных элементов управления в наборе элементов управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-110">Он является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> класса и большая часть его поведение наследуется от этого класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-111"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Класс фактически добавляет к базовому классу шаблон зоны представляет собой реализацию из <xref:System.Web.UI.ITemplate> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-112">Шаблон зоны позволяет разработчикам добавлять декларативно <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления в зону в постоянном формате страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="f1c17-113">Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> зона может содержать только <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления и наоборот, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления могут находиться только в зонах, которые являются производными от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> класса, такие как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-114">Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемент управления становится видимым, только когда пользователь переходит на веб-страницу в режим отображения каталога (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-115">Каталог может содержать несколько типов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-116">Каждый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> управления — это тип контейнера, содержащего серверных элементов управления, которые пользователи могут добавлять на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-117"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Элементов управления, зависят от откуда поступают серверные элементы управления, которые они содержат.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-118">В следующей таблице перечислены <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, предоставляемых в наборе элементов управления веб-частей, для каждого элемента управления, какой тип сервера он контролируется содержит.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="f1c17-119">Элемент управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="f1c17-120">Описание:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="f1c17-121">Содержит ссылки на элементы управления, которые были закрыты на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-122">Эти элементы управления могут повторно открыть (вернуть на страницу) пользователей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="f1c17-123">Содержит ссылки на элементы управления, которые объявлены в каталог веб-частей в разметке веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-124">Эти элементы управления можно добавить на веб-страницу пользователями.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="f1c17-125">Предоставляет пользовательский Интерфейс для пользователя по передаче файла определения (XML-файла с. Расширение веб-части и указанный формат, который содержит сведения о состоянии) для элемента управления в каталог, чтобы элемент управления можно добавить на веб-страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-126">Поскольку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класс добавляет шаблон зоны поведение базового класса, он имеет несколько членов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-127"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> Конструктор является конструктором по умолчанию; с его помощью можно инициализировать новый экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-128"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> Свойство Возвращает или задает ссылку на <xref:System.Web.UI.ITemplate> объект, который содержит элементы управления для зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Метод является критическим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-130">Он переопределяет базовый метод, чтобы создать коллекцию всех <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, содержащихся в шаблоне зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="f1c17-131">Кнопки в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> пользовательского интерфейса требуются скриптов на стороне клиента для правильной работы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-132">Если сценарии отключены в браузере, пользователь не сможет выполнять действия через <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> пользовательского интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="f1c17-133">Специальные возможности</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="f1c17-134">Разметка, по умолчанию для этого элемента управления может не соответствовать стандартам специальных возможностей, таким как веб-содержимого 1.0 (WCAG) с приоритетом 1.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-135">Дополнительные сведения о поддержке специальных возможностей для этого элемента управления см. в разделе [элементов управления ASP.NET и специальные возможности](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="f1c17-136">В следующем примере кода показано использование декларативного и программного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-137">В примере кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f1c17-138">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режимы отображения на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f1c17-139">Файл с исходным кодом для пользовательской <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления, а пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, который импортируется в каталоге и добавлен к веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f1c17-140">Веб-страницы, объявляющий этот пользовательский элемент управления и пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="f1c17-141">Пояснения по запуску этого примера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-142">Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-143">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-144">Во второй части примера кода содержит код для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-145">Код для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления показано, как наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> и настройте его свойства, установив некоторые по умолчанию значения свойств в конструкторе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-146">Исходного кода также показано, как создать настраиваемый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс с именем `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-147">Это элемент управления, связанный с. Файл описания веб-части, который будет импортирован в рамках этого примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-148">После импорта файла описания с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> управления на веб-странице, можно будет добавить `TextDisplayWebPart` страницу, полностью предварительно настроен как указано в файле описания элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-149">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-150">Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-151">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-152">Данный пример кода использует динамической компиляции, поэтому если вы хотите запустить пример таким образом, имя файла исходного кода и добавить его в подпапку App_Code корневой каталог веб-приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-153">Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-154">Третья часть кода примера является веб-страницы, которая содержит элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-155">Он содержит `Register` директив для пользовательского элемента управления, а другой для исходного файла с пользовательскими элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-156">Обратите внимание, что во второй директиве не указывается имя сборки, так как пример не использует сборку, с которой исходный код помещается во вложенную папку App_Code используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-157">Объявляет веб-странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления и в его дочерних `<zonetemplate>` элемент, он объявляет <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-158">Это стандартный элемент управления, она будет доступна полная функциональность веб-частей во время выполнения, так как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления помещен любой серверный элемент управления в качестве оболочки для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объекта, чтобы другие серверные элементы управления могут участвовать в веб- Части приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-159">Также объявляется в этой зоне является пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления с именем `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-160">Обратите внимание, что этот элемент управления имеет атрибут `ExportMode="All"` объявлен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-161">Это позволяет экспортировать. Файл описания веб-части, который содержит значения свойств элемента управления, который может быть импортирован другими пользователями, чтобы добавить предварительно настроенный элемент управления на другие веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="f1c17-162">Чтобы пользователи приложения веб-частей, чтобы экспортировать файл описания для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, необходимо также включить функцию экспорта веб-приложения путем добавления `enableExport="true"` атрибут `<webParts>` элемент (который является потомком `<system.web>`элемент) в файле Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-163">Экспорт отключен по умолчанию, поэтому если вы еще не активировано для приложения, измените файл Web.config и сделайте это сейчас.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-164">Веб-страница также объявляет пользовательское <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления и в нем, `<zonetemplate>` элемент, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-165">Пользователь будет использовать для импорта этого элемента управления во время выполнения. Файл описания веб-части для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-166">Теперь можно запустите в примере кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-167">Загрузите веб-страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-168">Первый шаг заключается в экспорте. Файл описания веб-части для `TextDisplayWebPart` элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-169">Щелкните меню команд для пользовательского элемента управления (представленным стрелку вниз в заголовке окна) и нажмите кнопку **Экспорт**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-170">Следуйте инструкциям, чтобы сохранить файл описания для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-171">Открыть. Описание веб-части файла в редакторе и измените значение свойства текста заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-172">Найти `<property>` элемент, имеющий атрибут `name="Title"`и измените текст заголовка, который содержится между открывающим и закрывающим `<property>` тегов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-173">Теперь закройте веб-страницу и измените исходный код страницы в редакторе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-174">Удалить `<aspSample:TextDisplayWebPart>` управления элемент объявления, а затем сохраните и закройте файл.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-175">Загрузите веб-страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-176">`TextDisplayWebPart` Управления не отображается, поскольку он был удален.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-177">Используйте **режим отображения** управления раскрывающегося списка и выберите **каталога** для переключения страницы в режим каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-178">Обратите внимание, что пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления появится вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-179">Нажмите кнопку **Обзор** кнопку, чтобы найти. Файл описания веб-части, экспортированный для `TextDisplayWebPart` элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-180">Можно щелкнуть **отправить**, установите флажок рядом с импортированного элемента управления и нажмите кнопку **добавить** Добавление на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-181">Нажмите кнопку **закрыть каталога** для возврата страницы в обычный режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-182">Импортированный элемент должен появиться на странице и заголовок, который отображается в заголовке окна элемента управления должен быть добавлен для текста заголовка. Файл описания веб-части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission">
      <span data-ttu-id="f1c17-183">для работы в размещенной на сервере среде.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="f1c17-183">for operating in a hosted environment.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="f1c17-184">Значение запроса: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; значение разрешения: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="f1c17-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      </span>
    </permission>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="f1c17-185">Вы можете создавать настраиваемые <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> классов, если требуется больший контроль над визуализации и поведение пользовательского интерфейса каталога.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="f1c17-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="f1c17-186">Если необходимо предоставить пользователям элемента управления с возможностью добавления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> управляет декларативно, а затем могут наследовать непосредственно из <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> класса.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="f1c17-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="f1c17-187">Если вы хотите включить декларативно Добавление элементов управления, простейшим способом будет наследовать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> класса, так как она обеспечивает необходимый шаблон зоны.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="f1c17-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="f1c17-188">При наследовании от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> , можно переопределить <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> метод и использовать метод, чтобы добавить пользовательские <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> элементы управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, если требуется больший программный контроль над Добавление пользовательских <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> элементов управления в зону .</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="f1c17-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="f1c17-189">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="f1c17-189">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f1c17-190">Поскольку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления реализует шаблон зоны, обычно используется декларативным образом и редко требуется создать новый экземпляр класса с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> конструктор.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-190">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-191">Тем не менее если используется наследование от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класс, чтобы создать пользовательскую зону, можно использовать конструктор для инициализации некоторые значения свойств и настроить его внешний вид.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-191">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="f1c17-192">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> конструктор в пользовательском <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-192">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-193">Конструктор используется для инициализации некоторые значения свойств по умолчанию для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-193">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-194">В следующем коде показан пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> классом с конструктором, объявленные в верхней.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-194">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-195">Полный код и инструкции, необходимые для установки и запуска этого примера, см. в разделе в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-195">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="f1c17-196">Создает экземпляр каждого типа <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, объявленного в зоне.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="f1c17-196">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="f1c17-197">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> со ссылками на все элементы управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> в зоне.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="f1c17-197">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f1c17-198"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> — Критический метод потому, что когда пользователь переключает страницу в режим отображения каталога, этот метод создает все <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, которые составляют каталога веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-199"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Метод в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> классов, предоставляемых с веб-частями набор элементов управления можно создать серверный элемент управления, наследуемый от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-199">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-200">Таким образом, при создании пользовательской <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> управления и объявить его на странице с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления, этот метод создает элемент управления, когда пользователь переключает страницу в режим каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-200">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-201">Тем не менее, для какой-либо причине может потребоваться контроль над <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-201">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-202">Вы можете создать только определенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-202">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-203">Предположим, например, создать набор настраиваемых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, которые имеют согласованного внешнего вида и принадлежат одного продукта или организации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-203">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-204">Если требуется, чтобы разработчики страниц ограничивается с помощью этих пользовательских элементов управления в каталоге, то должен быть производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класса и переопределить методы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> метода и разрешить метод для создания того же типа, что и пользовательские элементы управления только элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-204">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="f1c17-205">Текущий элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> не имеет идентификатора.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="f1c17-205">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="f1c17-206">Получает или задает шаблон, в котором будут содержаться дочерние элементы управления для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> в формате сохранения страницы.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="f1c17-206">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="f1c17-207">Объект <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />, выступающий в качестве контейнера для дочерних элементов управления в зоне.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="f1c17-207">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f1c17-208"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> Свойство ссылается на шаблон типа <xref:System.Web.UI.ITemplate> , используемый для хранения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-208">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-209">Шаблон зоны позволяют разработчикам объявлять <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, которые они хотят использовать в постоянном формате, а не создавать все элементы управления программным образом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-209">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f1c17-210">Метод доступа set для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> вызовы свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> метод, который обеспечивает коллекцию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, которые объявлены в шаблоне зоны на странице для обновления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-210">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="f1c17-211">Это обеспечивает сохранение текущего всякий раз, когда пользователь изменяет элементы управления, фактически объявленные в шаблоне, на странице коллекции элементов управления ссылается зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f1c17-211">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="f1c17-212">Если вы хотите создать настраиваемый <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> зоны, но вы планируете создать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> элементы управления программными средствами, а не позволяет разработчикам объявлять их, вам не требуется зон поддержка шаблонов, и могут наследовать непосредственно из <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> класс.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="f1c17-212">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>