<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="82ea67cd5bbce8b90c245a409bb529cb005363cd" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2982b8c4cce02c2542285fcaf172f7544d6b80bc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59352059" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="2b5f6-101">Служит основным элементом управления в наборе элементов управления веб-частей для размещения элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2b5f6-102">В наборе элементов управления веб-частей зоны — это область на веб-странице, который содержит элементы управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-103">Созданный элемент управления зоны, который является типом зоны веб-частей из <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> разработанная для размещения других элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-104">Основные функции зоны — это для размещения элементов управления, содержащихся в нем и предоставляют общий интерфейс пользователя (UI) для этих элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-105">Общие сведения о зонах и как они используются в приложениях веб-частей см. в разделе базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса, и [Обзор Web частей элемента управления задайте](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-106">Ключевой особенностью элементов управления веб-частей — что они позволяют пользователям изменять (или персонализировать) веб-страниц в соответствии с их предпочтениями и сохранить эти параметры для следующих сеансов браузера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-107">Один из аспектов изменения страниц веб-частей включает в себя возможность добавить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления или других серверных элементов управления на страницу веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Элемент управления предоставляет список или в каталоге элементов управления, которые пользователи могут добавлять на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-109"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Элемент управления является одним из фундаментальных элементов управления в наборе элементов управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-110">Он является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> класса, а большинство его поведение наследуется от этого класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-111"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Класс фактически добавляет к базовому классу шаблон зоны, который является реализацией объекта <xref:System.Web.UI.ITemplate> интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-112">Шаблон зоны позволяет разработчикам декларативно добавить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления в зону в формате сохранения страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2b5f6-113">Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> зона может содержать только <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления и наоборот, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления могут находиться только в зонах, которые являются производными от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> класс, например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-114">Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемент управления становится видимым, только когда пользователь переключает веб-страницу в режим отображения каталога (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-115">Каталог может содержать несколько видов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-116">Каждый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> управления — это тип контейнера, который содержит серверные элементы управления, пользователи могут добавлять на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-117"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Отличия элементов управления в соответствии с откуда приходят серверных элементов управления, которые они содержат.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-118">В следующей таблице перечислены <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления, предоставляемых в наборе элементов управления веб-частей, для каждого элемента управления, какого рода server управляет его содержит.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="2b5f6-119">Элемент управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="2b5f6-120">Описание</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="2b5f6-121">Хранит ссылки на элементы управления, которые были закрыты на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-122">Эти элементы управления могут быть пользователи повторно открыть (вернуть на страницу).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="2b5f6-123">Содержит ссылки на элементы управления, объявленные в каталоге веб-частей в разметке веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-124">Эти элементы управления можно добавить на веб-страницу пользователями.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="2b5f6-125">Предоставляет пользовательский Интерфейс для пользователя отправить файл определения (XML-файл с. Расширение веб-части и указанный формат, который содержит сведения о состоянии) для элемента управления в каталог, чтобы элемент управления можно добавить на веб-страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-126">Так как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класс добавляет только шаблон зоны поведение базового класса, он имеет несколько членов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-127"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> Конструктор является конструктором по умолчанию; с ее помощью можно инициализировать новый экземпляр класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-128"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> Свойство получает или задает ссылку на <xref:System.Web.UI.ITemplate> объект, который содержит элементы управления для зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Метод является критическим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-130">Этот параметр переопределяет базовый метод, чтобы создать коллекцию всех <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, содержащихся в шаблоне зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2b5f6-131">Кнопки в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> пользовательского интерфейса требуется сценариев на стороне клиента для правильной работы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-132">Если в браузере отключены сценарии, пользователь не сможет выполнять действия через <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> пользовательского интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="2b5f6-133">Специальные возможности</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="2b5f6-134">Разметка по умолчанию для данного элемента управления может не соответствовать стандартам специальных возможностей, таких как правила доступности содержимого сети (WCAG 1.0) с приоритетом 1.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-135">Дополнительные сведения о поддержке специальных возможностей для данного элемента управления, см. в разделе [элементов управления ASP.NET и специальные возможности](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2b5f6-136">В следующем примере кода показано использование декларативные и программные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-137">В примере кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2b5f6-138">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2b5f6-139">Файл с исходным кодом для пользовательской <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления, а пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, который импортируется в каталоге и добавить на веб-страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2b5f6-140">Объявляет пользовательского элемента управления и пользовательского веб-странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2b5f6-141">Объяснение способов для выполнения этого примера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-142">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-143">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-144">Вторая часть примера кода содержит код для настраиваемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-145">Код для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления показано, как наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> и настройте его свойства, установив некоторые по умолчанию значения свойств в конструкторе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-146">Исходный код также демонстрирует создание пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс с именем `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-147">Это элемент управления, связанный с. Файл описания веб-частей, который будет импортирован в рамках этого примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-148">После импорта файла описания с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> управления веб-страницы, вы сможете добавить `TextDisplayWebPart` элемента управления на страницу, полностью предварительно настроен как указано в файле описания.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-149">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-150">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-151">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-152">Данный пример кода использует динамической компиляции, поэтому если вы хотите запустить пример таким образом, имя файла исходного кода и его добавления в подпапку App_Code корневого каталога веб-приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-153">Пошаговое руководство по обоих методов компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-154">В третьей части в примере кода — это веб-страницы, которая содержит элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-155">Он содержит `Register` директив для пользовательского элемента управления, а другой для исходного файла с пользовательскими элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-156">Обратите внимание, что во второй директиве, он не задает имя сборки, так как пример не использует сборку, с которой исходный код помещается во вложенную папку App_Code используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-157">Веб-страницы объявляет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> элемента управления и в его дочерних `<zonetemplate>` элемент, он объявляет <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-158">Это стандартный элемент управления ASP.NET, она будет доступна полная функциональность веб-частей во время выполнения, так как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления серверного элемента управления помещаются в оболочку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объекта, таким образом, чтобы другие серверные элементы управления могут участвовать в веб- Части приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-159">Также объявляется в эту зону является пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления с именем `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-160">Обратите внимание на то, что этот элемент управления имеет атрибут `ExportMode="All"` объявлен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-161">Это дает возможность экспортировать. Файл описания веб-частей, который содержит значения свойств элемента управления, которые можно импортировать другими пользователями, чтобы добавить предварительно настроенный элемент управления на других веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2b5f6-162">Разрешить пользователям приложения веб-частей, чтобы экспортировать файл описания для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, необходимо также включить функцию экспорта веб-приложения, добавив `enableExport="true"` атрибут `<webParts>` элемент (который является дочерним элементом `<system.web>`элемент) в файле Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-163">Экспорт отключен по умолчанию, поэтому если вы еще не активировано для вашего приложения, измените файл Web.config и сделайте это сейчас.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-164">Веб-страницы также объявляет пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления и в ней, `<zonetemplate>` элемент, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-165">Пользователь будет использовать для импорта этого элемента управления во время выполнения. Файл описания веб-части для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-166">Теперь запустите пример кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-167">Загрузите веб-страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-168">Первый шаг заключается в экспорте. Файл описания веб-частей для `TextDisplayWebPart` элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-169">Щелкните меню команд в пользовательский элемент управления (представленное стрелку вниз в заголовке окна) и нажмите кнопку **Экспорт**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-170">Следуйте инструкциям, чтобы сохранить файл описания для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-171">Открыть. Описание веб-части в редакторе и измените значение свойства текста заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-172">Найти `<property>` элемент, имеющий атрибут `name="Title"`и измените текст заголовка, который содержится между открывающим и закрывающим `<property>` теги.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-173">Теперь закройте веб-страницы и изменить в редакторе исходного кода страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-174">Удалить `<aspSample:TextDisplayWebPart>` управления элемент объявления, а затем сохраните и закройте файл.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-175">Загрузите веб-страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-176">`TextDisplayWebPart` Управления не должны отображаться, поскольку он был удален.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-177">Используйте **режим отображения** управления раскрывающегося списка и выберите **каталога** для переключения в режим каталога страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-178">Обратите внимание, что пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления появится вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-179">Нажмите кнопку **Обзор** кнопку, чтобы найти. Файл описания веб-частей, который вы экспортировали для `TextDisplayWebPart` элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-180">Можно щелкнуть **отправить**, установите флажок рядом с импортированного элемента управления и нажмите кнопку **добавить** , добавляемый на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-181">Нажмите кнопку **закрыть каталога** для возврата в обычный режим просмотра страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-182">Импортированный элемент должен появиться на странице, и заголовок, отображаемый в заголовке окна элемента управления должен быть текст заголовка, который вы добавили. Файл описания веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission"><span data-ttu-id="2b5f6-183">для работы в размещенной на сервере среде.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-183">for operating in a hosted environment.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-184">Значение запроса: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; значение разрешения: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span></span></permission>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="2b5f6-185">Вы можете создавать пользовательские <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> классы, если требуется больший контроль над визуализации и поведение пользовательского интерфейса каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-186">Если вам не нужно предоставлять пользователям вашего элемента управления с возможностью добавления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> управляет декларативно, а затем вы могут напрямую наследовать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-187">Если вы хотите включить декларативно добавлять элементы, простейшим способом будет наследовать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> класса, так как он предоставляет необходимый шаблон зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="2b5f6-188">При наследовании от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> , можно переопределить <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> метод и использование метода для добавления пользовательских <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> элементы управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, если требуется больший программный контроль над Добавление пользовательских <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> элементов управления в зону .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2b5f6-189">Общие сведения о наборе управления частях Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-189">Web Parts Control Set Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2b5f6-190">Общие сведения о персонализации частях Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-190">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2b5f6-191">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-191">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2b5f6-192">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-192">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2b5f6-193">Так как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемент управления реализует шаблон зоны, обычно используется декларативным образом и редко необходимо будет создать новый экземпляр класса с использованием <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> конструктор.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-193">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-194">Тем не менее при наследовании от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класс, чтобы создать пользовательскую зону, можно использовать конструктор для инициализации некоторые значения его свойств и настроить его внешний вид.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-194">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2b5f6-195">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> конструктор в пользовательском <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-195">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-196">Конструктор используется для инициализации некоторые значения свойств по умолчанию для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-196">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-197">В следующем коде показан пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> классом с конструктором, объявленные в верхней.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-197">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-198">Полный текст кода и инструкции, необходимые для установки и запуска этого примера, см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-198">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2b5f6-199">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-199">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2b5f6-200">Создает экземпляр каждого типа <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, объявленного в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-200">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="2b5f6-201">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> со ссылками на все элементы управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-201">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2b5f6-202"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Метод является критический метод, что когда пользователь переключает страницу в режим отображения каталога, этот метод создает все <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления, образующие каталога веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-202">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-203"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Метод в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> предоставленным в веб-частей набор элементов управления можно создать любой серверный элемент управления, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-203">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-204">Таким образом, если создается пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> управления и объявите их на странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления, этот метод создаст элемент управления страницы переход в режим каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-204">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-205">Тем не менее, по различным причинам может потребоваться контроль над <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-205">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-206">Вы можете создать только определенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-206">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-207">Например, предположим, вы создаете набор пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, которые принадлежат организации или одного продукта и согласованного внешнего вида.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-207">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-208">Если требуется, чтобы разработчикам страниц позволяет ограничить использование этих пользовательских элементов управления в каталоге, то следует наследовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класса, переопределить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> метод и разрешить метод для создания только элементы управления того же типа как пользовательские элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-208">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="2b5f6-209">Текущий элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> не имеет идентификатора.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-209">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2b5f6-210">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-210">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2b5f6-211">Получает или задает шаблон, в котором будут содержаться дочерние элементы управления для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> в формате сохранения страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-211">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2b5f6-212">Объект <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />, выступающий в качестве контейнера для дочерних элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-212">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2b5f6-213"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> Свойство ссылается на шаблон типа <xref:System.Web.UI.ITemplate> , используемый для хранения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-213">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-214">Шаблон зоны позволяют разработчикам объявлять <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления, они хотят использовать в формате сохранения, вместо того, чтобы программно создавать все элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-214">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2b5f6-215">Метод доступа set для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> вызовах свойств <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> метод, который заставляет коллекцию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления, объявленные в шаблоне зоны на странице обновления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-215">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="2b5f6-216">Это обеспечивается коллекции элементов управления, ссылается зоны текущего всякий раз, когда пользователь изменяет элементы управления, фактически объявленные в шаблоне на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-216">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="2b5f6-217">Если вы хотите создавать пользовательские <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> зоны, но вы планируете создать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> управляет программным способом, а не позволяя разработчикам страниц их объявления, вы не должны zone поддержка шаблонов и вы могут напрямую наследовать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> класс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-217">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="2b5f6-218">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2b5f6-218">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>