<Type Name="ConnectionsZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="74e1a032c9bc7c4340e2ab069e0ad5e527d83d65" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="756d085f27705e86604f1bba5f2086ee23761acf" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/30/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="55423437" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class ConnectionsZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ConnectionsZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConnectionsZone&#xA;Inherits ToolZone" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionsZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ToolZone" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionsZone = class&#xA;    inherit ToolZone" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Предоставляет пользовательский интерфейс, позволяющий пользователям создавать связи между <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> и другими серверными элементами управления, которые находятся в зонах <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используется в наборе элементов управления веб-частей, вы можете включить двух серверных элементов управления для создания подключения и обмена данными, с помощью одного элемента управления, действующий как поставщик, а другой роль объекта-получателя данных. Два элемента управления может быть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления или любого другого серверного элемента управления, что они предназначены для обработки подключений, а также что они находятся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны. Дополнительные сведения о подключениях веб-частей, см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класса обзоры, а также [Обзор подключений веб-частей](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 При условии, что необходимые элементы управления и условия существует для подключения веб-частей, это по-прежнему необходимо для элементов управления в данный момент подключиться. Существует три способа для создания подключения между серверными элементами управления: объявление подключения веб-страницы, создание подключения в коде или добавление <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления на страницу, чтобы пользователи могут подключаться элементы управления по требованию. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Создает элемент управления пользовательского интерфейса, который позволяет пользователям подключать или отключать все серверные элементы управления на странице, которые соответствуют условиям, необходимым для создания подключения. Это необязательного элемента управления, который не требуется для создания подключения, но полезно в случае, где вы хотите предоставить пользователям элемента управления, по которому серверных элементов управления подключением и отключением.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Управления является одним из элементов управления зоны средство веб-частей, которые наследуют от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> базового класса. Как средство зоны <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления должен быть видимым только тогда, когда его веб-страницы находится в или ином режиме. В этом случае режим отображения с именем режим подключения (страница находится в этом режиме при <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемент управления на странице имеет его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> присвоено значение свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>). После пользователи переключать страницу в режим подключения, необходимо щелкнуть команду подключения в меню команд одного из серверных элементов управления и затем подключение пользовательского интерфейса становится видимой.  
  
 Как элемент управления веб-частей зоны <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления — это разновидность <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> зоны (который наследуется от <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> класс) должен содержать другие элементы управления. В общем случае <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> зоны имеет большую часть тех же элементов, что других зон инструментов веб-части: заголовок, текст или содержимое области и нижний колонтитул. Полное описание веб-частей зона является и различных частей зоны, см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Общие сведения о классе.  
  
> [!IMPORTANT]
>  В отличие от большинства других зон веб-частей, очень важно обратить внимание, что <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> зона не содержит уникальный тип серверного элемента управления, связанные с ней. Список зон и связанные элементы управления, они содержат, см. в диаграмме в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Общие сведения о классе. Но <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> зона не содержит <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> элементов управления. Вместо этого он служит очень ограниченный целью предоставление пользовательского интерфейса для пользователей, чтобы подключиться или отключиться серверных элементов управления, которые существуют в некоторых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> области на странице. Только элементы управления, содержащиеся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления являются стандартными элементами управления сервера ASP.NET, которые создаются в рамках пользовательского интерфейса для формирования подключений.  
  
 Когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> отрисовки элемента управления, он создает пользовательский Интерфейс, основанный на серверных элементов управления на странице, способными создавать подключения. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Управления определяет, какие серверные элементы управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зону на странице поставщиков, которые являются потребителями, какие соединения указывает доступны и являются ли серверных элементов управления в настоящее время подключен или отключен, а затем создает пользовательский Интерфейс соответствующим образом.  
  
 Предположим, имеется один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления может быть поставщика, один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления может быть объект-получатель, они объявлены в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> на странице и в данный момент отключены. Когда пользователь переключает страницу в режим подключения и щелкает команду подключения на один из элементов управления, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> создает элемент управления пользовательского интерфейса со ссылкой, при нажатии отображает форму, в которых пользователи смогут выбрать параметры для создания подключения. (Если элементы управления были подключены, исходное представление пользователей с кнопкой для отключения элементов управления). В пользовательском Интерфейсе подключения для создания новых подключений пользователи отображаются, какой элемент управления является поставщиком, а какой объект-получатель. Элемент управления с раскрывающимся списком отображается под каждой серверного элемента управления, список доступных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> для элемента управления. Из соответствующих раскрывающихся списков, пользователям необходимо выбрать один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекта для поставщика (чтобы определить, какой интерфейс и данные будут передаваться с потребителями) и один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объект для каждого объекта-получателя (чтобы определить, какие интерфейсом и данными Потребитель будет использовать), которые будут подключены к поставщику.  
  
> [!NOTE]
>  Веб-частей контролирующие реализации набора по умолчанию, один поставщик может подключаться к нескольким получателям, но получатель может иметь только один поставщик.  
  
 Для использования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления, его можно объявить в `<form>` элемент на веб-странице (но не вложенные в другой элемент веб-частей зоны), с помощью `<asp:connectionszone>` элемент, или добавить его на страницу программным образом. Если элемент на странице, в отличие от других зон веб-частей можно объявить любого другого типа серверных элементов управления между тегами `<asp:connectionszone>` элемент. Можно объявить элементы, которые связаны с собственными свойствами и сведения о стиле, но он является отдельным элементом и не является элементом управления шаблона, в какой-то другой сервер можно объявить элементы управления.  
  
> [!NOTE]
>  Для улучшения специальных возможностей, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отрисовывается в `<fieldset>` элемент. `<fieldset>` Элемент группирует набор связанных элементов управления, используемых для создания подключений в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления и он позволяет эти элементы управления для обоих агентов visual пользователя (например, обычный веб-браузеры) и агенты речевых пользователя (например, программы чтения с экрана).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Элемент управления имеет ряд свойств, она использует для отрисовки пользовательского интерфейса подключения. Один набор свойств содержит несколько команд только для--, выполнения действий в пользовательском Интерфейсе: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A>, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A>. Большой набор свойств, особенно для зоны подключений пользовательского интерфейса, состоит из текстовых строк, отображаемых в разных местах (или в определенных ситуациях, например при возникновении ошибок) в пользовательском Интерфейсе: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A>, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A>. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Класс также содержит ряд общих свойств, которые находятся в других зонах веб-частей: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A>, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType%2A>. Наконец <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> уникальное к классу, ссылка на элемент управления, который инициализирует подключение (это элемент управления, на котором пользователь щелкает команду подключения в его команд, меню, которое также является элементом управления, на которые ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> свойство).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Класс также имеет ряд методов, которые являются унаследованные и переопределении от базовых классов, и большинство из них входят от базовых классов веб-частей зоны. Дополнительные сведения см. в разделе по отдельным методам.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления на странице веб-частей. Пример состоит из четырех частей.  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.  
  
-   Веб-страницы, на котором размещена все элементы управления, демонстрируется объявление `<asp:connectionszone>` элемент и задает ряд свойств подключений зоны декларативно и программно.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, который позволяет пользователям переключать режимы отображения веб-страницы. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 Вторая часть примера — исходный файл с интерфейсом и пользовательских элементов управления. Обратите внимание, что `ZipCodeWebPart` управления реализует `IZipCode` интерфейс, добавив `ConnectionProvider` таким образом, чтобы элемент управления может выступать в качестве поставщика для подключения. `WeatherWebPart` Элемент управления имеет метод, помеченный атрибутом `ConnectionConsumer` атрибут, где он потребляет `IZipCode` интерфейс, поэтому он может выступать в качестве получателя в подключении.  
  
 Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения. В этом примере используется динамическая компиляция. Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 В третьей части в примере кода — это веб-страницы. В верхней, `Register` директивы для пользовательского элемента управления и пользовательские элементы управления, используемый для соединения. <`asp:connectionszone>` Элемент объявлен в страницу в качестве пример использования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления декларативно. В элементе ряд свойств заданы декларативно. Другие свойства зоны соединений устанавливаются программно в `<script>` части страницы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите веб-страницы в браузере. Используйте **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком для переключения в режим подключения на странице. В меню команд **почтовый индекс поставщика** управления (команды меню обозначается стрелкой вниз в заголовке окна элемента управления), щелкните команду подключения. Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> отображается элемент управления. Обратите внимание, что в пользовательском Интерфейсе, подключения **End Connection** появляется кнопка; соединение уже был объявлен в разметке страницы, поэтому элементы управления уже подключены. Нажмите кнопку **End Connection**, а затем с помощью **режим отображения** управления еще раз, чтобы вернуться в режим просмотра. Затем снова вернуть страницу в режим подключения, щелкните команду подключения в одном из элементов управления и обратите внимание на то, что пользовательский Интерфейс подключения теперь отображает гиперссылку, которая позволяет создать подключение между элементами управления. Щелкните ссылку и использовать пользовательский Интерфейс подключения для выбора точек подключения и подключения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> Класс может быть расширен, если разработчикам необходимо изменить его поведение или пользовательский Интерфейс, он предоставляет для работы с подключениями по умолчанию.</para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">Обзор подключений веб-частей</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConnectionsZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConnectionsZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот конструктор по умолчанию вызывается при объявлении `<asp:connectionszone>` элемент на странице ASP.NET. Необходимо неявно вызов этого конструктора, за исключением в случаях, где вы добавляете элемент управления на страницу программным образом.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> конструктор, чтобы создать новый экземпляр класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, необходимо добавить на веб-страницу программным образом. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование конструктора; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, на котором размещена все элементы управления и в его `Page_Init` использует метод, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> конструктор, чтобы создать новый экземпляр класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления и добавить его на страницу.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 На веб-странице в `Page_Init` метод, новый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления (с помощью конструктора), которая добавляется на страницу. Когда пользователь задает страницу в режим подключения и щелкает команду подключения на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> отображается элемент управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/CS/connectionZoneCtorCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/VB/connectionZoneCtorVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Отображается пользовательский Интерфейс подключения, а элементы управления уже подключены, так как подключение было объявлено в разметке страницы.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CancelVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CancelVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CancelVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, с помощью которого конечные пользователи могут отменить процесс создания подключений.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, с помощью которого конечные пользователи могут отменить процесс подключения двух элементов управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда "Отмена", используемая вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, является командой уровня зоны, которая отображается в пользовательском интерфейсе подключения (UI) как часть представления, когда пользователи выберите точки соединения для элементов управления. Когда пользователь щелкает команду "Отмена", он отменяет процесс выбора точки подключения и возвращает представление зоны подключений гиперссылок, что пользователь может щелкнуть, чтобы установить новое подключение.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> свойство, чтобы получить ссылку на соответствующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения его свойств.  
  
 Значения свойств команды "Отмена" можно задать декларативно, объявив `<cancelverb>` сервисном теги `<asp:connectionszone>` элемент. Свойства команды можно задать декларативно в форме `Property-Subproperty`, где `Subproperty` является свойством <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `CancelVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `CancelVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент, и в элементе, объявляет `<cancelverb>` элемент и задает некоторые свойства, с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает некоторые свойства команды отмены для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключать элементы управления, которые уже подключены из-за декларативной подключения на странице. Нажмите кнопку **выберите объект-получатель для поставщика для подключения с** гиперссылки и обратите внимание, что результаты установки различных свойств. При наведении указателя мыши на **Terminate** кнопки, пользовательский текст описания отображается во всплывающей подсказке.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Close">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Close ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Close() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub Close ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void Close();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Close : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Close " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Закрывает пользовательский интерфейс подключения, созданный с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close%2A> Метод вызывается, когда пользователь щелкает команду закрытия уровня зоны в пользовательском Интерфейсе подключения. После выполнения метода, подключения, пользовательский Интерфейс скрывается, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство имеет значение `null`, и страница остается в режиме отображения подключения. На этом этапе пользователей можно выбрать элемент управления, щелкнув команду подключения в меню команд для элемента управления, или переключиться в другой режим отображения страницы.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CloseVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CloseVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CloseVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет конечным пользователям закрыть пользовательский интерфейс подключения, созданный с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, с помощью которого конечный пользователь может закрыть пользовательский элемент подключения.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда закрытия, как используется только с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> контролировать, — это команды уровня зоны, которая отображается внизу (нижний колонтитул) пользовательского интерфейса подключения. Когда пользователь щелкает команду закрытия, он отменяет процесс подключения и закрывает подключение пользовательского интерфейса, но оставляет подключение страницы в режим отображения. На этом этапе пользователь может либо возвращать страницу в режим просмотра, или щелкните команду подключения на другой серверный элемент управления для повторного открытия пользовательского интерфейса подключения.  
  
 Команда закрытия должен отличаться от команда закрытия в заголовке (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.HeaderCloseVerb%2A> свойство). Обе команды выполняют одинаковые действия для закрытия подключения пользовательского интерфейса, но команда закрытия в заголовке отображается в верхней части пользовательского интерфейса и представленного гиперссылки по умолчанию, тогда как команда закрытия отображается в нижней части пользовательского интерфейса и представляется с помощью кнопки по умолчанию.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> свойство, чтобы получить ссылку на соответствующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения его свойств.  
  
 Команда закрытия значения свойств можно задать декларативно, объявив `<closeverb>` сервисном теги `<asp:connectionszone>` элемент. Свойства команды можно задать декларативно в форме `Property-Subproperty`, где `Subproperty` является свойством <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `CloseVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `CloseVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент, и в элементе, объявляет `<closeverb>` элемент и задает свойство с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает свойство для команды закрытия для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключать элементы управления, которые уже подключены из-за декларативной подключения на странице. Нажмите кнопку **выберите объект-получатель для поставщика для подключения с** гиперссылки и обратите внимание, что результаты установки различных свойств. При наведении указателя мыши на **Close Zone** кнопку в нижней части пользовательского интерфейса подключения, пользовательский текст описания отображается во всплывающей подсказке. Обратите внимание, что команда закрытия заголовка в верхней части в зоне подключений представленного гиперссылки назначениями свойства для команды закрытия не оказывают влияния на команды закрытия заголовка.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfigureConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConfigureConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConfigureConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в качестве заголовка подраздела пользовательского интерфейса подключения, созданного с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Строка, содержащая заголовок для раздела "Настройка подключений". Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство должно использоваться пользовательское значение для заголовка в этом разделе пользовательского интерфейса подключения. В разделе "Настройка подключений" пользовательского интерфейса отображается, когда пользователь отображается пользовательский Интерфейс подключения для существующего подключения и щелкнул команду настройки (по умолчанию, оно представлено **Настройка** кнопку в пользовательском Интерфейсе подключения).  
  
 Значение свойства можно задать декларативно, необходимо назначить строку для `configureconnectiontitle` атрибут `<asp:connectionszone>` тега, на веб-странице. Или можно назначить строку свойства программным способом.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Объявляет веб-страницы `<asp:connectionszone>` элемент, а затем в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Так как подключение уже существует, вы увидите **End Connection** кнопку и **Настройка** кнопку, которая представляет команду настройки. В случае можно настроить подключение (это не в этом примере кода), **Настройка** бы кнопка; можно щелкнуть его, чтобы открыть раздела "Настройка подключений" и заголовок будет иметь значение код, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConfigureVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConfigureVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, используемый для открытия представления настройки в пользовательском интерфейсе подключения.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> используется для открытия раздела "Настройка подключений" в пользовательском интерфейсе подключения.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда настройки отображается в разделе Управление соединениями пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует и пользователь открыл пользовательского интерфейса подключения. Пользовательский Интерфейс выглядит для пользователя с **End Connection** кнопку, чтобы завершить подключение и **Настройка** кнопку (которая представляет команду настройки) для настройки подключения. Если пользователь щелкает **Настройка** кнопку, появится в разделе "Настройка подключений" пользовательского интерфейса, что позволяет пользователям настроить подключение. Этот параметр, чтобы настроить подключение (и, следовательно **Настройка** кнопки) включена только в том случае, если соединение использует преобразователь и преобразователь включает элемент управления мастера конфигурации (<xref:System.Web.UI.WebControls.Wizard>), позволяющее быть настроенных пользователей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> класса.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> свойство, чтобы получить ссылку на соответствующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения его свойств.  
  
 Значения свойств команду настройки можно задать декларативно, объявив `<configureverb>` сервисном теги `<asp:connectionszone>` элемент. Свойства команды можно задать декларативно в форме `Property-Subproperty`, где `Subproperty` является свойством <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `ConfigureVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `ConfigureVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент, и в элементе, объявляет `<configureverb>` элемент и задает свойство с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает свойство команду настройки для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Обратите внимание, что **End Connection** кнопки для отключения элементов управления, которые уже подключены и отключенного **Настройка** кнопки. Если в примере кода используется преобразователь, который включает мастер конфигурации, **Настройка** бы кнопка, и пользователи смогут нажимать ее для настройки подключения. При наведении указателя мыши на **Настройка** кнопку в пользовательском Интерфейсе, подключения пользовательский текст описания отображается во всплывающей подсказке.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.Wizard" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключений, в котором пользователи могут выбрать точку подключения получателя, к которой будет подключаться поставщик.</summary>
        <value>Строка, содержащая инструкции для создания подключения получателя к поставщику. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает часть пользовательского интерфейса, позволяющий пользователям выбрать получателя подключения. Если пользователь щелкает команду подключения на объекте-получателе, затем подключение пользовательского интерфейса будет выполнить обратное и отобразит сведения о подключении к поставщику.  
  
 Текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство отображается только над элементами управления с раскрывающимся списком, содержащих точки подключения доступны получателя, к которым может подключаться поставщик.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToConsumerInstructionText` атрибута в открывающий тег `<asp:connectionszone>` элемент на странице, или можно задать свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем нажмите кнопку **выберите объект-получатель для поставщика для подключения с** гиперссылки. Отображается пользовательский Интерфейс подключения получателя, а задано значение пользовательского текста <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство отображается только над областью с элементом управления, позволяющий выбрать точку подключения на объекте-получателе для соединения с поставщиком.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст гиперссылки, которую щелкают пользователи для открытия представления, в котором можно выбрать элемент управления получателя, который будет использоваться в подключении.</summary>
        <value>Строка, отображаемая в качестве текста гиперссылки, открывающей представление, в котором можно выбрать получателей. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика, и нет существующих подключений, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает гиперссылку с текстом **выберите объект-получатель для поставщика для подключения**. Когда пользователь щелкает гиперссылку, откроется представление, в котором можно выбрать доступный получатель для подключения с поставщиком.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToConsumerText` атрибута в открывающий тег `<asp:connectionszone>` элемент на странице, или можно задать свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку для завершения подключения, а затем Обратите внимание, что гиперссылки с пользовательским текстом, назначенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка раздела в пользовательском интерфейсе подключения, в котором пользователи могут выбрать определенный получатель, к которому следует подключиться.</summary>
        <value>Строка, служащая заголовком раздела, в котором пользователи могут выбрать получателей. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Если нет существующих подключений пользователей щелкните команду подключения в элементе управления поставщика, щелкают представление, в котором можно выбрать получателя для подключения с помощью ранее выбранного поставщика. Заголовок в этом представлении предоставлен <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToConsumerTitle` атрибута в открывающий тег `<asp:connectionszone>` элемент на странице, или можно задать свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем нажмите кнопку ссылку, чтобы выбрать объект-получатель. В представлении для выбора объект-получатель, обратите внимание, что текст заголовка раздела, текст, который код присваивает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, в котором пользователи могут выбрать точку подключения поставщика, к которой будет подключаться получатель.</summary>
        <value>Строка, содержащая инструкции по созданию подключения поставщика к получателю. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает часть пользовательского интерфейса, позволяющий пользователям выбрать поставщика подключения. Если пользователь щелкает команду подключения поставщика, затем подключение пользовательского интерфейса будет выполнить обратное и отображения сведений о подключении к получателю.  
  
 Текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство отображается только над элементами управления с раскрывающимся списком, содержащих точки подключения доступного поставщика, к которым можно подключить объект-получатель.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToProviderInstructionText` атрибута в открывающий тег `<asp:connectionszone>` элемент на странице, или можно задать свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем нажмите кнопку **выберите поставщика для потребителю подключаться с** гиперссылки. Отображается пользовательский Интерфейс подключения поставщика, а задано значение пользовательского текста <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство отображается только над областью с элементом управления, позволяющий выбрать точку подключения поставщика для подключения к получателю.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст гиперссылки, которую пользователь должен щелкнуть для открытия представления, в котором сможет выбрать элемент управления поставщика для подключения.</summary>
        <value>Строка, отображаемая в качестве текста гиперссылки, открывающей представление, в котором можно выбрать поставщиков. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя, и нет существующих подключений, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает гиперссылку с текстом **выберите поставщика для получателя для подключения**. Когда пользователь щелкает гиперссылку, откроется представление, в котором можно выбрать поставщик для подключения к получателю.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToProviderText` атрибута в открывающий тег `<asp:connectionszone>` элемент на странице, или можно задать свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку для завершения подключения, а затем Обратите внимание, что гиперссылки с пользовательским текстом, назначенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка раздела в пользовательском интерфейсе подключения, в котором пользователи могут выбрать определенный поставщик для подключения.</summary>
        <value>Строка, которая служит в качестве заголовка раздела, в котором пользователи выбирают поставщиков. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Если нет существующих подключений пользователей щелкните команду подключения в элементе управления получателя, щелкают представление, в котором можно выбрать поставщика для подключения к ранее выбранному получателю. Заголовок в этом представлении предоставлен <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToProviderTitle` атрибута в открывающий тег `<asp:connectionszone>` элемент на странице, или можно задать свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем нажмите кнопку ссылку, чтобы выбрать поставщика. В представлении для выбора поставщика, обратите внимание, что текст заголовка раздела, текст, который код присваивает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет двум элементам управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> устанавливать подключение.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет двум элементам управления устанавливать подключение.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда подключения, используемая вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, является командой уровня зоны, которая отображается в пользовательском интерфейсе подключения (UI) как часть представления, когда пользователи Завершение подключения между двумя элементами управления. В части пользовательского интерфейса, где пользователи могут выбрать точки подключения Если для подключения двух элементов управления, команды подключения включено в нижней части пользовательского интерфейса. После выбора точки подключения, необходимо щелкнуть команду подключения, чтобы создать подключение.  
  
> [!NOTE]
>  Подключение уровня зоны команд, описанных в этом разделе, фактически устанавливает соединение между элементами управления и отличается от команды, которая отображается в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Когда пользователь переключает режим отображения подключения, если элемент управления может создавать подключения, веб-страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> подключения команда отображается в соответствующем меню команд. Это <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> подключения команда просто открывает соединение пользовательский Интерфейс, созданный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. Напротив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> команд, описанных в этом разделе, которое работает на уровне зоны, фактически создает подключение.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> свойство, чтобы получить ссылку на соответствующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения его свойств.  
  
 Значения свойств команды подключения можно задать декларативно, объявив `<connectverb>` элемент между открывающим и закрывающим тегами `<asp:connectionszone>` элемент. Свойства команды также можно декларативно задать в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент путем добавления атрибута в виде `Property-Subproperty`, где `Subproperty` является свойством <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `ConnectVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `ConnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и внутри тегов элемента, объявляет `<connectverb>` элемент и задает некоторые свойства, с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает некоторые свойства команды подключения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключать элементы управления, которые уже подключены из-за декларативной подключения на странице. Нажмите кнопку **выберите объект-получатель для поставщика для подключения с** гиперссылки и обратите внимание, что результаты установки различных свойств. При наведении указателя мыши на **Connect Controls** кнопки, пользовательский текст описания отображается во всплывающей подсказке.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе получателей пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, которая служит в качестве текста инструкции для получателей, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разорвите соединение. Представление также отображает любые получателей, участвующих в соединении. Над списком получателей является текст инструкции получателей, который по умолчанию представляет описание элементов управления получателя в подключении.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ConsumersInstructionText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения, найдите в разделе получателей для пользовательский текст, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок, отображаемый над разделом получателей пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, которая служит текстом заголовка для получателей, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разорвите соединение. Представление также отображает любые получателей, участвующих в соединении. Над списком получателей является текст инструкции получателей, которая выше, заголовок раздела потребителей, для которого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство предоставляет текст.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ConsumersTitle` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения, найдите в разделе получателей для пользовательский текст, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Создает все дочерние элементы, содержащиеся в элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> в процессе подготовки к обратному запросу сервера или к отрисовке.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод переопределяет базовый <xref:System.Web.UI.Control.CreateChildControls%2A?displayProperty=nameWithType> метод. Он подготавливает все относящиеся к соединению объекты, необходимые для подключения (например, извлекает объекты точек подключения из доступных элементов управления поставщика и получателя), и он создает различные элементы управления пользовательского интерфейса пользователя, которые пользователи взаимодействуют в подключение пользовательского интерфейса для установления соединения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisconnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property DisconnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ DisconnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisconnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет пользователю отключать два подключенных элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который отключает два подключенных элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда подключения, используемая вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, является командой уровня зоны, которая отображается в пользовательском интерфейсе подключения (UI) как часть представления, когда пользователи управлять существующее соединение между двумя элементами управления. После названия <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> подключения команды в меню команд элемента управления, и появится подключение, отображается пользовательский Интерфейс, если уже имеется соединение между двумя элементами управления, активированных в нижней части пользовательского интерфейса команды отключения.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> свойство, чтобы получить ссылку на соответствующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения его свойств.  
  
 Значения свойств команды отключения можно задать декларативно, объявив `<disconnectverb>` элемент между открывающим и закрывающим тегами `<asp:connectionszone>` элемент. Свойства команды также можно декларативно задать в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент путем добавления атрибута в виде `Property-Subproperty`, где `Subproperty` является свойством <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `DisconnectVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `DisconnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и внутри тегов элемента, объявляет `<disconnectverb>` элемент и задает некоторые свойства, с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код устанавливает некоторые свойства для команды отключения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Обратите внимание на результат значения свойств, которые были заданы для команды отключения. При наведении указателя мыши на **End Connection** кнопки, пользовательский текст описания отображается во всплывающей подсказке. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключать элементы управления, которые уже подключены из-за декларативной подключения на странице.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает значение, показывающее, отображается ли в текущий момент элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />.</summary>
        <value>Значение <see langword="true" />, если <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> в настоящий момент отображается; в противном случае — значение <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EmptyZoneText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string EmptyZoneText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EmptyZoneText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ EmptyZoneText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EmptyZoneText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текстовое сообщение, которое отображается в пустом элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, если на веб-странице недостаточно элементов управления для установки подключения.</summary>
        <value>Строка <see cref="T:System.String" />, содержащая сообщение для пустой зоны. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [тем и оформлений ASP.NET](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.EmptyZoneText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExistingConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ExistingConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExistingConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ExistingConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExistingConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст сообщения, отображаемого в пользовательском интерфейсе подключения, если для существующего подключения была создана ошибка или предупреждение.</summary>
        <value>Строка <see cref="T:System.String" />, которая содержит текст сообщения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetFromText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetFromText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetFromText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetFromText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetFromText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetFromText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, который предшествует именованному поставщику, из которого получатель будет извлекать данные.</summary>
        <value>Строка, предваряющая именованный поставщик, из которого получатель будет принимать данные. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям устанавливать подключения к поставщику. В части пользовательского интерфейса, который указывает, что пользователи могут выбрать подключения поставщика точки, имеется текст, который предшествует элемента управления с раскрывающимся списком, в котором пользователи могут выбрать какие точка подключения которого получатель будет принимать данные от. Этот текст, который предшествует раскрывающийся элемент управления — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство. По умолчанию является текстовое значение **из**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `GetFromText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения найдите в разделе поставщиков текст, который предшествует именованному поставщику. Это текст, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в заголовке пользовательского интерфейса подключения, который предваряет именованный поставщик, получающий данные от поставщика.</summary>
        <value>Строка, которая предшествует именованному получателю в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям устанавливать подключения к поставщику. В части пользовательского интерфейса, который указывает, что пользователи могут выбрать подключения поставщика точки, имеется текст, который предшествует именованному получателю, который будет участвовать в подключении. Этот текст, который предшествует получателю, — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство. По умолчанию является текстовое значение **получить**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `GetText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения найдите в разделе поставщиков текст, который предшествует именованному получателю. Это текст, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HeaderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string HeaderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HeaderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HeaderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HeaderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HeaderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка, который отображается в верхней части пользовательского интерфейса подключения, созданного с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Строка, содержащая текст заголовка для пользовательского интерфейса подключения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство является видимым, каждый раз, когда отображается пользовательский Интерфейс подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления отображения пользовательского интерфейса подключения, и текст заголовка служит в качестве метки в самом верху пользовательского интерфейса подключения. Текст по умолчанию **зоне подключений**.  
  
 Это свойство переопределяет базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText%2A> свойства из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса, чтобы текст заголовка зоны подключений по умолчанию можно назначить свойству.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `HeaderText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения, обратите внимание, что текст заголовка в верхней части в зоне подключений значение, присваиваемое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство в примере кода.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string InstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property InstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, который используется для общих инструкций о выбранном элементе управления в разделе пользовательского интерфейса подключения для управления существующими подключениями.</summary>
        <value>Строка, содержащая текст инструкции для пользовательского интерфейса подключения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство является видимым, каждый раз, когда отобразится пользовательский Интерфейс подключения и подключение уже существует. Непосредственно под текстом заголовка (содержится в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство), который можно найти в верхней части пользовательского интерфейса, подключения — заголовок инструкции, а за ним — текст инструкции. Текст инструкции оповещает пользователей, какой тип действия могут выполняться на выбранного в данный момент <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления (выбранный элемент управления является то, для которой пользователь щелкнул команду подключения в меню команд для элемента управления). По умолчанию — текст инструкции **управления подключениями для текущего веб-части**.  
  
 Это свойство переопределяет базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.InstructionText%2A> свойства из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса, таким образом, чтобы инструкция текста можно назначить свойству зоны соединения по умолчанию.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `InstructionText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения, обратите внимание, что текст инструкции в верхней части в зоне подключений значение, присваиваемое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство в примере кода.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string InstructionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property InstructionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, который используется для общего описания действия, которое может быть выполнено с элементом управления получателя или поставщика в пользовательском интерфейсе подключения для управления существующими подключениями.</summary>
        <value>Строка, содержащая заголовок инструкции для пользовательского интерфейса подключения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство является видимым, каждый раз, когда отобразится пользовательский Интерфейс подключения и подключение уже существует. Текст заголовка инструкция находится под текст заголовка (содержится в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство), который можно найти в верхней части пользовательского интерфейса подключения. Заголовок инструкции — общее описание, информирующее пользователей о том, какой тип действия, которые могут выполняться на получателя или поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементом управления, участвующем в существующее подключение. По умолчанию заголовок инструкции начинается с **управления подключениями для**и заканчивается именем элемента управления получателя или поставщика, выбранного пользователем, щелкнув команду подключения в соответствующем меню команд.  
  
> [!NOTE]
>  При назначении пользовательское значение этого свойства, помните, что неизвестна во время разработки ли пользователь выберет элемент управления поставщика или потребителя, на которых требуется управление соединения, поэтому пользовательский заголовок инструкции должны быть достаточно универсальны для того, для ссылки на объект-получатель или запроса на Вытягивание элемент управления ovider. Напротив значение по умолчанию свойства подготавливается к просмотру таким образом, что он динамически добавляет имя элементу управления получателя или поставщика, выбранного пользователем. Если вы хотите указать пользовательское значение для свойства, которое имитирует такое поведение, необходимо наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> класса и переопределить это свойство или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> метод.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `InstructionTitle` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения, обратите внимание, что заголовок инструкции непосредственно под текстом заголовка, в верхней части области подключений, значение, присваиваемое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство в примере кода.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState"><see cref="T:System.Object" />, представляющий восстанавливаемое состояние элемента управления.</param>
        <summary>Восстанавливает сведения о состоянии элемента управления предыдущего запроса страницы, сохраненные методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Когда этот метод вызывается, он определяет ли состояние элемента управления был ранее сохранен для элемента управления и если да, задает состояние элемента управления к сохраненному значению.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Длина <paramref name="savedState" /> не равна длине массива, созданного методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.LoadControlState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub LoadViewState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void LoadViewState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadViewState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadViewState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Объект <see cref="T:System.Object" />, содержащий восстанавливаемое состояние представления.</param>
        <summary>Восстанавливает сведения о состоянии представления из предыдущего запроса страницы, сохраненного методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод используется главным образом платформы .NET Framework и не предназначен для использования непосредственно из программного кода. Тем не менее разработчики элементов управления можно переопределить этот метод, чтобы указать, как элемент управления сервера восстановления состояния представления. Дополнительные сведения см. в разделе [управлении](https://msdn.microsoft.com/library/0218d965-5d30-445b-b6a6-8870e70e63ce(v=vs.100)).  
  
 При вызове этого метода, определяется ли состояние представления был ранее сохранен для элемента управления и если да, задает состояние представления сохраненному значению. Этот метод переопределяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.LoadViewState%2A> метод наследуется от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса, чтобы его можно добавить к базовой реализации и восстановить состояние для нескольких команды уровня зоны, используемые в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Длина <paramref name="savedState" /> не равна длине массива, созданного методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.LoadViewState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NewConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NewConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NewConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст сообщения, отображаемого в пользовательском интерфейсе подключения, если для нового подключения, создаваемого пользователем, имеется ошибка или предупреждение.</summary>
        <value>Строка <see cref="T:System.String" />, которая содержит текст сообщения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, который отображается в основной части пользовательского интерфейса подключения, если элемент управления веб-частей не имеет существующего подключения.</summary>
        <value>Строка, содержащая текстовое сообщение на случай, если подключение отсутствует. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство является видимым, каждый раз, когда соединение, отобразится пользовательский Интерфейс, не существует. Когда пользователь переключает страницу в режим отображения подключения, а щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, основное подключение, отобразится пользовательский Интерфейс. Если нет текущего соединения, текст из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство отображается в нижней части пользовательского интерфейса подключения, непосредственно над команды закрытия в области нижнего колонтитула зоны. Текст описывает тот факт, что отсутствуют существующие подключения, а также предоставляет пользователям основные инструкции по созданию подключения в пользовательском Интерфейсе.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `NoExistingConnectionInstructionText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывает для существующего подключения, нажмите кнопку **End Connection** кнопки. Обратите внимание на то, что текст инструкции для существующего подключения не отображается в нижней части пользовательского интерфейса подключения, непосредственно над команды закрытия в области нижнего колонтитула зоны.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка, который появляется в основной части пользовательского интерфейса подключения, если элемент управления веб-частей не имеет подключений.</summary>
        <value>Строка, содержащая текст заголовка, если отсутствует существующее подключение. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство является видимым, каждый раз, когда соединение, отобразится пользовательский Интерфейс, не существует. Когда пользователь переключает страницу в режим отображения подключения, а щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, основное подключение, отобразится пользовательский Интерфейс. Если нет текущего соединения, текст из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство отображается в верхней части текста пользовательского интерфейса, подключения сразу под ссылкой, которую пользователь может щелкнуть, чтобы создать новое соединение. Заголовок перечислены тот факт, что соединения не существует, а заголовок по умолчанию **нет активных соединений**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `NoExistingConnectionTitle` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывает для существующего подключения, нажмите кнопку **End Connection** кнопки. Обратите внимание, что заголовок инструкции для существующего соединения не происходит сразу же после ссылку, которая позволяет пользователям создавать новое соединение.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDisplayModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnDisplayModeChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnDisplayModeChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnDisplayModeChanged (sender As Object, e As WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnDisplayModeChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDisplayModeEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnDisplayModeChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnDisplayModeChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Отправитель события.</param>
        <param name="e">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Создает событие <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> событий и предоставляет пользовательский обработчик для него. После веб-странице входе или выходе режим отображения подключения, этот метод выполняет определенные действия для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. Метод отменяет любые действия по подключению к этому моменту находится в состоянии ожидания, обеспечивает отображение нет дочерних элементов управления с помощью подключения пользовательского интерфейса (UI), задав <xref:System.Web.UI.Control.ChildControlsCreated%2A> свойства `false`и задает пользовательского интерфейса подключения в режим, в котором она можно отобразить сведения о существующих подключений, если пользователь продолжит процесс создания соединения.  
  
 Для добавления специальной обработки при обработке в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged%2A> метод, разработчики могут наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> класса и переопределить этот метод. Кроме того, разработчики могут также предоставить обработчик для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> событий на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления путем добавления `OnDisplayModeChanged` атрибут `<asp:webpartmanager>` элемента в веб-страницы и назначение ему значение пользовательский метод для обработки события. В этом методе разработчиков можно проверить текущее значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> свойство, и если это <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>, они могут выполнять необходимые изменения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnDisplayModeChanged(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Объект класса <see cref="T:System.EventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Создает событие <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод вызывает базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit%2A?displayProperty=nameWithType> метод и добавляет пользовательскую обработку, чтобы подготовить веб-страницы для отображения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit(System.EventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSelectedWebPartChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnSelectedWebPartChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnSelectedWebPartChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnSelectedWebPartChanged (sender As Object, e As WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnSelectedWebPartChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnSelectedWebPartChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnSelectedWebPartChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Объект <see cref="T:System.Object" />, который идентифицирует отправителя события.</param>
        <param name="e">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Создает событие <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPartChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод переопределяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> реализацию для сброса соединения пользовательский интерфейс (UI) для тот факт, что дочерние элементы управления, придется создать заново. Это необходимо, так как при изменении выбранного элемента управления, несколько вариантов в подключении, которое приведет к изменению пользовательского интерфейса, в зависимости от того, является ли выбранный элемент управления получателя или поставщика, какие точки подключения элементов управления имеет (подключение, которое выводится на элементы управления с раскрывающимся списком) и другие сведения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property PartChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType PartChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает тип границы, которая обрамляет серверные элементы управления, содержащиеся в элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Тип <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />, который определяет тип границ, которые обрамляют элементы управления, содержащиеся в зоне подключений.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [тем и оформлений ASP.NET](https://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе поставщиков пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, которая служит в качестве текста инструкции для поставщиков, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя, и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разорвите соединение. Представление также отображает любых поставщиков, участвующих в соединении. Непосредственно над списком поставщиков — поставщики текст инструкций, который по умолчанию представляет описание действий элементы управления поставщика в подключении.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ProvidersInstructionText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения, найдите в разделе поставщиков пользовательского текст, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок, отображаемый над разделом поставщиков пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, служащая в качестве текста заголовка для поставщиков, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя, и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разорвите соединение. Представление также отображает любых поставщиков, участвующих в соединении. Просто над списком поставщиков является поставщиков текст инструкции, которая выше, заголовок раздела поставщиков, для которого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство предоставляет текст.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ProvidersTitle` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код для веб-страницы, который демонстрирует использование свойства; для других двух файлов кода, необходимые для запуска этого примера см. в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, который позволяет переключать режимы отображения веб-страницы. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса почтовый индекс, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения. Получить этот код из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство программным способом.  
  
-   Объясняется, как этот пример работает в браузере.  
  
 Веб-страницы объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **почтовый индекс получателя** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открывается для выбранного существующего соединения, найдите в разделе поставщиков пользовательского текст, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RaisePostBackEvent (eventArgument As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RaisePostBackEvent(System::String ^ eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RaisePostBackEvent : string -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RaisePostBackEvent eventArgument" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Строка <see cref="T:System.String" />, которая содержит данные для события в виде аргументов.</param>
        <summary>Создает событие для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, если форма, содержащая его, выполняет обратный запрос сервера.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> Метод обрабатывает несколько возможные результаты, которые могут возникнуть при форму, содержащую <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> обратной передачи элемента управления сервера. Во-первых, если значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство `null`, больше не осталось действие, связанное с подключений, чтобы воспользоваться, чтобы все ожидающие подключения будут отменены, и метод возвращает. Во-вторых, если подключение пользовательский интерфейс (UI) является фактически видимым, и пользователь создает подключение, этот метод обрабатывает возможные сценарии: пользователь щелкнул команду подключения, пользователь щелкнул команду отключения, преобразователь, пользовательского интерфейса отображается, зону, закрывается, создается подключение к поставщику или создается подключение к получателю. В каждом случае <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> альбома `eventArgument` параметром, передаваемым и обновления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления соответствующим образом. Наконец, если ни одно из вышеперечисленных случаев не применяется, метод вызывает базовый метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Средство записи <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, которое получает содержимое элемента управления веб-частей.</param>
        <summary>Отрисовывает содержимое элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> в указанном объекте <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render%2A> Метод обновляет подключение пользовательский интерфейс (UI), любые изменения, произошедшие с момента создания дочерних элементов управления или на этапе предварительной отрисовки, а затем вызывает базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render%2A?displayProperty=nameWithType> метод для записи содержимого зоны на веб-страницу .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderBody">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderBody (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderBody(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderBody (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderBody(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderBody : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderBody writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer"><see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, получающий содержимое основной части элемента управления.</param>
        <summary>Отправляет содержимое основной части элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> в указанный объект <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, который заносит содержимое на веб-страницу.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст элемента управления веб-частей является часть между областями заголовка и нижнего колонтитула. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> Метод переопределяет отрисовку в области текста, который выполняется с помощью базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody%2A?displayProperty=nameWithType> метод.  
  
 Этот метод добавляет в базовый, Подготовка к просмотру атрибутов уникального стиля, применяемых к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления и он также отображает соответствующее содержимое для дочерних элементов управления в пользовательском интерфейсе подключения (UI), на основе предыдущих выбранных пользователем в пользовательском Интерфейсе.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderVerbs (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderVerbs(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderVerbs (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderVerbs(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderVerbs : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderVerbs writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Средство записи <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, которое получает содержимое команды для отрисовки в зоне подключений.</param>
        <summary>Отображает команды уровня зоны для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод отображает несколько команды уровня зоны, которые входят в состав <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В рамках этого метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb%2A?displayProperty=nameWithType> метод также вызывается для отображения отдельных сведений о каждой из команд.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Сохраняет изменения состояния элемента управления веб-частей, произошедшие с момента последней отправки страницей обратного запроса на сервер.</summary>
        <returns>Возвращает текущее состояние элемента управления веб-частей. Если с элементом управления не связано состояние, метод возвращает значение <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления является видимым в любом из режимов за исключением режима, в котором отображаются существующие сведения о подключениях и имеет ли она данные состояния элемента управления о сведения о подключении, связанные с ней, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState%2A> метод сохраняет данные таким образом, он может быть сохранен между циклами на сервер.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SaveControlState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function SaveViewState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Object ^ SaveViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveViewState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Сохраняет изменения состояния представления элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, которые произошли при последнем обратном запросе страницы к серверу.</summary>
        <returns>Возвращает объект <see cref="T:System.Object" />, содержащий текущее состояние представления элемента управления. Если с элементом управления не связано состояние, метод возвращает значение <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Состояние представления — это совокупность значений свойств элемента управления веб-частей. Эти значения автоматически помещаются в элемент управления <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> свойство, которое является экземпляром объекта <xref:System.Web.UI.StateBag> класса. Значение этого свойства сохраняется в строковый объект, после сохранения состояния этапа жизненного цикла элемента управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState%2A> Метод добавляет к базовой реализации возможность сохранения состояния представления для различных команд в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.SaveViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, который предваряет именованный поставщик, отправляющий данные получателю.</summary>
        <value>Строка, которая предваряет именованный поставщик в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователю устанавливать соединение с потребителем. В части пользовательского интерфейса, который указывает, что пользователи могут выбрать подключения получателя точки, имеется текст, который предшествует именованному поставщику, который будет участвовать в подключении. Этот текст, который предшествует поставщик — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> свойство. По умолчанию является текстовое значение **отправки**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `SendText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendToText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendToText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendToText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendToText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendToText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendToText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, который предшествует именованному получателю, которому поставщик будет отправлять данные.</summary>
        <value>Строка, которая предваряет именованный получатель, которому поставщик будет отправлять данные. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователю устанавливать соединение с потребителем. В части пользовательского интерфейса, который указывает, что пользователи могут выбрать подключения получателя точки, имеется текст, который предшествует элемента управления с раскрывающимся списком, в котором пользователи могут выбрать какие точки подключения, поставщик будет отправлять данные. Этот текст, который предшествует раскрывающийся элемент управления — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> свойство. По умолчанию является текстовое значение **для**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `SendToText` и присваиванием ей величины. Можно также задать значение свойства программно.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Отслеживает изменения состояния представления для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, чтобы изменения могли храниться в объекте элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод вызывает базовый метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса, а также состояния представления триггеры, отслеживания для команды, связанные с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartToConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartToConnect As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ WebPartToConnect { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartToConnect : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает текущий выбранный элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, к которому следует подключиться.</summary>
        <value>Элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Когда пользователь переключается в режим отображения подключения веб-страницы и щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, включенной для подключения, в результате откроется пользовательского интерфейса подключения пользователя и элемента управления теперь ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство.  
  
> [!NOTE]
>  Элемент управления, который ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство получает свое значение из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> текущего элемента <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> объекта.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>