<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1c9d88a6c241a950566c01496d5804d56c63813f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="9f22c-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="9f22c-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-102">Каждое подключение веб-частей состоит из двух серверных элементов управления, совместное использование данных: один элемент управления является потребителем, другой поставщик.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-103">Описание основных компонентов подключения веб-частей и самого объекта связи см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-104">Каждый веб-частей необходимы точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-105">Поставщик и управления получателя должны иметь по крайней мере один определенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> (каждый из них может иметь несколько точек подключения) объект, который содержит сведения о как элемент управления может подключиться к другому элементу управления и типа данных его можно использовать совместно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-106">В текущем подключении поставщика имеет собственный тип объекта точки подключения (производный от базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класса), <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> потребитель и экземпляр имеет собственный объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> экземпляра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-107">Чтобы создать точки подключения поставщика, разработчики должны добавить метод обратного вызова для поставщика, который будет возвращен экземпляр реализованного интерфейса потребителю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-108">Их необходимо пометить метод обратного вызова в исходный код с `ConnectionProvider` атрибута code (см. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> класса).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-109">Аналогичным образом, чтобы создать точки подключения потребителя, разработчики должны добавить метод получателя, который получает экземпляр интерфейса и их необходимо пометить `ConnectionConsumer` атрибутов (см. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> класса).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-110">Если разработчик создает соединения с веб-страницы, они могут создаваться как статические или динамические связи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-111">Статические подключения объявляются в разметке веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-112">При объявлении статического соединения разработчиков можно указать, какие точки подключения используются для потребителя и поставщика путем присвоения значений для `ProviderConnectionPointID` и `ConsumerConnectionPointID` атрибуты `<asp:webpartconnection>` тега элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-113">Этот подход особенно полезен в тех случаях, если существует несколько точек подключения, определенные в элементах управления потребителя и поставщика, так как он позволяет статическая связь может определить, какие точки подключения для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-114">Динамические подключения создаются программно код разработчика или пользователя через пользовательский интерфейс (UI), предоставляемые <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-115">Для создания подключения в коде, разработчики должны получить экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> путем вызова метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-116">Прежде чем они могут вызывать этот метод, разработчики должны иметь ссылки на потребителя и поставщика серверных элементов управления и их соответствующие объекты точек подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-117">Для получения ссылок на точки подключения для поставщика и управления получателя, сначала вызовите разработчики <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> методы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-118">Эти методы возвращают соответствующее соединение точка объекты, которые в свою очередь может быть передан в метод для создания соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-119">Если поставщика и потребителя объекты точки подключения и работы с тем же типом интерфейса, они совместимы и могут образовывать прямое подключение, общий доступ к данным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-120">Если они не работают с тем же типом интерфейса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект должен использоваться для преобразования экземпляр интерфейса от поставщика в тип, который потребитель может работать с.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-121">Абстрактный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класс предоставляет базовые сведения о точек подключения, которые являются общими для элементов управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-122">Эти сведения содержатся в нескольких свойствах.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-123"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> Указывает, может ли точка подключения участвовать в несколько соединений одновременно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-124">По умолчанию точки подключения поставщика могут участвовать в нескольких связях и точки подключения потребителя не может.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-125"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> Свойство указывает тип серверного элемента управления, связанных с точкой подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-126">Обратите внимание, что не только <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> создавать элементы управления подключений; любой серверный элемент управления, элемент управления ASP.NET, пользовательский элемент управления или пользовательский элемент управления можно включить, чтобы участвовать в соединениях, помещенного в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-127"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Свойство содержит понятное имя для точки подключения, который может отображаться в пользовательском Интерфейсе для оказания помощи пользователям, создающими подключений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-128"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> Служит в качестве строковый идентификатор для самого объекта точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Свойство указывает, какой тип экземпляр интерфейса понимает точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-130">Ли к заданной точке подключения предоставляет или потребляет экземпляр этого интерфейса определяются тем, является ли <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-131"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Класса есть один метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-132"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Метод возвращает значение типа Boolean, показывающего, является в настоящее время может участвовать в подключениях к точке подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-133"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Класс также содержит одно открытое поле <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-134">Это поле содержит значение, используемое для идентификации точку подключения по умолчанию в соединении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="9f22c-135">Атрибуты для задания точки подключения, методы имеют только один обязательный параметр `displayName`, поэтому можно создать атрибут точки подключения по умолчанию без указания его идентификатора.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-136">В таких случаях <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> поле предоставляет базовое значение для использования.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9f22c-137">В следующем примере кода демонстрируется создание соединения веб-частей, которое содержит обязательные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-138">Поскольку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класс является абстрактным базовым классом, экземпляры его дочернего класса--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--являются фактические объекты, используемые для создания подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-139">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9f22c-140">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9f22c-141">Исходный код для интерфейса, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9f22c-142">Веб-страницы, все элементы управления ведущего приложения и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9f22c-143">Объяснение, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-144">Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-145">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив данного пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-146">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-147">Во второй части примера кода приведен исходный код для интерфейса и элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-148">Исходный файл содержит простой интерфейс с именем `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-149">Имеется также <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс с именем `ZipCodeWebPart` , реализующий интерфейс и выступает в роли управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-150">Его `ProvideIZipCode` метод является методом обратного вызова, реализующий единственный член этого интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-151">Метод просто возвращает экземпляр интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-152">Обратите внимание, что метод помечен атрибутом `ConnectionProvider` в метаданных атрибутом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-153">Это механизм идентификации метода в качестве метода обратного вызова для точки подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-154">Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс называется `WeatherWebPart`, и он действует как потребитель соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-155">Этот класс содержит метод с именем `GetZipCode` , возвращает экземпляр `IZipCode` интерфейс из элемента управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-156">Обратите внимание, что этот метод помечен как метод точки подключения потребителя с `ConnectionConsumer` в метаданных атрибутом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-157">Это механизм идентификации метода точки подключения в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-158">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-159">Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-160">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-161">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-162">Пошаговое руководство по компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-163">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-164">В верхней, `Register` директивы для регистрации пользовательских элементов управления, которые образуют связь, а пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режимы отображения на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-165">Само соединение создается декларативно в `<staticconnections>` элемента на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-166">Можно также создать соединения программным образом. код, выполняющий, содержится в `Button1_Click` метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-167">Независимо от подключения создается декларативно или программно, точки подключения всегда необходимо указать поставщика и потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-168">`Button2_Click` Метод обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объектов для поставщика и потребителя, а также записывает некоторые значения свойств метки на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-169">После загрузки страницы в браузере, щелкните **сведений о точке подключения** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-170">Отображаются сведения о точках подключения поставщика и потребителя, установленных в декларативной связи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-171">Затем используйте **режим отображения** раскрывающийся элемент управления, чтобы переключить страницу в режиме подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-172">В меню команд для одного из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления (представленным стрелкой вниз в строке заголовка), щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-173">Автоматически создать подключение появится пользовательский Интерфейс, `<asp:connectionszone>` управления объявлен на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-174">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопку, чтобы завершить существующую связь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-175">Используйте **режим отображения** управления для возврата страницы в режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-176">Далее щелкните **динамическое подключение** кнопку, чтобы создать подключение программным образом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-177">Нажмите кнопку **Connection Point Details** кнопку, чтобы указать сведения об объектах соединения двух точек.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9f22c-178">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-178">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9f22c-179">
            <see langword="true" /> Если точка подключения поддерживает несколько связей. в противном случае <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-179">
              <see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекты имеют свои <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> присвоено значение свойства `true` (по <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> класса), так как элемент управления веб-части, значение по умолчанию позволяет точки подключения поставщика для создания подключений нескольким получателям.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-181">Напротив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекты имеют их <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> присвоено значение свойства `false` (по <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> класса), так как элемент управления веб-части, значение по умолчанию позволяет соединения с потребителем точки для подключения только к одному поставщику в время.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-181">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-182">Можно изменить поведение по умолчанию, касающиеся несколько подключений, назначив разные значения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> свойства (поставщики) или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> свойство (для потребителей) по двум <xref:System.Attribute> классы, используемые для атрибутов соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-182">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-183">При включении точки подключения потребителя для подключения к нескольким поставщикам, в то же время, код приходится иметь дело с любой результирующей проблемы синхронизации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-183">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9f22c-184">В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-184">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-185">Данный пример кода показывает только веб-страницы, которая содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-185">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-186">Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> свойства на каждой точке подключения объектов и записывает каждое значение метки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-186">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-187">Выполните код, нажав кнопку **сведений о точке подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-187">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9f22c-188">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-188">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9f22c-189">Объект <see cref="T:System.Type" /> представляет тип элемента управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-189">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-190">Значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> чаще всего свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> типа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-190">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-191">Однако поскольку любой тип пользовательского элемента управления или серверный элемент управления может участвовать в подключениях, если правильно включен и помещен в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> свойства такого типа другой сервер управления также может возвращать.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-191">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-192">Когда серверные элементы управления, которые не являются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, помещаются в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны, они помещаются с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объекта во время выполнения, поэтому они могут работать как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и участвовать в соединениях.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-192">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-193">Но если такие элементы управления присутствуют в подключениях <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> не возвращает значение свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> ввода; он возвращает тип <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> управления дочернего объекта, который представляет тип элемента управления сервером или пользовательской.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-193">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9f22c-194">В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-194">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-195">Данный пример кода показывает только веб-страницы, которая содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-195">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-196">Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> свойства на каждой точке подключения объектов и записывает каждое значение метки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-196">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-197">Выполните код, нажав кнопку **сведений о точке подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-197">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9f22c-198">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-198">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-199">При создании точки подключения можно указать идентификатор для точки подключения в исходном коде поставщик или потребитель <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управлять с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-199">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-200">Однако при добавлении атрибута к точке подключения в исходном коде `ID` параметр является необязательным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-200">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-201">Если идентификатор не указан в атрибуте, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> поле предоставляет строку, которая используется для определения точки подключения по умолчанию.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-201">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-202">Если в элементе управления поставщика или получателя определены несколько точек подключения, необходимо указать идентификатор для каждой точки подключения, чтобы можно было различить точки подключения, при создании подключений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-202">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9f22c-203">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-203">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9f22c-204">Строка, содержащая понятное отображаемое имя для <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> объекта.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-204">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-205">Чтобы создать связь веб-частей, поставщика и потребителя элементы управления для подключения необходимо каждый из которых задает по крайней мере одной точки подключения, метод, который позволяет им взаимодействовать и совместно использовать данные.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-205">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-206">Чтобы определить такие методы точки подключения, разработчик задает атрибут выбранных методов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-206">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-207">В поставщике `ConnectionProvider` атрибут имеет значение выбранного метода обратного вызова и потребителя, `ConnectionConsumer` атрибут задан для метода, который получает экземпляр интерфейса, который содержит данные от поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-207">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-208">Для обеих этих атрибутов, имеет один параметр, который всегда является обязательным, независимо от того, какую перегрузку объявлен для создания атрибута, `displayName` параметра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-208">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-209">Разработчику необходимо назначить строку для использования в качестве понятное отображаемое имя для точки подключения, и эта строка становится значением <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-209">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-210"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Значение свойства отображается в пользовательском Интерфейсе веб-страницы при создании соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-210">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-211">Например, если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления добавлен на страницу, он создает пользовательский Интерфейс для пользователей для создания подключений между элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-211">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-212">После пользователь переключает страницу в режим отображения подключения и щелкает команду подключения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления появится пользовательский Интерфейс подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-212">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-213">Каждый элемент управления, которые могут участвовать в соединениях отображается в пользовательском Интерфейсе и сразу после каждого элемента является элементом управления раскрывающегося списка, который отображает понятные имена точек подключения, доступных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-213">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-214">Пользователи должны выбрать по крайней мере одну точку подключения для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-214">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-215">Значения, отображаемые в списке точек подключения извлекаются из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-215">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-216">Если разработчики создавать настраиваемый пользовательский Интерфейс для создания подключений, они могут использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> свойство аналогичным образом для предоставления понятное имя, которое представляет точку подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-216">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="9f22c-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9f22c-218">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-218">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="9f22c-219">
            <see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-219">
              <see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-220"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Метод в базовом классе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класса всегда возвращает `true`, но производные классы могут переопределять метод для возврата `true` или `false` в различные моменты времени, на основании состояния `control`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-220">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9f22c-221">В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> метод на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-221">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-222">Данный пример кода показывает только веб-страницы, которая содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-222">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-223">Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> метод для каждой точки подключения объектов и записывает каждое значение метки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-223">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-224">Выполните код, нажав кнопку **сведений о точке подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-224">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9f22c-225">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-225">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9f22c-226">Строка, содержащая идентификатор для точки подключения.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-226">A string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-227">Если разработчик объявляет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> атрибута в методе в исходном коде элемента управления, чтобы метод можно использовать в качестве точки подключения не требуется объявлять `ID` параметра для атрибута точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-227">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-228">Единственным обязательным атрибутом является `displayName` параметра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-228">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-229">По умолчанию присваивается идентификатор точки подключения, используя значение из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> поля.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-229">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-230">Если имеется только один метод в элементе управления, используемого в качестве точки подключения, нет необходимости задать идентификатор для точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-230">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-231">Если существует несколько методов, в качестве точек подключения указано, необходимо указать идентификатор для каждого из них; в противном случае будет создано исключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-231">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-232">Назначая идентификатор для каждой точки подключения, можно также упростить можно указать, какая точка подключения для использования при объявлении подключения в веб-страницы или создать их в коде.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-232">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9f22c-233">В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-233">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-234">Данный пример кода показывает только веб-страницы, которая содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-234">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-235">Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> свойства на каждой точке подключения объектов и записывает каждое значение метки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-235">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-236">Выполните код, нажав кнопку **сведений о точке подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-236">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="9f22c-237">Gets the type of the interface used by a connection point.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-237">Gets the type of the interface used by a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="9f22c-238">Объект <see cref="T:System.Type" /> , соответствующее типу интерфейса, предоставляемого или получаемого элементом управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="9f22c-238">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9f22c-239"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Свойство указывает, какой тип интерфейса использует точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-239">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-240">Это может помочь определить необходимость совместимость и возможность создания подключения двух элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-240">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-241">Если точка подключения поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> отличается от точки подключения потребителя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, то два элемента управления несовместимы (что означает, что они не может подключаться напрямую без преобразователя) и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта должен использовать для установления соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-241">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9f22c-242">В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-242">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-243">Данный пример кода показывает только веб-страницы, которая содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-243">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9f22c-244">Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> свойства на каждой точке подключения объектов и записывает каждое значение метки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-244">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="9f22c-245">Выполните код, нажав кнопку **сведений о точке подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9f22c-245">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>