<Type Name="ConnectionsZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9b0b779c11de56d0d5f31365e111d894b494017f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30591348" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConnectionsZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ConnectionsZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConnectionsZone&#xA;Inherits ToolZone" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionsZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ToolZone" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Предоставляет пользовательский интерфейс, позволяющий пользователям создавать связи между <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> и другими серверными элементами управления, которые находятся в зонах <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 С помощью набора элементов управления веб-частей, можно включить двумя серверными элементами управления для создания подключения и обмена данными, с одного элемента управления, выступающего в качестве поставщика, а другой как потребитель данных. Два элемента управления может быть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления или любого другого типа серверного элемента управления, что они предназначены для обработки подключений, а также что они находятся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны. Дополнительные сведения о подключениях веб-частей см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класса обзоры, а также [Общие сведения о подключениях веб частей](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 При условии, что для создания подключения веб-частей существуют необходимые элементы управления и условия, по-прежнему необходимо фактически подключить элементы управления. Существует три способа для создания подключения между серверными элементами управления: объявление подключения веб-страницы, создание подключения в коде или добавление <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> на страницу элемент управления, чтобы пользователи могли подключаться элементы управления по требованию. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Создает элемент управления пользовательского интерфейса, который позволяет подключать или отключать всех серверных элементов управления на странице, удовлетворяющие условиям, необходимым для создания подключения. Это необязательного элемента управления, который не является обязательным для создания связей, но полезно в случае, в которой вы хотите предоставить пользователям элемента управления, по которому подключением и отключением серверных элементов управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Управления является одним из элементов управления зоны веб-частей средства, которые наследуют от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> базового класса. Средство зоной <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления предназначен для быть видимым, только если его веб-страницы находится в определенный режим отображения. В этом случае называется режим отображения режим подключения (страница находится в этом режиме при <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления на странице имеет его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> присвоено значение свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>). После пользователей переключить страницу в режим подключения, необходимо щелкнуть команду подключения в меню команд одного из серверных элементов управления и затем подключение пользовательского интерфейса становится видимой.  
  
 Как элемент управления веб-частей зоны <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления — это тип <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> зоны (который наследуется от <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> класса) должен содержать другие элементы управления. В общем случае <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> зоны содержит большую часть тех же элементов как других зон инструментов веб-части: заголовок, текст или содержимого области и нижний колонтитул. Полное описание веб-частей зоны и различных частей зоны см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Общие сведения о классе.  
  
> [!IMPORTANT]
>  В отличие от большинства других зон веб-частей, очень важно обратить внимание, что <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> зона содержит уникальный тип серверного элемента управления, связанные с ним. Список зон и связанные элементы управления, они содержат, см. в диаграмме в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Общие сведения о классе. Но <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> зона не содержит <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> элементов управления. Вместо этого он выполняет лишь ограниченный целью предоставление пользовательского интерфейса для пользователей для подключения или отключения серверных элементов управления, которые существуют в некоторых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> области на странице. Только элементы управления, содержащиеся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, представляют стандартные элементы управления сервера ASP.NET, создаются в рамках пользовательского интерфейса для формирования подключений.  
  
 Когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отрисовывается, он создает пользовательский Интерфейс, основанный на серверных элементов управления на странице, способны создавать подключения. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Управления определяет, какие серверные элементы управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны на странице поставщики, которые являются объектами-получателями, какие соединения указывает, доступны и ли серверных элементов управления в данный момент подключением и отключением, а затем приводит к возникновению ошибки пользовательского интерфейса соответствующим образом.  
  
 Предположим, что имеется один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления с возможностью поставщиком, один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления может быть потребителем, они были объявлены в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> на странице и в данный момент отключены. Когда пользователь переключает страницу в режим подключения и щелкает команду подключения в одном из элементов управления, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> создает элемент управления пользовательского интерфейса с помощью ссылки, при щелчке отображает форму, где пользователи смогут выбрать параметры для создания подключения. (Если элементы управления были подключены ранее, исходное представление пользователей с кнопкой, чтобы отключить элементы управления). В соединении пользовательский Интерфейс для создания новых подключений пользователей обучают какой элемент управления является поставщиком и какой элемент управления является потребителем. Элемент управления раскрывающегося списка отображается под каждой серверный элемент управления со списком доступных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объектов для элемента управления. Один из соответствующих раскрывающихся списков, пользователи должны выбрать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> для поставщика (чтобы определить, какой интерфейс и данные будут доступны для потребителей) и один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объект для каждого объекта-получателя (чтобы определить, какой интерфейс и данных Потребитель будет использовать), которые будут подключены к поставщику.  
  
> [!NOTE]
>  В веб-части реализацию по умолчанию набор элементов управления, один поставщик может подключаться к нескольким получателям, но каждый получатель может иметь только один поставщик.  
  
 Для использования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, его можно объявить в `<form>` элемент на веб-страницы (но не вложенный в другой элемент веб-частей зоны), с помощью `<asp:connectionszone>` элемент, или можно добавить на страницу программным способом. При объявлении элемента на странице, в отличие от веб-части зоны не может объявить любой другой тип, серверных элементов управления между тегами элемента `<asp:connectionszone>` элемент. Можно объявить элементы, которые связаны с собственными свойствами и сведения о стиле, но это отдельный элемент и не является элементом управления шаблона, в какой-либо другой сервер можно объявлять элементы управления.  
  
> [!NOTE]
>  Для улучшения специальных возможностей, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отрисовывается в `<fieldset>` элемент. `<fieldset>` Элемент группирует связанные элементы управления, используемых для создания подключений в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления, который облегчает вкладкам между этими элементами управления для обоих визуальных агентах пользователя (таких как обычные веб-браузеры) и агенты речевых пользователя (например, программы чтения с экрана).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Элемент управления имеет несколько свойств, используемый для отрисовки пользовательского интерфейса подключения. Один набор свойств содержит несколько команд используется только для, выполняющих действия в пользовательском Интерфейсе: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A>, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A>. Большой набор свойств, особенно для пользовательского интерфейса, зона соединений состоит из текстовых строк, отображаемых в разных местах (или в определенных ситуациях, например при возникновении ошибок) в пользовательском Интерфейсе: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A>, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A>. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Класс также содержит ряд общих свойств в другие веб-части зоны: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A>, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType%2A>. Наконец <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство уникален для класса, ссылка на элемент управления, который инициирует соединение (элемент управления, на котором пользователь щелкает команду подключения в его команд меню, которое также является элементом управления, на который ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> свойство).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Класс также содержит ряд методов, все из которых наследуется и переопределении от базовых классов, и большинство из них входят от базовых классов веб-частей зоны. Дополнительные сведения см. в разделе отдельные методы.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления на веб-странице. Пример состоит из четырех частей.  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления, показано, как объявить `<asp:connectionszone>` элемент и задает несколько свойств подключений зону декларативно и программно.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям переключать режимы отображения на веб-странице. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 Во второй части примера является исходный файл с помощью интерфейса и пользовательские элементы управления. Обратите внимание, что `ZipCodeWebPart` управления реализует `IZipCode` интерфейс, добавив `ConnectionProvider` таким образом, чтобы элемент управления может выступать в роли поставщика для подключения. `WeatherWebPart` Управления имеет метод, помеченный атрибутом `ConnectionConsumer` атрибут, где он использует `IZipCode` интерфейс, чтобы работать в качестве получателя в подключении.  
  
 Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. В этом примере используется динамическая компиляция. Пошаговое руководство по компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 Третья часть примера кода — веб-страница. В верхней, `Register` директивы для пользовательского элемента управления и пользовательские элементы управления, используемый для соединения. <`asp:connectionszone>` Объявлен элемент на странице в качестве примера использования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления декларативно. Для элемента ряд свойств устанавливается декларативно. Другие свойства зоны соединений устанавливаются программно в `<script>` части страницы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите веб-страницу в браузере. Используйте **режим отображения** раскрывающемся списке элемента управления для переключения страницы в режим подключения. В меню команд для **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления (командам меню обозначается стрелкой вниз в заголовке окна элемента управления), щелкните команду подключения. Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления. Обратите внимание, что в пользовательском Интерфейсе, подключения **End Connection** появляется кнопка; соединение уже объявлен в разметке страницы, поэтому элементы управления уже связаны. Нажмите кнопку **End Connection**, а затем используйте **режим отображения** управления еще раз, чтобы вернуться в режим просмотра. Затем снова вернуть страницу в режим подключения, щелкните команду подключения в одном из элементов управления и обратите внимание, что пользовательский Интерфейс подключения теперь отображает гиперссылку, которая позволяет создать подключение между элементами управления. Щелкните ссылку и используйте пользовательский Интерфейс подключения для выбора точки подключения и подключения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> Класс может быть расширен, если разработчики хотят изменить его поведение или пользовательский Интерфейс, предоставленный для работы с подключениями по умолчанию.</para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConnectionsZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConnectionsZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Вызывается конструктор по умолчанию, при объявлении `<asp:connectionszone>` элемента на странице ASP.NET. Необходимо явно вызвать этот конструктор, за исключением того, в случаях, где добавлении элемента управления на страницу программным способом.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> конструктор, чтобы создать новый экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, чтобы добавить на веб-страницу программными средствами. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий применение конструктора; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления и в его `Page_Init` использует метод, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> конструктор, чтобы создать новый экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления и добавьте его к странице.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 На веб-странице в `Page_Init` метод, новый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления (использование конструктора), которая добавляется к странице. Когда пользователь устанавливает в качестве страницы в режим подключения и щелкает команду подключения в одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/CS/connectionZoneCtorCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/VB/connectionZoneCtorVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Появится пользовательский Интерфейс соединения, а элементы управления уже связаны, так как подключение было объявлено в разметке страницы.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CancelVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CancelVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, с помощью которого конечные пользователи могут отменить процесс создания подключений.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, с помощью которого конечные пользователи могут отменить процесс подключения двух элементов управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда "Отмена", используемая вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, является командой уровня зоны, которая отображается в пользовательском интерфейсе (UI) подключения как часть представления, в которых пользователи в списке точки подключения для элементов управления. Когда пользователь щелкает команду "Отмена", он отменяет процесс выбора точки подключения и возвращает представление зоны подключений гиперссылок, которые можно щелкнуть для установления нового подключения.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> свойство для получения ссылки на соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения свойств.  
  
 Можно задать значения свойств команды отмены декларативно, объявив `<cancelverb>` элемент внутри тегов `<asp:connectionszone>` элемента. Свойства команды может быть задано как декларативно в форме `Property-Subproperty`, где `Subproperty` — это свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `CancelVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `CancelVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемент, и в элементе, объявляет `<cancelverb>` элемент и задает некоторые свойства, с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает некоторые свойства команду "Отмена" для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключить элементы управления, которые уже связаны из-за декларативный соединения на странице. Нажмите кнопку **выбрать получателя для поставщика для подключения к** гиперссылки и обратите внимание, как задание различных свойств. Если навести указатель мыши на **Terminate** кнопку в подсказке отображается пользовательский текст описания.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Close">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Close ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Close() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub Close ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void Close();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Закрывает пользовательский интерфейс подключения, созданный с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close%2A> Метод вызывается, когда пользователь щелкает команду закрытия уровня зоны в пользовательском Интерфейсе подключения. После выполнения метода подключения, пользовательский Интерфейс скрывается, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> значение свойства `null`, и страница остается в режиме отображения подключения. На этом этапе пользователей можно выбрать элемент управления, щелкнув команду подключения в меню команд для элемента управления или переключить страницу в другой режим отображения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CloseVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CloseVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет конечным пользователям закрыть пользовательский интерфейс подключения, созданный с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, с помощью которого конечный пользователь может закрыть пользовательский элемент подключения.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда закрытия, что и с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, является командой уровня зоны, которая отображается в нижней (нижний колонтитул) пользовательского интерфейса подключения. Когда пользователь щелкает команду закрытия, он отменяет процесс подключения и закрывает подключение пользовательского интерфейса, но оставляет подключение страницы в режим отображения. На этом этапе пользователь может переключить страницу в режим просмотра или щелкнуть команду подключения на другой серверный элемент управления, опять открыть подключение пользовательского интерфейса.  
  
 Команда закрытия должен отличаться от команда закрытия в заголовке (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.HeaderCloseVerb%2A> свойство). Обе команды выполняют одинаковые действия закрытия подключения пользовательского интерфейса, но команда закрытия в заголовке отображается в верхней части пользовательского интерфейса и представлена гиперссылки по умолчанию, тогда как команда закрытия отображается в нижней части пользовательского интерфейса и представляется с помощью кнопки по умолчанию.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> свойство для получения ссылки на соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения свойств.  
  
 Команда закрытия значения свойств можно задать декларативно, объявив `<closeverb>` элемент внутри тегов `<asp:connectionszone>` элемента. Свойства команды может быть задано как декларативно в форме `Property-Subproperty`, где `Subproperty` — это свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `CloseVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `CloseVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемент, и в элементе, объявляет `<closeverb>` элемент и задает свойства с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает свойство команда для закрытия <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключить элементы управления, которые уже связаны из-за декларативный соединения на странице. Нажмите кнопку **выбрать получателя для поставщика для подключения к** гиперссылки и обратите внимание, как задание различных свойств. Если навести указатель мыши на **Close Zone** , расположенную в нижней части пользовательского интерфейса, подключения в подсказке отображается пользовательский текст описания. Обратите внимание, что команда закрытия заголовок в верхней части зоны подключений представляется гиперссылку, и пользовательское назначение свойства для команды закрытия не оказывают влияния на команду закрытия в заголовке.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfigureConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConfigureConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConfigureConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в качестве заголовка подраздела пользовательского интерфейса подключения, созданного с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Строка, содержащая заголовок для раздела "Настройка подключений". Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство для использования пользовательского значения для заголовка этого раздела пользовательского интерфейса подключения. Настройка подключений часть пользовательского интерфейса появляется, когда пользователь отображается пользовательский Интерфейс подключения для существующего подключения и щелкнул команду настройки (по умолчанию он представлен **Настройка** кнопку в пользовательском Интерфейсе подключения).  
  
 Значение свойства можно задать декларативно, необходимо назначить строку для `configureconnectiontitle` для атрибута `<asp:connectionszone>` тега на веб-странице. Или можно назначить строку свойство программными средствами.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемент и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Поскольку подключение уже существует, вы увидите **End Connection** кнопки и **Настройка** кнопку, которая представляет команду настройки. В случае можно настроить подключение к (это не в этом примере кода), **Настройка** бы кнопка; можно щелкнуть его, чтобы открыть раздел настройки подключений и заголовок будет иметь значение код, присвоенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConfigureVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConfigureVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, используемый для открытия представления настройки в пользовательском интерфейсе подключения.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> используется для открытия раздела "Настройка подключений" в пользовательском интерфейсе подключения.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда настройки отображается в разделе Управление соединениями пользовательского интерфейса, подключения, если подключение уже существует и пользователь открыл пользовательский Интерфейс подключения. Пользовательский Интерфейс обеспечивает для пользователей с **End Connection** кнопку, чтобы завершить подключение и **Настройка** кнопку (которая представляет команду настройки) для настройки подключения. Если пользователь щелкает **Настройка** кнопку, появится в разделе Настройка подключений пользовательского интерфейса, позволяя пользователям настроить подключение. Этот параметр, чтобы настроить подключение (и, следовательно **Настройка** кнопки) включена только в том случае, если соединение использует преобразователь и преобразователь включает элемент управления мастера конфигурации (<xref:System.Web.UI.WebControls.Wizard>), позволяет ему работать настроенные пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> класса.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> свойство для получения ссылки на соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения свойств.  
  
 Значения свойств команду настройки можно задать декларативно, объявив `<configureverb>` элемент внутри тегов `<asp:connectionszone>` элемента. Свойства команды может быть задано как декларативно в форме `Property-Subproperty`, где `Subproperty` — это свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `ConfigureVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `ConfigureVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемент, и в элементе, объявляет `<configureverb>` элемент и задает свойства с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает свойство команду настройки для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Обратите внимание, что имеется **End Connection** кнопки для отключения элементов управления, которые уже подключены и отключенного **Настройка** кнопки. Если в примере кода используется преобразователь, который включает мастер конфигурации, **Настройка** кнопка будет включена, и пользователи смогут нажать ее для настройки подключения. Если навести указатель мыши на **Настройка** кнопку в пользовательском Интерфейсе, подключения в подсказке отображается пользовательский текст описания.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.Wizard" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключений, в котором пользователи могут выбрать точку подключения получателя, к которой будет подключаться поставщик.</summary>
        <value>Строка, содержащая инструкции для создания подключения получателя к поставщику. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает часть подключения, пользовательский Интерфейс, позволяющий пользователям выбрать получателя. Если пользователь щелкнет команду подключения на объекте-получателе, затем подключение пользовательского интерфейса будет выполнять обратную операцию и отобразит сведения о подключении к поставщику.  
  
 Текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство отображается непосредственно над раскрывающемся списке элементов управления, содержащих точки подключения доступны получателя, к которым может подключаться поставщик.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToConsumerInstructionText` атрибут в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемента на странице, или можно программно задать свойство.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем нажмите **выбрать получателя для поставщика для подключения к** гиперссылки. Появится пользовательский Интерфейс подключения потребителя и назначены пользовательского текста <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> свойство отображается только над областью с элементом управления, который позволяет вам выбрать точку подключения на объекте-получателе для соединения с поставщиком.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст гиперссылки, которую щелкают пользователи для открытия представления, в котором можно выбрать элемент управления получателя, который будет использоваться в подключении.</summary>
        <value>Строка, отображаемая в качестве текста гиперссылки, открывающей представление, в котором можно выбрать получателей. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика и подключение не существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления отображает ссылку с текстом **выбрать получателя для поставщика для подключения**. Когда пользователь щелкает гиперссылку, открывается представление, в котором можно выбрать доступный получатель для соединения с поставщиком.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToConsumerText` атрибут в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемента на странице, или можно программно задать свойство.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем Обратите внимание, что гиперссылки отображается с пользовательским текстом, назначенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка раздела в пользовательском интерфейсе подключения, в котором пользователи могут выбрать определенный получатель, к которому следует подключиться.</summary>
        <value>Строка, служащая заголовком раздела, в котором пользователи могут выбрать получателей. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователи щелкают команду подключения в элементе управления поставщика и подключение не существует, щелкают представление, в котором можно выбрать получателя для подключения ранее выбранного поставщика. Предоставляемые заголовок в этом представлении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToConsumerTitle` атрибут в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемента на странице, или можно программно задать свойство.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем щелкните ссылку, чтобы выбрать получателя. В представлении для выбора объекта-получателя, обратите внимание, что текст заголовка раздела текста, код присваивает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, в котором пользователи могут выбрать точку подключения поставщика, к которой будет подключаться получатель.</summary>
        <value>Строка, содержащая инструкции по созданию подключения поставщика к получателю. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает часть пользовательского интерфейса, позволяющий пользователям выбрать поставщика подключения. Если пользователь щелкнет команду подключения для поставщика, затем подключение пользовательского интерфейса будет выполнять обратную операцию и отобразит сведения о подключении к получателю.  
  
 Текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство отображается непосредственно над раскрывающемся списке элементов управления, содержащих точки подключения доступного поставщика, к которым может подключаться объекта-получателя.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToProviderInstructionText` атрибут в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемента на странице, или можно программно задать свойство.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем нажмите **выберите поставщика, для соединения с потребителем** гиперссылки. Появится пользовательский Интерфейс подключения поставщика и назначены пользовательского текста <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> свойство отображается только над областью с элементом управления, который позволяет вам выбрать точку подключения для поставщика для установления соединения с потребителем.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст гиперссылки, которую пользователь должен щелкнуть для открытия представления, в котором сможет выбрать элемент управления поставщика для подключения.</summary>
        <value>Строка, отображаемая в качестве текста гиперссылки, открывающей представление, в котором можно выбрать поставщиков. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя и подключения не существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления отображает ссылку с текстом **Выбор поставщика для получателя для подключения**. Когда пользователь щелкает гиперссылку, открывается представление, в котором можно выбрать доступный поставщик для соединения с потребителем.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToProviderText` атрибут в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемента на странице, или можно программно задать свойство.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем Обратите внимание, что гиперссылки отображается с пользовательским текстом, назначенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка раздела в пользовательском интерфейсе подключения, в котором пользователи могут выбрать определенный поставщик для подключения.</summary>
        <value>Строка, которая служит в качестве заголовка раздела, в котором пользователи выбирают поставщиков. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Если пользователи щелкают команду подключения в элементе управления получателя нет соединений, щелкают представление, в котором можно выбрать поставщика для подключения к ранее выбранному получателю. Предоставляемые заголовок в этом представлении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство.  
  
 Это свойство можно задать декларативно, с помощью `ConnectToProviderTitle` атрибут в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемента на странице, или можно программно задать свойство.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** для завершения подключения, а затем щелкните ссылку, чтобы выбрать поставщика. В представлении для выборе поставщика, обратите внимание, что текст заголовка раздела текста, код присваивает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет двум элементам управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> устанавливать подключение.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет двум элементам управления устанавливать подключение.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда подключения, используемая вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, является командой уровня зоны, которая отображается в пользовательском интерфейсе (UI) подключения как часть представления, в которых пользователи Завершение подключения между двумя элементами управления. В части пользовательского интерфейса, в которой пользователи могут выбирать точки подключения Если два элемента управления могут устанавливать подключения, команда подключения включен в нижней части пользовательского интерфейса. После выбора точки подключения, необходимо щелкнуть команду подключения для создания подключения.  
  
> [!NOTE]
>  Подключения уровня зоны команд, описанных в этом разделе фактически устанавливает подключение между элементами управления и отличается от команды, которая отображается в меню команд для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Если пользователь переключается в режим отображения подключения, если элемент управления может создавать подключения, веб-страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> подключения команда отображается в соответствующем меню команд. Это <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> подключения команда просто открывает подключение пользовательского интерфейса, созданные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. Напротив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> команд, описанных в этом разделе, которая работает на уровне зоны, фактически создает соединение.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> свойство для получения ссылки на соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения свойств.  
  
 Можно задать значения свойств команды подключения декларативно, объявив `<connectverb>` элемент между открывающим и закрывающим тегами элемента `<asp:connectionszone>` элемент. Свойства команды также можно декларативно задать в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент путем добавления атрибута в виде `Property-Subproperty`, где `Subproperty` — это свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `ConnectVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `ConnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемент и внутри тегов элементов, объявляет `<connectverb>` элемент и задает некоторые свойства, с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает некоторые свойства команды подключения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключить элементы управления, которые уже связаны из-за декларативный соединения на странице. Нажмите кнопку **выбрать получателя для поставщика для подключения к** гиперссылки и обратите внимание, как задание различных свойств. Если навести указатель мыши на **Connect Controls** кнопку в подсказке отображается пользовательский текст описания.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе получателей пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, которая служит в качестве текста инструкции для получателей, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разрывать соединение. Представление также отображает получатели, участвующие в соединении. Над списком получателей является текст инструкции получателей, который по умолчанию представляет описание действий элементов управления получателя в соединении.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ConsumersInstructionText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, найдите в разделе получателей для пользовательский текст, назначенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок, отображаемый над разделом получателей пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, которая служит текстом заголовка для получателей, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разрывать соединение. Представление также отображает получатели, участвующие в соединении. Над списком получателей текст инструкции получателей, который выше, название раздела потребителей, для которого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство предоставляет текст.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ConsumersTitle` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, найдите в разделе получателей для пользовательский текст, назначенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Создает все дочерние элементы, содержащиеся в элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> в процессе подготовки к обратному запросу сервера или к отрисовке.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод переопределяет базовый <xref:System.Web.UI.Control.CreateChildControls%2A?displayProperty=nameWithType> метод. Он готовит все относящиеся к соединению объекты, необходимые для подключения (например, получает объекты точек подключения из доступных элементов управления потребителя и поставщика), и создает различных элементов пользовательского интерфейса (UI), которые пользователи взаимодействуют в подключение пользовательского интерфейса для установления соединения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisconnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property DisconnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ DisconnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает ссылку на объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который позволяет пользователю отключать два подключенных элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, который отключает два подключенных элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команда подключения, используемая вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления, является командой уровня зоны, которая отображается в пользовательском интерфейсе (UI) подключения как часть представления, в пользователей, которые управляют существующее соединение между двумя элементами управления. После пользователями <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> подключения команды в меню команд элемента управления и подключение пользовательского интерфейса отображается, если уже существует соединение между двумя элементами управления, команда отключения появляется активированная в нижней части пользовательского интерфейса.  
  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> свойство для получения ссылки на соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта в пользовательском Интерфейсе. Несмотря на то, что само свойство доступно только для чтения, после получения ссылки на команду, при необходимости можно изменить значения свойств.  
  
 Можно задать значения свойств команды отключения декларативно, объявив `<disconnectverb>` элемент между открывающим и закрывающим тегами элемента `<asp:connectionszone>` элемент. Свойства команды также можно декларативно задать в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент путем добавления атрибута в виде `Property-Subproperty`, где `Subproperty` — это свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекта (например, `DisconnectVerb-Text`). Можно также задать свойства программно в виде `Property.Subproperty` (например, `DisconnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как использовать свойство декларативно и программно.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемент и внутри тегов элементов, объявляет `<disconnectverb>` элемент и задает некоторые свойства, с помощью атрибутов. Кроме того, в `Page_PreRender` метод, код задает некоторые свойства на команды отключения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **ПОЧТОВЫЙ индекс поставщика** управления и щелкните команду подключения. Обратите внимание на действие значений свойств, которые были заданы на команды отключения. Если навести указатель мыши на **End Connection** кнопку в подсказке отображается пользовательский текст описания. Нажмите кнопку **End Connection** кнопку, чтобы отключить элементы управления, которые уже связаны из-за декларативный соединения на странице.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает значение, показывающее, отображается ли в текущий момент элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />.</summary>
        <value>
          Значение <see langword="true" />, если <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> в настоящий момент отображается; в противном случае — значение <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EmptyZoneText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string EmptyZoneText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EmptyZoneText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ EmptyZoneText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текстовое сообщение, которое отображается в пустом элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, если на веб-странице недостаточно элементов управления для установки подключения.</summary>
        <value>Строка <see cref="T:System.String" />, содержащая сообщение для пустой зоны. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.EmptyZoneText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExistingConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ExistingConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExistingConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ExistingConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст сообщения, отображаемого в пользовательском интерфейсе подключения, если для существующего подключения была создана ошибка или предупреждение.</summary>
        <value>Строка <see cref="T:System.String" />, которая содержит текст сообщения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetFromText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetFromText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetFromText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetFromText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetFromText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, который предшествует именованному поставщику, из которого получатель будет извлекать данные.</summary>
        <value>Строка, предваряющая именованный поставщик, из которого получатель будет принимать данные. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям устанавливать соединения с поставщиком. В части пользовательского интерфейса, который даст пользователям выбирать подключения поставщика точки, имеется текст, который предшествует раскрывающемся списке элемента управления, в котором пользователи могут выбрать какие потребитель будет получать данные из точки подключения. Этот текст, который предшествует раскрывающийся элемент управления — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство. По умолчанию текстовое значение является **из**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `GetFromText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения см. в разделе поставщиков текст, который предшествует именованному поставщику. Это текст, назначенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в заголовке пользовательского интерфейса подключения, который предваряет именованный поставщик, получающий данные от поставщика.</summary>
        <value>Строка, которая предшествует именованному получателю в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям устанавливать соединения с поставщиком. В части пользовательского интерфейса, который даст пользователям выбирать подключения поставщика точки, имеется текст, который предшествует именованному получателю, который будет участвовать в соединении. Этот текст, который предшествует получателю — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство. По умолчанию текстовое значение является **получить**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `GetText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения см. в разделе поставщиков текст, который предшествует именованному получателю. Это текст, назначенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HeaderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string HeaderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HeaderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HeaderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HeaderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка, который отображается в верхней части пользовательского интерфейса подключения, созданного с помощью элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Строка, содержащая текст заголовка для пользовательского интерфейса подключения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство отображается каждый раз, когда отображается пользовательский Интерфейс подключения. Когда пользователь щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, подключений, появится пользовательский Интерфейс, и текст заголовка служит в качестве метки в верхнюю часть пользовательского интерфейса подключения. Текст по умолчанию — **зона соединений**.  
  
 Это свойство переопределяет базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText%2A> свойство из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса, чтобы текст заголовка зоны соединения по умолчанию можно назначить свойству.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `HeaderText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, обратите внимание, что текст заголовка в верхней части зоны подключений значение, присваиваемое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство в примере кода.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string InstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property InstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, который используется для общих инструкций о выбранном элементе управления в разделе пользовательского интерфейса подключения для управления существующими подключениями.</summary>
        <value>Строка, содержащая текст инструкции для пользовательского интерфейса подключения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство отображается каждый раз, когда соединение отображения пользовательского интерфейса и подключение уже существует. Под текст заголовка (содержится в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство), которая находится в верхней части пользовательского интерфейса, подключения — заголовок инструкции, а за ним — текст инструкции. Текст инструкции оповещает пользователей, какой тип действия могут выполняться на выбранный в данный момент <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления (выбранный элемент управления является то, для которого пользователь щелкнул команду подключения в меню команд для элемента управления). По умолчанию — текст инструкции **Управление соединениями для текущей веб-части**.  
  
 Это свойство переопределяет базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.InstructionText%2A> свойство из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса, чтобы инструкция текста можно назначить свойству зоны соединения по умолчанию.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `InstructionText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, обратите внимание, что текст инструкции в верхней части зоны подключений значение, присваиваемое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> свойство в примере кода.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string InstructionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property InstructionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, который используется для общего описания действия, которое может быть выполнено с элементом управления получателя или поставщика в пользовательском интерфейсе подключения для управления существующими подключениями.</summary>
        <value>Строка, содержащая заголовок инструкции для пользовательского интерфейса подключения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство отображается каждый раз, когда соединение отображения пользовательского интерфейса и подключение уже существует. Текст заголовка инструкция находится под текст заголовка (содержится в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> свойство), которая находится в верхней части пользовательского интерфейса подключения. Заголовок инструкции содержится общее описание, информирующее пользователей о типе действия могут выполняться на поставщик или потребитель <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементом управления, участвующем в существующее подключение. По умолчанию заголовок инструкции начинается с **Управление соединениями для**и заканчивается именем элемента управления получателя или поставщика, выбранного пользователем посредством щелчка команды подключения в соответствующем меню команд.  
  
> [!NOTE]
>  При присваивать пользовательское значение для этого свойства, помните, что вы не знаете во время разработки ли пользователь будет выбирать поставщик или потребитель управления, на котором будет управлять подключением, поэтому пользовательский заголовок инструкции должен быть достаточно общим для ссылки на объект-получатель или pr элемент управления ovider. Напротив значение по умолчанию свойства подготавливается к просмотру таким образом, что динамически присоединяет имя элемента управления независимо от поставщика или получателя, выбранного пользователем. Если вы хотите указать пользовательское значение для свойства, которое имитирует поведение, необходимо наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> класса и переопределять это свойство или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> метод.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `InstructionTitle` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, обратите внимание, что заголовок инструкции непосредственно под текст заголовка, в верхней части зоны подключений, значение, присваиваемое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> свойство в примере кода.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">
          <see cref="T:System.Object" />, представляющий восстанавливаемое состояние элемента управления.</param>
        <summary>Восстанавливает сведения о состоянии элемента управления предыдущего запроса страницы, сохраненные методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При вызове этого метода, он определяет ли состояние элемента управления был ранее сохранен для элемента управления и если да, задает состояние элемента управления к сохраненному значению.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Длина <paramref name="savedState" /> не равна длине массива, созданного методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.LoadControlState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub LoadViewState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void LoadViewState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Объект <see cref="T:System.Object" />, содержащий восстанавливаемое состояние представления.</param>
        <summary>Восстанавливает сведения о состоянии представления из предыдущего запроса страницы, сохраненного методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод используется главным образом инфраструктурой платформы .NET Framework и не предназначен для использования непосредственно из программного кода. Однако разработчики элементов управления можно переопределить этот метод, чтобы задать способ восстановления состояния представления в серверного элемента управления. Дополнительные сведения см. в разделе [управлении](http://msdn.microsoft.com/library/0218d965-5d30-445b-b6a6-8870e70e63ce).  
  
 При вызове этого метода, он определяет ли состояние представления был ранее сохранен для элемента управления и если да, задает состояние представления сохраненному значению. Переопределяет метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.LoadViewState%2A> метод наследуется от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса, чтобы его можно добавить к базовой реализации и восстановить состояние для нескольких команды уровня зоны, используемые в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Длина <paramref name="savedState" /> не равна длине массива, созданного методом <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.LoadViewState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NewConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NewConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст сообщения, отображаемого в пользовательском интерфейсе подключения, если для нового подключения, создаваемого пользователем, имеется ошибка или предупреждение.</summary>
        <value>Строка <see cref="T:System.String" />, которая содержит текст сообщения. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, который отображается в основной части пользовательского интерфейса подключения, если элемент управления веб-частей не имеет существующего подключения.</summary>
        <value>Строка, содержащая текстовое сообщение на случай, если подключение отсутствует. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство отображается каждый раз, когда отображается пользовательский Интерфейс подключения и подключения не существует. После пользователь переключает страницу в режим отображения подключения и щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления основное подключение, отображения пользовательского интерфейса. Если нет текущего соединения, текст из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство отображается в нижней части пользовательского интерфейса подключения, над командой закрытия в области нижнего колонтитула часового пояса. Текст описывает тот факт, что отсутствуют существующие соединения и предоставляет пользователям основные инструкции по созданию подключения в пользовательском Интерфейсе.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `NoExistingConnectionInstructionText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, щелкните **End Connection** кнопки. Обратите внимание, что текст инструкции для несуществующих подключений отображается в нижней части пользовательского интерфейса подключения, над командой закрытия в области нижнего колонтитула часового пояса.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст заголовка, который появляется в основной части пользовательского интерфейса подключения, если элемент управления веб-частей не имеет подключений.</summary>
        <value>Строка, содержащая текст заголовка, если отсутствует существующее подключение. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст, содержащийся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство отображается каждый раз, когда отображается пользовательский Интерфейс подключения и подключения не существует. После пользователь переключает страницу в режим отображения подключения и щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления основное подключение, отображения пользовательского интерфейса. Если нет текущего соединения, текст из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство отображается в верхней части текста пользовательского интерфейса, подключения сразу под ссылкой, которую пользователь может щелкнуть для создания нового соединения. Заголовок уведомляет, подключения не существует, а заголовок по умолчанию **нет активных соединений**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `NoExistingConnectionTitle` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, щелкните **End Connection** кнопки. Обратите внимание, что заголовок инструкции для несуществующих подключений располагается сразу под ссылку, которая позволяет пользователям создавать новое соединение.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDisplayModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnDisplayModeChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnDisplayModeChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnDisplayModeChanged (sender As Object, e As WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnDisplayModeChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDisplayModeEventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Отправитель события.</param>
        <param name="e">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Вызывает событие <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> событий и предоставляет настраиваемый обработчик для него. На веб-странице переходе или выходит из режима отображения подключение, этот метод выполняет несколько шагов, уникальные для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. Метод отменяет любые действия по подключению, в этот момент находится в состоянии ожидания, обеспечивает отображение нет дочерних элементов управления из соединения пользовательского интерфейса (UI), задав <xref:System.Web.UI.Control.ChildControlsCreated%2A> свойства `false`и устанавливает подключения пользовательского интерфейса в режим, в котором она можно отобразить сведения о существующих подключений, если пользователь продолжит процесс создания соединения.  
  
 Добавление специальной обработки для обработки, предоставляемые в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged%2A> метод, разработчики могут наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> класса и переопределить этот метод. Кроме того, разработчики могут также предоставить обработчик <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> события <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления путем добавления `OnDisplayModeChanged` атрибут `<asp:webpartmanager>` элемента в веб-страницы и назначение ему значение пользовательский метод для обработки события. В этом методе разработчиков можно проверить текущее значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> свойство, и если это <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>, можно выполнять необходимые изменения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnDisplayModeChanged(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Объект класса <see cref="T:System.EventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Вызывает событие <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод вызывает базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit%2A?displayProperty=nameWithType> метода и добавляет пользовательскую обработку, чтобы подготовить веб-страницы для отображения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit(System.EventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSelectedWebPartChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnSelectedWebPartChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnSelectedWebPartChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnSelectedWebPartChanged (sender As Object, e As WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnSelectedWebPartChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartEventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Объект <see cref="T:System.Object" />, который идентифицирует отправителя события.</param>
        <param name="e">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Вызывает событие <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPartChanged" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод переопределяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> реализацию для сброса соединения пользовательский интерфейс (UI) для тот факт, что дочерние элементы управления могли быть созданы повторно. Это необходимо, так как при изменении выбранного элемента управления, несколько параметров в соединении будет изменено пользовательского интерфейса, в зависимости от того, является ли выбранный элемент управления получателем или поставщиком, какие точки подключения элементов управления имеет (подключение, которое точки перечисляются в элементы управления раскрывающегося списка) и другие сведения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property PartChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType PartChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает тип границы, которая обрамляет серверные элементы управления, содержащиеся в элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <value>Тип <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />, который определяет тип границ, которые обрамляют элементы управления, содержащиеся в зоне подключений.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст инструкции, отображаемый в разделе поставщиков пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, которая служит в качестве текста инструкции для поставщиков, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разрывать соединение. Представление также отображает всех поставщиков, участвующих в соединении. Непосредственно над списком поставщиков — поставщики текст инструкции, который по умолчанию представляет описание действий элементов управления поставщика в соединении.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ProvidersInstructionText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, просмотрите в разделе поставщиков пользовательский текст, назначенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок, отображаемый над разделом поставщиков пользовательского интерфейса подключения, если подключение уже существует.</summary>
        <value>Строка, служащая в качестве текста заголовка для поставщиков, участвующих в подключении. Используемым по умолчанию заголовком является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления получателя и подключение уже существует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям разрывать соединение. Представление также отображает всех поставщиков, участвующих в соединении. Непосредственно над списком поставщиков поставщиков текст инструкции, который выше, заголовок раздела, поставщики, для которого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство предоставляет текст.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `ProvidersTitle` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В примере содержится только код веб-страницы, демонстрирующий использование свойства; для других двух файлов кода, необходимое для запуска этого примера, см. в разделе из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Исходный файл, который содержит код для интерфейса ПОЧТОВЫЙ индекс, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения. Этот код получить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Общие сведения о классе.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления объявляет `<asp:connectionszone>` элемент и показано, как программно использовать данное свойство.  
  
-   Пояснения к работе примера в браузере.  
  
 Объявляет веб-странице `<asp:connectionszone>` элемента и в `Page_PreRender` метод, код присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Переключиться в режим подключения с помощью **режим отображения** элемента управления. Щелкните стрелку меню команд **потребителя ПОЧТОВЫЙ индекс** управления и щелкните команду подключения. В представлении, открытом для существующего подключения, просмотрите в разделе поставщиков пользовательский текст, назначенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RaisePostBackEvent (eventArgument As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RaisePostBackEvent(System::String ^ eventArgument);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Строка <see cref="T:System.String" />, которая содержит данные для события в виде аргументов.</param>
        <summary>Создает событие для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, если форма, содержащая его, выполняет обратный запрос сервера.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> Метод обрабатывает несколько возможных значений, которые может возникать, когда форма, содержащая <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления отправляется обратно на сервер. Во-первых, если значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство `null`, больше не осталось подключений связанные действия, поэтому все ожидающие соединения будут отменены, а метод возвращает. Во-вторых, если пользовательский интерфейс (UI) соединений действительно виден и пользователь создает подключение, этот метод обрабатывает возможные сценарии: пользователь щелкнул команду подключения, пользователь щелкнул команду отключения, преобразователь, пользовательского интерфейса отображается, зоны, закрывается, создается подключение к поставщику или создается подключение к получателю. В каждом случае <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> принимает `eventArgument` параметром, передаваемым и обновления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления соответствующим образом. Наконец, если не применим ни один из указанных случаях метод вызывает базовый метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Средство записи <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, которое получает содержимое элемента управления веб-частей.</param>
        <summary>Отрисовывает содержимое элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> в указанном объекте <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render%2A> Метод обновляет пользовательский интерфейс (UI) соединений, любые изменения, которые произошли с момента создания дочерних элементов управления или во время стадии предварительной отрисовки, а затем вызывает базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render%2A?displayProperty=nameWithType> метод для записи содержимого зоны веб-страницу .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderBody">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderBody (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderBody(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderBody (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderBody(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">
          <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, получающий содержимое основной части элемента управления.</param>
        <summary>Отправляет содержимое основной части элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> в указанный объект <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, который заносит содержимое на веб-страницу.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Основной текст элемента управления веб-частей — часть между областями заголовка и нижнего колонтитула. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> Метод переопределяет отрисовку области текста, который выполняется с помощью базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody%2A?displayProperty=nameWithType> метод.  
  
 Этот метод добавляет базовый подготовки к просмотру атрибутов уникального стиля, применяемых к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления, который также и отображает соответствующее содержимое для дочерних элементов управления в пользовательском интерфейсе (UI), подключение на основе предыдущих выбранных пользователем в пользовательском Интерфейсе.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderVerbs (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderVerbs(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderVerbs (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderVerbs(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Средство записи <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, которое получает содержимое команды для отрисовки в зоне подключений.</param>
        <summary>Отображает команды уровня зоны для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод отображает несколько команд уровня зоны, которые входят в состав <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. В рамках этого метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb%2A?displayProperty=nameWithType> метод также вызывается для отображения отдельных сведения о каждой из команд.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Сохраняет изменения состояния элемента управления веб-частей, произошедшие с момента последней отправки страницей обратного запроса на сервер.</summary>
        <returns>Возвращает текущее состояние элемента управления веб-частей. Если с элементом управления не связано состояние, метод возвращает значение <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления является видимым в любом из режимов за исключением режима, в котором отображаются существующие сведения о подключениях и имеет ли она данные состояния элемента управления о связанных с ним, сведения о подключении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState%2A> метод сохраняет данные, чтобы он может быть сохранен через циклов приема-передачи на сервер.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SaveControlState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function SaveViewState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Object ^ SaveViewState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Сохраняет изменения состояния представления элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, которые произошли при последнем обратном запросе страницы к серверу.</summary>
        <returns>Возвращает объект <see cref="T:System.Object" />, содержащий текущее состояние представления элемента управления. Если с элементом управления не связано состояние, метод возвращает значение <see langword="null" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Состояние представления — это совокупность значений свойств элемента управления веб-частей. Эти значения автоматически помещаются в элемент управления <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> свойство, которое является экземпляром объекта <xref:System.Web.UI.StateBag> класса. Значение этого свойства сохраняется в строку объекта после сохранения состояния этапа жизненного цикла элемента управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState%2A> Метод добавляет возможность сохранения состояния представления для различных команд в базовую реализацию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.SaveViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, который предваряет именованный поставщик, отправляющий данные получателю.</summary>
        <value>Строка, которая предваряет именованный поставщик в подключении. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям устанавливать соединения с потребителем. В части пользовательского интерфейса, который даст пользователям выбирать подключения потребителя точки, имеется текст, который предшествует именованный поставщик, который будет участвовать в соединении. Этот текст, который предшествует поставщик — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> свойство. По умолчанию текстовое значение является **отправки**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `SendText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendToText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendToText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendToText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendToText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendToText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображаемый в разделе пользовательского интерфейса подключения, который предшествует именованному получателю, которому поставщик будет отправлять данные.</summary>
        <value>Строка, которая предваряет именованный получатель, которому поставщик будет отправлять данные. Используемым по умолчанию текстом является соответствующая конкретному языку строка, которую предоставляет платформа .NET Framework.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> Свойство вступает в силу в сценарии с конкретным соединением. Когда пользователь щелкает команду подключения в элементе управления поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления отображает представление, которое позволяет пользователям устанавливать соединения с потребителем. В части пользовательского интерфейса, который даст пользователям выбирать подключения потребителя точки, имеется текст, который предшествует раскрывающемся списке элемента управления, в котором пользователи могут выбрать какая точка подключения поставщика будет отправлять данные. Этот текст, который предшествует раскрывающийся элемент управления — это текст в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> свойство. По умолчанию текстовое значение является **для**.  
  
 Можно задать значение этого свойства декларативно в открывающем теге элемента `<asp:connectionszone>` элемент, добавив атрибут с именем `SendToText` и присвоения ей значения. Можно также задать значение свойства программно.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Отслеживает изменения состояния представления для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />, чтобы изменения могли храниться в объекте элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод вызывает базовый метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> класса, а также триггеры режим отслеживания состояния для команд, связанных с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartToConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartToConnect As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ WebPartToConnect { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает текущий выбранный элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, к которому следует подключиться.</summary>
        <value>Элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Когда пользователь переходит на веб-страницу в режим отображения подключения и щелкает команду подключения в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, включенной для подключения, открывает подключение пользователя пользовательского интерфейса и управления теперь ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство.  
  
> [!NOTE]
>  Элемент управления, на который указывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> свойство получает свое значение из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> текущего элемента <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> объекта.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>