<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="8533d1bcb2037288a1d1f3165cc140cabc83d902" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51907130" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionPoint = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Служит в качестве базового класса для определения объектов точек подключения, которые позволяют элементу управления получателя и элементу управления поставщика в связи веб-частей обмениваться данными.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Каждое подключение веб-частей состоит из двух серверных элементов управления, совместное использование данных: один элемент управления, является потребителем, другой — поставщик. Описание основных компонентов подключения веб-частей, и сам объект подключения, см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Общие сведения о классе. Каждый веб-частей необходимы точки подключения. Поставщик и элемента управления получателя должны иметь по крайней мере один определенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объект (каждый из них может иметь несколько точек подключения), который содержит сведения о том, как элемент управления может подключаться к другой элемент управления и типа данных его можно совместно использовать. В случае фактического подключения поставщика имеет собственный тип объекта точки подключения (производный от базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класс), <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> экземпляра, а потребитель имеет свой собственный объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> экземпляра.  
  
 Чтобы создать точки подключения поставщика, разработчики должны добавить метод обратного вызова к поставщику, который будет возвращать экземпляр реализованного интерфейса потребителю. Их необходимо пометить метод обратного вызова в исходный код с `ConnectionProvider` атрибута code (см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> класса). Аналогичным образом, чтобы создать точку подключения получателя, разработчикам необходимо добавить метод для получателя, который получает экземпляр интерфейса и их необходимо пометить `ConnectionConsumer` атрибутов (см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> класса).  
  
 Если разработчик создает подключений на веб-странице, они могут создаваться как статического или динамического подключения. Статические подключения объявляются в разметке веб-страницы. При объявлении статическое подключение разработчиков можно указать, какие точки подключения используются для поставщиков и получателей путем присвоения значений для `ProviderConnectionPointID` и `ConsumerConnectionPointID` атрибуты `<asp:webpartconnection>` тега элемента. Этот подход особенно полезен в тех случаях, если имеется несколько точек подключения, определенные в элементах управления поставщика и получателя, так как он позволяет статическое подключение для определения, какие точки подключения для подключения.  
  
 Динамические подключения создаются программно, кодом разработчика, либо пользователем через пользовательский интерфейс (UI), предоставляемые <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления. Для создания подключения в коде, разработчикам необходимо получить экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> путем вызова метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления. Прежде чем они могут вызывать этот метод, разработчики должны иметь ссылки на объект-получатель и Поставщик серверных элементов управления и их соответствующие объекты точек подключения. Для получения ссылок на точки подключения для поставщика и элемент управления получателя, разработчикам сначала вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> методы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления. Эти методы возвращают соответствующее соединение объектов point, которые в свою очередь, может передаваться в метод для создания подключения.  
  
 Если поставщика и потребителя объектах точек подключения работают с тем же типом интерфейса, они совместимы и могут формировать прямое подключение для совместного использования данных. Если они не работают с тем же типом интерфейса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект должен использоваться для преобразования экземпляра интерфейса от поставщика в тип, который потребитель может работать с.  
  
 Абстрактный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класс предоставляет базовые сведения о точек подключения, которые являются общими элементами управления поставщиков и получателей. Эти сведения содержатся в нескольких свойствах. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> Свойство указывает, может ли точка подключения участвовать в более одного соединения одновременно. По умолчанию точки подключения поставщика может участвовать в нескольких подключений и точки подключения потребителя не может. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> Указывает тип серверного элемента управления, связанный с точкой подключения. Обратите внимание, что не только <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления можно создавать подключений; любой серверный элемент управления, является ли элемент управления ASP.NET, пользовательский элемент управления или пользовательский элемент управления, можно включить, чтобы участвовать в соединениях, помещенного в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Свойство содержит понятное имя для точки подключения, который может отображаться в пользовательском Интерфейсе для помощи пользователям, создающим подключений. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> Свойство выступает в качестве строковый идентификатор для самого объекта точки подключения. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Свойство указывает, какого рода экземпляр интерфейса понимает точки подключения. Определяется, является ли он ли к заданной точке подключения предоставляет или потребляет экземпляр этого интерфейса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Класса содержит один метод. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Метод возвращает логическое значение, указывающее, является ли точка подключения в настоящее время возможность участвовать в соединениях.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Класс также имеет одно открытое поле, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>. Это поле содержит значение, используемое для идентификации точку подключения по умолчанию в подключении.  
  
> [!NOTE]
>  Атрибуты для указания точки подключения, методы имеют только один обязательный параметр, `displayName`, поэтому можно создать атрибут точки соединения по умолчанию без указания его идентификатора. В таких случаях <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> поле предоставляет базовое значение для использования.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется создание веб-части соединения, которое содержит обязательные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объектов. Так как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класс — это абстрактный базовый класс, экземпляры из его дочерних классов--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--являются фактические объекты, используемые для создания подключения.  
  
 Пример состоит из четырех частей.  
  
-   Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.  
  
-   Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.  
  
-   Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.  
  
-   Объяснение того, как запустить пример страницы.  
  
 Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы. Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементов управления. Исходный файл содержит простой интерфейс с именем `IZipCode`. Имеется также <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс с именем `ZipCodeWebPart` , реализующий интерфейс и выступает в качестве элемента управления поставщика. Его `ProvideIZipCode` метод является методом обратного вызова, реализующий единственный член этого интерфейса. Метод просто возвращает экземпляр интерфейса. Обратите внимание, что метод помечен атрибутом `ConnectionProvider` атрибут в своих метаданных. Это механизм для идентификации метода как метода обратного вызова для точки подключения поставщика. Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс называется `WeatherWebPart`, и он выступает в роли потребителя для соединения. Этот класс содержит метод с именем `GetZipCode` , возвращает экземпляр `IZipCode` интерфейса из элемента управления поставщика. Обратите внимание, что этот метод помечен как метод точки подключения потребителя с `ConnectionConsumer` в метаданных атрибутом. Это механизм идентификации метода точки подключения в элементе управления получателя.  
  
 Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения. Данный пример кода использует динамической компиляции. Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и использование элемента управления Custom](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 В третьей части в примере кода — это веб-страницы. В верхней, `Register` директивы для регистрации пользовательских элементов управления, которые образуют связь и пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режимы отображения на странице. Само соединение создается декларативно в `<staticconnections>` элемента на странице. Можно также создать соединения программным образом. код, выполняющий, содержащийся в `Button1_Click` метод. Следует ли создать подключение, декларативно или программно, точки подключения всегда необходимо указать для поставщика и потребителя. `Button2_Click` Метод обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объектов для поставщика и потребителя, а также записывает некоторые значения свойств метку в странице.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 После загрузки страницы в браузере, щелкните **сведения о точках подключения** кнопки. Появятся сведения о точках подключения поставщика и потребителя, установленных в декларативной связи. Затем используйте **режим отображения** раскрывающийся элемент управления для переключения страницы в режим подключения. В меню команд одного из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления (представленное стрелкой вниз в строке заголовка), щелкните команду подключения. Автоматически создать подключение, отображается пользовательский Интерфейс, `<asp:connectionszone>` элемента управления, объявленные в странице. Нажмите кнопку **Disconnect** кнопку, чтобы завершить существующее подключение. Используйте **режим отображения** элемента управления, чтобы вернуться в режим просмотра. Затем щелкните **динамическое подключение** кнопку, чтобы создать подключение программными средствами. Нажмите кнопку **сведения о пункте подключения** кнопку, чтобы указать сведения об объектах точек два подключения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">Обзор подключений веб-частей</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowsMultipleConnections : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает значение, которое показывает, поддерживает ли точка подключения несколько одновременных связей.</summary>
        <value>Значение <see langword="true" />, если точка подключения поддерживает несколько связей. В противном случае — значение <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекты имеют свои <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> присвоено значение свойства `true` (с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> класса), так как элемент управления веб-частей, значение по умолчанию включает точки подключения поставщика для создания подключений к нескольким потребителям.  
  
 Напротив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекты имеют свои <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> присвоено значение свойства `false` (с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> класс) так как элемент управления веб-частей, значение по умолчанию допускает подключения получателя точек для подключения к только один поставщик в время.  
  
 Можно изменить поведение по умолчанию, касающиеся несколько подключений, назначив разные значения для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> свойства (поставщики) или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> свойство (для потребителей) на двух <xref:System.Attribute> классы, используемые для атрибутов соединения. Если вы включаете точки подключения получателя для подключения к нескольким поставщикам, в то же время, код должен соответствовать каких-либо проблем синхронизации.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов. Данный пример кода показывает только веб-страницы, который содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.  
  
 Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> свойство на каждом из точки подключения объектов и записывает каждое значение которого является метка. Выполните код, нажав кнопку **сведения о точках подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ControlType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает тип <see cref="T:System.Type" /> серверного элемента управления, с которым сопоставлена точка подключения.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Type" />, представляющий тип элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> свойство является <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> типа. Тем не менее так как пользовательский элемент управления или серверный элемент управления любого типа могут участвовать в соединениях, если она правильно включена и помещаются в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> свойство может возвращать одно из этих другие server типы элементов управления также.  
  
 Когда серверные элементы управления, которые не являются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления помещаются в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны, они упаковываются с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объекта во время выполнения, поэтому они могут работать как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет и участвовать в соединениях. Но если такие элементы управления присутствуют в соединениях, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> не возвращает значение свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> введите; он возвращает тип <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> управления дочернего объекта, который представляет тип серверный или пользовательский элемент управления.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов. Данный пример кода показывает только веб-страницы, который содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.  
  
 Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> свойство на каждом из точки подключения объектов и записывает каждое значение которого является метка. Выполните код, нажав кнопку **сведения о точках подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value=" staticval mutable DefaultID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Представляет строку, по которой определяется точка подключения по умолчанию в коллекции точек подключения, сопоставленных с серверным элементом управления.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При создании точки подключения, можно указать идентификатор для точки подключения в исходном коде поставщика или потребителя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> атрибута. Тем не менее, когда атрибут добавляется в точку подключения в исходном коде, `ID` параметр является необязательным. Если идентификатор не указан в атрибуте, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> поле предоставляет строку, которая используется для идентификации точку подключения по умолчанию.  
  
 Если несколько точек подключения определены в элементе управления получателя или поставщика, бывает необходимо указать идентификатор для каждой точки подключения, чтобы можно было различить точки подключения, при создании подключений.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayName : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает строку, которая служит в качестве понятного отображаемого имени, представляющего точку подключения в пользовательском интерфейсе.</summary>
        <value>Строка, содержащая понятное отображаемое имя для объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Чтобы создать веб-частей, управления поставщика и получателя, для подключения каждого укажите по крайней мере одной точки подключения, метод, который позволяет им взаимодействовать и обмениваться данными. Чтобы определить такие методы точки подключения, разработчик задает атрибут выбранных методов. В поставщике `ConnectionProvider` атрибут имеет значение для выбранного метода обратного вызова и в объекте-получателе, `ConnectionConsumer` атрибут задан для метода, который получает экземпляр интерфейса, который содержит данные от поставщика. Для обеих этих атрибутов, имеет один параметр, который требуется всегда, независимо от того, какую перегрузку объявлен для создания атрибута, `displayName` параметра. Разработчику необходимо назначить строку для использования в качестве понятное отображаемое имя для точки подключения, и эта строка становится значением <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> свойство.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Значение свойства отображается в пользовательском Интерфейсе веб-страницы, когда пользователи создают подключения. Например, если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемент управления добавляется на страницу, он создает пользовательский Интерфейс для пользователей, для создания подключений между элементами управления. Когда пользователь переключает страницу в режим отображения подключения, а щелкает команду подключения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, отображается в пользовательском Интерфейсе подключения. Каждый элемент управления, который может участвовать в подключении перечислен в пользовательском Интерфейсе и рядом с каждого элемента управления является элемент управления с раскрывающимся списком, который отображает понятные имена точек подключения, доступных. Пользователи должны выбрать по крайней мере одну точку подключения для установления соединения. Значения, которые отображаются в списке точек подключения, поступают из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> свойство. Если разработчики создавать настраиваемый пользовательский Интерфейс для создания подключений, они могут использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> свойства в так же, как указать понятное имя, которое представляет точку подключения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool&#xA;override this.GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool" Usage="connectionPoint.GetEnabled control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">Элемент <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> или другой серверный элемент управления, сопоставленный с точкой подключения.</param>
        <summary>Возвращает значение, которое показывает, может ли точка подключения участвовать в связях.</summary>
        <returns>Значение <see langword="true" />, если элемент управления может создать точку подключения для участия в связи. В противном случае — значение <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Метод в базовом <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класса всегда возвращает `true`, но производные классы могут переопределять метод вернет `true` или `false` в разное время в зависимости от состояния `control`.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> метод на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов. Данный пример кода показывает только веб-страницы, который содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.  
  
 Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> метод на каждом из точки подключения объектов и записывает каждое значение которого является метка. Выполните код, нажав кнопку **сведения о точках подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает строку, содержащую идентификатор для точки подключения.</summary>
        <value>Строка, содержащая идентификатор для точки подключения.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Когда разработчик объявляет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> атрибут в методе в исходном коде элемента управления, чтобы метод может использоваться в качестве точки подключения не необходимо объявить `ID` параметра для атрибута точки подключения. Является единственным обязательным атрибутом `displayName` параметра. Идентификатор по умолчанию назначается в точку подключения, используя значение из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> поля.  
  
 Если имеется только один метод в элементе управления, используемого в качестве точки подключения, нет необходимости указать идентификатор для точки подключения. Если существует несколько методов, указанный в качестве точек подключения, необходимо указать идентификатор для каждого из них; в противном случае будет создано исключение. Назначив идентификатор для каждой точки подключения, вы также упрощают можно указать, какие точки подключения для использования при объявлении подключений на веб-страницах или создать их в коде.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов. Данный пример кода показывает только веб-страницы, который содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.  
  
 Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> свойство на каждом из точки подключения объектов и записывает каждое значение которого является метка. Выполните код, нажав кнопку **сведения о точках подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InterfaceType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает тип интерфейса, используемого точкой подключения.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Type" />, соответствующий типу интерфейса, предоставляемого или получаемого элементом управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Свойство указывает, какой тип интерфейса использует точки подключения. Это может помочь определить, являются ли два элемента управления, совместимых и возможность создания подключения. Если точка подключения поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> отличается от точки подключения потребителя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, то два элемента управления несовместимы (что означает, что они не может подключаться напрямую без преобразователя) и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект должен использовать для установления соединения.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> свойство на обоих <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов. Данный пример кода показывает только веб-страницы, который содержит код для доступа к свойству; Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Общие сведения о классе.  
  
 Код в `Button2_Click` метод доступа, веб-странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> свойство на каждом из точки подключения объектов и записывает каждое значение которого является метка. Выполните код, нажав кнопку **сведения о точках подключения** кнопку после загрузки страницы в браузере.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>