<Type Name="ConsumerConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a906fef29cb08b4b1a7448d724be44cee8213f6c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36386168" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi ConsumerConnectionPoint extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConsumerConnectionPoint&#xA;Inherits ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConsumerConnectionPoint : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConsumerConnectionPoint = class&#xA;    inherit ConnectionPoint" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Определяет объект точки подключения, который позволяет серверному элементу управления выполнять роль получателя для установки подключения к поставщику.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 В каждой связи веб-частей между двумя серверными элементами управления, должен иметь (помимо прочих требований) каждого элемента управления при связанный объект точки подключения, позволяет подключиться к другому элементу управления и предоставлять или же получать данные в зависимости от того, следует ли элемент управления используется в качестве поставщик или потребитель соединения. Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объект содержит сведения о том, как элемент управления может подключаться к другой элемент управления и типа данных, можно использовать совместно. Для элемента управления, выступающего в качестве получателя в подключении, его точка соединения должна быть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта. Сведения о подключениях веб-частей и точках подключения см. в статье в разделах, перечисленных в подразделе ниже.  
  
 Для создания <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта требуются несколько шагов:  
  
1.  Включение управления получателя для ссылки на экземпляр интерфейса. Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> или другого серверного элемента управления (любого типа серверного элемента управления, который будет добавлен в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> можно использовать зоны) должен иметь возможность получать данные из экземпляра определенный интерфейс. Элемент управления не должны реализовывать интерфейс; только поставщик должен реализовывать его. Потребитель может либо работать с типом интерфейса, предоставляемым поставщиком или, если оно отсутствует, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект может использоваться для преобразования данных из поставщика типа интерфейса в тип, принимаемый получателем. Типичный способ разрешения получателю — объявить закрытое поле для содержат ссылку на тип нужного интерфейса.  
  
2.  Определите метод обратного вызова. Метод в объекте-получателе должны быть определены как метод обратного вызова для установления соединения с поставщиком. Этот метод получает экземпляр интерфейса, который реализует поставщик и назначает его (например) закрытое поле создания на первом шаге. Способов веб-частей для определения метода обратного вызова в объекте-получателе — добавить `ConnectionConsumer` атрибута метаданных (определяется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> класса) для метода, который получает экземпляр интерфейса. При добавлении атрибута Единственным обязательным параметром является отображаемое имя для точки подключения потребителя. Необязательные параметры можно также добавить, например идентификатор.  
  
3.  Процесс и вывода данных из экземпляра интерфейса. Выполнить внутреннюю обработку при необходимости на основе данных, а затем обычно управления получателя отобразит данные на страницу. Стандартным способом является переопределение элемента управления <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A> метод.  
  
    > [!NOTE]
    >  Во время синхронного запроса получатель должен требовать данные напрямую от поставщика во время или сразу после <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> событий. При выполнении асинхронного запроса Если поставщик метод обратного вызова не вызывается в любой момент во время отрисовки, разработчик может предположить, что данные не были отправлены получателю.  
  
 После элемента управления начнет действовать в качестве потребителя, элемент управления может участвовать в соединениях, (при условии, что элемент управления поставщика также оборудован). Чтобы создать статическое, объявленное подключение в разметке веб-страницы, разработчики могут использовать `<asp:webpartconnection>` элемент. Если `ConnectionConsumer` в исходном коде потребителя, который идентифицирует метод обратного вызова указывает идентификатор для точки подключения, то это значение должны быть назначены `ConsumerConnectionPointID` атрибут `<asp:webpartconnection>` элемента на странице. Причины, что разработчик может указать идентификатор для точки подключения потребителя является, если имеется несколько точек подключения, определенные в элементе управления получателя. Если для точки подключения потребителя в элементе управления получателя не указан идентификатор, значение не должна назначаться `ConsumerConnectionPointID` атрибут на странице, так как соединение будет создаваться с помощью по умолчанию значение, полученное от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> поле.  
  
 Для создания подключения в коде, необходимо создать новый разработчики <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> путем вызова метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> метода и передачи в идентификатор элемента управления получателя, вместе с Идентификатором или определенный индекс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта в элементе управления получателя. Возвращенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> ссылки на объект, а также ссылку на элемент управления потребителя управления поставщика и соответствующим <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> , являются все передаваемые <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод для создания нового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объекта.  
  
 Несмотря на то, что разработчики могут использовать точки подключения потребителя в рамках установление подключения декларативно или программно, пользователи также могут взаимодействовать с точками подключения потребителя для установления подключений через пользовательский интерфейс (UI). Если разработчики объявляют <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления веб-страницы, он предоставляет пользовательский Интерфейс во время выполнения для создания подключений. Если пользователь выбрал управления поставщика в качестве отправной точки для установления соединения, щелкнув его команду подключения (они могут выбрать получателя, нет никаких различий результирующего подключения), в пользовательском Интерфейсе пользователь увидит элемент управления раскрывающегося списка с Отображение имен доступных потребитель соединения точка (или точек, если их несколько), поставщик может отправлять данные. Пользователи должны выбрать точки подключения для подключения.  
  
 Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> связывает непосредственно с элементом управления получателя определенного объекта и хранит сведения о соединении в свойствах, он наследует от базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класса. Например, в наследуемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> свойство, клиентская точка подключения поддерживает тип интерфейса, он использует. Если поставщика и потребителя в соединении и понять, тип интерфейса, элементы управления являются совместимыми и могут создавать прямое подключение. Если поставщик и получатель не может работать с тем же типом интерфейса, не являются совместимыми и необходимо использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта для преобразования точка подключения поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> свойство в тип, который потребитель может работать с. Другим важным наследуемым свойством является <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> при создании подключения, выберите пункт Свойства, которое предоставляет понятное имя для отображения в пользовательском Интерфейсе для выбора соединения с потребителем. Отображаемое имя является обязательным при добавлении разработчиками `ConnectionConsumer` атрибут в метод обратного вызова в элементе управления получателя. Наследуемый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> свойства также является полезным, как указано выше, поскольку она предоставляет уникальный идентификатор для точки подключения потребителя в случае, если получатель имеет несколько точек подключения. Потребитель может иметь несколько <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекты, определенные в нем и в этом случае при добавлении разработчиками `ConnectionConsumer` атрибут к методу, следует указать значение идентификатора для различения каждой точки подключения. Один других важных является свойством <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> свойство, которое указывает ли клиентская точка подключения можно одновременно подключиться к нескольким поставщикам. Это свойство имеет значение `false` по умолчанию для точки подключения потребителя (в то время как значение по умолчанию `true` для точки подключения поставщика).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Класс добавляет несколько уникальных методов к членам, он наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> класса. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> Метод вызывает метод обратного вызова потребителя собственного определенные извлечь экземпляр интерфейса от поставщика. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> Метод возвращает логическое значение, указывающее, способен ли точка подключения для установки соединения, исходя из текущего состояния элемента управления связанного получателя.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показаны простые способы создания подключения декларативно, программно или через пользовательский Интерфейс каждого варианта предоставления доступа используйте точки подключения потребителя.  
  
 Пример состоит из четырех частей.  
  
-   Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.  
  
-   Исходный код для интерфейса, а два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет роль поставщика и потребителя, для подключения.  
  
-   Веб-страницы, все элементы управления ведущего приложения и выполнения примера кода.  
  
-   Объяснение, как запустить пример страницы.  
  
 Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив данного пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 Во второй части примера кода приведен исходный код для интерфейса и элементов управления. Исходный файл содержит простой интерфейс с именем `IZipCode`. Имеется также <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс с именем `ZipCodeWebPart` , реализующий интерфейс и выступает в роли управления поставщика. Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс называется `WeatherWebPart`, и он действует как потребитель соединения. Этот класс содержит метод с именем `GetZipCode` , возвращает экземпляр `IZipCode` интерфейс из элемента управления поставщика. Обратите внимание, что этот метод помечен как метод точки подключения потребителя с `ConnectionConsumer` в метаданных атрибутом. Это механизм идентификации метода точки подключения в элементе управления получателя.  
  
 Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Данный пример кода использует динамической компиляции. Пошаговое руководство по компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 Третья часть примера кода — веб-страница. В верхней, `Register` директивы для регистрации пользовательских элементов управления, которые образуют связь, а пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режимы отображения на странице. Само соединение создается декларативно в `<staticconnections>` элемента на странице. Это демонстрирует один способ создания подключения — Примечание `ConsumerConnectionPointID` атрибут `<asp:webpartconnection>` элемента. Можно также создать соединения программным образом. код, выполняющий, находится в `Button1_Click` метод. В этом случае <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объект создается и передается в метод, который создает фактическое соединение. Независимо от подключения создается декларативно или программно, точки подключения всегда необходимо указать поставщика и потребителя. `Button2_Click` Метод обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объектов для поставщика и потребителя, а также записывает некоторые значения свойств метки на странице.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 После загрузки страницы в браузере, щелкните **сведений о точке подключения** кнопки. Отображаются сведения о точках подключения поставщика и потребителя, установленных в декларативной связи. Затем используйте **режим отображения** раскрывающийся элемент управления, чтобы переключить страницу в режиме подключения. В меню команд для **ZIP Code Provider** <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления (представленным стрелкой вниз в строке заголовка), щелкните команду подключения. Автоматически создать подключение появится пользовательский Интерфейс, `<asp:connectionszone>` управления объявлен на странице. Это еще один способ создания подключения (посредством пользовательского интерфейса), вместе с декларативные и программные методы, описанные выше. Нажмите кнопку **Disconnect** кнопку, чтобы завершить существующего статического подключения. Нажмите кнопку **создать соединение с потребителем** ссылку. Теперь пользовательский Интерфейс отображает раскрывающийся элемент управления, в котором перечислены отображается имя точки подключения потребителя. Выберите точку подключения в раскрывающемся списке и нажмите кнопку **Connect** для завершения подключения. Далее щелкните **Disconnect** еще раз. Нажмите кнопку **динамическое подключение** кнопку, чтобы создать подключение программным образом. Используйте **режим отображения** управления для возврата страницы в режим просмотра. Нажмите кнопку **Connection Point Details** кнопку, чтобы указать сведения об объекте точки подключения потребителя один раз больше.  
  
 В этом примере демонстрируется установление подключения и использование точки подключения потребителя тремя способами: статическим подключением, объявленным в разметке веб-страницы; соединение, созданное в код, который используется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объект и подключения, созданного пользователем через пользовательский Интерфейс подключения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConsumerConnectionPoint (System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, Type interfaceType, Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, class System.Type interfaceType, class System.Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.#ctor(System.Reflection.MethodInfo,System.Type,System.Type,System.String,System.String,System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (callbackMethod As MethodInfo, interfaceType As Type, controlType As Type, displayName As String, id As String, allowsMultipleConnections As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConsumerConnectionPoint(System::Reflection::MethodInfo ^ callbackMethod, Type ^ interfaceType, Type ^ controlType, System::String ^ displayName, System::String ^ id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint : System.Reflection.MethodInfo * Type * Type * string * string * bool -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint (callbackMethod, interfaceType, controlType, displayName, id, allowsMultipleConnections)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callbackMethod" Type="System.Reflection.MethodInfo" />
        <Parameter Name="interfaceType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="controlType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="displayName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="id" Type="System.String" />
        <Parameter Name="allowsMultipleConnections" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callbackMethod">Метод в элементе управления получателя, который возвращает экземпляр интерфейса получателям для создания подключения.</param>
        <param name="interfaceType">Тип <see cref="T:System.Type" /> интерфейса, который получатель принимает от поставщика.</param>
        <param name="controlType">Тип <see cref="T:System.Type" /> элемента управления получателя, с которым связана точка подключения получателя.</param>
        <param name="displayName">Понятное отображаемое имя для точки подключения получателя, которая отображается для пользователей в пользовательском интерфейсе подключения.</param>
        <param name="id">Уникальный идентификатор точки подключения получателя.</param>
        <param name="allowsMultipleConnections">Логическое значение, указывающее, может ли точка подключения получателя иметь несколько одновременных подключений с поставщиками.</param>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> Конструктор для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> классе просто вызывает базовый конструктор, передавая ей различных параметров и инициализации базового класса.  
  
 Конструктор базового класса, проверяет число параметров для точки подключения и может создать несколько исключений. Список возможных исключений см. раздел "исключения".  
  
 Можно вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> конструктор для создания собственного экземпляра <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> класса. Однако в случаях, когда вы просто установления соединения и не расширения класса, должен вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> метод для возврата объекта точки подключения поставщика.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> класса, чтобы создать точку подключения пользовательского поставщика.  
  
 В примере кода состоит из трех частей:  
  
-   Исходный файл, который содержит поставщик <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления потребителя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, а пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта.  
  
-   Веб-страницы, содержащей элемент управления в статическом подключении.  
  
-   Объяснение того, как запустить пример кода.  
  
 Первая часть примера кода — источник для поставщика и потребителя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> класс с именем `TableConsumerConnectionPoint`. Обратите внимание, что конструктор `TableConsumerConnectionPoint` класс вызывает базовый конструктор, передавая ему необходимые параметры, как указано в разделе "Параметры". Также Обратите внимание, что в `TableConsumer` класса `SetConnectionInterface` метод указывается в качестве метода обратного вызова для подключений и `ConnectionConsumer` атрибут объявляет пользовательское `TableConsumerConnectionPoint` как параметр. Это показано, как создать точку подключения настраиваемого потребителя и связать ее с элементом управления получателя. В этом примере предполагается, что исходный код компилируется динамически, так что следует поместить файл исходного кода в подпапку App_Code веб-приложения.  
  
 [!code-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/connectionControls.cs#1)]  
  
 Вторая часть примера кода — веб-страницы, на котором размещены пользовательские элементы управления в статических подключении веб-частей. В верхней части страницы находится `Register` директивы для объявления префикса и пространства имен для пользовательских элементов управления. Соединение, объявленные с помощью `<asp:webpartconnection>` объявленные элементы управления элемента и поставщика и потребителя в `<asp:webpartzone>` элемент.  
  
 [!code-aspx-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/defaultcs.aspx#3)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Подключение между элементами управления уже существует, и потребитель отображает данные от поставщика, так как подключение было объявлено как статическое подключение на странице.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">Свойство <paramref name="callbackMethod" /> имеет значение <see langword="null" />.  \- или - <paramref name="interfaceType" /> имеет значение <see langword="null" />.  \- или - <paramref name="controlType" /> имеет значение <see langword="null" />.  \- или - <paramref name="displayName" /> имеет значение <see langword="null" /> или является пустой строкой ("").</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Тип <paramref name="controlType" /> не является тем же типом, что и тип элемента управления получателя (или допустимого производного класса).</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void SetObject (System.Web.UI.Control control, object data);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void SetObject(class System.Web.UI.Control control, object data) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject(System.Web.UI.Control,System.Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void SetObject(System::Web::UI::Control ^ control, System::Object ^ data);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member SetObject : System.Web.UI.Control * obj -&gt; unit&#xA;override this.SetObject : System.Web.UI.Control * obj -&gt; unit" Usage="consumerConnectionPoint.SetObject (control, data)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="data" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">Элемент управления получателя, с которым связана точка подключения получателя.</param>
        <param name="data">Экземпляр интерфейса, возвращенного из элемента управления поставщика.</param>
        <summary>Вызывает метод обратного вызова в элементе управления получателя и получает экземпляр интерфейса из элемента управления поставщика.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод получает экземпляр интерфейса от поставщика, который содержит данные для элемента управления поставщика.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> Метод вызывается методом <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объектов, когда соединение активируется. Это критически важный этап является частью инициализации подключения и включение двух элементов управления общий доступ к данным.  
  
 Элемент управления потребителя в подключении должен быть возможность работать с тем же типом интерфейса, как поставщик. Если этого не произошло, элементы управления несовместимы и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект должен использоваться для установления соединения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">Свойство <paramref name="control" /> имеет значение <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SupportsConnection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool SupportsConnection (System.Web.UI.Control control, System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool SupportsConnection(class System.Web.UI.Control control, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection(System.Web.UI.Control,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool SupportsConnection(System::Web::UI::Control ^ control, System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionInterfaceCollection ^ secondaryInterfaces);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member SupportsConnection : System.Web.UI.Control * System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection -&gt; bool&#xA;override this.SupportsConnection : System.Web.UI.Control * System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection -&gt; bool" Usage="consumerConnectionPoint.SupportsConnection (control, secondaryInterfaces)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="secondaryInterfaces" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">Элемент управления получателя, связанный с точкой подключения <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</param>
        <param name="secondaryInterfaces">Коллекция <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> любых дополнительных интерфейсов, участвующих в подключении.</param>
        <summary>Определяет, может ли точка подключения получателя в настоящий момент устанавливать подключение.</summary>
        <returns>Значение <see langword="true" />, если точка подключения в настоящий момент может создавать подключение; в противном случае — <see langword="false" />. Значение по умолчанию: <see langword="true" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> Метод реализации всегда возвращает `true` во всех случаях для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> класса. Для этого метода предполагается его проверить состояние `control` и `secondaryInterfaces` в критических точках, определенных для определения ли <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта в настоящее время возможность создать подключение.  
  
 Могут существовать сценарии, где `control` находится в состоянии, которое делает невозможным создание подключения или где `secondaryInterfaces` должны существовать до подключения. В таких случаях разработчики могут наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> класса и переопределить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> метод, предоставляя пользовательскую реализацию, чтобы определить, когда точка подключения будет готов для поддержки соединений.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>