<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b7a52-101">Представляет интерфейс, позволяющий управлять данными персонализации, которые относятся к предыдущей версии элемента управления веб-частей.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b7a52-101">Represents an interface that can manage personalization data belonging to a previous version of a Web Parts control.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b7a52-102">При обновлении до более новой версии элемента управления веб-частей, может возникнуть изменение настраиваемых свойств измениться.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-102">When you upgrade a Web Parts control to a newer version, there might be changes to the personalizable properties on the upgraded class.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-103">Например обновленной версии элемента управления веб-частей может больше не поддерживает свойства, которые были доступны в предыдущих версиях.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-103">For example, an upgraded version of a Web Parts control might no longer support properties that were available in previous versions.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-104">В этом случае в наборе элементов управления веб-частей может загрузить данные индивидуальной настройки из базового хранилища данных, но нет свойств, к которому следует применить эти данные.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-104">In such a scenario, the Web Parts control set might load personalization data from the underlying data store, but have no properties against which to apply this data.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-105">Если элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> интерфейса управления веб-частей передается персонализации потерянных данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-105">If a control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interface, the Web Parts control is passed the orphaned personalization data.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-106">Приложение может использовать эти данные для обновления свойств в новой версии или использовать данные в других целях.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-106">The application can then use this data to update properties in the newer version, or use the data in some other manner.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-107">Обратите внимание, что если при импорте веб-частей ASP.NET, будут обнаружены потерянные свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> метод также вызывается.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-107">Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> method is also called.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">
          <span data-ttu-id="b7a52-108">Словарь данных персонализации, которые не удалось применить к элементу управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b7a52-108">A dictionary of personalization data that could not be applied to a control.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b7a52-109">Загружает данные персонализации в элемент управления веб-частей, который не поддерживает соответствующее персональное свойство для данных из-за изменения версии.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b7a52-109">Loads personalization data to a Web Parts control that does not have a corresponding personalized property for the data due to a version change.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b7a52-110">`unknownProperties` Параметр содержит объединенные представления неизвестных данных персонализации, области «User» и «Общий», который не удалось применить к элементу управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-110">The `unknownProperties` parameter contains a merged representation of unknown personalization data, of both "User" and "Shared" scope, that could not be applied to the control.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-111">Когда страница выполняется в пользовательской области, неизвестный области пользователя значения предоставляются (если доступно) вместо неизвестных значений общей областью.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-111">When a page is running in user scope, the unknown user-scope values are supplied (if available) rather than unknown shared-scope values.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-112">Эти сведения хранятся в виде последовательности пар имя значение, где имя каждого — строковое имя свойства, которое не было найдено в элементе управления, а каждое значение содержит значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-112">This information is stored as a series of name/value pairs where each name is the string name of a property that was not found on the control and each value contains the property value.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-113">Он отвечает элемента управления, чтобы привести или преобразовать значение к соответствующему типу и выполняет дальнейшую обработку (например, сопоставление данных из старого свойства новое свойство).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-113">It is the responsibility of the control to cast or convert the value to the appropriate type and carry out further processing (such as mapping data from an old property to a new property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b7a52-114">При изменении состояния элемента управления, он должен вызывать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (унаследованного метода или общего статического метода в случае элемент управления, который является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-114">If a control's state changes, it should call <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (either the inherited method, or the public static method in the case of a control that does not derive from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>).</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-115">Если элемент управления помечает сам себя как «грязных», набор элементов управления веб-частей будет извлечь данные персонализации из элемента управления, независимо от состояния элемента управления «грязных» и сохраните его обратно в хранилище данных в жизненном цикле персонализации позже.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-115">If a control marks itself as "dirty", the Web Parts control set will extract personalization data from the control, regardless of the control's "dirty" state, and save it back to the underlying data store later in the personalization life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="b7a52-116">Элемент управления необходимо пометить как «грязных», в результате обработки значений в самой `unknownProperties` параметр, состояние элемента управления изменилось.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-116">A control should mark itself as "dirty" if, as a result of processing the values in the `unknownProperties` parameter, the control's state has changed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b7a52-117">Обратите внимание, что если при импорте веб-части элементов управления будут обнаружены потерянные свойства, этот метод вызывается автоматически.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b7a52-117">Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, this method is automatically called.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>