<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89724370037a729d875e754e30d4729e33bbd175" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51873970" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Представляет интерфейс, позволяющий управлять данными персонализации, которые относятся к предыдущей версии элемента управления веб-частей.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При обновлении до более новой версии элемента управления веб-частей, могут быть изменения значения настраиваемых свойств в обновленном классе. Например в обновленной версии элемента управления веб-частей больше не могут поддерживать свойства, которые были доступны в предыдущих версиях. В этом случае в наборе элементов управления веб-частей может загрузить данные персонализации из базового хранилища данных, но нет свойств, к которому следует применить эти данные. Если элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> интерфейса, веб-частей передается персонализации потерянные данные. Приложение может использовать эти данные для обновления свойств в новой версии или использовать данные в других целях. Обратите внимание, что если при импорте веб-части, будут обнаружены потерянные свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> также вызывается метод.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">Общие сведения о персонализации частях Web</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a88d2bd5-4932-4ec1-b176-7d7da45f85d9">Пошаговое руководство: Реализация персонализации веб-частей, пользовательскими элементами управления</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7885563f-7bbe-45a0-b5e2-c6bf1bc2deaa">Персонализация веб-частей</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Словарь данных персонализации, которые не удалось применить к элементу управления.</param>
        <summary>Загружает данные персонализации в элемент управления веб-частей, который не поддерживает соответствующее персональное свойство для данных из-за изменения версии.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 `unknownProperties` Параметр содержит объединенное представление неизвестных данных персонализации, из области «Пользователь» и «Shared», который не удалось применить к элементу управления. Когда страница выполняется в пользовательской области, Неизвестная область пользователя передаются (если доступно) вместо неизвестных значений общей областью. Эти сведения хранятся в виде последовательности пар имя/значение, где каждое имя — это строковое имя свойства, не найден в элементе управления, и каждое значение содержит значение свойства. Он отвечает элемента управления, чтобы привести или преобразовать значение к соответствующему типу и выполняет дальнейшую обработку (например, сопоставление данных из старого свойства новое свойство).  
  
 Если состояние элемента управления изменяется, он должен вызывать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (унаследованный метод либо открытый статический метод в случае элемент управления, который является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>). Если элемент управления помечает сам себя как «грязный», в наборе элементов управления веб-частей будет извлекать данные персонализации из элемента управления, независимо от состояния «грязный» элемент управления и сохраните его обратно в хранилище данных позже в жизненном цикле персонализации. Элемент управления следует пометить как «грязный» Если, как результат обработки значения в сам `unknownProperties` параметра, изменения состояния элемента управления.  
  
 Обратите внимание, что если при импорте веб-частей элементов управления, будут обнаружены потерянные свойства, этот метод вызывается автоматически.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>