<Type Name="IWebPartRow" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b1a9f494e46681e01946f05b156ceb52d46c4017" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51864591" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartRow = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Определяет интерфейс поставщика для связи двух серверных элементов управления с использованием одного поля данных.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот интерфейс предназначен для использования с подключениями к веб-частей. Соединение веб-частей, двух серверных элементов управления, которые находятся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны установления соединения и совместное использование данных, один элемент управления, играющий роль объекта-получателя и элемент управления, функционирующего в качестве поставщика. Механизмом совместного использования данных в веб-частей является экземпляр интерфейса, который поставщик обслуживает для потребителей с помощью метода обратного вызова. Для установления соединения, поставщика и получателя должны оба работать с тем же типом интерфейса для совместного использования данных. Если потребитель не распознает тип интерфейса, отправляемые поставщиком, можно по-прежнему Подключите элементы управления с помощью преобразователя ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта), преобразует экземпляр интерфейса, отправляемые поставщиком в тип, потребитель распознает. Сведения о подключениях см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> и [Обзор подключений веб-частей](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Интерфейс является интерфейсом поставщика с помощью элемента управления веб-частей в качестве стандартного интерфейса для создания связей на основе строки данных. Можно также создать пользовательские интерфейсы для использования с подключениями к веб-частей, но многих управляемых данными веб-приложений, это полезно для создания подключений, в соответствии с общим полем (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейс), таблица (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс), или строки из источника данных. В обычного соединения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления действует как поставщик будет реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс и укажем экземпляр интерфейса потребителям в специальный метод обратного вызова. Например, поставщик может реализовывать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс для строки, которая соответствует пользователю в вашей таблице сведения пользователя. Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления действует как потребитель определении особый метод для получения экземпляра интерфейса и может затем извлекать пользовательские данные, использовать его для поиска дополнительной информации об учетных записях пользователя и отображения всех сведений связанные с на странице этого пользователя.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Интерфейс имеет две открытые элементы. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> Свойство возвращает сведений о строке данных, инкапсулированных в схеме <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> объекта. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> Метод объявляет метод, который разработчик (например, элемент управления поставщика) использует для получения экземпляра интерфейса строки данных, при вызове метода обратного вызова.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется создание статического соединения между двумя элементами управления с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс. В примере кода состоит из трех частей:  
  
-   Исходный код для двух пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые могут формировать соединения с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс с одного элемента управления, действующий как поставщик, а другой роль объекта-получателя.  
  
-   Веб-страница, которая размещает элементы управления и объявляет статическое подключение в формате сохранения.  
  
-   Описание того, что происходит при выполнении примера кода.  
  
 Первая часть в примере кода приведен исходный код для двух элементов управления. Во-первых — это код для поставщика, который реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс. Для простоты в примере поставщик создает таблицу с данными, а не к базе данных. `GetConnectionInterface` Метод служит в качестве точки подключения поставщика, метод обратного вызова, который возвращает экземпляр интерфейса объекту-получателю. Как и для потребителя, он получает экземпляр интерфейса от поставщика в своем методе с именем `SetConnectionInterface`, помеченного с `ConnectionConsumer` атрибута. После получения экземпляра интерфейса, потребитель, в его `OnPreRender` метода вызывает реализацию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> метод в поставщике, чтобы получить фактические данные и записать его на странице.  
  
 Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения. Данный пример кода использует динамической компиляции. Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и использование элемента управления Custom](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 Вторая часть примера кода — веб-страницы, который объявляет статическая связь и размещены элементы управления. В верхней части страницы приведен `Register` директива, объявляющий пространство имен исходного кода, содержащегося в каталоге App_Code. Подключение объявляется с помощью `<asp:webpartconnection>` элемент. Пользовательские элементы управления поставщика и получателя, объявляются в `<zonetemplate>` сервисном `<asp:webpartzone>` элемент, который необходим для них будет возможность подключения (они должны находиться в пределах зоны, наследуемый от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> класса).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Элемент управления получателя отображает данные, переданные из указанной строки, который делает доступными через экземпляр поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">Обзор подключений веб-частей</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetRowData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetRowData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetRowData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetRowData (callback As RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetRowData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::RowCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetRowData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartRow.GetRowData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">Делегат <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />, содержащий адрес метода, который получает данные.</param>
        <summary>Возвращает данные для строки, которая используется интерфейсом в качестве основы для связи между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используйте этот метод для получения значений строк данных, передаваемых по интерфейсу. Поставщик реализует этот метод, а потребитель вызывает его в точке, когда он готов к обработке или визуализации данных.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, реализации и использовании <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> метод. Полный пример показан в обзоре класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс. Реализует поставщик управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> метода, возвращая то значение определенной строки в таблице данных. Потребитель вызывает метод управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> метод в его `OnPreRender` метод, таким образом, чтобы значения данных, которые могут записываться на страницу.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает данные схемы для строки данных, которая используется для совместного использования данных между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />, описывающий данные.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Это свойство предоставляет сведения о свойстве для данных. С помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс в подключении, вы получаете <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> объект, который ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> свойство. Контракт указывает, что при вызове `Schema[n].GetValue(RowData)` возвращает значение *n*номером столбца в строке. Необходимо использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> свойство для получения значений в строке.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, реализации и использовании <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> свойство. Полный пример показан в обзоре класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс. Реализует поставщик управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> свойство. Затем потребитель элемента управления, в его `RenderContents` метод, запросы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> свойство для получения сведений о строке, так как она записывает данные строк на страницу.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>