<Type Name="IWebPartTable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f9346658907b0d78e607205e5aefd001b56f752a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37538082" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartTable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartTable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0b86f-101">Определяет интерфейс поставщика для соединения двух серверных элементов управления с использованием полной таблицы данных.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0b86f-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using an entire table of data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0b86f-102">Этот интерфейс предназначен для использования с подключениями к веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-103">Соединение веб-частей, двух серверных элементов управления, которые находятся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны установления соединения и совместное использование данных, один элемент управления, играющий роль объекта-получателя и элемент управления, функционирующего в качестве поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-104">Механизмом совместного использования данных в веб-частей является экземпляр интерфейса, который поставщик обслуживает для потребителей с помощью метода обратного вызова.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-105">Для установления соединения, поставщика и получателя должны оба работать с тем же типом интерфейса для совместного использования данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-106">Если потребитель не распознает тип интерфейса, отправляемые поставщиком, можно по-прежнему Подключите элементы управления с помощью преобразователя ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта), преобразует экземпляр интерфейса, отправляемые поставщиком в тип, потребитель распознает.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-107">Сведения о подключениях см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> и [Обзор подключений веб-частей](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0b86f-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Интерфейс является интерфейсом поставщика с помощью элемента управления веб-частей в качестве стандартного интерфейса для создания связей на основе данных таблицы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data table.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-109">Можно также создать пользовательские интерфейсы для использования с подключениями к веб-частей, но многих управляемых данными веб-приложений, это полезно для создания подключений, в соответствии с общим полем (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейс), строк (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> интерфейс), или таблицы из источника данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common field (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), row (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface), or table from the data source.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-110">В обычного соединения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления действует как поставщик будет реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс и укажем экземпляр интерфейса потребителям в специальный метод обратного вызова.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-111">Например, поставщик может реализовывать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс для таблицы, которая содержит финансовых данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface for a table that contains financial performance data.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-112">Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления действует как потребитель определении особый метод для получения экземпляра интерфейса и может извлечь данные и создать диаграмму, чтобы отобразить полученные результаты.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the data and render a chart to display the resulting information.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0b86f-113"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Интерфейс имеет две открытые элементы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-114"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> Свойство возвращает сведений о таблице данных, инкапсулированных в схеме <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property returns schema information about the data table encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-115"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> Метод объявляет метод, который использует реализации (например, элемент управления поставщика), чтобы получить экземпляр интерфейса табличные данные в том случае, когда вызывается метод обратного вызова.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's table data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0b86f-116">В следующем примере кода демонстрируется создание статического соединения между двумя элементами управления с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-117">В примере кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0b86f-118">Исходный код для двух пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые могут формировать соединения с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс с одного элемента управления, выступающем в качестве поставщика и другие действующего роль объекта-получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface, with one control acting as the provider and the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0b86f-119">Веб-страница, которая размещает элементы управления и объявляет статическое подключение в формате сохранения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0b86f-120">Описание того, что происходит при выполнении примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0b86f-121">Первая часть в примере кода приведен исходный код для двух элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-122">Во-первых — это код для поставщика, который реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-123">Для простоты в примере поставщик создает таблицу с данными, а не к базе данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-124">`GetConnectionInterface` Метод служит в качестве точки подключения поставщика, метод обратного вызова, который возвращает экземпляр интерфейса объекту-получателю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-125">Как и для потребителя, он получает экземпляр интерфейса от поставщика в своем методе с именем `SetConnectionInterface`, помеченного с `ConnectionConsumer` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-126">После получения экземпляра интерфейса, потребитель, в его `OnPreRender` метода вызывает реализацию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> метод в поставщике, чтобы получить фактические данные и записать его на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method in the provider, to retrieve the actual data and write it to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0b86f-127">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-128">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-129">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-130">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-131">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и использование элемента управления Custom](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0b86f-132">Вторая часть примера кода — веб-страницы, который объявляет статическая связь и размещены элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-133">В верхней части страницы приведен `Register` директива, объявляющий пространство имен исходного кода, содержащегося в каталоге App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-134">Подключение объявляется с помощью `<asp:webpartconnection>` элемент.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-135">Пользовательские элементы управления поставщика и получателя, объявляются в `<zonetemplate>` сервисном `<asp:webpartzone>` элемент, который необходим для них будет возможность подключения (они должны находиться в пределах зоны, наследуемый от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> класса).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="0b86f-136">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-137">Элемент управления получателя отображает данные, переданные из указанной таблицы, который делает доступными через экземпляр поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-137">The consumer control displays the data provided from the specified table, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetTableData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetTableData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetTableData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetTableData (callback As TableCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetTableData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::TableCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetTableData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartTable.GetTableData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">
          <span data-ttu-id="0b86f-138">Делегат <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" />, содержащий адрес метода, который получает данные.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0b86f-138">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.TableCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0b86f-139">Возвращает данные для таблицы, которая используется интерфейсом в качестве основы для связи между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0b86f-139">Returns the data for the table that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0b86f-140">Используйте этот метод для получения значений таблицы данных, передаваемых по интерфейсу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-140">Use this method to retrieve the data table values passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-141">Поставщик реализует этот метод, а потребитель вызывает его в точке, когда он готов к обработке или визуализации данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-141">The provider implements this method, and the consumer invokes it at the point when the consumer is ready to process or render data.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0b86f-142">В следующем примере кода показано, реализации и использовании <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-142">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-143">Полный пример показан в обзоре класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-143">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-144">Реализует поставщик управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> метода, возвращая данные в указанной таблице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-144">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method, returning the data in the specified table.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-145">Потребитель вызывает метод управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> метод в его `OnPreRender` метод, таким образом, чтобы значения данных, которые могут записываться на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-145">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.GetTableData%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0b86f-146">Получает сведения схемы для таблицы данных, которая используется для обмена данными между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0b86f-146">Gets the schema information for a data table that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0b86f-147">Объект <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />, описывающий данные.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0b86f-147">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> describing the data.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0b86f-148">Это свойство предоставляет сведения о свойстве для данных в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> экземпляра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-148">This property provides property information on the data in an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> instance.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-149">Имеется неявный контракт между схемой ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> свойства и данные в таблице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-149">There is an implicit contract between the schema referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property and the data in the table.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-150">Контракт, — для каждого <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> объекта в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> свойство, можно вызвать <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> для элемента данных таблицы, чтобы получить это значение в столбце или строке таблицы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-150">The contract is that for each <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> object in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property, you can call <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor.GetValue%2A> on an element of the table data to get the value in a column or a row of the table.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0b86f-151">В следующем примере кода показано, реализации и использовании <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-151">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-152">Полный пример показан в обзоре класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-152">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-153">Реализует поставщик управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-153">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="0b86f-154">Затем потребитель элемента управления, в его `RenderContents` метод, запросы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> свойство для получения сведений о таблице, так как она записывает данные таблицы на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0b86f-154">Then the consumer control, in its `RenderContents` method, queries the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable.Schema%2A> property to retrieve information about the table as it writes the table data to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/CS/ITableSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartTable_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartTable_Overview/VB/ITableSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>