<Type Name="IWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d29e166efbc895113e6216456e2e895fbfe256f3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="cfe74-101">Определяет общие свойства пользовательского интерфейса, используемые элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="cfe74-101">Defines common user interface (UI) properties used by ASP.NET <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfe74-102"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Интерфейс предоставляет несколько свойств пользовательского интерфейса, которые улучшения удобства работы с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface provides several UI-oriented properties that enhance the user experience of working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-103">При создании элементов управления, которые являются производными от базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса, вы получаете реализация все свойства в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейс, так как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базовый класс реализует этот интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-103">When you create controls that derive from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, you get an implementation of all the properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class implements this interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-104">Можно использовать существующие пользовательские элементы управления, элементы управления ASP.NET или пользовательских серверных элементов управления, которые не наследуются от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс как часть приложения веб-частей, и они могут использовать эти свойства пользовательского интерфейса для объявления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-104">You can use existing user controls, ASP.NET controls, or custom server controls that do not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class as part of a Web Parts application, and they can also use these UI-oriented properties declared by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-105">Если поместить существующие серверные элементы управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны, во время выполнения, они помещаются с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-105">If you place existing server controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, at run time they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-106">Поскольку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> класс наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базового класса позволяет выполнять существующие серверные элементы управления как true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и добавляет их свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-106">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, it enables existing server controls to act as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and it adds to them the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-107">Если поместить серверных элементов управления, которые не являются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления в зонах, они могут использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> свойства во время выполнения и можно также объявить значения этих свойств для серверных элементов управления в разметке страницы (в постоянном формате страницы).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-107">If you place server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in zones, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time, and you can also declare values for those properties on server controls in the markup of the page (in page persistence format).</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-108">Тем не менее, поскольку эти свойства доступны только для серверных элементов управления во время выполнения, во время разработки кодирования такие компоненты, как IntelliSense не распознают <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> свойства, объявленные на серверных элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-108">However, because these properties are only available to the server controls at run time, design-time coding features such as IntelliSense do not recognize <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties that are declared on server controls.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-109">Объявленные свойства для этих элементов управления по-прежнему работать, если время загрузки страницы, но Microsoft Visual Studio не распознает свойства как допустимый во время разработки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-109">Declared properties on these controls still work when you load the page, but Microsoft Visual Studio does not recognize the properties as valid at design time.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-110">Если вы хотите добавить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> свойства для существующего сервера и пользовательские элементы управления, чтобы улучшить взаимодействие с пользователем во время разработки, можно реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса в серверном элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-110">If you want to add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to existing server and user controls to enhance the design-time user experience, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a server control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-111">Возможно, основной причиной для реализации <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> — интерфейс для элементов управления, которые не поддерживают использование свойств expando (пользовательский).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-111">Perhaps the main reason to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is for controls that do not support the use of expando (custom) properties.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-112">Свойств expando представляют собой строки, которые можно добавить в класс динамически как свойство, с помощью параметра <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-112">Expando properties are strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-113">Элементы управления, реализующие этот интерфейс, включая <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> класс и его дочерние элементы можно использовать пользовательские свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-113">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-114">Таким образом, все элементы управления сервера ASP.NET, пользовательские элементы управления, производных от них, пользовательских элементов управления, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления поддерживают использование свойств expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-114">Therefore, all ASP.NET server controls, custom controls that derive from them, Web user controls, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls support the use of expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-115">Однако пользовательские элементы управления, которые наследуют непосредственно от базового <xref:System.Web.UI.Control> класса не поддерживают свойства expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-115">But custom controls that inherit directly from the base <xref:System.Web.UI.Control> class do not support expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-116">Таким образом Если объявить эти элементы управления в пределах <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, вы не сможете объявлять распространенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> свойства элементов управления, свойств, таких как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-116">Thus, if you declare these controls within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, you will not be able to declare the common <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on the controls, properties such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-117">Если вы хотите использовать эти свойства с такими элементами управления, необходимо реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-117">If you want to use these properties with such controls, you must implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cfe74-118">В следующем примере кода показано, как реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса в пользовательском элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-118">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a user control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-119">Это простой реализации, которая как минимум показан способ реализации свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-119">This is a simple implementation that shows minimally how to implement the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-120">Первой части в примере кода показан пользовательский элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-120">The first part of the code example shows the user control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-121">Пользовательский элемент управления реализует все свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса, а также два дополнительных общих свойства связанные с элементами управления в пользовательском интерфейсе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-121">The user control implements all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, plus two additional public properties tied to controls in the user interface.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-122">Используйте две пользовательские свойства каждого `Personalizable` атрибутом, который предоставляет значения в эти свойства сохраняются между сеансами браузера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-122">The two custom properties each use the `Personalizable` attribute, which enables the values in those properties to be saved across browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-123">Обратите внимание, что в базе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> реализации класса, все свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса реализуются как настраиваемые, хотя это не в этом примере кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-123">Note that in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class implementation, all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface are implemented as personalizable as well, though they are not in this code example.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-124">Во второй части в примере кода показано, веб-страницы, на котором размещается пользовательский элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-124">The second part of the code example shows the Web page that hosts the user control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-125">На странице имеются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления в пользовательский элемент управления, который есть ссылка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-125">The page has a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, within which the user control is referenced.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-126">Обратите внимание, что некоторые <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса свойств устанавливаются значения декларативно в разметке для пользовательского элемента управления, что позволяет вести себя и выглядеть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления во время разработки и во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-126">Notice that several of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface's property values are set declaratively in the markup for the user control, which enables it to both behave and appear similar to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at design time and run time.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-127">При загрузке страницы в браузере, используйте пользовательский Интерфейс на странице для демонстрации возможности программным путем изменения значения реализованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> свойства во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-127">If you load the page in a browser, you can use the UI on the page to demonstrate the ability to programmatically change the values of the implemented <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-128">При изменении значения свойства не указаны на странице изменения, но становятся видимыми в исходный код страницы ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> свойства), или хранятся данные состояния приложения ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> свойство).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-128">When you change some of the property values, the changes are not evident on the page, but are visible in the page source (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property), or are stored in the application's state data (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="cfe74-129">В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-129">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-130">По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-130">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-131">Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-131">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="cfe74-132">Обычно необходимо реализовать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> интерфейс, либо на пользовательских <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> элементов управления или сервер управляет, так как базовый <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> уже реализует интерфейс.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="cfe74-132">Normally you do not need to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface, either on custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls or server controls, because the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> class already implements the interface.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="cfe74-133">Настраиваемый <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> элементов управления и других серверных элементов управления, которые помещаются в <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> зон, можно использовать все <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> свойства.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="cfe74-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls, and other server controls that are placed in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones, can use all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> properties.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="cfe74-134">Основной причиной для реализации <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> интерфейс самостоятельно, будет ли в пользовательском <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> элемента управления или другого серверного элемента управления, если вы хотите изменить реализацию по умолчанию.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="cfe74-134">The main reason to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface yourself, whether in a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control or another server control, is if you want to change the default implementation.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="cfe74-135">Например может потребоваться предоставить значения по умолчанию для некоторых свойств.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="cfe74-135">For example, you might want to provide default values for some of the properties.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="cfe74-136">Другая причина для реализации интерфейса пользователя или сервера управления в — так, что будут расширены возможности разработки для работы с этими свойствами в элементе управления.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="cfe74-136">Another reason to implement the interface in a user or server control is so that the design-time experience of working with these properties on the control will be enhanced.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cfe74-137">Получает или задает URL-адрес для изображения, представляющего элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> в каталоге элементов управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-137">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control in a catalog of controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="cfe74-138">Строка, представляющая URL-адрес для изображения, которое используется для представления элемента управления в каталоге.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-138">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="cfe74-139">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-139">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfe74-140">Приложения веб-частей часто содержат каталог (или список) элементов управления, которые пользователи могут добавлять на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-140">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-141"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Свойство элемента управления содержит URL-адрес изображения, которое представляет элемент управления, когда он появится в каталоге.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cfe74-142">В следующем примере кода показано использование декларативного и программного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-142">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-143">Полный исходный код для примера находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-143">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-144">В первой части примера кода показывается, как пользовательский элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-144">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#8)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#8)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-145">Во второй части примера кода демонстрируется использование метода в пользовательском элементе управления, который программно задает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> свойства, когда пользователь выбирает соответствующее имя свойства с помощью переключателей на странице, задает новое значение в текстовом поле и затем нажимает **обновление** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-145">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="cfe74-146">В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-146">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-147">По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-147">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-148">Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-148">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-149">В третьей части в примере кода показано, как пользователю контролировать, реализующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> ссылается на интерфейс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления и как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> задано декларативно в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-149">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-150">Обратите внимание, что так как отсутствует каталог веб-частей ASP.NET, входящий в состав примера, не отображается фактический влияние этого свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-150">Note that because there is no catalog of Web Parts controls provided with this example, you cannot see the actual effect of setting this property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription.CatalogIconImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cfe74-151">Получает или задает краткий текст, описывающий функции элемента управления для использования в подсказке и в каталогах серверных элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-151">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="cfe74-152">Строка, кратко описывающая функции элемента управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-152">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="cfe74-153">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-153">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfe74-154"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Значение свойства обычно используется как строку описания для элемента управления в каталогах, содержащих списки <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и в качестве всплывающей подсказки в заголовке окна элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-154">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-155">Содержимое свойства отображается в подсказке при наведении указателя мыши на текст заголовка в заголовке окна элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-155">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cfe74-156">В следующем примере кода показано использование декларативного и программного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-156">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-157">Полный исходный код для примера находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-157">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-158">В первой части примера кода показывается, как пользовательский элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-158">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-159">Во второй части примера кода демонстрируется использование метода в пользовательском элементе управления, который программно задает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> свойства, когда пользователь выбирает соответствующее имя свойства с помощью переключателей на странице, задает новое значение в текстовом поле и затем нажимает **обновление** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-159">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="cfe74-160">В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-160">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-161">По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-161">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-162">Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-162">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-163">В третьей части в примере кода показано, как пользователю контролировать, реализующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> ссылается на интерфейс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления и как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> задано декларативно в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-163">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-164">Обратите внимание, что вы увидите значение этого свойства, наведя указатель мыши на текст заголовка в заголовке окна элемента управления, после загрузки страницы в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-164">Note that you can see the value of this property by positioning your mouse pointer over the title text in the control's title bar, after you have loaded the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-165">Также можно поэкспериментировать с изменением значения свойства программным образом во время выполнения, загрузки веб-страницы и изменить значение свойства с помощью предоставленного пользовательский интерфейс (UI).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-165">You can also experiment with changing the property value programmatically at run time by loading the Web page and using the provided user interface (UI) to change the property value.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cfe74-166">Возвращает строку, которая объединены со значением свойства <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> для формирования полного заголовка для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-166">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="cfe74-167">Строка, служащая подзаголовком для элемента управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-167">A string that serves as a subtitle for the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="cfe74-168">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-168">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfe74-169"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> Свойство используется для возврата строки подзаголовок по умолчанию для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, который добавляется для заголовка элемента управления в строке заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-169">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property is used to return a default subtitle string for a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is appended to the control's title in the title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-170">Если указать значение по умолчанию для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> свойства в элементе управления, который реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> интерфейса веб-частей, набор элементов управления автоматически добавляет его к значению <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> свойства элемента управления во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-170">If you provide a default value for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property of the control at run time.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cfe74-171">В следующем примере кода показано использование декларативного и программного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-171">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-172">Полный исходный код для примера находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-172">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-173">В первой части примера кода показывается, как пользовательский элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-173">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-174">Обратите внимание, что свойство доступно только для чтения и должен использоваться для предоставления подзаголовка, который добавляется к основному заголовку элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-174">Note that the property is read-only and is meant to be used to provide a default subtitle that is appended to the main title of a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#5)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-175">Во второй части в примере кода показано, как пользователю контролировать, реализующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> ссылается на интерфейс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления и как доступные для записи свойства из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> заданы декларативно в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-175">The second part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the writable properties from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> are set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-176">После загрузки страницы в браузере, обратите внимание, что значение по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> свойства, которое было задано в коде реализации пользовательского элемента управления, добавляется к заголовку в заголовке окна элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-176">After you load the page in a browser, note that the default value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property, which was set in the user control's implementation code, is appended to the title in the control's title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cfe74-177">Получает или задает название элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-177">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="cfe74-178">Строка, содержащая заголовок элемента управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-178">A string that contains the title of the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="cfe74-179">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-179">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfe74-180">Текст заголовка отображается в заголовке окна элемента управления задается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-180">The visible title text in a control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-181">Если не указать заголовок для элемента управления, элемент управления веб-частей, автоматически вычисляет строку по умолчанию для использования в качестве заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-181">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-182">Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-182">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-183">Кроме того существует возможность предоставления подзаголовка, который добавляется в строку заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-183">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-184">Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-184">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cfe74-185">В следующем примере кода показано использование декларативного и программного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-185">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-186">Полный исходный код для примера находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-186">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-187">В первой части примера кода показывается, как пользовательский элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-187">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#4)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-188">Во второй части примера кода демонстрируется использование метода в пользовательском элементе управления, который программно задает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> свойства, когда пользователь выбирает соответствующее имя свойства с помощью переключателей на странице, задает новое значение в текстовом поле и затем нажимает **обновление** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-188">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="cfe74-189">В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-189">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-190">По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-190">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-191">Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-191">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-192">В третьей части в примере кода показано, как пользователю контролировать, реализующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> ссылается на интерфейс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления и как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> задано декларативно в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-192">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property is set declaratively on the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cfe74-193">Получает или задает URL-адрес изображения, которое используется для представления элемента управления веб-частей в собственном заголовке окна элемента управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-193">Gets or sets the URL to an image used to represent a Web Parts control in the control's own title bar.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="cfe74-194">Строка, представляющая URL-адрес изображения.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-194">A string that represents the URL to an image.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="cfe74-195">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-195">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfe74-196"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Свойство позволяет связать значок с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-196">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-197">Значок отображается в заголовке окна элемента управления собственные.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-197">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-198">Для обеспечения тематической согласованности разработчики приложений может потребоваться сделать этот значок показанный на изображении, представляющая элемент управления в каталоге элементов управления веб-частей (изображения, на которые ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> свойство).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-198">For thematic consistency, application developers might want to make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-199">Реализованное в наборе элементов управления веб-частей <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> свойство является настраиваемым пользователями, чтобы изменить изображение или значок, отображаемый в заголовке окна элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-199">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cfe74-200">В следующем примере кода показано использование декларативного и программного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-200">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-201">Полный исходный код для примера находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-201">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-202">В первой части примера кода показывается, как пользовательский элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-202">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#6)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-203">Во второй части примера кода демонстрируется использование метода в пользовательском элементе управления, который программно задает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> свойства, когда пользователь выбирает соответствующее имя свойства с помощью переключателей на странице, задает новое значение в текстовом поле и затем нажимает **обновление** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-203">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="cfe74-204">В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-204">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-205">По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-205">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-206">Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-206">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-207">В третьей части в примере кода показано, как пользователю контролировать, реализующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> ссылается на интерфейс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления и как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> задано декларативно в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-207">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-208">Обратите внимание, что если URL-адрес для реального изображения не указано, заполнитель для значка отображается в строке заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-208">Note that if you do not provide the URL to a real image, a placeholder for the icon appears in the title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="cfe74-209">Получает или задает URL-адрес для дополнительных сведений об элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-209">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="cfe74-210">Строка, представляющая URL-адреса для дополнительных сведений об элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-210">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="cfe74-211">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="cfe74-211">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="cfe74-212">При назначении URL-адрес <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> свойство, заголовок элемента управления становится ссылку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-212">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-213">Это свойство служит для предоставления удобный способ для конечных пользователей для доступа к дополнительным сведениям об элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-213">The purpose of this property is to provide a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-214">Дополнительные сведения о может предоставлять информацию об авторском праве, контактные данные, сведения об авторе элемента управления или Сводка назначения элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-214">The additional information could provide copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the control's purpose.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="cfe74-215">Как правило, нет смысла использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> свойство для связывания содержимого справки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-215">Normally, you would not use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property to link to Help content.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-216">Лучший способ указать ссылку на справку для элемента управления является использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-216">The best way to provide a link to Help for a control is to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="cfe74-217">В следующем примере кода показано использование декларативного и программного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-217">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-218">Полный исходный код для примера находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Общие сведения о классе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-218">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-219">В первой части примера кода показывается, как пользовательский элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-219">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#7)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-220">Во второй части примера кода демонстрируется использование метода в пользовательском элементе управления, который программно задает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> свойства, когда пользователь выбирает соответствующее имя свойства с помощью переключателей на странице, задает новое значение в текстовом поле и затем нажимает **обновление** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-220">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="cfe74-221">В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-221">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-222">По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-222">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-223">Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-223">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="cfe74-224">В третьей части в примере кода показано, как пользователю контролировать, реализующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> ссылается на интерфейс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> управления и как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> задано декларативно в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-224">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="cfe74-225">Обратите внимание, что если не предоставить URL-адрес реальной страницы, а пользователь щелкает ссылку в заголовке окна, появится сообщение об ошибке.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="cfe74-225">Note that if you do not provide a URL to a real page, and then a user clicks the link in the title bar, an error message appears.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>