<Type Name="PageCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="04885f5097120249a1eaa04d41feab256384d2ba" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30591698" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PageCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PageCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PageCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PageCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Предоставляет каталог, содержащий ссылки на все элементы управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> (и другие серверные элементы управления, которые содержатся в зонах <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />), которые были закрыты пользователем на одной странице веб-частей. Это позволяет пользователям повторно добавлять закрытые элементы управления на страницу. Этот класс не наследуется.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Класс служит конкретной цели на странице веб-частей: он действует как каталог страницы для сохранения всех элементов управления, ранее добавленные на страницу, где пользователь закрыл, чтобы пользователь их можно добавить на страницу. Этот элемент управления является видимым только в том случае, когда веб-страницы находится в режиме отображения каталога, который позволяет пользователям добавлять и удалять элементы управления на странице. Добавить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления на страницу, чтобы предоставить пользователям гибкость закрытие и повторное открытие элементов управления. Если на странице не позволяет пользователям о необходимости закрывать во всех элементов управления, нет необходимости для добавления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления на страницу.  
  
 Закрытые элементы управления добавляются в каталог страницы. Закрытый элемент управления имеет следующие атрибуты:  
  
-   Он не отображается на странице.  
  
-   Он не отображается на странице.  
  
-   Он не участвует в этапах жизненного цикла страницы.  
  
 Закрытие элемента управления отличается от его удаления, что удалить его со страницы. Пользователь может повторно открыть экземпляр закрытого элемента управления из каталога страницы, но после пользователь удаляет элемент управления, он или она никогда не может восстанавливать этого конкретного экземпляра.  
  
 Наиболее распространенным и удобным способом добавления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> — на страницу элемента управления, объявив ее в постоянном формате страницы. Как и в случае с любым декларативный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> элемент управления должен быть объявлен в правильный контекст элементов разметки ASP.NET на веб-странице. Рабочий пример кода объявления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления на веб-странице, см. в разделе этой статьи. Необходимо добавить следующий ряд декларативных элементов на страницу:  
  
1.  `<asp:catalogzone>` Должен быть объявлен элемент и дочерний `<zonetemplate>` элемент необходимо добавить к нему, чтобы содержать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> объявленных элементов управления в зоне.  
  
2.  `<asp:pagecatalogpart>` Необходимо добавить элемент в качестве дочернего элемента `<zonetemplate>` элемент. Могут существовать другие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления, объявленные как дочерние элементы элемента `<zonetemplate>` элемента, включая <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> элементов управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Класс имеет только одно свойство можно использовать, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> свойства, которое переопределяет базовое свойство, чтобы заголовок по умолчанию могут указываться для каталога страницы, если не указано значение.  
  
 Остальные свойства для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> класс переопределения наследуемых свойств, но они фактически не используется для отрисовки элемента управления. Они будут переопределены только для того, чтобы для них необходимо скрыть их от средств разработки, как можно задать атрибуты специального кода [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]. Не следует использовать эти скрытые свойства, поскольку они не оказывают влияния на отрисовку. Тот факт, что они скрыты от IntelliSense и панели «свойства» в Visual Studio разработчики избегать использования этих свойств. Все скрытые свойства таким образом, указаны в их соответствующие разделы справки.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Класс также содержит несколько важных методов. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Метод извлекает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> объекта для каждого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления в каталоге, который позволяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> для вывода сведений о каждом элементе управления сервера без необходимости создания экземпляра этого элемента управления. Другой способ заключается в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> метод. Этот метод возвращает экземпляр конкретной <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, на основе описания, переданного методу.  
  
## <a name="accessibility"></a>Специальные возможности  
 Разметка, по умолчанию для этого элемента управления может не соответствовать стандартам специальных возможностей, таким как веб-содержимого 1.0 (WCAG) с приоритетом 1. Дополнительные сведения о поддержке специальных возможностей для этого элемента управления см. в разделе [элементов управления ASP.NET и специальные возможности](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> декларативно на веб-странице. В этом примере состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режимы отображения на веб-странице.  
  
-   Веб-страницы, которая содержит <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> элемента управления.  
  
-   Файл исходного кода, который содержит две пользовательские <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.  
  
-   Пояснения к работе примера при загрузке страницы в браузере.  
  
 Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Вторая часть примера кода — это веб-страницы. В верхней части страницы могут быть две `register` директивы: для пользовательского элемента управления и для скомпилированных компонента, содержащего две пользовательские <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Обратите внимание, что страница имеет декларативную ссылку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, вложенной в соответствующей иерархии декларативных элементов, как описано в разделе "Примечания" этого раздела. Имеется также `<asp:declarativecatalogpart>` элемент, содержащий ссылки на стандартные ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> управления и две пользовательские <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые являются элементами управления, которые пользователи могут выбрать из каталога.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#1)]  
  
 Третья часть примера кода приведен исходный код для двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 При загрузке страницы в браузере, выберите **режим каталога** в **режим отображения** управления раскрывающегося списка, чтобы переключиться в режим каталога. В режиме каталога можно просмотреть элементы управления, которые можно добавить на страницу. Добавьте один из элементов управления, а затем используйте **режим отображения** раскрывающемся списке элемента управления для возврата страницы в режим просмотра. Щелкните меню команд (стрелка вниз) в заголовке окна одного из элементов управления, а затем нажмите кнопку **закрыть** для закрытия элемента управления. Вернитесь в режим каталога и обратите внимание, что закрытый элемент управления теперь отображается в каталоге и можно добавить на страницу.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PageCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PageCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Инициализирует новый экземпляр класса.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> Конструктор является значение по умолчанию, конструктор не объявлена в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> класса и поэтому не специальные действия выполняются при создании нового экземпляра класса. Платформа .NET Framework использует конструктор для создания экземпляра класса.  
  
 Возможно, хотя и маловероятно, что необходимо использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> конструктор программными средствами в собственном коде. Предполагаемое использование элемента управления — для разработчиков страниц добавить его на страницу декларативно во время разработки.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string AccessKey { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AccessKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property AccessKey As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AccessKey { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Строка, представляющая клавишу клавиатуры, которая обеспечивает быстрый переход к элементу управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BackColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BackColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BackColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Drawing.Color" />, используемый в качестве цвета фона для элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string BackImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ BackImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Строка, которая содержит URL-адрес изображения, используемого в качестве фона элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BorderColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Drawing.Color" />, используемый в качестве цвета границы вокруг элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderStyle As BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::BorderStyle BorderStyle { System::Web::UI::WebControls::BorderStyle get(); void set(System::Web::UI::WebControls::BorderStyle value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" />, определяющий тип границы и вид заголовка элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderWidth As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit BorderWidth { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, определяющий толщину границы вокруг элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CssClass">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CssClass { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CssClass" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CssClass As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CssClass { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.CssClassProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Строка, содержащая имя класса каскадной таблицы стилей (CSS), который позволяет присваивать элементам управления характеристики стиля.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Строка, содержащая идентификатор элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />, который выполняет роль кнопки по умолчанию в элементе управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Значение <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" />, указывающее направление потока содержимого в элементе управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Enabled { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, включен ли в настоящее время элемент управления или выключен.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, можно ли использовать темы в элементе управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Выполнена попытка установить значение свойства.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Font">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Font As FontInfo" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ Font { System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.FontInfo</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Значение <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" />, указывающее, какой шрифт применяется к содержимому в элементе управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ForeColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color ForeColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color ForeColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ForeColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color ForeColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Drawing.Color" />, определяющий основной цвет элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Возвращает коллекцию описаний доступных элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> в каталоге.</summary>
        <returns>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" />, который содержит <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> всех закрытых элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> в каталоге страницы.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Метод предоставляет реализацию абстрактного метода базового класса, объявленных в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Метод возвращает сведения об описании для каждого элемента управления в каталоге. Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> объект содержит важные сведения о <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, включая его идентификатор ссылки на объект в элементе управления и значений несколько важных свойств, которые наследуются от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса, такие как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Метод повышает производительность. При создании каталога требуются сведения о каждом элементе управления, содержащихся в нем, включая название, описание, значок (если он существует) и идентификатор. Вместо того, чтобы создать экземпляр каждого элемента управления для получения этих сведений <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> зоны, создается каталог вызовы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> метод для каждого элемента управления, которые будут храниться в каталоге, а вызов возвращает только сведения об описании элемент управления.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано применение метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>. В этом примере состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режимы отображения на веб-странице.  
  
-   Файл исходного кода, который содержит две пользовательские <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.  
  
-   Веб-страницы, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> элемента управления, который ссылается на несколько серверных элементов управления. Данная страница также содержит код обработки событий, который вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> метод.  
  
-   Пояснения к работе примера при загрузке страницы в браузере.  
  
 Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Во второй части примера кода приведен исходный код для двух пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Третья часть примера является веб-страницы, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> элемента управления. Обратите внимание, что `Button1_Click` вызовы метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> метод, получает описания <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов в каталоге, а также записывает сведения в метку.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 При загрузке страницы в браузере, выберите **режим каталога** в **режим отображения** управления раскрывающегося списка, чтобы переключиться в режим каталога. В режиме каталога можно просмотреть элементы управления, которые можно добавить на страницу. Добавьте один или несколько элементов управления на страницу, а затем использовать **режим отображения** раскрывающемся списке элемента управления для возврата страницы в режим просмотра. Щелкните меню команд (стрелка вниз) в заголовке окна одного или нескольких элементов управления, а затем нажмите кнопку **закрыть**. Вернитесь в режим каталога и обратите внимание, что элемент управления или закрытые элементы теперь отображаются в каталоге и не может быть добавлен на страницу. Нажмите кнопку **описания веб-части экрана** кнопку, чтобы записать подробные сведения об элементах управления в каталоге с меткой.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />, содержащий сведения об элементе управления.</param>
        <summary>Возвращает ссылку на элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> по описанию, которое передается методу.</summary>
        <returns>Ссылка на действительный экземпляр закрытого элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, описание которого совпадает с параметром <paramref name="description" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> Метод возвращает ссылку на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления которого описания элементов соответствуют значениям <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> объект, переданный в метод. Как правило, этот метод используется вместе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> метод, который используется для получения описания всех элементов управления в каталоге. Отдельные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> затем можно извлечь или обрабатываться при необходимости путем передачи отдельных элементов управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> объектов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> метод.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано применение метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>. В этом примере состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режимы отображения на веб-странице.  
  
-   Файл исходного кода, который содержит две пользовательские <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.  
  
-   Веб-страницы, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> элемента управления, который ссылается на несколько серверных элементов управления. Данная страница также содержит код обработки событий, который вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> метод.  
  
-   Пояснения к работе примера при загрузке страницы в браузере.  
  
 Первая часть данный пример кода является пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: изменение режима отображения страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Во второй части примера кода приведен исходный код для двух пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Третья часть примера является веб-страницы, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> элемента управления. Обратите внимание, что `Button2_Click` метод получает описания <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления в каталоге вызовы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> метод для извлечения всех элементов управления на странице каталога для коллекции и добавляет эти элементы управления на страницу.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 При загрузке страницы в браузере, выберите **режим каталога** в **режим отображения** управления раскрывающегося списка, чтобы переключиться в режим каталога. В режиме каталога можно просмотреть элементы управления, которые можно добавить на страницу. Добавьте один или несколько элементов управления на страницу, а затем использовать **режим отображения** раскрывающемся списке элемента управления для возврата страницы в режим просмотра. Щелкните меню команд (стрелка вниз) в заголовке окна одного или нескольких элементов управления, а затем нажмите кнопку **закрыть**. Вернитесь в режим каталога и обратите внимание, что теперь элемент управления или закрытые элементы отображаются в каталоге, не может быть добавлен на страницу. Нажмите кнопку **добавить элементы управления веб-части** кнопку, чтобы добавить элементы управления в каталоге на страницу. Используйте **режим отображения** раскрывающемся списке элемента управления для возврата в обычный режим просмотра страницы; элементы управления, добавляемые видимы на странице.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          Свойство <paramref name="description" /> имеет значение <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          Параметр <paramref name="description" /> не является доступным значением <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GroupingText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string GroupingText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GroupingText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property GroupingText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GroupingText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Строка, содержащая текст, размещаемый в начале раздела, который содержит дочерние элементы управления, сгруппированные в элементе управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Значение <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, указывающее высоту элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HorizontalAlign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HorizontalAlign As HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign HorizontalAlign { System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign get(); void set(System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Значение <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" />, указывающее, какой тип горизонтального выравнивания применяется при отрисовке элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ScrollBars">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ScrollBars As ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ScrollBars ScrollBars { System::Web::UI::WebControls::ScrollBars get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ScrollBars value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ScrollBars</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" />, при необходимости используемый в элементе управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Строка, содержащая идентификатор обложки элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Выполнена попытка установить значение свойства.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TabIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override short TabIndex { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int16 TabIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TabIndex As Short" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property short TabIndex { short get(); void set(short value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int16</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Сокращенный номер, выполняющий роль индекса данного элемента управления в последовательности табуляции.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает текст, отображающийся в заголовке элемента управления.</summary>
        <value>Строка, используемая в качестве заголовка элемента управления. Значением по умолчанию является вычисляемое имя элемента управления, которое предоставляет набор элементов управления веб-частей.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> Значение свойства отображается в строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, когда элемент управления является видимым в режиме каталога. При объявлении элемента управления на странице можно задать значение для свойства с помощью `Title` атрибута. Если не нужно вводить значение для заголовка, значение по умолчанию, зависящая от языка и региональных параметров используется для описания типа, этот элемент управления позволяет пользователям редактировать свойства.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> свойство. Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Общие сведения о классе.  
  
 Следующий исходный код показывает, как задать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> свойства элемента управления в декларативной разметкой. Если свойство не задано, или назначить пустая строка ("»), заголовок по умолчанию.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ToolTip As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ToolTip { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Строка, представляющая содержимое всплывающей подсказки.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, является ли элемент управления видимым.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, указывающий ширину элемента управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Wrap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Wrap { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Wrap" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Wrap As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Wrap { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Это унаследованное свойство не используется набором элементов управления веб-частей при отрисовке элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. Данное свойство переопределяется только для того, чтобы оно не отображалось в средствах разработки [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, разрешен ли перенос длинных строк в элементе управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> Свойства, как член <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления, не используется нигде в элементе управления веб-частей для отрисовки элемента управления. Таким образом не следует использовать это свойство; значения этого свойства не оказывает влияния на отрисовку.  
  
 Чтобы предотвратить разработчиков с помощью этого свойства, атрибуты кода присваивается на нем скрыть его в Visual Studio. При работе с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> управления версиями в Visual Studio <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> свойство не отображается в панели «Свойства» и технологию IntelliSense.  
  
 Если вы хотите использовать это свойство, необходимо создать пользовательский класс, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> класса. Пользовательский класс можно использовать унаследованный <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A> свойство в качестве его, или переопределить его и изменить его поведение.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>