<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b4418daa7cbc96ca44fa03824dcc39c8baa0b3ad" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590418" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Служит в качестве базового класса для всех элементов управления "Веб-часть" веб-частей, которые отрисовывают модульный пользовательский интерфейс на странице веб-форм.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Класса определяет свойства, которые являются общими для всех элементов управления и обеспечивает для них модульное и согласованное отображение на веб-странице. Эти общие свойства включают заголовок, описание и характеристики хрома или фрейма, которая окружает элемент управления частей.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Свойство задает заголовок для управления веб-частей. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Свойство использовать для суммирования назначения части элемента управления и отображается в виде подсказки в заголовке окна элемента управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Свойство определяет тип границы отображается вокруг элемента управления часть пока <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойство указывает ли элемент управления частей отображен в обычном режиме, или свернуто. Границы элемента управления часть зависит от свойства области, содержащей его; например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> свойства повлияет на кадры все части элементов управления, содержащихся в зоне.  
  
 Один тип элемента управления часть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, который отображает содержимое в соответствующую зону. Другой тип — <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> управления, который содержит пользовательские элементы управления пользовательского интерфейса для изменения (персонализировать) отдельных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Третий тип элемента управления часть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> управления, который содержит список <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые пользователи можно добавить или удалить из веб-страницы.  
  
 Элементы управления находятся в зонах, которые являются производными от абстрактного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса. Зоны несет ответственность за упорядочение элементов управления частей, содержащиеся в нем. Каждая зона также отрисовывает элементы пользовательского интерфейса для себя, включая заголовок, нижний колонтитул, строку заголовка и элементы пользовательского интерфейса вокруг каждого элемента управления автономной части, такие как границы.  
  
> [!NOTE]
>  Хотя элементы управления обычно находятся в зонах, существует возможность размещать и за пределами зоны, если элемент управления используется декларативно в разметке веб-страницы. Если элемент управления частей объявляется вне зоны на веб-странице, элемент управления по-прежнему работать, хотя большинство его функциональных возможностей веб-частей. Например элемент управления не может быть изменен и нельзя перетащить в зону во время выполнения. Также Обратите внимание, что элемент управления не частей можно из зоны перетаскивать на страницу за пределами зоны во время выполнения.  
  
 В следующей таблице показаны некоторые примеры типов базовой части, а также соответствующие им типы зон.  
  
|Тип элемента управления|Тип зоны|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 Различные элементы управления, производные от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс по-разному обрабатывают свойства наследуемые, ориентированные на пользовательский Интерфейс. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> переопределить несколько наследуемых свойств пользовательского интерфейса элементов управления и отметьте их атрибутом `Personalizable` атрибут (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> документации по классу), который включает значения этих свойств, чтобы сохранить для будущих сеансов браузера, функция Это называется персонализации. Например, если программно включить возможность обновления значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> свойства во время выполнения, значение будет является настраиваемым (предполагается, что персонализация включена, используемом по умолчанию). Некоторые свойства пользовательского интерфейса, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления наследуют от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса и из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> класса, обрабатываются так же.  
  
 В отличие от этого, в другой части элементов управления, например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, не включайте Персонализация наследуемые свойства пользовательского интерфейса. По этой причине программно назначить свойство значений не сохраняются для будущих сеансов браузера. Например, если программно включить возможность обновления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> свойства во время выполнения обновленного значения теряются после закрытия элемента управления или завершения сеанса браузера.  
  
 Простой способ сохранить значения для такого унаследованные свойства пользовательского интерфейса для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> — объявить значения свойств в постоянном формате страницы элементов управления для будущих сеансов браузера. Однако этот подход является статическим и также не позволяет пользователям создавать собственные значения свойств. Кроме того Если вы хотите включить программные обновления, чтобы наследуемые свойства пользовательского интерфейса, поэтому пользователи могут персонализировать их во время выполнения, можно использовать частной статической переменной для сохранения значения свойства. При каждом запуске экземпляра <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> создается элемент управления (например, в метод, обрабатывающий элемента управления <xref:System.Web.UI.Control.Init> событий), можно переназначить статической переменной значение соответствующего свойства. Такой подход дает пользователям возможность настройки пользовательского интерфейса редактирования и пользовательского интерфейса приложения веб-части каталога.  
  
   
  
## Examples  
 В следующих примерах кода демонстрируется декларативное использование нескольких свойств <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса с помощью двух экземпляров настраиваемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, на который ссылается веб-страницу ASP.NET. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 Первая часть примера содержит код для пользовательского элемента управления с именем `TextDisplayWebPart`. Поскольку элемент управления является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, он наследует общие свойства, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс предоставляет и демонстрируется использование этих свойств в этом примере кода.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Во второй части примера показано, как ссылаться на пользовательскую часть элементы управления в веб-страницу ASP.NET. Обратите внимание, что различные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> свойства декларативно присваиваются экземпляров пользовательского элемента управления. Сравните декларативный код, который ссылается на два экземпляра на странице и загрузите страницу в браузере. Обратите внимание на то, как различные свойства влияют на внешний вид элементов управления. Например, после загрузки страницы в браузере, а второй экземпляр `TextDisplayWebPart` элемент управления отображается в свернутом виде, так как его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Как правило, вы не должны наследовать непосредственно из <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса для разработки пользовательских элементов управления веб-частей. Для обеспечения полной функциональности веб-частей, в наборе элементов управления веб-частей требует классов, производных от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса, а именно <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, и <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, поэтому должен быть производным от них разработке пользовательских элементов управления. Тем не менее, очень важно понимать поведение базового <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса, так как он предоставляет общий набор свойств, используемых всеми другими классами части.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, находится ли элемент управления веб-частей в свернутом или обычном состоянии.</summary>
        <value>Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> может быть обычное или свернутое.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.  
  
 Обратите внимание, что декларативная разметка для веб-страницы, второй экземпляр `TextDisplayWebPart` задает его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойство. После загрузки страницы в браузере, второй экземпляр элемента управления отображается как свернутый.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Указанное значение не равно ни одному из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> для включения возможности персонализации состояние границы элемента управления.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает тип границы, которая обрамляет элемент управления веб-частей.</summary>
        <value>Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойство определяет, какие границы вокруг элемента управления. Параметры включают показ только заголовок, только границу, заголовок и границы, ни, или параметр по умолчанию, который просто использует значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> свойства.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.  
  
 В декларативном коде для веб-страницы, а второй экземпляр `TextDisplayWebPart` задает его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойство только название, в то время как первый экземпляр имеет заголовок и границы. После загрузки страницы в браузере, второй экземпляр элемента управления отображается как свернутый. Если развернуть элемент управления, он показывает заголовка без границы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Данное значение не является одним из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> для включения возможности персонализации вид границы вокруг элемента управления.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает объект <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" />, который содержит дочерние элементы управления для заданного серверного элемента управления в иерархии пользовательского интерфейса.</summary>
        <value>Коллекция дочерних элементов для указанного элемента управления сервера.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 На странице ASP.NET при объявлении элементов управления между открывающим и закрывающим тегами элемента серверный элемент управления ASP.NET автоматически добавляет элементы управления в содержащем серверного элемента управления <xref:System.Web.UI.ControlCollection> объекта. Теги HTML и текстовых строк, которые не обрабатываются на сервере, считаются <xref:System.Web.UI.LiteralControl> объектов. Добавляются в коллекцию вместе с другими серверными элементами управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> Свойство позволяет программно получить доступ к экземпляру <xref:System.Web.UI.ControlCollection> класс для любого серверного элемента управления. Добавление элементов управления в коллекции, удалить из коллекции элементов управления или итерации серверных элементов управления в коллекции.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Привязывает источник данных к вызываемому серверному элементу управления и всем его дочерним элементам управления.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает краткую фразу, в которой говорится, что делает этот элемент управления веб-частей. Эта фраза будет использоваться во всплывающих подсказках и каталогах элементов управления веб-частей.</summary>
        <value>Строка, которая вкратце суммирует функциональные возможности элемента управления веб-частей. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Свойство обычно является строкой, используемой в каталогах, содержащих список элементов управления и в качестве всплывающей подсказки в заголовке окна части элемента управления. Содержимое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> отображается во всплывающей подсказке при наведении указателя мыши на текст заголовка в заголовке окна части элемента управления. Текст всплывающей подсказки создается на основе значения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> свойства, с дефисом, за которым следует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> значение свойства.  
  
 Значение этого свойства, если задано, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.  
  
 После загрузки страницы в браузере, если навести указатель мыши на текст заголовка на первый экземпляр элемента управления, в подсказке отображается текст описания.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> для включения возможности персонализации описание элемента управления.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Позволяет разработчику конструктора для составного элемента управления "Веб-часть" воспроизвести дочерние элементы управления элемента управления в рабочей области конструирования.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок элемента управления веб-частей.</summary>
        <value>Строка, представляющая название элемента управления веб-частей. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Текст заголовка отображается в заголовке окна части элемента управления задается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойство. Текст заголовка также появляется как часть текст всплывающей подсказки при навести указатель мыши на строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления или другого серверного элемента управления, который отображается в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> зоны.  
  
 Стиль текста заголовка определяется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> свойства области, содержащей этот элемент управления.  
  
 Если не указать заголовок для элемента управления, элемент управления веб-частей, автоматически вычисляет строку по умолчанию для использования в качестве заголовка. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. Кроме того можно предоставить стандартный подзаголовок, который добавляется в строку заголовка. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 Значение этого свойства, если задано, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> для включения персонализации пользовательского заголовка.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>