<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b4418daa7cbc96ca44fa03824dcc39c8baa0b3ad" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590418" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="74ae2-101">Служит в качестве базового класса для всех элементов управления "Веб-часть" веб-частей, которые отрисовывают модульный пользовательский интерфейс на странице веб-форм.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="74ae2-101">Serves as the base class for all Web Parts part controls, which render a modular user interface on a Web Forms page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74ae2-102"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Класса определяет свойства, которые являются общими для всех элементов управления и обеспечивает для них модульное и согласованное отображение на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class defines properties that are common to all part controls and enable them to have a modular and consistent appearance on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-103">Эти общие свойства включают заголовок, описание и характеристики хрома или фрейма, которая окружает элемент управления частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-103">These common properties include a title, a description, and characteristics of the chrome or frame that surrounds a part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-104"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Свойство задает заголовок для управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-104">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property specifies a title for the part control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-105"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Свойство использовать для суммирования назначения части элемента управления и отображается в виде подсказки в заголовке окна элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-105">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is used to summarize the part control's purpose, and appears as a ToolTip in the title bar of the control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-106"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Свойство определяет тип границы отображается вокруг элемента управления часть пока <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойство указывает ли элемент управления частей отображен в обычном режиме, или свернуто.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-106">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property dictates what kind of border is rendered around a part control, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property indicates whether a part control is rendered normally, or minimized.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-107">Границы элемента управления часть зависит от свойства области, содержащей его; например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> свойства повлияет на кадры все части элементов управления, содержащихся в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-107">The border of a part control is affected by the properties of the zone that contains it; for example, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property affects the frames of all part controls contained in a zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-108">Один тип элемента управления часть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, который отображает содержимое в соответствующую зону.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-108">One type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, which renders content inside a corresponding zone.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-109">Другой тип — <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> управления, который содержит пользовательские элементы управления пользовательского интерфейса для изменения (персонализировать) отдельных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-109">Another type is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control, which provides user interface (UI) controls used to modify (personalize) individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-110">Третий тип элемента управления часть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> управления, который содержит список <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые пользователи можно добавить или удалить из веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-110">A third type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control, which provides a list of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that users can add to or remove from a Web page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-111">Элементы управления находятся в зонах, которые являются производными от абстрактного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-111">Part controls are contained in zones, all of which derive from the abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-112">Зоны несет ответственность за упорядочение элементов управления частей, содержащиеся в нем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-112">A zone is responsible for organizing the part controls it contains.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-113">Каждая зона также отрисовывает элементы пользовательского интерфейса для себя, включая заголовок, нижний колонтитул, строку заголовка и элементы пользовательского интерфейса вокруг каждого элемента управления автономной части, такие как границы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-113">Each zone also renders UI elements for itself, including a header, a footer, a title bar, and UI elements around each contained part control, such as borders.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="74ae2-114">Хотя элементы управления обычно находятся в зонах, существует возможность размещать и за пределами зоны, если элемент управления используется декларативно в разметке веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-114">While part controls usually reside in zones, it is possible to place a part control outside a zone, if the control is referenced declaratively in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-115">Если элемент управления частей объявляется вне зоны на веб-странице, элемент управления по-прежнему работать, хотя большинство его функциональных возможностей веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-115">If a part control is declared outside a zone on a Web page, the control still works, but loses most of its Web Parts functionality.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-116">Например элемент управления не может быть изменен и нельзя перетащить в зону во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-116">For example, the control cannot be edited, and cannot be dragged into a zone at run time.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-117">Также Обратите внимание, что элемент управления не частей можно из зоны перетаскивать на страницу за пределами зоны во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-117">It is also helpful to remember that no part control can be dragged from a zone and dropped onto a page outside of a zone at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-118">В следующей таблице показаны некоторые примеры типов базовой части, а также соответствующие им типы зон.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-118">Some examples of base part types, and their corresponding zone types, are shown in the following table.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="74ae2-119">Тип элемента управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-119">Part control type</span></span>|<span data-ttu-id="74ae2-120">Тип зоны</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-120">Zone type</span></span>|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-121">Различные элементы управления, производные от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс по-разному обрабатывают свойства наследуемые, ориентированные на пользовательский Интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-121">The various kinds of part controls that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class handle the inherited, UI-oriented properties differently.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> переопределить несколько наследуемых свойств пользовательского интерфейса элементов управления и отметьте их атрибутом `Personalizable` атрибут (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> документации по классу), который включает значения этих свойств, чтобы сохранить для будущих сеансов браузера, функция Это называется персонализации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls override several of the inherited UI properties, and mark them with the `Personalizable` attribute (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> class documentation), which enables the values of those properties to be saved for future browser sessions, a feature known as personalization.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-123">Например, если программно включить возможность обновления значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> свойства во время выполнения, значение будет является настраиваемым (предполагается, что персонализация включена, используемом по умолчанию).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-123">For example, if you programmatically enable a user to update the value of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> property at run time, that value will be personalized (assuming that personalization is enabled, which is the default).</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-124">Некоторые свойства пользовательского интерфейса, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления наследуют от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса и из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> класса, обрабатываются так же.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-124">Several UI properties that <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, and from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class, are handled the same way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-125">В отличие от этого, в другой части элементов управления, например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, не включайте Персонализация наследуемые свойства пользовательского интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-125">In contrast, other part controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, do not enable the inherited UI properties to be personalized.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-126">По этой причине программно назначить свойство значений не сохраняются для будущих сеансов браузера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-126">For this reason, programmatically assigned property values are not saved for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-127">Например, если программно включить возможность обновления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> свойства во время выполнения обновленного значения теряются после закрытия элемента управления или завершения сеанса браузера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-127">For example, if you programmatically enable a user to update a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> property at run time, the updated value is lost after the control is closed or the browser session ends.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-128">Простой способ сохранить значения для такого унаследованные свойства пользовательского интерфейса для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> — объявить значения свойств в постоянном формате страницы элементов управления для будущих сеансов браузера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-128">An easy way to save the values on such inherited UI properties for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls for future browser sessions is to declare the property values in page persistence format.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-129">Однако этот подход является статическим и также не позволяет пользователям создавать собственные значения свойств.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-129">However, this is a static approach and still does not allow users to personalize the property values.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-130">Кроме того Если вы хотите включить программные обновления, чтобы наследуемые свойства пользовательского интерфейса, поэтому пользователи могут персонализировать их во время выполнения, можно использовать частной статической переменной для сохранения значения свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-130">As an alternative, if you want to enable programmatic updates to the inherited UI properties so users can personalize them at run time, you can use private, static variables to save the property values.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-131">При каждом запуске экземпляра <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> создается элемент управления (например, в метод, обрабатывающий элемента управления <xref:System.Web.UI.Control.Init> событий), можно переназначить статической переменной значение соответствующего свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-131">Each time a new instance of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> or <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is created (for example, in the method that handles the control's <xref:System.Web.UI.Control.Init> event), you can reassign a static variable's value to a corresponding property.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-132">Такой подход дает пользователям возможность настройки пользовательского интерфейса редактирования и пользовательского интерфейса приложения веб-части каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-132">Such an approach gives users the ability to personalize the editing UI and catalog UI of a Web Parts application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74ae2-133">В следующих примерах кода демонстрируется декларативное использование нескольких свойств <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса с помощью двух экземпляров настраиваемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, на который ссылается веб-страницу ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-133">The following code examples demonstrate declarative use of several properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, by using two instances of a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-134">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-134">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-135">Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-135">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-136">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-136">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-137">Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-137">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-138">Первая часть примера содержит код для пользовательского элемента управления с именем `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-138">The first part of the example contains the code for the custom control, named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-139">Поскольку элемент управления является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, он наследует общие свойства, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс предоставляет и демонстрируется использование этих свойств в этом примере кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-139">Because the control derives from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, it also inherits the common properties that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class provides, and illustrates the use of those properties in this code example.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-140">Во второй части примера показано, как ссылаться на пользовательскую часть элементы управления в веб-страницу ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-140">The second part of the example shows how to reference the custom part controls in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-141">Обратите внимание, что различные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> свойства декларативно присваиваются экземпляров пользовательского элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-141">Notice that the various <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> properties are assigned declaratively to the custom control instances.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-142">Сравните декларативный код, который ссылается на два экземпляра на странице и загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-142">Compare the declarative code that references the two instances on the page, and then load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-143">Обратите внимание на то, как различные свойства влияют на внешний вид элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-143">Note how the various properties affect the appearance of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-144">Например, после загрузки страницы в браузере, а второй экземпляр `TextDisplayWebPart` элемент управления отображается в свернутом виде, так как его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-144">For example, after you load the page in a browser, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control appears minimized, because its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="74ae2-145">Как правило, вы не должны наследовать непосредственно из <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса для разработки пользовательских элементов управления веб-частей.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="74ae2-145">Normally, you should not inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class to develop custom Web Parts controls.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="74ae2-146">Для обеспечения полной функциональности веб-частей, в наборе элементов управления веб-частей требует классов, производных от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса, а именно <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, и <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, поэтому должен быть производным от них разработке пользовательских элементов управления.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="74ae2-146">To provide full Web Parts functionality, the Web Parts control set requires the classes derived from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, namely <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, so you should derive from them to develop custom controls.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="74ae2-147">Тем не менее, очень важно понимать поведение базового <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса, так как он предоставляет общий набор свойств, используемых всеми другими классами части.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="74ae2-147">However, it is still important to understand the behavior of the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, because it provides a common set of properties used by all other part classes.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74ae2-148">Получает или задает значение, указывающее, находится ли элемент управления веб-частей в свернутом или обычном состоянии.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-148">Gets or sets whether a part control is in a minimized or normal state.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74ae2-149">Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-149">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74ae2-150">Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-150">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74ae2-151">Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> может быть обычное или свернутое.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-151">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> can be normal or minimized.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74ae2-152">В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойства в элементе управления части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-152">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-153">В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-153">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-154">Обратите внимание, что декларативная разметка для веб-страницы, второй экземпляр `TextDisplayWebPart` задает его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-154">Note that in the declarative markup for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-155">После загрузки страницы в браузере, второй экземпляр элемента управления отображается как свернутый.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-155">After you load the page in a browser, the second control instance appears minimized.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="74ae2-156">Указанное значение не равно ни одному из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-156">The value specified is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="74ae2-157">Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> для включения возможности персонализации состояние границы элемента управления.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74ae2-157">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> to enable user personalization of the control's border state.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74ae2-158">Получает или задает тип границы, которая обрамляет элемент управления веб-частей.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-158">Gets or sets the type of border that frames a Web Parts control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74ae2-159">Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-159">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74ae2-160">Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-160">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74ae2-161">Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойство определяет, какие границы вокруг элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-161">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property determines what kind of border surrounds the control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-162">Параметры включают показ только заголовок, только границу, заголовок и границы, ни, или параметр по умолчанию, который просто использует значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-162">Options include showing a title only, a border only, a title and border, neither, or the default option, which simply uses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74ae2-163">В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойства в элементе управления части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-163">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-164">В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-164">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-165">В декларативном коде для веб-страницы, а второй экземпляр `TextDisplayWebPart` задает его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойство только название, в то время как первый экземпляр имеет заголовок и границы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-165">In the declarative code for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property to have only a title, whereas the first instance has a title and a border.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-166">После загрузки страницы в браузере, второй экземпляр элемента управления отображается как свернутый.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-166">After you load the page in a browser, the second instance of the control appears minimized.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-167">Если развернуть элемент управления, он показывает заголовка без границы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-167">If you maximize the control, it shows a title without a border.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="74ae2-168">Данное значение не является одним из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-168">The value is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="74ae2-169">Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> для включения возможности персонализации вид границы вокруг элемента управления.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74ae2-169">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> to enable user personalization of the kind of border that frames a control.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74ae2-170">Получает объект <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" />, который содержит дочерние элементы управления для заданного серверного элемента управления в иерархии пользовательского интерфейса.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-170">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> object that contains the child controls for a specified server control in the user interface hierarchy.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74ae2-171">Коллекция дочерних элементов для указанного элемента управления сервера.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-171">The collection of child controls for the specified server control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74ae2-172">На странице ASP.NET при объявлении элементов управления между открывающим и закрывающим тегами элемента серверный элемент управления ASP.NET автоматически добавляет элементы управления в содержащем серверного элемента управления <xref:System.Web.UI.ControlCollection> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-172">On an ASP.NET page, when controls are added declaratively between the opening and closing tags of a server control, ASP.NET automatically adds the controls to the containing server control's <xref:System.Web.UI.ControlCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-173">Теги HTML и текстовых строк, которые не обрабатываются на сервере, считаются <xref:System.Web.UI.LiteralControl> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-173">Any HTML tags or text strings that are not processed on the server are treated as <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objects.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-174">Добавляются в коллекцию вместе с другими серверными элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-174">These are added to the collection like other server controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-175"><xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> Свойство позволяет программно получить доступ к экземпляру <xref:System.Web.UI.ControlCollection> класс для любого серверного элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-175">The <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> property allows you programmatic access to the instance of the <xref:System.Web.UI.ControlCollection> class for any server control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-176">Добавление элементов управления в коллекции, удалить из коллекции элементов управления или итерации серверных элементов управления в коллекции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-176">You can add controls to the collection, remove controls from the collection, or iterate through the server controls in the collection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74ae2-177">Привязывает источник данных к вызываемому серверному элементу управления и всем его дочерним элементам управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-177">Binds a data source to the invoked server control and all its child controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74ae2-178">Получает или задает краткую фразу, в которой говорится, что делает этот элемент управления веб-частей. Эта фраза будет использоваться во всплывающих подсказках и каталогах элементов управления веб-частей.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-178">Gets or sets a brief phrase that summarizes what the part control does, for use in ToolTips and catalogs of part controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74ae2-179">Строка, которая вкратце суммирует функциональные возможности элемента управления веб-частей.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-179">A string that briefly summarizes the part control's functionality.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74ae2-180">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-180">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74ae2-181"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Свойство обычно является строкой, используемой в каталогах, содержащих список элементов управления и в качестве всплывающей подсказки в заголовке окна части элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-181">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is typically a string that is used in catalogs that provide lists of part controls, and as a ToolTip in the part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-182">Содержимое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> отображается во всплывающей подсказке при наведении указателя мыши на текст заголовка в заголовке окна части элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-182">The content of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> appears in a ToolTip when you position your mouse pointer over the title text in a part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-183">Текст всплывающей подсказки создается на основе значения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> свойства, с дефисом, за которым следует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-183">The ToolTip text is created from the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> property, followed by a hyphen, followed by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-184">Значение этого свойства, если задано, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-184">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-185">Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-185">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74ae2-186">В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> свойства в элементе управления части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-186">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-187">В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-187">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-188">После загрузки страницы в браузере, если навести указатель мыши на текст заголовка на первый экземпляр элемента управления, в подсказке отображается текст описания.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-188">After you load the page in a browser, if you position your mouse pointer over the title text of the first control instance, the description text appears in a ToolTip.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="74ae2-189">Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> для включения возможности персонализации описание элемента управления.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74ae2-189">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> to enable user personalization of the control's description.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74ae2-190">Позволяет разработчику конструктора для составного элемента управления "Веб-часть" воспроизвести дочерние элементы управления элемента управления в рабочей области конструирования.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-190">Allows the developer of a designer for a composite part control to recreate the control's child controls on the design surface.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74ae2-191">Получает или задает заголовок элемента управления веб-частей.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-191">Gets or sets the title of a part control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74ae2-192">Строка, представляющая название элемента управления веб-частей.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-192">A string that represents the title of the part control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74ae2-193">Значением по умолчанию является пустая строка ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74ae2-193">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74ae2-194">Текст заголовка отображается в заголовке окна части элемента управления задается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-194">The visible title text in a part control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-195">Текст заголовка также появляется как часть текст всплывающей подсказки при навести указатель мыши на строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления или другого серверного элемента управления, который отображается в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-195">The title text also appears as part of the ToolTip text when you position your mouse pointer over the title bar of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or other server control that appears in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-196">Стиль текста заголовка определяется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> свойства области, содержащей этот элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-196">The style of the title text is determined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> property of the zone that contains the part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-197">Если не указать заголовок для элемента управления, элемент управления веб-частей, автоматически вычисляет строку по умолчанию для использования в качестве заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-197">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-198">Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-198">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-199">Кроме того можно предоставить стандартный подзаголовок, который добавляется в строку заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-199">Also, it is possible to provide a standard subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-200">Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-200">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74ae2-201">Значение этого свойства, если задано, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-201">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-202">Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-202">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74ae2-203">В следующем примере кода показано использование декларативного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойства в элементе управления части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-203">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="74ae2-204">В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс сводки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74ae2-204">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="74ae2-205">Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> для включения персонализации пользовательского заголовка.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74ae2-205">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> to enable user personalization of the title.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>