<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="8835e1940489a96ee9f39a5c397ef0c3c9a1bdd1" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="756d085f27705e86604f1bba5f2086ee23761acf" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/30/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="55316863" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Part = class&#xA;    inherit Panel&#xA;    interface INamingContainer&#xA;    interface ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Служит в качестве базового класса для всех элементов управления "Веб-часть" веб-частей, которые отрисовывают модульный пользовательский интерфейс на странице веб-форм.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Класса определяет свойства, которые являются общими для всех элементов управления частей и обеспечивает для них модульное и согласованное отображение веб-страницы. Эти общие свойства включают заголовок, описание и характеристики chrome или фрейма, которая окружает управления веб-частей.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Свойство указывает заголовок для управления веб-частей. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Свойство использовать для суммирования назначения часть элемента управления и отображается в виде подсказки в заголовке окна элемента управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Свойство определяет, какого рода границы отображается вокруг управления веб-частей, хотя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойство указывает наличие управления веб-частей отображен в обычном режиме или в свернутом состоянии. Границы элемента управления веб-частей, зависит от свойства области, содержащей его; например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> свойство влияет на кадры всех элементов управления частей, содержащихся в зоне.  
  
 Один тип элемента управления веб-частей <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, который выполняет визуализацию содержимого внутри соответствующей зоны. Другой тип — <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элемент управления, который предоставляет элементы управления пользовательского интерфейса (UI), используемый для изменения (персонализировать) отдельных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Третий тип элемента управления веб-частей — <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элемент управления, который содержит список <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые пользователи могут добавить или удалить из веб-страницы.  
  
 Управления веб-частей, содержащихся в зонах, которые являются производными от абстрактного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса. Зоны несет ответственность за упорядочение элементов управления частей, содержащиеся в ней. Каждая зона также отрисовывает элементы пользовательского интерфейса для себя, включая заголовок, нижний колонтитул, заголовок окна и элементы пользовательского интерфейса вокруг каждого элемента управления автономной части, такие как границы.  
  
> [!NOTE]
>  Хотя элементы управления обычно располагаются в зонах, это позволяет размещать и за пределами зоны, если элемент упоминается декларативно в разметке веб-страницы. Если управления веб-частей объявляется вне зоны веб-страницы, элемент управления по-прежнему работать, хотя большинство его функциональных возможностей веб-частей. Например элемент управления не могут быть изменены и невозможно перетащить в зону во время выполнения. Это также следует помнить, что не управления веб-частей можно из зоны перетащить на страницу за пределами зоны во время выполнения.  
  
 В следующей таблице показаны некоторые примеры типов базовых частей и их соответствующие типы зоны.  
  
|Тип элемента управления|Тип зоны|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 Различные элементы управления, являются производными от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс обрабатывают свойства унаследованные, ориентированные на пользовательский Интерфейс, по-разному. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> переопределить несколько наследуемых свойств пользовательского интерфейса элементов управления и отметьте их атрибутом `Personalizable` атрибут (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> документации по классу), который обеспечивает значения этих свойств, чтобы сохранить для будущих сеансов браузера, функция известный как персонализации. Например, если программно включить возможность обновления значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> свойство во время выполнения, значение будет персонализировать (предполагается, что персонализация включена, который используется по умолчанию). Некоторые свойства пользовательского интерфейса, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления наследуются от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса и из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> класса, обрабатываются так же.  
  
 В противоположность этому, другие элементы управления, например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, не включайте наследуемые свойства пользовательского интерфейса персонализация. По этой причине назначены программными методами свойств, значения не сохраняются для следующих сеансов браузера. Например, если программно включить возможность обновления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> свойство во время выполнения, измененное значение будет потерян после закрытия элемента управления или завершении сеанса браузера.  
  
 Простой способ сохранения значений для такого наследуемые свойства пользовательского интерфейса для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> — это элементы управления для следующих сеансов браузера для объявления значения свойств в формате сохранения страницы. Однако этот подход является статическим и не позволяет пользователям создавать собственные значения свойств. Кроме того Если вы хотите включить программные обновления наследуемые свойства пользовательского интерфейса, поэтому пользователи могут персонализировать их во время выполнения, можно использовать частной статической переменной для сохранения значений свойств. Каждый раз, когда новый экземпляр класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> создается элемент управления (например, в метод, обрабатывающий элемента управления <xref:System.Web.UI.Control.Init> событий), можно переназначить статической переменной значение, соответствующее свойство. Такой подход дает пользователям возможность настройки пользовательского интерфейса редактирования и пользовательский Интерфейс приложения веб-части каталога.  
  
   
  
## Examples  
 В следующих примерах кода демонстрируется декларативное использование нескольких свойств <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса, с помощью двух экземпляров пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, на которые ссылается веб-страницу ASP.NET. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения. Пошаговое руководство по обоих методов компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 В первой части примера содержит код для пользовательского элемента управления, с именем `TextDisplayWebPart`. Так как элемент управления является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, он наследует общие свойства, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класс предоставляет и иллюстрирует использование этих свойств в этом примере кода.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Во второй части примера показано, как ссылаться на пользовательскую часть элементов управления в веб-страницу ASP.NET. Обратите внимание, что различные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> которых присвоены декларативно экземпляров пользовательского элемента управления. Сравнение декларативный код, который ссылается на два экземпляра на странице, а затем загрузите страницу в браузере. Обратите внимание на то, как различные свойства влияют на внешний вид элементов управления. Например, после загрузки страницы в браузере, со вторым экземпляром `TextDisplayWebPart` элемент управления отображается в свернутом состоянии, так как его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para>Как правило, вы не должны наследовать непосредственно из <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса для разработки пользовательских элементов управления веб-частей. Для обеспечения полной функциональности веб-частей, в наборе элементов управления веб-частей требует классы, производные от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса, а именно <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, и <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, поэтому должен быть производным от них разработке пользовательских элементов управления. Тем не менее, по-прежнему важно понимать поведение базовый <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> класса, так как предоставляет общий набор свойств, используемых при всех других классов.</para></block>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/13525a0a-22b8-4861-b24c-99df859e2cb5">Введение в веб-частей</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668">Общие сведения: Набор элементов управления Web частей</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, находится ли элемент управления веб-частей в свернутом или обычном состоянии.</summary>
        <value>Одно из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. Значение по умолчанию — <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> может быть в обычном или свернутом состоянии.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано декларативное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> обзоре класса.  
  
 Обратите внимание, что в декларативной разметке для веб-странице, со вторым экземпляром `TextDisplayWebPart` задает его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойство. После загрузки страницы в браузере, второй экземпляр элемента управления отображается как свернутый.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Указанное значение не равно ни одному из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> для включения возможности персонализации состояние границы элемента управления.</para></block>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает тип границы, которая обрамляет элемент управления веб-частей.</summary>
        <value>Одно из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. Значение по умолчанию — <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойство определяет, какие границы вокруг элемента управления. Позволяют показать только заголовок, только границу, заголовок и границы, или параметр по умолчанию, который просто использует значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> свойства.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано декларативное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> обзоре класса.  
  
 В декларативном коде для веб-страницы, со вторым экземпляром `TextDisplayWebPart` задает его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойство будет иметь только заголовок, тогда как первый экземпляр имеет заголовок и границу. После загрузки страницы в браузере, второй экземпляр элемента управления отображается как свернутое. Если развернуть элемент управления, он показывает заголовок без границы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Данное значение не является одним из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> для включения возможности персонализации тип границы, которая обрамляет элемент управления.</para></block>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Controls : System.Web.UI.ControlCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает объект <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" />, который содержит дочерние элементы управления для заданного серверного элемента управления в иерархии пользовательского интерфейса.</summary>
        <value>Коллекция дочерних элементов для указанного элемента управления сервера.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 На странице ASP.NET при объявлении элементов управления между открывающим и закрывающим тегами серверного элемента управления, ASP.NET автоматически добавляет элементы управления включающий серверный элемент управления <xref:System.Web.UI.ControlCollection> объекта. Теги HTML и текстовые строки, которые не обрабатываются на сервере, считаются <xref:System.Web.UI.LiteralControl> объектов. Они добавляются в коллекцию, как и другие серверные элементы управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> Свойство обеспечивает программный доступ к экземпляру <xref:System.Web.UI.ControlCollection> класс для любого серверного элемента управления. Можно добавлять элементы управления в коллекцию, удалить элементы управления из коллекции или итерацию серверных элементов управления в коллекции.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.DataBind : unit -&gt; unit" Usage="part.DataBind " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Привязывает источник данных к вызываемому серверному элементу управления и всем его дочерним элементам управления.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает краткую фразу, в которой говорится, что делает этот элемент управления веб-частей. Эта фраза будет использоваться во всплывающих подсказках и каталогах элементов управления веб-частей.</summary>
        <value>Строка, которая вкратце суммирует функциональные возможности элемента управления веб-частей. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Свойство обычно представляет собой строку, которая используется в каталогах, содержащих список элементов управления и в качестве всплывающей подсказки в заголовке окна элемента управления части. Содержание <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> отображается во всплывающей подсказке при наведите указатель мыши на текст заголовка в заголовке окна элемента управления части. Текст подсказки создается на основе значения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> свойства, затем дефис, за которым следует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> значение свойства.  
  
 Значение этого свойства, если задано значение, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано декларативное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> обзоре класса.  
  
 После загрузки страницы в браузере, при наведении указателя мыши на текст заголовка первого экземпляра элемента управления, текст описания отображается во всплывающей подсказке.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> для включения возможности персонализации описание элемента управления.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Позволяет разработчику конструктора для составного элемента управления "Веб-часть" воспроизвести дочерние элементы управления элемента управления в рабочей области конструирования.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок элемента управления веб-частей.</summary>
        <value>Строка, представляющая название элемента управления веб-частей. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Видимый заголовок текста в заголовке окна элемента управления части задается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойство. Текст заголовка также отображается на всплывающей подсказки при наведении указателя мыши на заголовок <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления или другого серверного элемента управления, который отображается в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> зоны.  
  
 Стиль текста заголовка определяется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> свойства области, содержащей этот элемент управления.  
  
 Если не указать заголовок для элемента управления, элемент управления веб-частей, автоматически вычисляет строку по умолчанию для использования в качестве заголовка. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. Кроме того можно предоставить стандартный подзаголовок, который добавляется в строку заголовка. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 Значение этого свойства, если задано значение, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано декларативное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойства в элементе управления части. В этом примере требуется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, который можно найти в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> обзоре класса.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Производные классы, такие как <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> для включения персонализации пользователя заголовка.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">Страницы ASP.NET веб-частей</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>