<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6d9e53e24371d865fa29cce04ca88f6e2c64845b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51864582" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Указывает область персонализации для объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> или область персонализации, применяемую к свойству элемента управления веб-частей.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Область персонализации — это Ключевая концепция персонализации веб-частей и тесно интегрирован с остальными значениями, включая области, страницы, до <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> контролировать, — это выполняющиеся; область, связанную с каждого свойства в элементе управления; и способ в котором элемент управления был добавлен на страницу. Дополнительные сведения о область персонализации, см. в разделе [Общие сведения о персонализации веб частей](https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Область персонализации ссылается как данные персонализации применима к разным наборам пользователей. Некоторые данные персонализации предусмотрена только для определенного пользователя или элемента управления на странице. Другие данные персонализации применяются ко всем пользователям, просматривающим сайтом. Область персонализации используется в различных сферах персонализации, чтобы указать, какой набор данных должен быть извлекается и отображается.  
  
 Когда страница выполняется в общей области личных настроек, это означает, что должна быть загружена только данные персонализации для определенного элемента управления, применяются ко всем пользователям, просматривающим этот элемент управления. В зависимости от текущего пользователя прав эти широко применяются данные можно также изменен и сохранен в хранилище данных. Когда страница выполняется в области персонализации пользователя, это означает, что персонализации элемента управления должны сохранять и загружать данные на основе текущего пользователя. Как правило это означает пользовательские данные можно загружать и сохранять в элементе управления, пока широко применимых данных (или общих данных) можно просматривать только в элементе управления.  
  
 Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> выполняет элемент управления, который управляет общий жизненный цикл персонализации, в одной из областей два персонализации.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> перечисления.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Когда речь идет об области для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, область <see langword="Shared" /> означает, что данные персонализации применяются ко всем пользователям для всех элементов управления, поддерживающих персонализацию, на странице, а также могут сохраняться на странице.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При ссылке на область, связанную со свойством элемента управления веб-частей, `Shared` область указывает, что свойство обычно только допускает загрузку и сохранение данных, связанных со всеми пользователями.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Когда речь идет об области для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, область <see langword="User" /> означает, что для всех элементов управления на странице, поддерживающих персонализацию, загружаются данные персонализации для отдельных пользователей, а также данные персонализации, применяемые ко всем пользователям. На странице могут сохраняться только данные персонализации, относящиеся к отдельным пользователям.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При ссылке на область, связанную со свойством элемента управления веб-частей, `User` области указывает, что свойство может загружать и хранить данные, применимые ко всем пользователям, при выполнении страницы в `Shared` области. Тем не менее, если элемент управления свойства работает на страницы в `User` области, свойства пользователя и данных всех пользователей будут загружаться и слияние. Таким образом, однако только данные пользователя будут сохранены при страница выполняется `User` области.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>