<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="PersonalizationScope.xml" source-language="en-US" target-language="ru-RU">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac54d033aa31a50833e891412de7c0a783009fb24f4.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">4d033aa31a50833e891412de7c0a783009fb24f4</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Indicates the personalization scope for a <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /&gt;</ph> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</source>
          <target state="translated">Указывает область персонализации для объекта <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /&gt;</ph> или область персонализации, применяемую к свойству элемента управления веб-частей.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Personalization scope is a key concept in Web Parts personalization and is tightly integrated with other settings, including the scope that the page, through the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager&gt;</ph> control, is running in; the scope associated with each property on a control; and the way in which the control was added to the page.</source>
          <target state="translated">Область персонализации является важнейшим понятием в персонализации веб-частей и тесно интегрирован с другими параметрами, включая области, странице, с помощью <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager&gt;</ph> контролировать, — запуск; область, связанная с каждого свойства в элементе управления; и способ в котором элемент управления был добавлен на страницу.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>For more information on personalization scope, see <bpt id="p1">[</bpt>Web Parts Personalization Overview<ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320)</ept>.</source>
          <target state="translated">Дополнительные сведения об области персонализации см. в разделе <bpt id="p1">[</bpt>Общие сведения о персонализации частей Web<ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Personalization scope refers to how personalization data is applicable to different sets of users.</source>
          <target state="translated">Область персонализации определяется как данные персонализации применим к различным наборам пользователей.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Some personalization data is applicable to only a specific user and control on a page.</source>
          <target state="translated">Некоторые данные персонализации применяется для определенного пользователя или элемента управления на странице.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Other personalization data is applicable to all users who view a site.</source>
          <target state="translated">Другие данные персонализации применяются ко всем пользователям, просматривающим сайта.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Personalization scope is used in various areas of personalization to indicate which set of data should be retrieved and displayed.</source>
          <target state="translated">Область персонализации используется в различных сферах персонализации для указания, какой набор данных должны быть получены и отображаются.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>When a page is running in Shared personalization scope, this indicates that only the personalization data for a specific control, applicable to all users viewing the control, should be loaded.</source>
          <target state="translated">Когда страница выполняется в области персонализации Shared, это означает, что должна быть загружена только данные персонализации для определенного элемента управления, применяются ко всем пользователям, просматривающим этот элемент управления.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Depending on the currently executing user's rights, this broadly applicable data can also be modified and saved back to the data store.</source>
          <target state="translated">В зависимости от прав текущего пользователя широкой областью данных можно также изменить и сохранить документ в хранилище данных.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>When a page is running in User personalization scope, this indicates that a control's personalization data should be saved and loaded based on the currently executing user.</source>
          <target state="translated">Когда страница выполняется в области персонализации пользователя, это означает, что персонализации элемента управления, сохранения и загрузки данных на основе текущей выполняемой пользователя.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>Usually, this means user-specific data can be loaded and saved on a control, while broadly applicable data (or shared data) can only be viewed on the control.</source>
          <target state="translated">Обычно это означает пользовательские данные можно загрузить и сохранить в элементе управления, пока широко применяется данных (или общих данных) можно просматривать только в элементе управления.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>A <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager&gt;</ph> control, which manages the high-level life cycle of personalization, executes in one of the two personalization scopes.</source>
          <target state="translated">Объект <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager&gt;</ph> элемента управления, который управляет высокого уровня жизненного цикла персонализации, выполняется в одной из областей два персонализации.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
          <source>The following code example demonstrates using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User&gt;</ph> enumeration.</source>
          <target state="translated">В следующем примере кода показано использование <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User&gt;</ph> перечисления.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared">
          <source>When referring to the scope on the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /&gt;</ph> control, <ph id="ph2">&lt;see langword="Shared" /&gt;</ph> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</source>
          <target state="translated">Когда речь идет об области для элемента управления <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /&gt;</ph>, область <ph id="ph2">&lt;see langword="Shared" /&gt;</ph> означает, что данные персонализации применяются ко всем пользователям для всех элементов управления, поддерживающих персонализацию, на странице, а также могут сохраняться на странице.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared">
          <source>When referring to the scope associated with a Web Parts control property, <ph id="ph1">`Shared`</ph> scope indicates that the property normally only allows loading or saving of data associated with all users.</source>
          <target state="translated">Применительно к области, сопоставленной со свойством элемента управления веб-частей <ph id="ph1">`Shared`</ph> области указывает, что свойство обычно только допускает загрузку и сохранение данных, связанных со всеми пользователями.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User">
          <source>When referring to the scope on the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /&gt;</ph> control, <ph id="ph2">&lt;see langword="User" /&gt;</ph> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</source>
          <target state="translated">Когда речь идет об области для элемента управления <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /&gt;</ph>, область <ph id="ph2">&lt;see langword="User" /&gt;</ph> означает, что для всех элементов управления на странице, поддерживающих персонализацию, загружаются данные персонализации для отдельных пользователей, а также данные персонализации, применяемые ко всем пользователям.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User">
          <source>Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</source>
          <target state="translated">На странице могут сохраняться только данные персонализации, относящиеся к отдельным пользователям.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User">
          <source>When referring to the scope associated with a Web Parts control property, <ph id="ph1">`User`</ph> scope indicates that the property can only load and store data applicable to all users when running on a page in <ph id="ph2">`Shared`</ph> scope.</source>
          <target state="translated">Применительно к области, сопоставленной со свойством элемента управления веб-частей <ph id="ph1">`User`</ph> область показывает, что свойство может загружать и хранить данные, которые применяются ко всем пользователям, при выполнении страницы в <ph id="ph2">`Shared`</ph> области.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User">
          <source>However, when the property's control is running on a page in <ph id="ph1">`User`</ph> scope, the property's per-user and all-user data will be loaded and merged.</source>
          <target state="translated">Тем не менее, если элемент управления свойства выполняется на странице в <ph id="ph1">`User`</ph> области, свойство каждого пользователя и общие данные будут загружаться и слияние.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User">
          <source>In this case, though, only per-user data will be saved when a page is running in <ph id="ph1">`User`</ph> scope.</source>
          <target state="translated">В этом случае, только данные пользователя будут сохранены при страница выполняется в <ph id="ph1">`User`</ph> области.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>