<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f0b8040ec2b989adea5c38615abb94e1e79339ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590978" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PropertyGridEditorPart&#xA;Inherits EditorPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PropertyGridEditorPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Предоставляет элемент управления редактора, позволяющий конечным пользователям изменять пользовательские свойства связанного элемента <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> или серверного элемента управления. Этот класс не наследуется.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Предоставляет универсальный пользовательский интерфейс (UI), позволяющий пользователям изменять настраиваемые свойства в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> и серверные элементы управления размещаются в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны. В отличие от этого, другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементы управления, такие как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> элементы управления, изменить только существующие свойства пользовательского интерфейса из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса.  
  
 Наряду с средство ориентированными зонами в наборе элементов управления веб-частей (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Общие сведения о классе), существуют средства ориентированные элементы управления частей, и каждый из них должен находиться в соответствующий тип зоны инструментов. Эти типы элементов управления в наборе элементов управления веб-частей имеют две Отличительные характеристики:  
  
-   Это вспомогательные элементы управления, позволяющие конечным пользователям настраивать элементы управления, которые образуют основной пользовательский Интерфейс страницы в приложении веб-частей.  
  
-   Они видимы только в определенных режимах отображения страницы.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> — Это специальный элемент управления, и он становится видимым только в том случае, если веб-страницы находится в режиме редактирования и при возникновении определенного <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> или серверный элемент управления был выбран пользователем для редактирования. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Элемент управления, как все остальные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементы управления, должны находиться в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> области на странице.  
  
> [!IMPORTANT]
>  <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Зона может содержать только <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> нельзя поместить элементы управления в любой другой тип зоны.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Управления предоставляет пользовательский Интерфейс для редактирования свойств, помеченных в исходный код с `WebBrowsable` атрибут (из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> класса). Если свойство помечено атрибутом, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления создает пользовательский Интерфейс редактирования на основе типа свойства и использует <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> объекта, если необходимо преобразовать значение в редактируемом элементе управления в тип свойства. Можно также добавить другие атрибуты, помогающие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления, чтобы отобразить пользовательский Интерфейс редактирования. `WebDisplayName` Атрибут (из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> класс) позволяет указать текст для метки, появляющейся с каждым элементом управления в пользовательском Интерфейсе редактирования. `WebDescription` Атрибут (из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> класс) позволяет указать строку, которая отображается в виде всплывающей подсказки для каждого элемента управления в пользовательском Интерфейсе редактирования.  
  
 В следующей таблице перечислены элементы управления, созданные для редактирования свойств различных типов.  
  
|Тип свойства|Элемент управления для редактирования свойства|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|String|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Int, Float, единицы|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Boolean|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList> (содержит список перечислимых значений)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Класс имеет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> свойства, которое используется для получения или задания текста заголовка отображается для элемента управления. Имеется также защищенных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> свойство, которое определяет, отображается ли элемент управления при переходе в режим редактирования.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Класс также содержит два важных метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, наследующего от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> класс и переопределений. Эти методы являются критическими, так как они поддержки получения и задания значений свойств между значениями поля элемента управления редактора и свойства на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления редактируется.  
  
 Поскольку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления можно изменять только пользовательские свойства, вы должны будете другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления в наборе для изменения внешнего вида, макета и поведение элементов управления веб-частей <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Существуют другие элементы управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> элементов управления. Эти <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементы управления должны предоставлять большинство возможности редактирования, необходимые для изменения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, но при необходимости можно также создать элемент управления редактора путем наследования от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> класса. Пример кода см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> класс обзорной статье.  
  
> [!NOTE]
>  Для улучшения специальных возможностей, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемент управления отрисовывается в `<fieldset>` элемент. `<fieldset>` Элемент группирует связанные элементы управления, используемые для редактирования в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления, который облегчает вкладкам между этими элементами управления для визуальных агентах пользователя (таких как обычные веб-браузеры) и агенты (речевых пользователя Например для программ чтения с экрана).  
  
## <a name="accessibility"></a>Специальные возможности  
 Разметка, по умолчанию для этого элемента управления может не соответствовать стандартам специальных возможностей, таким как веб-содержимого 1.0 (WCAG) с приоритетом 1. Дополнительные сведения о поддержке специальных возможностей для этого элемента управления см. в разделе [элементов управления ASP.NET и специальные возможности](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как объявить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления на веб-странице и включить его изменить несколько свойств пользовательского интерфейса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. В примере кода состоит из четырех частей:  
  
-   Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режимы отображения на веб-странице.  
  
-   Веб-страницы, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> управления и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления, а также ссылку на пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
-   Класс, содержащий пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
-   Пояснения к работе примера при загрузке страницы в браузере.  
  
 Исходный код для пользовательского элемента управления взят из другого раздела. Для работы этого примера кода, вам необходимо получить ASCX-файл пользовательского элемента управления с [Пошаговое руководство: изменение режимов отображения веб-частей страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) раздела и поместите файл в той же папке на ASPX-страницу в этом примере кода.  
  
 Вторая часть примера кода — это веб-страницы. Он содержит декларативные ссылку на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> управления с дочерним `<zonetemplate>` элемент, который содержит декларативную ссылку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления. Страница ссылается на пользовательское <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управлять с помощью `Register` директив для сборки и `<aspSample:UserInfoWebPart>` элемент для элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 Третья часть кода примера является пользовательским <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс с именем `UserInfoWebPart`, который есть ссылка на веб-странице. Обратите внимание, что все свойства, которые содержат сведения о пользователе, отмеченные `WebBrowsable` атрибута. Это позволяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления для создания пользовательского интерфейса для изменения этих свойств. Эти свойства также помечены с `WebDisplayName` атрибут, чтобы указать текст метки, появляющейся рядом с каждым элементом управления в пользовательский Интерфейс редактирования.  
  
 Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Пошаговое руководство по компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  В этом примере имеется текстовое поле, принимающее вводимые пользователем данные, что является потенциальной угрозой безопасности. По умолчанию данные, вводимые пользователем на веб-страницах ASP.NET, проверяются на наличие скриптов и HTML-элементов. Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения об использовании сценариев](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 При загрузке страницы в браузере, выберите **режим изменения** в **режим отображения** управления раскрывающегося списка, чтобы переключиться в режим редактирования. Можно щелкнуть меню команд (стрелка вниз) в строке заголовка **User Information WebPart** управления и нажмите кнопку **изменить** для редактирования элемента управления. Когда отображается пользовательский Интерфейс редактирования, можно увидеть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления. Обратите внимание, что элемент управления отрисовывается для каждого свойства `UserInfoWebPart` класса, на основе типа свойства. Если внести изменения в пользовательский Интерфейс редактирования и нажмите кнопку **применить** кнопки, можно использовать **режим отображения** раскрывающегося списка, чтобы вернуть страницу в режим просмотра и оценить результат после внесения изменений.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PropertyGridEditorPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Создает новый экземпляр класса.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> Конструктор является значение по умолчанию, конструктор не объявлена в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> класса и поэтому не специальные действия выполняются при создании нового экземпляра класса.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ApplyChanges () As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override bool ApplyChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Сохраняет значения из элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> в соответствующие свойства связанного элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <returns>
          Значение <see langword="true" />, если процесс сохранения значений из элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> в элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> выполнен успешно; в противном случае (если происходит ошибка) — значение <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> — Критический метод на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления. Этот метод сохраняет значения, пользователь установил на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления с соответствующими свойствами в связанном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Ссылается на связанного элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления наследуется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> свойство.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Нельзя переопределить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> метод поскольку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> тип запечатан для предотвращения наследования от него. Тем не менее если вам требуется больший программный контроль над процесс редактирования различных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления свойств, чем <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> предоставляет элемент управления, можно создать пользовательскую <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> управления и предоставить собственную реализацию этого метода. Пример кода см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> метод.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Метод пытается задать значения на открытые пользовательские свойства в связанном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, при условии, что эти свойства имеют `[WebBrowsable(true)]` атрибута.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> Метод вызывается, когда пользователь нажимает кнопку ОК или применить команду в редактирования пользовательский интерфейс (UI). Его можно также вызвать напрямую из кода, если есть необходимость сохранить отредактированные значения независимо от действий пользователя.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">При попытке задать значение свойства в связанном элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> произошла ошибка.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Переопределяет унаследованное из элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> базовое свойство, чтобы скрыть свойство от разработчиков и защитить его от применения тем.</summary>
        <value>Строка, которая содержит ИД элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />, который получает фокус по умолчанию в элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Несмотря на то, что свойство является открытым, оно обеспечивает стандартную отрисовку элемента управления и не предполагается, что его будут вызывать из кода разработчика.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает значение, указывающее, должен ли отображаться элемент управления, если связанный с ним элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> находится в режиме редактирования.</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, должен ли отображаться элемент управления.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> Возвращает `false` Если значение базового свойства также `false`. В противном случае, если элемент управления для редактирования не `null`, то <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> отображается элемент управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> Свойство применяется, только когда страница находится в режиме редактирования и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> был выбран элемент управления для редактирования.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub SyncChanges ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void SyncChanges();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Извлекает значения из элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> и обновляет соответствующие элементы управления, которые использовавшиеся для редактирования, в элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> — Критический метод на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления. Он реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> метод из базового класса, Получает текущие значения из соответствующей <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и обновления элементов управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления этими значениями, поэтому пользователь может изменять их.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> Метод вызывается всякий раз, когда значения в связанном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления мог измениться. Для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> области, содержащей этот элемент управления вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> метод сразу после вызова <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> метода, чтобы значения в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления всегда синхронизируются со значениями в связанные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Другой случай где <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> метод вызывается при <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления переходит в режим редактирования.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок редактирующего элемента управления.</summary>
        <value>Строка, используемая в качестве заголовка элемента управления. Значением по умолчанию является вычисляемое имя элемента управления, которое предоставляет набор элементов управления веб-частей.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Значение свойства отображается в строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления, когда элемент управления является видимым в режиме редактирования. При объявлении элемента управления на странице можно задать значение для `Title` атрибута. Если ввести значение для заголовка задано значение по умолчанию, зависящая от языка и региональных параметров.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Свойство переопределяет базовое свойство, чтобы, если значение заголовка не предоставляется, значение по умолчанию title соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления может быть предоставленный набор элементов управления веб-частей.  
  
   
  
## Examples  
 Данный пример кода демонстрирует, как использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемента управления. Полный код, необходимый для запуска этого примера, см в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> класс обзорной статье.  
  
 В следующем примере кода показано, как задать заголовок на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления декларативно в веб-страницы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 В следующей части в примере кода показано, как задать значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> свойства программными средствами. Чтобы сохранить программно присвоенное значение, статическую переменную с именем `editControlTitle` используется, и это значение присваивается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> свойство каждый раз при инициализации элемента управления, чтобы значение сохраняется между события обратной передачи.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 При загрузке страницы в браузере, можно выбрать **режим изменения** в **режим отображения** управления раскрывающегося списка, чтобы переключиться в режим редактирования. Можно щелкнуть меню команд (стрелка вниз) в строке заголовка **User Information WebPart** управления и нажмите кнопку **изменить** можно начать изменение. Когда отображается пользовательский интерфейс редактирования (UI), вы увидите <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> управления и кнопку и текстовое поле, расположенный над ним. Обратите внимание, что заголовок <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> элемент управления является значение, назначенное в декларативной разметке веб-страницы. Если ввести некоторый текст в текстовом поле рядом с **EditorPart название обновления** , а затем нажмите кнопку, заголовок для элемента управления обновляется.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>