<Type Name="WebPartChrome" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c8fa9cc986c814c53a0358783e5a85024b2cc6cd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="40449589" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit WebPartChrome extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartChrome = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="2d322-101">Позволяет разработчикам переопределять способ отрисовки только для выделенных разделов элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> или серверных элементов управления в зоне <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2d322-101">Enables developers to override the rendering for only the selected sections of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or server controls in a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zone.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-102">Chrome частей Web ссылается периферийных элементов пользовательского интерфейса, каждый кадр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления или серверный элемент управления, содержащихся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-102">Web Parts chrome refers to the peripheral user interface (UI) elements that frame each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or server control contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-103">Chrome для элемента управления, включает в себя его границу, заголовок, значки, текст заголовка и команд меню, которое выводится в строке заголовка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-103">The chrome for a control includes its border, its title bar, and the icons, title text, and verbs menu that appear within the title bar.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-104">Внешний вид хрома устанавливается на уровне зоны и применяется для всех серверных элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-104">The appearance of the chrome is set at the zone level, and applies to all the server controls in the zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-105">Веб-частей, элемент управления использует набор <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс для подготовки к просмотру chrome для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-105">The Web Parts control set uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class to render the chrome for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-106">Кроме того, этот класс позволяет разработчикам настраивать отрисовку любого отдельного раздела (например, верхний или нижний колонтитул) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны без необходимости обрабатывать все отрисовки для этих элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-106">Additionally, this class provides a way for developers to customize the rendering of any individual section (such as the header or footer) of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone without having to handle all the rendering for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-107">Например, можно переопределить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> применяется метод для настройки некоторых атрибутов стиля конкретной <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны, но могут зависеть от подготовки к просмотру по умолчанию все остальное.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-107">For example, you can override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method to customize some specific style attributes applied to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, but you can rely on the default rendering to handle the rest.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Класс содержит несколько важных методов, которые полезны, когда вы хотите переопределить отрисовку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class contains several important methods that are useful when you want to override the rendering of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-109">Он <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> метод, который позволяет изменить атрибуты стиля <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> объект, связанный с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объект, используемый для отрисовки элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-109">One is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method, which enables you to change the style attributes of the <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> object associated with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object used to render a control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-110">Другой — <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> конструктор, который используется при переопределении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> метод в настраиваемом <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> класса для создания экземпляра пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-110">Another is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> constructor, which you use when you override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class to create an instance of your custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-111">Еще одним полезным методом является <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> метод, который можно использовать для управления отрисовку содержимого области элементов управления в зоне (в отличие от chrome элементы, такие как заголовки, нижние колонтитулы и заголовки окон).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-111">Another useful method is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method, which you can use to control the rendering of the content area of controls in a zone (as opposed to chrome elements such as headers, footers, and title bars).</span></span> <span data-ttu-id="2d322-112"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> Метод позволяет исключить определенные команд рендеринга, если для какой-либо причине нежелательно, чтобы пользователи видели эти команды в пользовательском Интерфейсе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-112">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method enables you to exclude certain verbs from being rendered, if for some reason you do not want users to see those verbs in the UI.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-113">Наконец Если требуется полный программный контроль над всеми аспектами отрисовки <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, можно переопределить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-113">Finally, if you want complete programmatic control over all aspects of rendering the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you can override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-114">Несколько свойств <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класса могут оказаться полезными.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-114">Several properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class are also useful.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-115"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> И <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> свойства содержат ссылки в зону следующий узел, связанный с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объект и текущий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> экземпляра, соответственно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> properties provide references to the zone associated with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object and the current <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> instance, respectively.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2d322-116">В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> классе, переопределять отрисовка по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-116">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class to override the default rendering of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-117">В примере кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-117">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2d322-118">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим отображения на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-118">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2d322-119">Веб-страница, на котором размещена всех элементов управления в примере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-119">A Web page that hosts all the controls in the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2d322-120">Класс, который содержит исходный код для пользовательской <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-120">A class that contains the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="2d322-121">Пояснения к работе примера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-121">An explanation of how the example works.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-122">Первая часть примера кода — пользовательский элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-122">The first part of the code example is the user control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-123">Исходный код для пользовательского элемента управления взят из другого раздела.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-123">The source code for the user control comes from another topic.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-124">Для работы этого примера кода необходимо получить ASCX-файле для пользовательского элемента управления с [Пошаговое руководство: изменение режимов отображения веб-частей страницы](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) разделе и поместите файл в той же папке, в этом примере кода ASPX-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-124">For this code example to work, you need to obtain the .ascx file for the user control from the [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) topic, and place the file in the same folder as the .aspx page in this code example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-125">Вторая часть примера — веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-125">The second part of the example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-126">Следует отметить, что `Register` директиву в начало файла, чтобы зарегистрировать скомпилированный компонент и префикс тега.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-126">Note that there is a `Register` directive near the top of the file to register the compiled component and a tag prefix.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-127">Также Обратите внимание, что страница ссылается на настраиваемые зоны, с помощью элемента `<aspSample:MyZone>` и включает несколько стандартных ASP.NET серверных элементов управления в пределах зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-127">Also note that the page references the custom zone using the element `<aspSample:MyZone>` and includes several standard ASP.NET server controls within the zone.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-128">Серверные элементы управления не реализуют все фактические функции; Здесь используются только для иллюстрации как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс функции применяются к визуализации зон.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-128">The server controls do not implement any actual functionality; they are used here only to illustrate how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class features apply to rendering zones.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-129">Обратите внимание, что эти серверные элементы управления, хотя это не фактическое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, поддерживают, каждый автоматически инкапсулируется (ASP.NET) с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объекта во время выполнения, поэтому они будут иметь ту же функциональность, что <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-129">Note that these server controls, though they are not actual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, are each automatically wrapped (by ASP.NET) with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, so they will have the same functionality as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/webpartchromecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/webpartchromevb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="2d322-130">В третьей части в примере кода является источником для настраиваемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-130">The third part of the code example is the source for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-131">В конструкторе для класса настраиваемой зоны, код проверяет `MyZone.RenderVerbsInMenu` свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-131">In the constructor for the custom zone class, the code checks the `MyZone.RenderVerbsInMenu` property.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-132">Если значение равно `true`, команды отображаются в меню для каждого из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-132">If the value is `true`, verbs are rendered in a menu for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-133">Это нормально, поведение по умолчанию в наборе элементов управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-133">This is the normal, default behavior in the Web Parts controls set.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-134">Если `MyZone.RenderVerbsInMenu` свойство имеет значение `false`, который используется по умолчанию в этой пользовательской зоне, команды отображаются по отдельности в виде ссылок в заголовке окна каждого элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-134">If the `MyZone.RenderVerbsInMenu` property value is `false`, which is the default in this custom zone, the verbs are rendered individually as links in the title bar of each control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-135">Обратите внимание, что на веб-странице кода where `<aspSample:MyZone>` объявлен элемент, имеется `RenderVerbsInMenu` атрибут `true`, для отображения команды в меню для элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-135">Notice that in the Web page code where the `<aspSample:MyZone>` element is declared, there is a `RenderVerbsInMenu` attribute set to `true`, so that the verbs will appear in menus on the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-136">Чтобы поэкспериментировать с помощью этой функции, можно задать декларативном `RenderVerbsInMenu` атрибут `false`и обратите внимание на то, как команды отображаются в виде ссылок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-136">To experiment with this feature, you can set the declarative `RenderVerbsInMenu` attribute to `false`, and note how the verbs are rendered as links.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-137">Пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс переопределяет отрисовку на несколько методов, а также пользовательские зоны создает экземпляр класса `MyWebPartChrome` класса в его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-137">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overrides the rendering on several methods, and the custom zone creates an instance of the `MyWebPartChrome` class in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-138">Это касается пользовательской отрисовки страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-138">This applies the custom rendering to the page.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-139">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-139">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-140">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-140">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-141">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-141">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-142">Пошаговое руководство по обоих методов компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и использование элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-142">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2d322-143">Когда вы загружаете веб-страницы в браузере, вы увидите, как различные стилистических и других параметров отрисовки, внесенных в исходный код `MyWebPartChrome` класс отображается в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-143">When you load the Web page in a browser, you can see how the various stylistic and other rendering customizations made in the source code of the `MyWebPartChrome` class appear on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls rendered in the zone.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <span data-ttu-id="2d322-144">
        <para>Наследовать от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> класса, если вы хотите переопределить отрисовка по умолчанию, некоторые области <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> или серверными элементами управления. При необходимости можно переопределить <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> метод, <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> метод и особенно <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> или <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> методов, чтобы изменить параметры отрисовки. Использовать пользовательский <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> класса для <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> элементов управления в зоне, разрабатывать пользовательские зоны, производной от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> класса и переопределить его <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome" /> метод. Дополнительные сведения о том, как использовать дочерний <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> объекта в зоне см. в разделе "Пример".</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2d322-144">
          <para>Inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class when you want to override the default rendering of certain sections of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or server controls. You can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> method, the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> method, and especially the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> or <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> methods, to customize the rendering. To use your custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a zone, develop a custom zone derived from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> class, and override its <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome" /> method. For details on how to use a child <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object in a zone, see the Example section.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartChrome (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase zone, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager manager);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase zone, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager manager) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.#ctor(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (zone As WebPartZoneBase, manager As WebPartManager)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartChrome(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ zone, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ manager);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome (zone, manager)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="zone" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <Parameter Name="manager" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="zone">
          <span data-ttu-id="2d322-145">Сопоставленный элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-145">The associated <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> control.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="manager">
          <span data-ttu-id="2d322-146">Элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> на текущей странице.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-146">The <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control on the current page.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-147">Инициализирует новый экземпляр элемента управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-147">Initializes a new instance of the control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-148"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> Инициализирует новый экземпляр класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-148">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> initializes a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-149">Он используется главным образом <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны в его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> метод для создания экземпляра <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объект, который обрабатывает отрисовку chrome и любой пользовательской отрисовки для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-149">It is used primarily by a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method to create an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object that handles the chrome rendering and any custom rendering for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in the zone.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2d322-150">В следующем примере кода показано две вещи.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-150">The following code example demonstrates two things.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-151">Во-первых, он создает новый экземпляр пользовательского класса `MyWebPartChrome` путем переопределения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> метод в производном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зона `MyZone`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-151">First, it creates a new instance of the custom class `MyWebPartChrome` by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method in a derived <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone called `MyZone`.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-152">Во-вторых, в конструкторе класса `MyWebPartChrome` класс, он назначает объекты в параметрах конструктора к закрытым полям, которые могут использоваться внутри класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-152">Second, in the constructor of the `MyWebPartChrome` class, it assigns the objects in the parameters of the constructor to private fields that can be used within the class.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-153">В этом примере таким образом позволяет получить доступ к зоне связанные и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> объекта даже в конструкторе, прежде чем <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> свойства доступны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-153">This example thus gives you a way to access the associated zone and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> object even in the constructor, before the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> properties are accessible.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-154">Наконец Обратите внимание на то, что для работы конструктора, базовый конструктор необходимо вызвать как часть объявления метода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-154">Finally, note that for the constructor to work, the base constructor must also be invoked as part of the method declaration.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-155">Следующий код содержит два пользовательских классов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-155">The following code contains the two custom classes.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-156">Полный код, необходимый для выполнения этого примера, включая веб-страницы для размещения элементов управления, см. в разделе примера <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс обзорной статье.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-156">For the full code required to run the example, including the Web page to host these controls, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2d322-157">Свойство <paramref name="zone" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-157">
              <paramref name="zone" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateWebPartChromeStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual System.Web.UI.WebControls.Style CreateWebPartChromeStyle (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart, System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType chromeType);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.Style CreateWebPartChromeStyle(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart, valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType chromeType) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::Style ^ CreateWebPartChromeStyle(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart, System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType chromeType);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateWebPartChromeStyle : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart * System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType -&gt; System.Web.UI.WebControls.Style&#xA;override this.CreateWebPartChromeStyle : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart * System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType -&gt; System.Web.UI.WebControls.Style" Usage="webPartChrome.CreateWebPartChromeStyle (webPart, chromeType)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
        <Parameter Name="chromeType" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="2d322-158">Элемент управления, который отображается в настоящий момент.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-158">The control that is currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="chromeType">
          <span data-ttu-id="2d322-159">Тип хрома для заданного элемента управления. Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-159">The type of chrome for a particular control; one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> enumeration values.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-160">Создает объект стиля, который передает атрибуты стиля для каждого элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, отображаемого объектом <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-160">Creates the style object that supplies style attributes for each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control rendered by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="2d322-161">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" />, содержащий атрибуты стиля для элемента <paramref name="webPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-161">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> that contains style attributes for the <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-162"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> Метод создает <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> объект, который используется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> для визуализации <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-162">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> object that is used by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object to render a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-163">Метод по умолчанию создает на основе атрибутов стиля <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> значение свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, на которые ссылается `webPart` параметра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-163">The default method creates style attributes based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in the `webPart` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-164">В особых ситуациях при <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> выборе элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-164">A special situation occurs when a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control is selected.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-165">Если страница находится в режиме отображения страницы, где можно выбрать элементы управления, и фактического выбора текущего элемента управления, значение по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> метод также объединяет сведения о стиле элемента управления данными стиля из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-165">If the page is in a page display mode where controls can be selected, and the current control is actually selected, the default <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method also merges the style information of the control with the style information from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2d322-166">Этот пример кода демонстрирует использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-166">This code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-167">Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс обзорной статье.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-167">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-168">Следующий раздел из примера кода демонстрирует переопределение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-168">The following section from the code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-169">Обратите внимание, что он сначала извлекает сведения о стиле, созданным с помощью базового метода и затем изменяет сведения о стиле, изменив шрифт, используемый для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления визуализируемого.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-169">Notice that it first retrieves the style information created by the base method, and then modifies the style information by changing the font used for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control being rendered.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#5)]  
  
 <span data-ttu-id="2d322-170">При загрузке веб-страницы в браузере, вы увидите, что шрифт используется в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls является значением, указанным в переопределенном <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-170">If you load the Web page in a browser, you can see that the font used in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is the one specified in the overridden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2d322-171">Свойство <paramref name="webPart" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-171">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="2d322-172">Параметр <paramref name="chromeType" /> не совпадает ни с одним из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-172">
              <paramref name="chromeType" /> is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> enumeration values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="2d322-173">
            <para>При наследовании от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> класса, при необходимости можно переопределить <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> метод и слияния, сведения о стиле из базового метода с помощью пользовательского стиля атрибуты, что вы хотите добавить. Демонстрацию см. в разделе кода, в разделе "Пример".</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-173">
              <para>If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class, you can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> method, and merge the style information from the base method with custom style attributes that you want to add. For a demonstration, see the code in the Example section.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DragDropEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected bool DragDropEnabled { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool DragDropEnabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property DragDropEnabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property bool DragDropEnabled { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DragDropEnabled : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-174">Получает значение, указывающее, можно ли перетаскивать элементы управления в зону и из зоны.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-174">Gets a value that indicates whether controls can be dragged into and out of the zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2d322-175">Логическое значение, указывающее, можно ли перетаскивать элементы управления.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-175">A Boolean value that indicates whether controls can be dragged.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-176">Значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled%2A> свойство определяется по значению <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragDropEnabled%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-176">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled%2A> property is determined by the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragDropEnabled%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FilterWebPartVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection FilterWebPartVerbs (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection verbs, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection FilterWebPartVerbs(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection verbs, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ FilterWebPartVerbs(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ verbs, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member FilterWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection&#xA;override this.FilterWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="webPartChrome.FilterWebPartVerbs (verbs, webPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="verbs" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="verbs">
          <span data-ttu-id="2d322-177">Коллекция всех команд, связанных с элементом управления, на который ссылается параметр <c>webPart</c>.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-177">The collection of all verbs associated with the control referenced in the <c>webPart</c> parameter.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="2d322-178">Элемент управления, отображаемый в настоящий момент.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-178">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-179">Исключает определенные команды из списка отображения на основании условия, заданного разработчиком.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-179">Excludes specific verbs from being rendered, based on criteria provided by a developer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="2d322-180">Коллекция <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />, содержащая все команды, сопоставленный с элементом <paramref name="webPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-180">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> containing all verbs associated with the <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-181"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> Метод предоставляет возможность автоматически фильтрации определенных команд из коллекции команд, связанных с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и предотвратить отфильтрованных команд.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-181">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> method provides a way to automatically filter certain verbs from the collection of verbs associated with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and prevent the filtered verbs from being rendered.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2d322-182">Коллекция <paramref name="verbs" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-182">The <paramref name="verbs" /> collection is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2d322-183">-или-</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-183">- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="2d322-184">Свойство <paramref name="webPart" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-184">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="2d322-185">
            <para>Если вы создаете пользовательский <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> класса, при необходимости можно переопределить <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> метод, чтобы отфильтровать определенные команды рендеринга. Наиболее распространенным способом для этого является создание закрытый метод, который проверяет команды в <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> коллекцию <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> управления и определяет необходимость команд отображения, в зависимости от выбранных критериев. Обратите внимание, что базовый метод предоставляет разные критерии фильтрации по умолчанию, которые трудно воспроизвести, если вы полностью переопределить метод; Если имеется только несколько особых случаях может потребоваться сначала вызвать базовый метод, а затем передайте результирующую коллекцию через собственный дополнительный метод, чтобы применить пользовательское условие фильтрации.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-185">
              <para>If you create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class, you can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> method to filter out specific verbs from being rendered. The most common way to do this is to create a private method that checks the verbs in the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> collection of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control and determines whether each verb should be rendered, based on criteria that you choose. Note that the base method provides a lot of default filtering criteria that would be difficult to reproduce if you completely override the method; if you only have a few special cases, you might want to call the base method first, and then pass the resulting collection through your own additional method to apply your custom filtering criteria.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPartChromeClientID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected string GetWebPartChromeClientID (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance string GetWebPartChromeClientID(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::String ^ GetWebPartChromeClientID(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetWebPartChromeClientID : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; string" Usage="webPartChrome.GetWebPartChromeClientID webPart" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="2d322-186">Элемент управления, отображаемый в настоящий момент.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-186">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-187">Получает идентификатор клиента для объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />, который отображается на веб-странице.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-187">Gets the client ID for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object as rendered in a Web page.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="2d322-188">Строка, содержащая идентификатор клиента для объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-188">A string that contains the client ID for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-189"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID%2A> Метод получает идентификатор клиента из таблицы, содержащей `webPart` визуализируемого.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-189">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID%2A> method gets the client ID of the table that contains the `webPart` being rendered.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-190">Таблица является выводимых данных, который соответствует непосредственно <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объекта и используется как контейнер для применения стилей и создания модульного макета для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-190">The table is the rendered output that corresponds directly to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object, and is used as a container to apply styles and create a modular layout for the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-191">Это полезно получить идентификатор клиента <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объект для создания скриптов на стороне клиента, если вы хотите изменить что-то хрома без необходимости отправки страницы на сервер.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-191">It is useful to get the client ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object for client-side scripting purposes, if you want to change something in the chrome without having to post the page back to the server.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2d322-192">Свойство <paramref name="webPart" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-192">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPartTitleClientID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected string GetWebPartTitleClientID (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance string GetWebPartTitleClientID(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::String ^ GetWebPartTitleClientID(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetWebPartTitleClientID : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; string" Usage="webPartChrome.GetWebPartTitleClientID webPart" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="2d322-193">Элемент управления, отображаемый в настоящий момент.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-193">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-194">Получает идентификатор клиента для ячейки таблицы, которая содержит заголовок элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-194">Gets the client ID for the table cell that contains the title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="2d322-195">Строка, содержащая идентификатор клиента для заголовка элемента <paramref name="webPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-195">A string that contains the client ID for the title of the <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-196"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> Метод получает значение идентификатора клиента для ячейки таблицы, содержащий заголовок `webPart` визуализируемого.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-196">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> method retrieves the client ID value for the table cell that contains the title of the `webPart` being rendered.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-197">Важный сценарий, в котором <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> метод используется для получения идентификатора клиента в ячейке заголовка из `webPart` — для функции и перетаскивать веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-197">An important scenario in which the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> method is used to get the client ID of the title cell of the `webPart` is for the Web Parts drag-and-drop feature.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-198">Метод также полезна для других целей сценариев на стороне клиента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-198">The method is also useful for other client-side scripting purposes.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-199">Например можно изменить заголовок или стиль ячейки с сценариев на стороне клиента, а не для отправки страницы на сервер.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-199">For example, you could change the title or the style of the cell with client-side scripting, rather than having to post the page back to the server.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2d322-200">Свойство <paramref name="webPart" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-200">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPartVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection GetWebPartVerbs (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection GetWebPartVerbs(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ GetWebPartVerbs(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection&#xA;override this.GetWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="webPartChrome.GetWebPartVerbs webPart" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="2d322-201">Элемент управления, отображаемый в настоящий момент.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-201">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-202">Получает коллекцию команд, которые должны отображаться с элементом управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-202">Gets a collection of verbs that should be rendered with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="2d322-203">Коллекция <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />, содержащая все команды, которые должны отображаться с элементом <paramref name="webPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-203">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> containing all the verbs that should be rendered with <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-204"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> Метод предоставляет разработчикам возможности, как переопределить метод и исключить определенных команд рендеринга.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-204">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method provides developers with an opportunity to override the method and exclude certain verbs from being rendered.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-205">Это похоже на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> метод, который также можно исключить команд рендеринга.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-205">This is similar to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> method, which also can exclude verbs from being rendered.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-206">Тем не менее <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> метод не предназначен для случаев, где вы хотите проверить некоторые критерии, чтобы решить, следует ли отрисовывать команды.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-206">However, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method is not meant for cases where you want to check some criteria to decide whether to render a verb.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-207">Вместо этого этот метод полезен, если заранее известно, что всегда можно исключать определенную команду.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-207">Instead, this method is useful when you know in advance that you always want to exclude a certain verb.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-208">Например, при разработке пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класса может решить, что всегда можно исключить команда закрытия на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления, таким образом, чтобы пользователи не может быть закрыта элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-208">For example, if you develop a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class, you might decide that you always want to exclude the close verb on <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, so that users can never close the controls.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-209">Вместо установки <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> свойства `false` на все элементы управления, можно просто заменить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> метод и исключить закрыть команд рендеринга на любом <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> подготовке к просмотру пользовательский элемент управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-209">Rather than setting the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> property to `false` on all the controls, you can simply override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method and exclude close verbs from being rendered on any <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control rendered with your custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2d322-210">В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-210">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-211">Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс обзорной статье.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-211">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-212">Следующий раздел из примера кода демонстрирует переопределение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-212">The following section from the code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-213">Переопределенный метод использует базовый метод для извлечения всех команд из `webPart` управления, а затем выполняет итерацию через коллекцию команд, добавляя все команды, кроме команды закрытия для <xref:System.Collections.ArrayList> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-213">The overridden method uses the base method to retrieve all verbs from the `webPart` control, then iterates through the verb collection, adding all verbs except the close verb to an <xref:System.Collections.ArrayList> object.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-214">Это сокращение набор команд, затем присваивается новый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection>, который возвращается вызывающему объекту.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-214">This reduced set of verbs is then assigned to a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection>, which is returned to the caller.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#4)]  
  
 <span data-ttu-id="2d322-215">Если загрузить веб-страницы в браузере и щелкните меню команд (отображается со стрелкой вниз в строке заголовка) каждого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, можно увидеть, что команда закрытия не отображается для любого элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-215">If you load the Web page in a browser and click the verbs menu (shown with a downward arrow in the title bar) of each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, you can see that the close verb is not rendered for any control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2d322-216">Свойство <paramref name="webPart" /> имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-216">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PerformPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void PerformPreRender ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void PerformPreRender() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.PerformPreRender" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Sub PerformPreRender ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void PerformPreRender();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member PerformPreRender : unit -&gt; unit&#xA;override this.PerformPreRender : unit -&gt; unit" Usage="webPartChrome.PerformPreRender " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-217">Выполняет задачи, которые необходимо завершить перед отрисовкой элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-217">Performs tasks that must be done prior to rendering <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderPartContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void RenderPartContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void RenderPartContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual void RenderPartContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member RenderPartContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit&#xA;override this.RenderPartContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit" Usage="webPartChrome.RenderPartContents (writer, webPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">
          <span data-ttu-id="2d322-218">Объект <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, получающий содержимое <c>webPart</c>.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-218">The <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> that receives the <c>webPart</c> content.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="2d322-219">Элемент управления, отображаемый в настоящий момент.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-219">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-220">Отображает основную область содержимого элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> за исключением колонтитулов.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-220">Renders the main content area of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control, excluding the header and footer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-221"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> Метод позволяет переопределять способ отрисовки текста области `webPart`, оставив визуализации заголовка и нижнего колонтитула к отрисовке по умолчанию.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-221">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method enables you to override the rendering of the body area of `webPart`, while leaving rendering of the header and footer to the default rendering.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2d322-222">В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-222">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-223">Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс обзорной статье.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-223">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-224">Следующий раздел из примера кода демонстрирует переопределение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-224">The following section from the code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-225">Переопределенный метод делает две вещи, чтобы изменить параметры отрисовки для текста <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-225">The overridden method does two things to customize the rendering for the body of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-226">Во-первых он проверяет, является ли элемент управления выбран в данный момент и если да, выводит строку и не отображает содержимое.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-226">First, it checks to determine whether the control is currently selected, and if so, writes out a string and does not render the contents.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-227">Во-вторых, если элемент управления не выбран, и в том случае, если зоны элемента управления имеет тип `MyZone`, метод отображает элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-227">Second, if the control is not selected, and if the control's zone is of type `MyZone`, the method renders the control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-228">Эта последняя проверка может использоваться, если вы хотите убедиться, что пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс может использоваться только для отображения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления в определенный тип <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> зоны, который разработан для хранения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-228">This latter check could be used if you wanted to ensure that a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class can be used only to render <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in a specific type of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone that is designed to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2d322-229">При загрузке веб-страницы в браузере, вы увидите сообщение о том, что содержимое каждого элемента управления отображается обычным образом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-229">If you load the Web page in a browser, you can see that the content of each control is rendered normally.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-230">Если вы переключитесь в режим конструктора (путем выбора **разработки** в **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком) и перетащите один из элементов управления в пустую зону с меткой **WebPartZone2**, содержимое элемента управления отрисовываются по-разному, так как пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объекта не используется для отрисовки в стандартной зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-230">If you switch the page into design mode (by selecting **Design** in the **Display Mode** drop-down list control) and drag one of the controls into the empty zone labeled **WebPartZone2**, the contents of the control are rendered differently, because the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object is not being used for the rendering in a standard zone.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-231">Это тот же эффект, которой может достигнуть при попытке использования настраиваемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс с любой другой зоны, помимо `MyZone` класс, из-за предыдущего исходного кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-231">This is the same effect that you would achieve if you tried to use the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class with any other zone besides the `MyZone` class, due to the preceding source code.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="2d322-232">
            <para>При необходимости можно переопределить <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> метод. Таким образом, можно просто выполнить независимо от параметров отрисовки следует для <paramref name="webPart" />, а затем вызвать его <see cref="M:System.Web.UI.Control.RenderControl(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" /> метод. Если требуется, чтобы полагаться на отрисовка по умолчанию в случае ошибки подключения, сначала вызовите базовый метод, а затем настройте <paramref name="writer" /> возвращаемый из базового метода.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-232">
              <para>You can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> method. If so, you can simply perform whatever rendering customizations you want for <paramref name="webPart" />, and then call its <see cref="M:System.Web.UI.Control.RenderControl(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" /> method. If you also want to rely on the default rendering in the event of connection errors, call the base method first, and then customize the <paramref name="writer" /> that is returned from the base method.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void RenderWebPart (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void RenderWebPart(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void RenderWebPart(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member RenderWebPart : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit&#xA;override this.RenderWebPart : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit" Usage="webPartChrome.RenderWebPart (writer, webPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">
          <span data-ttu-id="2d322-233">Объект <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, получающий содержимое <c>webPart</c>.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-233">The <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> that receives the <c>webPart</c> content.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="2d322-234">Элемент управления, отображаемый в настоящий момент.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-234">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-235">Выполняет полное отображение элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> и всех его разделов.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-235">Renders a complete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control with all its sections.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-236"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> Метод отображает полный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управление с помощью заголовка, содержимого и нижний колонтитул.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-236">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> method renders the complete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, with header, contents, and footer.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-237">Переопределение этого метода дает, разработчик полный программный контроль над всеми аспектами отрисовки элемента `webPart`, и по этой причине переопределения этого метода является довольно сложным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-237">Overriding this method gives a developer complete programmatic control over rendering all aspects of `webPart`, and for that reason, overriding this method is quite complex.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-238">Как и в случае с другими методами в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс, который разработчики могут переопределить, если вы Переопределите этот метод, а общий и полезным подходом является вызов базового метода во-первых, воспользоваться <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, который возвращается и настроить его свойства вместо обработки полный визуализации самостоятельно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-238">As with some other methods in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class that developers can override, if you override this method, a common and useful approach is to call the base method first, take the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is returned, and customize some of its properties, rather than handling the complete rendering yourself.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="2d322-239">Элемент управления, на который ссылается параметр <paramref name="webPart" />, имеет значение <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-239">The control that <paramref name="webPart" /> refers to is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartManager : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-240">Получает ссылку на текущий экземпляр <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-240">Gets a reference to the current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2d322-241">Ссылка на текущий экземпляр <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> на веб-странице.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-241">A reference to the current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> on the Web page.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-242"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> Предоставляет ссылку на текущий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> экземпляра на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-242">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> property provides a reference to the current <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> instance on the page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2d322-243">Этот пример кода демонстрирует использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-243">This code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-244">Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс обзорной статье.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-244">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-245">В следующем примере кода используется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> свойства, чтобы определить ли текущий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> отрисовываемого элемента управления является выбранный элемент управления, который в данном примере означает, что страница находится в режиме редактирования и управления в настоящее время редактируется.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-245">The following code example uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> property to determine whether the current <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control being rendered is the selected control, which in this example means that the page is in edit view, and the control is currently being edited.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-246">При соблюдении этих условий, текст элемента управления не отображается, и строка записывается на его месте.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-246">If these conditions are true, the body of the control is not rendered, and a string is written in its place.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2d322-247">При загрузке веб-страницы в браузере, ее можно переключить в режим редактирования, выбрав **изменить** в **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-247">If you load the Web page in a browser, you can switch the page into edit mode by selecting **Edit** in the **Display Mode** drop-down list control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-248">Можно щелкнуть команду редактирования в меню команд любого элемента управления; При отображении страницы, не отображается текст элемента управления, выбранного для редактирования.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-248">You can click the edit verb in the verbs menu of either of the controls; when the page is rendered, the body of the control selected for editing is not rendered.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-249">Тем не менее если перетащить элемент управления в пустую зону с меткой **WebPartZone2**, отображается текст элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-249">However, if you drag the control into the empty zone labeled **WebPartZone2**, the body of the control is rendered.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-250">Это обусловлено тем, вторая зона — это стандарт <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> зоны и он не использует пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс в этом примере для подготовки к просмотру <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-250">This is because the second zone is a standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone, and it does not use the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class in this example to render the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property Zone As WebPartZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Zone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="2d322-251">Получает ссылку на сопоставленную зону <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-251">Gets a reference to the associated <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="2d322-252">Ссылка на зону <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />, сопоставленную с объектом <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="2d322-252">A reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> that is associated with the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d322-253"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> Свойство предоставляет ссылку на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> области, содержащей элементы управления, для которого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> предоставляет подготовки к просмотру.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-253">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone that contains the controls for which the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object provides rendering.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2d322-254">Этот пример кода демонстрирует использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-254">This code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-255">Полный код, необходимый для выполнения этого примера, см в разделе "Пример" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс обзорной статье.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-255">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d322-256">В следующем примере кода используется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> свойство для определения зоны в настоящее время связан ли <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объект — это зона типа `MyZone`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-256">The following code example uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> property to determine whether the zone currently associated with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object is a zone of type `MyZone`.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-257">Если Да, подготавливаются к просмотру содержимого элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-257">If so, the control's contents are rendered.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-258">Этот код позволит пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объект от работы с любой другой зоны, кроме того, предназначенными для создания его экземпляра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-258">This code would prevent the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object from working with any other zone besides the one designed to create an instance of it.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2d322-259">Если вы загружаете веб-страницы в браузере, содержание каждого элемента управления отображается обычным образом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-259">If you load the Web page in a browser, the content of each control is rendered normally.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-260">Ее можно переключить в режим конструктора, выбрав **разработки** в **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-260">You can switch the page into design mode by selecting **Design** in the **Display Mode** drop-down list control.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-261">При перетаскивании элемента управления в пустую зону с меткой **WebPartZone2**, его содержимое отображается по-разному, так как пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> объекта не используется для подготовки к просмотру.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-261">If you drag one of the controls into the empty zone labeled **WebPartZone2**, its contents are rendered differently, because the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object is not being used for the rendering.</span></span> <span data-ttu-id="2d322-262">Это тот же эффект, которой может достигнуть при попытке использования настраиваемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> класс с любой другой зоны, помимо `MyZone` класс, из-за предыдущего исходного кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d322-262">This is the same effect that you would achieve if you tried to use the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class with any other zone besides the `MyZone` class, because of the preceding source code.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>