<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1d5d0fe79b1ff03367e8aba77257b26c4e72e0f2" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6b9d64332f31de312efea785fbb19e4d80f544d5" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/12/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="67026468" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="638e2-101">Предоставляет объект, который позволяет двум элементам управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> устанавливать подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-102">Этот класс не наследуется.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-103">В наборе элементов управления веб-частей, подключение является ссылка или связь между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (или другой сервер или пользователь) элементов управления, которые позволяет им совместно использовать данные.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-104">Эта возможность для совместного использования данных позволяет подключенных элементов управления для использования одним из способов, которые бы превышали возможностей, предоставляемых изолированными элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-105">Например если один элемент управления предоставляет данные почтовых индексов, а другой элемент управления может считывать данные и предоставлять сведения о погоде, на основе почтового кода, затем возможность подключения двух элементов управления предоставляет большую ценность для пользователей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-106">Расширить этот пример, других элементов управления может быть создан с уже вывод сведений в зависимости на почтовый код, например в элементе управления со ссылками на местные новости и все эти элементы управления, которые могут работать с данными почтового кода могут обмениваться данными с одного элемента управления, который предоставляет Почтовый индекс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-107">Конечные пользователи приложений веб-частей можно создать и управлять соединениями между все совместимые элементы управления непосредственно из веб-браузер, используя стандартные подключения пользовательский интерфейс (UI), предоставляемые <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления или с помощью пользовательского интерфейса, предоставляемые разработчик.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-108">Это <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Общие сведения о классе содержит общие основные сведения по созданию подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-109">Дополнительные сведения о конкретных компонентах и требования, связанные с созданием подключения, см. в разделе [Обзор подключений веб-частей](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)), или см. в разделе ссылочных классов и примеры, описанные в следующем обсуждении кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-110">Существует несколько фундаментальных аспектов веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-111">Два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-112">Каждое соединение веб-частей состоит из двух элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-113">Это дает элементу управления для участия в более одного соединения одновременно, но каждое отдельное подключение состоит ровно из двух элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-114">Элементы управления можно использовать в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базового класса, или они могут быть другие серверные элементы управления, включая элементы управления ASP.NET, пользовательских серверных элементов управления и пользовательские элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-115">Элементы управления, которые не являются производными от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса, помещенного в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны, будут автоматически переноситься с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объекта во время выполнения, который включает их наследование от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс и функцию, что во время выполнения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-116">Элементов управления, располагающихся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-117">Оба <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и других видов серверный элемент управления должен находиться в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоне, чтобы иметь возможность участвовать в подключениях веб-частей (и большинство других компонентов веб-частей).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-118">Получатели и поставщики.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-119">В каждом подключении веб-частей имеется два элемента управления: поставщик данных и объекта-получателя данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-120">Поставщик передает данные получателю через метод заданный обратный вызов, который возвращает данные в форме интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-121">(Пример того, как создать и указать метод обратного вызова, см. в разделе "Пример" в этом разделе.) Этот метод обратного вызова известен как точка подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-122">Содержатся сведения о этой точки подключения (его «имя», идентификатор и тип возвращаемого интерфейса) в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объект, связанный с элементом управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-123">Потребитель получает данные с помощью указанного метода, который может принимать экземпляр интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-124">Этот метод называется точка подключения получателя, а также содержатся сведения о точке подключения (имя, идентификатор и тип интерфейса) в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объект, связанный с элементом управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-125">Совместимые элементы управления или допустимый преобразователь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-126">Для работы подключения поставщика и получателя должны быть совместимыми (то есть, что их методы точки указанное соединение может работать с тем же типом интерфейса), или же должен присутствовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект, способный преобразовывать тип, предлагаемый по Поставщик в тип, понятные потребителю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-127">Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-128">Для подключения к существует, должен представлять собой экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> класс, содержащий ссылки на поставщика и потребителя элементы управления, вместе со сведениями об их точек подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-129">Если поставщика и потребителя несовместимы и вместо этого используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта подключения, соединение ссылается на преобразователь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-130">Средства установления соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-131">После совместимые элементы управления поставщика и получателя были правильно разработанные с помощью методов точки подключения и размещается в зоне и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект доступен, последние основные действием является инициировать подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-132">Это может произойти рекомендуется для пользователей создать подключение через пользовательский Интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-133">Если поместить `<asp:connectionszone>` элемента на странице, а другой необходимые компоненты для подключения в месте, во время выполнения пользователь можно переключить в режим отображения подключения, щелкните команду подключения в меню команд поставщика или потребителя и пользовательского интерфейса подключения (на основе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления) будет отображаться.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-134">Через этот пользовательский Интерфейс то пользователь может инициировать соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-135">Другим способом, чтобы инициировать подключение является сделать это программным способом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-136">В любом случае через пользовательский Интерфейс, или программно, базовому методу, инициирующую соединение, аналогичен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-137">Приложение вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод (или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод, если использование класса transformer) на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управлять, передавая ему поставщика, потребитель и их соответствующие объекты точек подключения, а метод возвращает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-138"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Класс определяет объект, который инкапсулирует основные сведения о соединении между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-139">Класс практически полностью состоит из свойств, связанных со сведениями о определенного подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-140">Некоторые свойства связаны элемента управления получателя в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-141"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Ссылается свойство элемента управления получателя и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> свойство ссылается на идентификатор получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-142"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Потребителя ссылается объект, содержащий сведения о точке подключения потребителя, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-143"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Свойство ссылается на идентификатор <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-144">Все эти свойства соединения, связанные с потребитель должен иметь значение, назначенные им, чтобы создать подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-145"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Класс также содержит несколько свойств, относящихся к элементу управления поставщика в подключении, и они соответствуют свойствам для объекта-получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-146"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Ссылается свойство элемента управления поставщика, хотя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> свойство ссылается на его идентификатор.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-147"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Ссылок на свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекта и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойство ссылается на идентификатор точки подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-148">Некоторые свойства связаны состояние соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-149"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Свойство указывает, является ли соединение активный (в настоящее время обмена данными) "или" неактивные (данные по-прежнему подключены, но не активно общего доступа).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="638e2-150"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Свойство указывает, является ли подключение общим (доступен для всех пользователей страницы) или подключение конкретного пользователя и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойство указывает, является ли элемент управления статическим (объявлено в разметке страницы и таким образом постоянных) или динамический (созданный программным способом, что означает, что он можно удалить).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-151">В следующем примере кода демонстрируется создание простого подключения между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-152">В примере показано три способа формирования подключения: декларативно, поместив тегов для подключения в разметке веб-страницы; программно путем создания подключения в коде; и в пользовательском Интерфейсе, поместив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> управления на странице, который позволяет пользователям установить соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-153">В примере кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-154">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-155">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-156">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-157">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-158">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-159">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-160">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-161">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-162">Исходный файл содержит простой интерфейс с именем `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-163">Имеется также <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс с именем `ZipCodeWebPart` , реализующий интерфейс и выступает в качестве элемента управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-164">Его `ProvideIZipCode` метод является методом обратного вызова, реализующий единственный член этого интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-165">Метод просто возвращает экземпляр интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-166">Обратите внимание, что метод помечен атрибутом `ConnectionProvider` атрибут в своих метаданных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-167">Это механизм для идентификации метода как метода обратного вызова для точки подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-168">Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс называется `WeatherWebPart`, и он выступает в роли потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-169">Этот класс содержит метод с именем `GetZipCode` , возвращает экземпляр `IZipCode` интерфейса из элемента управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-170">Обратите внимание, что этот метод помечен как метод точки подключения потребителя с `ConnectionConsumer` в метаданных атрибутом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-171">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-172">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-173">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-174">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-175">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-176">В третьей части в примере кода — это веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-177">В верхней, `Register` директивы для пользовательского элемента управления и пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-178">Поскольку в примере предполагается, динамическая компиляция элементов управления, исходный код для элементов управления должна находиться в подпапке App_Code; `Register` тега на странице ссылается только на произвольный префикс тега и пространство имен элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-179">Пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> объявленные элементы управления (поставщика и потребителя) на веб-странице `<asp:webpartzone>` элемент-внутри `<zonetemplate>` элемент.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-180">Страница предоставляет три способа создания подключения между пользовательские элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-181">Первый метод является декларативным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-182">В разметке страницы `<StaticConnections>` элемент объявлен и что `<asp:WebPartConnections>` элемент информацией о различных поставщиков и получателей подключения, заданные в виде атрибутов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-182">In the markup for the page, a `<StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-183">Это один из способов, чтобы создать подключение, объявив его непосредственно в веб-страницы, в частности `<asp:WebPartManager>` элемент.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-184">Из-за этого статического соединения соединение между двух элементов управления создается сразу же первый раз, когда страница загружается.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-185">Второй метод для создания подключения между элементами управления обеспечивается `<asp:connectionszone>` элементу страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-186">Если пользователь переключает страницу в режим соединения во время выполнения и выбирает команду соединения на одном из настраиваемых элементов управления, `<asp:connectionszone>` автоматически отображает пользовательский Интерфейс для создания подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-187">Этой странице также показан третий способ создания подключения, используемого для выполнения программным способом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-188">В `Button1_Click` метод, код создает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объект для элемента управления поставщика и извлекает сведения о своей точки подключения, вызвав <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-189">Он выполняет подобной задачи для элемента управления получателя, вызвав <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-190">Наконец, он создает новый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> путем вызова метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-191">После загрузки веб-страницы в браузере, первый подключение уже существует, поскольку он объявлен внутри `<StaticConnections>` элемент.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-192">Введите любой текст в **почтовый индекс поставщика** элемента управления и он будет отображаться в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-193">Затем отключите два элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-194">С помощью **режим отображения** выберите в раскрывающемся списке элемента управления, изменить страницу в режим отображения подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-195">Щелкните меню команд (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) для каждого из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и обратите внимание на то, что все они содержат **Connect** параметр.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-196">Это команда подключения, которая отображается в меню команд только тогда, если страница находится в режиме подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-197">Щелкните команду подключения в одном из элементов управления, а также подключение пользовательского интерфейса, предоставляемые <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> отображается элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-198">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопку, чтобы завершить статическое подключение между элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-199">Используйте **режим отображения** элемента управления, чтобы вернуться в режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-200">Попробуйте еще раз введите новый текст в поставщике и обратите внимание, что поскольку отключенных элементов управления, текст не удается обновить в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-201">Далее используйте тот же метод как описано выше, чтобы снова перейти на страницу в режим отображения подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-202">Щелкните команду подключения в один из элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-203">Нажмите кнопку **создать подключение** связать и с помощью пользовательского интерфейса, предоставляемые <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления, чтобы создать подключение между элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-204">Это второй метод для создания подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-205">Обратите внимание, что как только подключение будет сформировано, последняя строка введенные в элементе управления поставщика (который не отображаются, поскольку элементы управления были отключены) внезапно появляется в объекте-получателе, так как подключение будет повторно создана.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-206">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопку, чтобы завершить текущее подключение, которое вы только что создали.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-207">Вернитесь в режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-208">Введите новый текст в поставщике, чтобы убедиться, что текст не обновляется, и снова отключенных элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-209">Вернитесь в режим отображения подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-210">Чтобы не нажимать команду подключения, нажмите кнопку **подключение элементов управления веб-частей** кнопку, которая иллюстрирует третий метод формирования подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-211">Этот подход подключается одного простого действия программным образом элементы управления без необходимости использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-212">Обратите внимание на то, что при создании подключения последнюю строку, введенное в поставщике внезапно отображается в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-213">Обзор подключений веб-частей</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-213">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-214">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-214">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-215">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-216"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Конструктор является открытым, анализатор ASP.NET позволяют создавать экземпляр при объявлении подключение в разметке веб-страницы; в этот конструктор не предназначен для использования в коде разработчика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-217">Если вы хотите создать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> программным образом, объект, следует использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-218">Эти методы обрабатывают многие сведения о создания подключения и возвращают <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-219"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Конструктор для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> класс задает значения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойства `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-220">Таким образом, состояние нового подключения по умолчанию является статическим (это означает, что он объявлен в разметке веб-страницы, содержащей) и общих (видимый для всех пользователей страницы).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="638e2-221">Это будет так, при добавлении подключения в типичном сценарии путем объявления подключения в разметке страницы с `<asp:webpartconnection>` элемент.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-222">Однако в других случаях подключение будет иметь различные значения для этих свойств.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-223">Например при добавлении подключения программным способом, создав объект подключения в коде, и пользователь просматривает страницы в области персонализации пользователя по умолчанию, соединение создается как динамические, user(visible only to the specific user) подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="638e2-224"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> И <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойства доступны только для чтения, а эти свойства, которые определяют тип подключения задаются внутренним образом <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления в зависимости от того, как создается подключение (декларативно в разметке страницы, или программным способом с помощью кода или пользовательского интерфейса).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-225">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-225">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-226">Получает объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который функционирует в подключении как элементу правления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-227">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который представляет элемент управления веб-частей, функционирующий в подключении как получатель.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-228">Каждое соединение веб-частей состоит из двух элементов управления с общими данными.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-229">Один элемент управления функционирует как поставщик данных, а другой элемент управления действует как потребитель, получения и обработки данных от поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-230"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Свойство получает ссылку на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления функционирующего в качестве получателя в связи соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-231">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-232">В примере кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-233">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-234">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-235">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-236">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-237">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-238">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-239">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-240">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые служат в качестве потребителя и поставщика для подключения и интерфейс, используемый для точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-241">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-242">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-243">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-244">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-245">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-246">В третьей части в примере кода приведен код для веб-страницы размещены элементы управления и демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-247">В верхней части страницы, `Register` директивы для пользовательского элемента управления и пользовательские элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-248">Так как в этом примере используется динамическая компиляция `Register` директива для исходного файла не требуется ссылаться на имя сборки; она содержит только произвольный префикс тега и пространство имен элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-249">В `Button2_Click` метод, код обращается к объекту подключения через <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления и возвращает ссылку на элемент управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-250">После загрузки страницы в браузере, с помощью **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком для переключения в режим подключения на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-251">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-252">Используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопки, или указанное подключение пользовательский интерфейс (UI), чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-253">Нажмите кнопку **сведения о дисплее потребителя** кнопку, чтобы запустить код, демонстрирующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="638e2-254">Длина свойства <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> равна нулю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-255">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-255">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-256">Получает объект, который служит в качестве точки подключения для элементов управления, функционирующих в подключении в качестве получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-257">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />, связанный с элементом управления получателя в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-258">Один из действия, необходимые для создания подключения между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления является создание точки подключения для каждого элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-259">Точки подключения потребителя — это объект, содержащий сведения о подключении к элементу управления, выступающий в роли потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-260">В исходный код потребителя, один из методов должен быть идентифицирован с `ConnectionConsumer` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-261"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Объект, связанный с элементом управления получателя содержит сведения о методе и атрибуте, включая идентификатор метода, отображаемое имя для использования в пользовательском интерфейсе (UI), и какой тип интерфейса метода можно получить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-262">Этот набор сведений о получателе, метод для создания подключений и тип интерфейса, понятных ему комплектов совместно формируют точки подключения потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-263">По умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта можно подключиться только к одной <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> в любой момент времени.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-264">Объект-получатель может иметь несколько методов, которые определены как возможные точки подключения получателя, но объект-получатель может участвовать только в одном подключении как получатель (таким образом, только один из его точки подключения получателя может быть активна) за раз.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-265">Напротив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> можно подключиться к любому количеству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-266">Это поведение по умолчанию можно изменить путем переопределения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-267">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-268">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-269">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-270">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-271">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-272">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-273">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-274">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-275">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-276">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые служат в качестве потребителя и поставщика для подключения и интерфейс, используемый для точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-277">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-278">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-279">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-280">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-281">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-282">В третьей части в примере кода приведен код для веб-страницы размещены элементы управления и демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-283">В `Button1_Click` метод, все объекты, необходимые для создания подключения создаются, включая <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-284">Все эти объекты передаются в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод для создания подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-285">В `Button2_Click` метод, код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойства и отображает некоторые сведения о соединении с точки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-286">После загрузки страницы в браузере, с помощью **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком для переключения в режим подключения на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-287">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-288">Используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопки, или указанное подключение пользовательского интерфейса, чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-289">Нажмите кнопку **сведения подключения ConnectionPoint** кнопку, чтобы запустить код, демонстрирующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-290">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-290">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-291">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор объекта, служащего в качестве точки подключения получателя для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-292">Строка, которая содержит идентификатор для точки подключения получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-293">Для статического подключения, объявленные в разметке веб-страницы, разработчики могут указать, какие точки подключения потребителя, которая будет использоваться для подключения путем присвоения значения для `ConsumerConnectionPointID` атрибут `<asp:webpartconnection>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-294">Если значение не назначен атрибут, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> используется значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-295">При создании динамических подключений (программный), обычно не задавайте значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-296">Можно просто вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> , передавая ему, потребителей и подключения получателя точки объекты (а также другие обязательные параметры), и этот метод определяет, используется правильный идентификатор, используемый для подключения получателя точка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-297">Аналогичным образом, при отключении, можно вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> метод без необходимости указания <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="638e2-298">Идентификатор точки подключения получателя может быть определен, при указании <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> или другого серверного элемента управления в качестве получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-299">Необходимо определить метод в получателе, который получает экземпляр интерфейса, предоставляемого элементом управления поставщика или преобразователь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-300">Для идентификации метода, отметить его атрибутом `ConnectionConsumer` атрибута кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-301">При добавлении этого атрибута, можно добавить необязательное строковое значение параметра, которое используется в качестве идентификатора для потребителя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-302">Если указать значение для необязательного параметра ID, это значение становится значением <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойство для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-303">Если не указать значение идентификатора <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> используется значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-304">В следующем примере кода показано использование декларативные и программные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-305">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-306">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-307">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-308">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-309">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-310">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-311">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-312">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-313">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-314">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-315">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-316">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-317">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-318">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-319">В третьей части в примере кода — это веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-320">Обратите внимание на то, что соединение объявлено в разметке страницы, с помощью `<StaticConnections>` и `<asp:WebPartsConnection>` элементы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-321">Объявление подключений содержит обязательные `ConsumerConnectionPointID` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-322">Второй метод для создания подключения отображается в `Button1_Click` метод, где код создает новое подключение с использованием точки подключения, определенной в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-323">Затем в `Button2_Click` метод, код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-324">После загрузки страницы в браузере, подключение уже существует из-за статического подключения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-325">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что он отображается в объекте-получателе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-326">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-327">С помощью **режим отображения** выберите в раскрывающемся списке элемента управления, переключитесь в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-328">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-329">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-330">Используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопку, чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-331">Нажмите кнопку **сведения подключения ConnectionPoint** кнопку, чтобы запустить код, который обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-332">Значение записывается в метке под элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-333">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-333">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-334">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, функционирующего в качестве получателя для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-335">Строка, которая содержит идентификатор элемента управления, который функционирует в подключении в качестве получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-336"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Значение свойства является обязательным, если создать подключение между <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-337">Если значение не присваивается свойству, исключение возникает, когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления пытается активировать соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-338">В следующем примере кода показано использование декларативные и программные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-339">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-340">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-341">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-342">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-343">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-344">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-345">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-346">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-347">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-348">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-349">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-350">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-351">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-352">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-353">В третьей части в примере кода — это веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-354">Обратите внимание на то, что соединение объявлено в разметке страницы, с помощью `<StaticConnections>` и `<asp:WebPartsConnection>` элементы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-355">Объявление подключений содержит обязательные `ConsumerID` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-356">Второй метод для создания подключения отображается в `Button1_Click` метод, где код создает новое подключение с использованием точки подключения, определенной в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-357">Затем в `Button2_Click` метод, код получает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> свойства и отображает его в метку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-358">После загрузки страницы в браузере, подключение уже существует из-за статического подключения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-359">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что он отображается в объекте-получателе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-360">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-361">С помощью **режим отображения** выберите в раскрывающемся списке элемента управления, переключитесь в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-362">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-363">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-364">Используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопку, чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-365">Нажмите кнопку **сведения потребителя** кнопку, чтобы запустить код, который обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-366">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-366">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-367">Получает или задает идентификатор объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-368">Строка, содержащая идентификатор объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-369">Каждый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект имеет уникальное значение, присваиваемое его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-370">Это гарантирует, что имеется возможность различать несколько подключений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-371">При создании статического соединения, объявив `<asp:webpartconnection>` элемент в веб-страницы и вы не присвоить значение `ID` атрибут для соединения, исключение возникает, когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления пытается активировать соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-372">Когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления создает динамическое подключение, он вызывает метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> метод, чтобы создать уникальный идентификатор для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-373">В следующем примере кода показано использование декларативные и программные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-374">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-375">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-376">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-377">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-378">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-379">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-380">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-381">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-382">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-383">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-384">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-385">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-386">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-387">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-388">В третьей части в примере кода — это веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-389">Обратите внимание на то, что соединение объявлено в разметке страницы, с помощью `<StaticConnections>` и `<asp:WebPartsConnection>` элементы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-390">Объявление подключений содержит обязательные `ID` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-391">Второй метод для создания подключения отображается в `Button1_Click` метод, где код создает новое подключение с использованием точки подключения, определенной в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-392">Здесь свойство ID не является обязательным, так как подключение является динамическим и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления задает идентификатор для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-393">В `Button2_Click` метод, код получает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> свойства и отображает его в метку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-394">После загрузки страницы в браузере, подключение уже существует из-за статического подключения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-395">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что он отображается в объекте-получателе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-396">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-397">С помощью **режим отображения** выберите в раскрывающемся списке элемента управления, переключитесь в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-398">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-399">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-400">Используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопку, чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-401">Нажмите кнопку **сведения о подключении** кнопку, чтобы запустить код, который обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-402">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-402">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-403">Получает значение, которое указывает, существует ли в настоящее время объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> и способен ли передавать данные между элементами управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-404">Значение <see langword="true" />, если подключение является активным; в противном случае — <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-404"><see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-405"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Свойство указывает состояние <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-406">Если соединение находится в этом состоянии, управления поставщика и получателя в соединении, взаимодействующими и возможность обмена данными через общий интерфейс или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-407">При просмотре пользователем отображаемой страницы, включающий установленное подключение в обычном режиме, подключение обычно активна, (если его не удалось активировать из-за некоторых конфликта или другие проблемы при загрузке страницы).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="638e2-408">На ранних стадиях жизненного цикла страницы и элемента управления, свойство имеет значение `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-409">Сразу после активации соединения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> событий на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента вызывается событие.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-410">В частности, соединение активируется после потребитель получил экземпляр указанного интерфейса от поставщика или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-411">Полезно знать, активен ли соединение в ситуациях, где может быть конфликтов или проблем синхронизации из-за нескольких подключений на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-412">Например, если нет какого-либо рода конфликт между двумя подключениями <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемент управления имеет параметр одно из подключений не активации, чтобы избежать конфликта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-413">В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-414">Пример состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-415">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-416">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-417">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-418">Первая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-419">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-420">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-421">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-422">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-423">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-424">Вторая часть примера кода — веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-425">В верхней находится `Register` директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически скомпилированных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-426">Статическое подключение объявляется внутри `<StaticConnections>` элемента на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-427">В рамках `<script>` являются четыре обработчики событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-428">Каждый обработчик событий проверяет значение параметра <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> свойство статического соединения и записывает сообщение в <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> элемента управления, указывающее, является ли подключение активным или неактивным в текущем состоянии жизненного цикла страницы и элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-429">Это показывает, в какой момент подключение становится активным, и что он остается активным после страницы отображается.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-430">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-431">Статическое подключение уже создано и сообщения уже были записаны в метки, отображающие, была ли подключение активным на различных этапах жизненного цикла страницы и элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-432">Нажмите кнопку **сведения о подключении** кнопку и обратите внимание, что подключение не активен на этом этапе, но что соединение активируется каждый раз после <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> событие и что он по-прежнему активна (и останется таковым) после <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> событий страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-433">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-433">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-434">Получает значение, указывающее, является ли объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> видимым для всех пользователей или же только для текущего пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-435">Значение <see langword="true" />, если подключение используется совместно, в противном случае — <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-435"><see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-436">Как и в случае с отдельными <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект может быть общим или экземпляра пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-437">Общий экземпляр означает, что подключение является видимым для всех пользователей веб-страницы, и экземпляр пользователя означает, что подключение является видимым только для конкретного пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-438">В общем случае способ подключения добавляется на страницу определяет, является ли подключение общим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-439">Если соединение объявлено в разметке веб-страницы, то общий доступ к подключению и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойство имеет значение `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-440">Кроме того Если веб-страницы находится в общей области персонализации при добавлении подключения, подключение также доступно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-441">Как правило, когда пользователь вводит `<asp:connectionszone>` пользовательский интерфейс (UI), чтобы добавить подключение, страницы находится в области персонализации пользователя, поэтому соединения не используется совместно с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойство имеет значение `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-442">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-443">В примере кода состоит из пяти частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-444">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-445">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-446">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-447">Запись в файле Web.config, который необходим для выполнения этого примера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-448">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-449">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-450">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-451">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-452">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-453">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-454">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-455">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-456">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-457">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-458">В третьей части в примере кода — это веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-459">В `Button2_Click` метод, он проверяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойство из существующего подключения и выводит результат на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-460">В четвертой части в примере кода — это запись в файле Web.config, который необходим для учетной записи пользователя, которое будет использовать пример, чтобы иметь возможность редактировать страницу в общей области персонализации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-461">Чтобы включить этот параметр, должен иметь запись в файле Web.config в `<system.web>` раздел, который выглядит как в следующем примере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="638e2-462">После загрузки страницы в браузере, с помощью **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком для переключения страницы в режим отображения подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-463">Нажмите кнопку **подключение элементов управления веб-частей** кнопку, чтобы создать подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-464">Затем щелкните **сведения о подключении** кнопку, чтобы отобразить ли подключение общим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-465">Если вы создали подключение со страницей в области персонализации пользователя по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> значение свойства должно быть `false` для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-466">В меню команд одного из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления (обозначается стрелкой вниз в строке заголовка), щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-467">Когда появится пользовательского интерфейса подключения, нажмите кнопку **Disconnect** кнопку, чтобы завершить подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-468">Используйте **режим отображения** элемента управления, чтобы вернуться в режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-469">В **режим отображения** элемент управления, установите **Shared** можно изменить на странице в Общая область персонализации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-470">Выполните те же действия, как эти выше, чтобы создать подключение, а затем снова нажмите **сведения о подключении** кнопку, чтобы отобразить ли подключение общим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-471">В этом случае значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойство должно иметь значение `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-472">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-472">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-473">Получает значение, указывающее, объявлен ли объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> в разметке веб-страницы или же создан программным способом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-474">Значение <see langword="true" />, если подключение является статическим, в противном случае — <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-474"><see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-475">Подключения между элементами управления веб-частей может быть статическим или динамическим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-476">Статическое подключение объявляется в разметке веб-страницы, с помощью `<asp:WebPartConnection>` элемент.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-477">Динамические подключения создаются программно или когда пользователь создает подключение через пользовательский интерфейс (UI), определяемый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-478">Статические подключения являются общими объектами, это означает, что они доступны для всех пользователей веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-479">Кроме того, они являются по сути постоянными так, как статический, такие как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, они не могут быть удалены без возможности восстановления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="638e2-480">Хотя статический объект подключения не может быть окончательно удален, он может быть окончательно отключен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-481">В этом случае отключенный объект будет существовать на сервере, но конечный пользователь никогда не будет учитывать существование объекта на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-482">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-483">В примере кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-484">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-485">Веб-страница для размещения элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-486">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-487">Первая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-488">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-489">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-490">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-491">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-492">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-493">Вторая часть примера кода — веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-494">В верхней находится `Register` директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически скомпилированных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-495">Статическое подключение объявляется внутри `<StaticConnections>` элемента на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-496">`Button1_Click` Метод обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойство для проверки, является ли соединение статическим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-497">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-498">Статическое подключение уже создано.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-499">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что текст отображается в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-500">Нажмите кнопку **сведения о подключении** кнопку, чтобы отобразить значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-501">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-501">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-502">Получает элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который функционирует как поставщик в подключении веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-503">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который функционирует как поставщик данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-504">Каждое соединение веб-частей состоит из двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления--объект-получатель и поставщик--и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> свойство возвращает ссылку на элемент управления поставщика в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-505">Как и его аналог в соединении (элемент управления получателя) поставщик управления требуется для установления соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-506">При создании соединения программным образом или, объявив ее в формате сохранения страницы, необходимо указать элемент управления в качестве поставщика для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-507">В следующем примере кода демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-508">В примере кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-509">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-510">Веб-страница для размещения элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-511">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-512">Первая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-513">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-514">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-515">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-516">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-517">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-518">Вторая часть примера кода — веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-519">В верхней находится `Register` директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически скомпилированных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-520">Статическое подключение объявляется внутри `<StaticConnections>` элемента на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-521">Обратите внимание, что в `<asp:webpartconnection>` элемент, `ProviderID` атрибут имеет идентификатор элемента управления поставщика, назначенные ему.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-522">Это необходимо для идентификации поставщика для статического подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-523">`Button1_Click` Метод обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> свойство и записывает некоторые детали и метку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-524">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-525">Статическое подключение уже создано.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-526">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что текст отображается в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-527">Нажмите кнопку **сведения о поставщиках** кнопки для отображения некоторых значений свойств, получить доступ через <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="638e2-528">Длина значения свойства <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> равна нулю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-529">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-529">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-530">Получает объект, который служит как точка подключения для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, выполняющего функцию поставщика в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-531">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />, связанный с элементом управления поставщика в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-532">Один из действия, необходимые для создания подключения между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления является создание точки подключения для каждого элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-533">Точка подключения поставщика находится объект, содержащий сведения о подключении к элементу управления, функционирующего в качестве поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-534">В исходном коде поставщика, один из методов должен быть идентифицирован с `ConnectionProvider` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-535"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> То есть связанный с поставщиком управления содержит сведения о методе и атрибуте, включая идентификатор метода, отображаемое имя для использования в пользовательском интерфейсе (UI), и введите экземпляр интерфейса метод может возвращать объект-получатель элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-536">Этот набор сведения о поставщике, его метод для создания подключений и тип интерфейса, которые он предоставляет, совместно формируют точки подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-537">По умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> можно подключиться только к одной <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> в любой момент времени.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-538">Объект-получатель может иметь несколько методов, которые определены как возможные точки подключения получателя, но объект-получатель может участвовать только в одном подключении как получатель (таким образом, только один из его точки подключения получателя может быть активна) за раз.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-539">Напротив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> можно подключиться к любому количеству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объектов по умолчанию.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-540">Например элемент управления поставщика, который предоставляет почтовый индекс может быть подключен к нескольким пользовательским элементам управления, которые используют почтовый индекс для создания различных типов данных, основываясь на почтовом индексе, например данные о погоде, новости и т. д.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-541">Это поведение по умолчанию можно изменить путем переопределения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-542">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-543">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-544">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-545">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-546">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-547">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-548">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-549">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-550">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-551">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые служат в качестве потребителя и поставщика для подключения и интерфейс, используемый для точки подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-552">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-553">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-554">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-555">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-556">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-557">В третьей части в примере кода приведен код для веб-страницы размещены элементы управления и демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-558">В `Button1_Click` метод, все объекты, необходимые для создания подключения создаются, включая <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-559">Обратите внимание на вызов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-560">Различные созданные объекты передаются в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод для создания подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-561">В `Button2_Click` метод, код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойства и отображает некоторые сведения о соединении с точки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-562">После загрузки страницы в браузере, с помощью **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком для переключения в режим подключения на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-563">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-564">Используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопки, или указанное подключение пользовательского интерфейса, чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-565">Нажмите кнопку **сведения подключения ConnectionPoint** кнопку, чтобы запустить код, демонстрирующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-566">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-566">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-567">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор объекта, выполняющего роль точки подключения поставщика для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-568">Строка, содержащая идентификатор для объекта точки подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-569">Для статического подключения, объявленные в разметке веб-страницы, разработчики могут указать, какие точки подключения поставщика, которая будет использоваться для подключения путем присвоения значения для `ProviderConnectionPointID` атрибут `<asp:webpartconnection>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-570">Если значение не назначен атрибут, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> используется значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-571">При создании динамических подключений (программный), обычно не задавайте значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-572">Можно просто вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> , передавая ему, поставщика и подключение к поставщику точки объекты (а также другие обязательные параметры), и этот метод определяет, используется правильный идентификатор, используемый для подключения поставщика точка.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-573">Аналогичным образом, при отключении, можно вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> метод без необходимости указания <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="638e2-574">Можно определить идентификатор точки подключения поставщика, при указании <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> или другого серверного элемента управления в качестве поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-575">Необходимо определить метод обратного вызова в поставщике, выполняющего экземпляр интерфейса, содержащего данные с потребителем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-576">Для идентификации метода, отметить его атрибутом `ConnectionProvider` атрибута кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-577">При добавлении этого атрибута, можно добавить необязательное строковое значение параметра, которое используется в качестве идентификатора поставщика <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-578">Если указать значение для необязательного параметра ID, это значение становится значением <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойство для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-579">Если не указать значение идентификатора <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления назначает идентификатор по умолчанию при создании объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-580">В следующем примере кода показано использование декларативные и программные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-581">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-582">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-583">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-584">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-585">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-586">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-587">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-588">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-589">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-590">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-591">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-592">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-593">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-594">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-595">В третьей части в примере кода — это веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-596">Обратите внимание на то, что соединение объявлено в разметке страницы, с помощью `<StaticConnections>` и `<asp:WebPartsConnection>` элементы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-597">Объявление подключений содержит обязательные `ProviderConnectionPointID` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-598">Второй метод для создания подключения отображается в `Button1_Click` метод, где код создает новое соединение, с помощью точки подключения (и идентификатора) определен в элементе управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-599">Затем в `Button2_Click` метод, код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-600">После загрузки страницы в браузере, подключение уже существует из-за статического подключения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-601">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что он отображается в объекте-получателе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-602">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-603">С помощью **режим отображения** выберите в раскрывающемся списке элемента управления, переключитесь в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-604">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-605">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-606">Используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопку, чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-607">Нажмите кнопку **сведения подключения ConnectionPoint** кнопку, чтобы запустить код, который обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-608">Значение записывается в метке под элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-609">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-609">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-610">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, выполняющего роль поставщика для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-611">Строка, содержащая идентификатор элемента управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-611">A string that contains the ID of the provider control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-612"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Значение свойства является обязательным, при создании подключения между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-613">Если значение не присваивается свойству, исключение возникает, когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления пытается активировать соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-614">В следующем примере кода показано использование декларативные и программные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-615">Пример состоит из четырех частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-616">Режим отображения пользовательского элемента управления, позволяющий изменить веб-частей на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-617">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-618">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-619">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-620">Первая часть этого примера кода — пользовательский элемент управления, позволяющий пользователю изменять режим отображения на веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-621">Сохраните следующий исходный код в файле ASCX, задав для него имя файла, который назначен `Src` атрибут `Register` директив для этого пользовательского элемента управления, который находится в верхней размещения веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-622">Сведения о режимах отображения и описание исходного кода в этом элементе управления, см. в разделе [Пошаговое руководство: Изменение режимов отображения на веб-частей страницы](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-623">Вторая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-624">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-625">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-626">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-627">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-628">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-629">В третьей части в примере кода — это веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-630">Обратите внимание на то, что соединение объявлено в разметке страницы, с помощью `<StaticConnections>` и `<asp:WebPartsConnection>` элементы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-631">Объявление подключений содержит обязательные `ProviderID` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-632">Второй метод для создания подключения отображается в `Button1_Click` метод, где код создает новое подключение с использованием точки подключения, определенной в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-633">Затем в `Button2_Click` метод, код получает значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> свойства и отображает его в метку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-634">После загрузки страницы в браузере, подключение уже существует из-за статического подключения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-635">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что он отображается в объекте-получателе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-636">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-637">Чтобы сделать это, используйте **режим отображения** элемента управления с раскрывающимся списком для переключения в режим подключения на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-638">Щелкните меню команд (представленное стрелку вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, а затем щелкните команду подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-639">Нажмите кнопку **Disconnect** кнопки и элементы управления будут отключены.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-640">Затем используйте **подключение элементов управления веб-частей** кнопку, чтобы создать подключение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-641">Нажмите кнопку **сведения потребителя** кнопку, чтобы запустить код, который обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-642">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-642">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-643">Переопределяет унаследованный метод <see cref="M:System.Object.ToString" /> и возвращает краткое имя типа для объекта подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="638e2-644">Строка, которая содержит краткое (неполное) имя типа для объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-645">Этот метод используется преимущественно разработчиками элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-646">Это улучшает отображение объектов подключения в представлении конструктора с помощью короткое имя типа, а не полное имя типа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-647">Тем не менее метод может вызываться в любом месте кода которой вы хотите знать имя типа объекта соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="638e2-648">В следующем примере кода показано, как вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> метод, чтобы вернуть имя типа короткого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-649">В примере кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-650">Исходный код для интерфейса, а также два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет действующего в качестве поставщика и потребителя для подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-651">Веб-страница для размещения элементов управления и выполнение примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="638e2-652">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-653">Первая часть в примере кода приведен исходный код для интерфейса и элементы управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-654">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-655">Можно выполнить явную компиляцию и разместить сборку в папку Bin веб сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-656">Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб сайта, где он будет компилироваться динамически во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-657">Данный пример кода использует динамической компиляции.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-658">Пошаговое руководство по компиляции, см. в разделе [Пошаговое руководство: Разработка и использование пользовательского веб-серверного элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-659">Вторая часть примера кода — веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-660">В верхней находится `Register` директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически скомпилированных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-661">Статическое подключение объявляется внутри `<StaticConnections>` элемента на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-662">`Button1_Click` Вызовы методов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> метод для записи имени типа соединения в метку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="638e2-663">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-664">Статическое подключение уже создано.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-665">Введите любой текст в элементе управления поставщика и обратите внимание на то, что текст отображается в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-666">Нажмите кнопку **сведения о подключении** кнопку, чтобы выполнить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-667">Получает объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />, который используется для преобразования данных между двумя несовместимыми точками подключения в подключении веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-668">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-669">Значение по умолчанию — <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-669">The default value is <see langword="null" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-670">Соединение веб-частей существует два способа, в которых можно подключиться управления поставщика и получателя в соединении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-671">Они могут подключаться напрямую, через соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объекты и типом интерфейса, понятную для обоих элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-672">Или, если они несовместимы, они могут подключаться напрямую, с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект, который преобразует экземпляр интерфейса от поставщика в тип, принимаемый объектом-получателем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-673">При необходимости как часть соединения, который преобразователь <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> свойство предоставляет ссылку на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-674">Преобразователь для подключения декларативно в разметке веб-страницы, можно добавить, добавив тег для пользовательского преобразователя (или одного из преобразователей, предоставленных в наборе элементов управления веб-частей) в пределах `<asp:WebPartConnection>` элемент.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-675">Можно также добавить преобразователь программным способом, создание его экземпляра в коде и вызов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления, чтобы создать подключение, передавая ему объект преобразователя, а также другие необходимые параметры.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-676">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-676">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="638e2-677">Получает коллекцию <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> объектов, используемых внутренне набором элементов управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="638e2-678"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />, содержащий объекты <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="638e2-679"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Свойство никогда не предназначен для использования разработчиками.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="638e2-680">Чтобы получить доступ к transformer, ассоциированные с соединением, разработчикам следует всегда использовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="638e2-681"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Свойство используется внутренне элементом управления веб-частей, значение позволяют разработчикам объявлять преобразователь элементов внутри `<asp:webpartconnection>` элемент в разметке веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="638e2-682">Веб-частей ASP.NET элементов управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="638e2-682">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>