<Type Name="WebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="8163db737db8dcd5742d072374aa38c31a0a4c50" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36386077" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class WebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit WebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part implements class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class WebPart&#xA;Inherits Part&#xA;Implements IWebActionable, IWebEditable, IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPart abstract : System::Web::UI::WebControls::WebParts::Part, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebActionable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebEditable, System::Web::UI::WebControls::WebParts::IWebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPart = class&#xA;    inherit Part&#xA;    interface IWebPart&#xA;    interface IWebActionable&#xA;    interface IWebEditable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.WebPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Служит в качестве базового класса для пользовательских элементов управления веб-частей ASP.NET, добавляя к функциям базового класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> некоторые дополнительные свойства пользовательского интерфейса, возможность создавать подключения и поведение при персонализации.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При создании элементов управления с функциональность веб-частей имеется два основных варианта. Можно создать пользовательские элементы управления, которые являются производными от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса, или можно создать или использовать другие серверные элементы управления. Существующие элементы управления ASP.NET, пользовательских серверных элементов управления и пользовательские элементы управления можно все предоставить полной функциональности веб-частей, объявив их в пределах (или добавить их программными средствами) <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> зоны управления результатами, они будут помещены с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart>объектов во время выполнения и обрабатываются как true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Дополнительные сведения см. в документации для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> класса. Для быстрой разработки и максимальное повторное использование кода с помощью существующих серверных элементов управления может быть хорошим вариантом. Для максимального программного управления поведением и функциональные возможности элементов управления веб-частей, создание пользовательского элемента управления, который наследует от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс часто является оптимальным вариантом.  
  
 Абстрактный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс наследует от базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> управления и предоставляет основные элементы для всех <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. Класс включает общий набор свойств, которые влияют на внешний вид пользовательского интерфейса. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A>, И <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> свойства каждого определяют, разрешен ли пользователю веб-приложения для взаимодействия с образом, заданного свойством управления веб-частей имя. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A>, И <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width%2A> свойства определения размера, видимость , внешний вид и справочные материалы (например, заголовок и описание) для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
 Связь между <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления контекста в веб-части, набор элементов управления определяется свойствами, такими как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A>, содержащий ссылку на элемент управления, связанного с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> объекта, и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A>, которая ссылается на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> , содержащую элемент управления. Может быть только один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления на каждой странице и каждый экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления могут находиться в пределах только один <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> одновременно.  
  
> [!NOTE]
>  Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления могут находиться за пределами зоны на веб-странице, но в этом случае он функционирует как обычный серверный элемент управления и утрачивает практически все функции веб-частей.  
  
 Уникальные возможности, влияющие на несколько важных свойств <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> Свойство разработчики могут установить произвольной строкой, которая может использоваться в качестве фильтра во время выполнения для определения, является ли элемент управления добавляется на страницу. Использовать в сочетании с компонентом, таких как управление ролями <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> свойство предоставляет механизм полезен для создания представления на основе указанных пользовательских ролей. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Свойство указывает, будет ли во время экспорта всех доступных свойств данных в элементе управления экспортируется, или только неконфиденциальные данные. Это позволяет разработчикам различать конфиденциальные данные и данные, не в целях безопасности. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> Свойство возвращает ссылку на экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, так что <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> управления можно изменить, когда страница находится в режиме редактирования. Наконец существует несколько свойств, которые указывают состояние элемента управления относительно остальной части страницы. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed%2A> Свойство указывает, закрыт ли элемент управления (и поэтому добавляются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> объекта), или если он открыт и доступен на странице. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> Свойство указывает, является ли элемент управления общим элементом управления (по сравнению со пользовательские элементы управления), это означает, что это видимым для всех пользователей веб-страницы. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone%2A> Свойство указывает, присутствует ли в данный момент элемента управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase>-производный зоны (например, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>). Значение `false` указывает элемент управления находится в зоне и таким образом полной функциональности веб-частей. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic%2A> Свойство указывает, является ли элемент управления статическим или динамическим. Статический элемент управления объявляется в разметке веб-страницы, тогда как динамический элемент управления добавляется программными средствами.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Класс также предоставляет несколько методов, которые определяют, что происходит на различных этапах жизненного цикла. Например <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged%2A> методы могут оба переопределяться в производном классе, чтобы обеспечить программный контроль над отрисовку содержимого элемента управления во время события, который соответствует имени каждого метода.  
  
 Классы, производные от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> можно добавить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объектов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> коллекции. Команды отображаются в меню команд, которое отображается в строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> объекты предоставляют простые элементы пользовательского интерфейса для выполнения стандартных действий пользователя, таких как скрытие или свертывании элемента управления или отображение справки.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> Метод создает коллекцию настраиваемых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления, которые связаны с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Разработчики могут переопределить этот метод, чтобы он создавал пользовательские элементы управления, предназначенных специально для редактирования их <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Метод вызывается, когда пользователь щелкает команду редактирования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как создать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и ссылки на него на веб-странице.  
  
 Первая часть примера содержит код для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления с именем `TextDisplayWebPart`. Этот элемент управления демонстрируется создание простого пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, что набор элементов управления предоставляет вам доступ к функциям веб-частей. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Данный пример кода предполагает компиляцию исходного кода в сборку, поместите его в папке Bin веб-приложения и ссылки на сборку с `Register` директив на веб-странице. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Во второй части примера показано, как ссылаться на `TextDisplayWebPart` элемента управления в веб-страницу ASP.NET. Обратите внимание, что многие различных <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> свойства могут быть назначены декларативно пользовательского элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected WebPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; WebPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Инициализирует класс для использования экземпляром унаследованного класса. Этот конструктор может вызываться только унаследованным классом.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> Конструктор инициализирует значения по умолчанию для нескольких свойств, ориентированные на пользовательский Интерфейс, включая различные `Allow` свойства, которые определяют возможности элемента управления. Эти свойства затем включаются в экземпляр унаследованного класса.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как элемент управления, который является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс наследует значения свойств по умолчанию, заданные в базовом классе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.%23ctor%2A> конструктора, а затем изменяет значение одного свойства в конструкторе производного элемента управления.  
  
 В этом примере первая часть содержит код для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления с именем `TextDisplayWebPart`. Этот элемент управления демонстрируется создание простого пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, что набор элементов управления предоставляет вам доступ к функциям веб-частей. Обратите внимание, что в конструкторе пользовательского элемента управления `TextDisplayWebPart.AllowClose` свойству `false`, который имеет дает пользователям закрывать этот элемент управления на веб-странице. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Данный пример кода предполагает компиляцию исходного кода в сборку, поместите его в папке Bin веб-приложения и ссылки на сборку с `Register` директив на веб-странице. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Во второй части примера показано, как ссылаться на `TextDisplayWebPart` элемента управления в веб-страницу ASP.NET. После загрузки страницы в браузере, если щелкнуть меню команд в заголовке окна пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, команда закрытия будет отключена, что предотвращает закрытия элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowClose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowClose { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowClose" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowClose As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowClose { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowClose : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее возможность закрытия конечным пользователем элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> на веб-странице.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />, если элемент управления может быть закрыт на веб-странице; в противном случае — <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Когда пользователь закрывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> на веб-странице, элемент управления больше не отображается и доступен на странице. Закрытый элемент управления добавляется в каталог страницы веб-частей сущность, которая хранит ссылку на элемент управления. Если разработчик добавляет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> страницу в элемент управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> управления, пользователи получают возможность переключения страницы в режим отображения каталога, выберите закрытый элемент управления в каталоге и добавить его на страницу.  
  
> [!NOTE]
>  Закрытый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления можно добавить на страницу либо программным способом или пользователем, который выбирает закрытый элемент управления в каталоге страницы, когда страница находится в каталоге режим отображения.  
  
 Закрытие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления отличается от его удаления. Закрытый элемент управления можно добавить обратно на страницу, а удаленный элемент управления будет удален. Дополнительные сведения об удалении элементов управления см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart%2A> метод. Закрытие элемента также отличается от его нужно скрыть. Скрытый элемент управления является присутствует на странице, участвует в событиях жизненного цикла страницы и только скрыты от пользователя, но закрытый элемент управления даже не отображаются на странице.  
  
 Статические и динамические <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления (статические элементы управления объявляются в разметке страницы, при добавлении динамических элементов управления программными средствами) может быть закрыт.  
  
 Если разработчик устанавливает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> свойства `false`, команда закрытия не отображается в элементе управления, и пользователь не сможет закрыть элемент управления.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как изменить значение по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> свойства для пользовательской <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> таким образом, чтобы он не может быть закрыт.  
  
 В этом примере первая часть содержит код для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления с именем `TextDisplayWebPart`. Обратите внимание, что в конструкторе пользовательского элемента управления `TextDisplayWebPart.AllowClose` свойству `false`, который имеет дает пользователям закрывать этот элемент управления на веб-странице. Это означает, что команда закрытия в меню команд элемента управления будет отключена для пользователей. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Данный пример кода предполагает компиляцию исходного кода в сборку, поместите его в папке Bin веб-приложения и ссылки на сборку с `Register` директив на веб-странице. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Во второй части примера показано, как ссылаться на `TextDisplayWebPart` элемента управления в веб-страницу ASP.NET. Обратите внимание, что в `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемента, который ссылается на элемент управления, можно также изменить значение свойства, заданные в конструкторе элемента управления. Чтобы разрешить закрытие элемента управления, просто добавьте `AllowClose="true"` атрибут к элементу в декларативной разметкой.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/CS/textwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_General_TextDisplayPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_General_TextDisplayPart/VB/textwebpartvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowConnect { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowConnect As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowConnect { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowConnect : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, разрешает ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> другим элементам управления создавать к нему подключения.</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, могут ли подключения создаваться с помощью этого элемента управления. Значение по умолчанию: <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Значение свойства может быть задано как декларативно в разметке страницы или программными средствами.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CanConnectWebParts" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowEdit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowEdit { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowEdit As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowEdit { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowEdit : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее возможность изменения элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> посредством пользовательского интерфейса, предоставленного одним или несколькими элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />.</summary>
        <value>Значение <see langword="true" />, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> может быть изменен; в противном случае — <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Чтобы разрешить конечным пользователям редактировать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> свойству необходимо присвоить значение `true` (по умолчанию), и режим отображения страницы должен быть в режиме редактирования. Режимы отображения представлены поля в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления. В этом случае режим — <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode>. Сведения о странице режимах отображения и их изменении, см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> Общие сведения о классе.  
  
 Когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> свойству `false` декларативно или программно, параметры редактирования ограничены. Только возможные операции редактирования изменений в макет страницы, с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart> управления или других основных операций, включить с помощью пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления.  
  
 Пример, использующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементы управления из веб-части, значение элемента управления и показано, как включить редактирование пользовательского элемента управления веб-частей, в разделе [Пошаговое руководство: Создание страницы](http://msdn.microsoft.com/library/e05b659c-d6da-46cb-b177-48efe55f2770).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Эффект, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> имеет свойство элемента управления поведение также повлияли текущую область персонализации веб-страницы и отдельных веб-частей на этой странице. Дополнительные сведения см. в разделе [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как изменить значение по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowEdit%2A> управления свойства для веб-части, чтобы элемент управления нельзя изменять. В этом примере предполагается использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 В примере кода также используется пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Пользовательский элемент управления, указанных с помощью параметра `Register` директив в верхней части веб-страницы, на котором размещается пользовательский элемент управления. Подробное описание того, как создать этот пользовательский элемент управления и работы с режимами отображения см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 В декларативная разметка для веб-страницы на `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент, который ссылается на элемент управления Примечание `AllowEdit="false"` атрибута. Несмотря на то что `true` используется по умолчанию, равным атрибут `false` для целей этого примера. Загрузить страницу в браузере и использовать **режимы отображения** управления раскрывающегося списка для изменения режима отображения в режим редактирования. Затем щелкните меню команд в заголовке окна <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и обратите внимание, что команда редактирования отсутствует, так как отключена редактирования элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/CS/alloweditCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowEdit#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowEdit/VB/alloweditVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowHide">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowHide { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowHide" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowHide As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowHide { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowHide : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее возможность скрытия конечным пользователем элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Значение <see langword="true" />, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> может быть скрыт; в противном случае — <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> Свойство определяет, могут ли пользователи изменять <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> свойство. В случае по умолчанию, если свойство имеет значение `true`, пользователи могут изменять значение при редактировании элемента управления. По умолчанию не скрыты элементы управления и их <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> значение свойства `false`. При <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления редактируется, если пользователь выбирает флажок, чтобы скрыть элемент управления (который устанавливает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> свойства `true`), элемент управления больше не будет отображаться при возвращении страницы в режиме просмотра.  
  
 Скрытые элементы управления отличаются от элементов управления, которые будут закрыты, так как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> свойство имеет уникальные значения в наборе элементов управления веб-частей. Закрытые элементы управления даже не отображаются на странице и не участвуют в событиях жизненного цикла страницы. В отличие от этого, а <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления не отображается для пользователей, по-прежнему будут отображены на веб-страницы, по-прежнему находятся в зоне и по-прежнему можно поддерживать соединения с другими <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления как часть приложения веб-частей.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как изменить значение по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> свойство для пользовательского веб-части элемента управления, чтобы пользовательский элемент управления нельзя скрыть от пользователя. В этом примере предполагается использование пользовательской <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 В примере кода также используется пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Пользовательский элемент управления, указанных с помощью параметра `Register` директив в верхней части веб-страницы, на котором размещается пользовательский элемент управления. Подробное описание того, как создать этот пользовательский элемент управления и работы с режимами отображения см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 В декларативная разметка для веб-страницы на `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент, который ссылается на элемент управления Примечание `AllowHide="false"` атрибут, который не позволяет пользователю изменять элемент управления не сможет его скрытия. Загрузить страницу в браузере и использовать **режим отображения** управления раскрывающегося списка для изменения режима отображения в режим редактирования. Затем щелкните меню команд в заголовке окна <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и выберите команду редактирования. Как изменить пользовательский интерфейс (UI) отображается, можно видеть, что пользовательский Интерфейс для редактирования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> свойство будет отключена, где произошло так, как задать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> значение свойства `false`.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/CS/allowhidecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowHide#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowHide/VB/allowhidevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowMinimize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowMinimize { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowMinimize As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowMinimize { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowMinimize : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, может ли конечный пользователь сворачивать элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Значение <see langword="true" />, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> можно свернуть; в противном случае — <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> Свойства, если значение `false`, предотвращает конечному пользователю сворачивать элемент управления и пользовательский интерфейс (UI), для минимизации элемент управления не отображается в заголовке окна элемента управления. В терминологии веб-частей когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> свойству `false`, сворачивания не отображается в меню команд для элемента управления.  
  
 Если пользователь сворачивает элемент управления, он уменьшает размер элемента управления до минимальной область, которая отображает только часть заголовка элемента управления и заголовка.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как изменить значение по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowMinimize%2A> свойство для пользовательского веб-части элемента управления, чтобы элемент управления не может свести к минимуму пользователем. В этом примере предполагается использование пользовательской <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 В декларативная разметка для веб-страницы на `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент, который ссылается на элемент управления Примечание `AllowMinimize="false"` атрибут, который скрывает сворачивания в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, меню команд и не позволяет пользователю возможность свертывания элемент управления. Загрузить страницу в браузере и щелкните меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Сворачивания и обычно будут в меню команд, скрыто, так как она отключена в декларативная разметка для элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/CS/allowminimizecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowMinimize#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowMinimize/VB/allowminimizevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowZoneChange">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowZoneChange { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AllowZoneChange As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowZoneChange { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowZoneChange : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, может ли пользователь перемещать элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> между зонами <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> может перемещаться между зонами; в противном случае — <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="true" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> свойство `true`и веб-страницы в режим просмотра, который позволяет изменять макет (например, изменить или режим конструктора), пользователь может изменить макет страницы путем перемещения элемента управления в другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> области на странице. Если свойство имеет значение `false`, элемент управления не может быть перемещен в другую зону, но по-прежнему могут перемещаться в рамках текущей зоны.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как изменить значение по умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> управления свойства для пользовательских веб-частей, чтобы конечный пользователь не может переместить элемент управления в другую зону. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 В примере кода также используется пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Пользовательский элемент управления, указанных с помощью параметра `Register` директив в верхней части веб-страницы, на котором размещается пользовательский элемент управления. Подробное описание того, как создать этот пользовательский элемент управления и работы с режимами отображения см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 В декларативная разметка для веб-страницы, на второй `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент, Примечание `AllowZoneChange="false"` атрибута. Во время выполнения, конечный пользователь может перетащить первый элемент управления в **WebPartZone2**, но не удалось выполнить то же самое с второго элемента управления. Загрузить страницу в браузере и использовать **режим отображения** управления раскрывающегося списка для изменения режима отображения в режим конструктора. Каждый из перенесении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления в другую зону и обратите внимание, по-разному в зависимости от значения их <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowZoneChange%2A> свойства.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/CS/allowzonechangecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_AllowZoneChange#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_AllowZoneChange/VB/allowzonechangevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuthorizationFilter">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string AuthorizationFilter { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property AuthorizationFilter As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AuthorizationFilter { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuthorizationFilter : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает произвольную строку для определения, является ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> авторизованным для добавления на страницу.</summary>
        <value>Строка, которая авторизует элемент управления для добавления на веб-страницу. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Набор элементов управления веб-частей не реализует любое поведение по умолчанию для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> свойства. Тем не менее, это свойство предназначено, в котором можно задать произвольное строковое значение для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления; это свойство может проверяться с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления во время его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> событие, чтобы определить, является ли элемент управления можно добавить на страницу .  
  
 В некоторых случаях <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> свойство может использоваться с функция диспетчера ролей ASP.NET, так что если пользователь входит в роль и в том случае, если строковое значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> свойства соответствует определенных условий, заданных разработчиком, то можно добавить элемент управления. Такой подход позволяет разработчикам создавать пользовательские представления страницы, основываясь на комбинации ролей и других указанных критериях авторизации.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> свойство. Показано, как установить обработчик пользовательского метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart> события, чтобы обработчик может предоставить пользовательский код фильтрации для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart%2A> метод. В этом примере будет стандартный способ предоставления сценария фильтрации и авторизации разработчиком страницы <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Добавление на страницу элементов управления.  
  
 Обратите внимание, что в коде веб-страницы, `<asp:webpartmanager>` элемент имеет `OnAuthorizeWebPart` атрибута с именем обработчика событий, назначенного ей. Этот метод проверяет, имеют ли элементы управления на странице их <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> присвоено значение свойства `admin`и если да, возвращает `true`, что означает, что они будут авторизованных и поместить на страницу.  
  
> [!NOTE]
>  Обратите внимание, что элементы управления, имеют значение, присвоенное <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> свойства добавляются, так как они считаются не могут входить в сценарий фильтрации. Это может быть общим подходом в сценариях фильтрации: некоторые элементы управления будут отфильтрованы и другие не будет, так как они предположительно являются доступными для всех пользователей.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/CS/AuthorizeWebPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartManager_AuthorizeWebPart/VB/AuthorizeWebPartVB.aspx#1)]  
  
 Так как при настройке пользователей в роли выходит за рамки этого раздела, этот пример кода не проверяет роли пользователей при фильтрации. Однако сценарий фильтрации элементов управления в соответствии с ролями пользователей будет одним из наиболее распространенных способов использования этой функциональной возможности фильтрации. Если имеются роли на узле, а для проверки ролей пользователей в этом методе для фильтрации элементов управления, метод будет выглядеть следующим образом (а не более простой подход в предыдущем примере код, который не использует ролей) следующий блок кода.  
  
```  
protected void mgr1_AuthorizeWebPart(object sender,   
  WebPartAuthorizationEventArgs e)  
{  
  if (!String.IsNullOrEmpty(e.AuthorizationFilter))  
  {  
    if(Roles.IsUserInRole(Page.User.Identity.Name, e.authorizationFilter))  
      e.IsAuthorized = true;  
    else  
      e.IsAuthorized = false;  
  }  
}  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Чтобы использовать это свойство, необходимо создать пользовательский <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> управления и переопределить либо его <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnAuthorizeWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartAuthorizationEventArgs)" /> метод или его <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.IsAuthorized(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> метод для обработки проверки <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter" /> свойство.</para>
        </block>
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AuthorizeWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает URL-адрес изображения, которое представляет элемент управления веб-частей в каталоге элементов управления.</summary>
        <value>Строка, представляющая URL-адрес для изображения, которое используется для представления элемента управления в каталоге. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как задать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl%2A> свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> таким образом, появится изображение с элементом управления в каталоге элементов управления. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, созданный в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 В примере кода также используется пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Пользовательский элемент управления, указанных с помощью параметра `Register` директив в верхней части веб-страницы, на котором размещается пользовательский элемент управления. Подробное описание того, как создать этот пользовательский элемент управления и работы с режимами отображения см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Обратите внимание, в декларативной разметке веб-страницы, `<asp:CatalogZone>` элемент. Вложенные в него будут несколько элементов, в том числе `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемента. Этот набор элементов включает пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления отображается в каталоге. В разметке для `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент, обратите внимание, что `CatalogIconImageUrl` атрибут присваивается строка, содержащая URL-адрес файла изображения. Загрузить страницу в браузере и использовать **режим отображения** управления раскрывающегося списка для изменения режима отображения в режим каталога. Затем воспользуйтесь каталога пользовательский интерфейс (UI), чтобы добавить пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> на страницу элемент управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/CS/catalogiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_CatalogIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_CatalogIconImageURL/VB/catalogiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Внутренняя система проверки определила, что URL-адрес может содержать скриптовые атаки.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, находится ли элемент управления веб-частей в свернутом или обычном состоянии.</summary>
        <value>Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeState%2A> значение свойства может быть обычное или свернутое. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Класс переопределяет базовое свойство, чтобы пользователи могут теперь настраивать его.  
  
 Пример кода, который использует это свойство, см. в базе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Указанное значение не равно ни одному из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает тип границы, которая обрамляет элемент управления веб-частей.</summary>
        <value>Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Часть элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> свойство определяет, какие границы вокруг элемента управления. Параметры включают показ только заголовок, только границу, заголовок и границы, ни, или параметр по умолчанию, который просто использует значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> свойства.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Класс переопределяет базовое свойство, чтобы пользователи могут теперь настраивать его.  
  
 Пример кода, который использует это свойство, см. в базе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Данное значение не является одним из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConnectErrorMessage { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConnectErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConnectErrorMessage { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectErrorMessage : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает сообщение об ошибке для отображения пользователям, если во время подключения возникают ошибки.</summary>
        <value>Строка, содержащая сообщение об ошибке.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Содержимое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ConnectErrorMessage%2A> свойство задано внутренне набором элементов управления веб-частей.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection&#xA;override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="webPart.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Возвращает коллекцию пользовательских элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, которые могут быть использованы для редактирования элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, находящегося в режиме редактирования.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" />, содержащий пользовательские элементы управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, связанные с элементом управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Разработчики могут использовать этот метод для создания пользовательских экземпляров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления, которые требуется связать с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Метод вызывается, когда пользователь щелкает команду редактирования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
> [!NOTE]
>  Любой новый экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> управления, созданный в этот метод должен иметь значение, присвоенное свойству идентификатора, прежде чем его можно добавить к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> коллекции.  
  
 Пример кода, использующего <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> метода, в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Общие сведения о классе.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает краткую фразу, в которой говорится, что делает этот элемент управления веб-частей. Эта фраза будет использоваться во всплывающих подсказках и каталогах элементов управления веб-частей.</summary>
        <value>Строка, которая вкратце суммирует функциональные возможности элемента управления веб-частей. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> Свойство обычно является строкой, используемой в каталогах, содержащих список элементов управления и в качестве всплывающей подсказки в заголовке окна части элемента управления. Содержимое <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> свойство отображается во всплывающей подсказке при наведении указателя мыши на текст заголовка в заголовке окна части элемента управления. Текст всплывающей подсказки создается на основе значения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> свойства, с дефисом, за которым следует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> значение свойства.  
  
 Пример кода, который использует это свойство, см. в базе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> свойство.  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает горизонтальное направление, в котором перемещается содержимое в элементе управления.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> указывает горизонтальное направление, в котором будет перемещаться содержимое.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Класс переопределяет базовые значения свойств, чтобы заканчивается пользователей можно настроить свойства.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayTitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayTitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает строку, содержащую полный текст заголовка, который фактически отображается в заголовке окна экземпляра элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Строка, которая представляет полный отображаемый заголовок элемента управления. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Свойство возвращает текущее значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойства или, если элемент управления не имеет заголовка, вычисленное значение. Вычисленное значение состоит из локализованной строки ресурса для элементов управления без имени, а также (при наличии нескольких элементов управления в пределах зоны) число в зависимости от индекса элемента управления внутри зоны.  
  
 Для пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет where <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> свойство было переопределено для возврата строковое значение для использования в качестве подзаголовок, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> свойства сцепляется с подзаголовок, чтобы получить полный заголовок.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> Значение свойства также функционирует как часть всплывающей подсказки, появляющейся при должности пользователя указатель мыши на заголовок окна элемента управления. Полный подсказки состоит из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> значение, с дефисом, за которым следует значение элемента управления <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExportMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode ExportMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExportMode As WebPartExportMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode ExportMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartExportMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExportMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, можно ли экспортировать все свойства элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, только некоторые из них или же вообще не экспортировать эти свойства.</summary>
        <value>Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />. Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 По умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления не может быть экспортирован и его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>. Чтобы экспортировать все свойства для элемента управления, установите <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>. Для экспорта только определенные свойства предотвратить экспорта свойства, содержащие конфиденциальные данные, необходимо задать значение свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>.  
  
 Чтобы экспортировать описания значений свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, свойства также должен быть помечен атрибутом `Personalizable` атрибута в метаданных для свойства исходного кода. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute>.  
  
> [!NOTE]
>  Чтобы включить функцию экспорта для веб-приложения, который включает элементы управления веб-частей, в файле Web.config для приложения, необходимо добавить атрибут к `<webParts>` элемент в пределах `<system.web>` раздела, как показано в следующей разметкой.  
>   
>  `<webParts  enableExport="true">`  
>   
>  `</webParts>`  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> свойство. Обратите внимание, что для работы примера кода экспорта необходимо также обновить файл Web.config, путем добавления атрибута `enableExport="true"` для `<webParts>` элемента, как указано в разделе "Примечания".  
  
 В этом примере первая часть содержит код для элемента управления с именем `TextDisplayWebPart`. Этот элемент управления является таким же, как пользовательский элемент управления, находящийся в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса Обзор, за исключением того, он добавляет `Personalizable` атрибут `TextDisplayWebPart.ContentText` свойство так, чтобы свойство может быть экспортирован. Обратите внимание, что объявление атрибута содержит значение `true` для `isSensitive` параметром, что означает, что свойство помечено как конфиденциальные данные для экспорта целей. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Данный пример кода предполагает компиляцию исходного кода в сборку, поместите его в папке Bin веб-приложения и ссылки на сборку с `Register` директив на веб-странице. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Во второй части примера показано, как ссылаться на `TextDisplayWebPart` элемента управления в веб-страницу ASP.NET. Обратите внимание, что в декларативной разметке <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.All>, это означает, что даже те свойства с учетом значения будут экспортированы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/CS/exportmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_ExportMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_ExportMode/VB/exportmodevb.aspx#1)]  
  
 Загрузить веб-страницу в браузере и в меню команд для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, щелкните команду экспорта и следуйте инструкциям, чтобы экспортировать файл описания, содержащий данные состояния и свойств элемента управления.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Указанное значение не равно ни одному из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode" />.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Элемент управления уже загружен, и область персонализации элемента управления задана как область <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />.</exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasSharedData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasSharedData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasSharedData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasSharedData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasSharedData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasSharedData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает значение, которое указывает, содержит ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> какие-либо общие данные персонализации, связанные с ним.</summary>
        <value>Логическое значение, которое указывает, содержит ли элемент управления какие-либо общие данные персонализации, связанные с ним.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Это свойство ссылается на данные персонализации, заданную в элементе управления в общей области, то есть данные персонализации, которые отображаются для всех пользователей.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HasUserData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool HasUserData { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool HasUserData" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property HasUserData As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool HasUserData { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HasUserData : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HasUserData" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает значение, которое указывает, содержит ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> какие-либо данные персонализации, связанные с ним.</summary>
        <value>Логическое значение, которое указывает, содержит ли элемент управления какие-либо данные персонализации, связанные с ним.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Это свойство ссылается на данные персонализации, характерный для пользователя — другими словами, определенные параметры пользователем на элемент управления, которые являются видимыми только для этого пользователя.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает высоту зоны.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, указывающий высоту <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />. Типом по умолчанию для <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> являются пиксели, как указано в свойстве <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.Unit.Type" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Режимы подготовки к просмотру Internet Explorer может повлиять на высоту <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и высоту области, содержащей его. Internet Explorer отображает веб-страницы в режиме совместимости (обратная совместимость с предыдущими версиями браузер) или в стандартном режиме (определяется наличие `DOCTYPE` объявления на странице). Сведения о режимах см. в разделе DHTML [compatMode](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=57175) свойство.  
  
 При визуализации страницы в стандартном режиме Internet Explorer в некоторых случаях не может изменить размер ячеек в таблицах, даже в том случае, если разметка HTML ячеек — `<td height="100%">`. В результате <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и зона, содержащая подготавливаются к просмотру, чтобы элементы управления не растягиваются по всей высоте зоны.  
  
 Если в стандартном режиме Internet Explorer, элементы управления не отображаются растянутыми по всей высоте в следующих случаях:  
  
-   Когда часового пояса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical> явным образом задайте высоту в зоне. Чтобы включить элементы управления, чтобы полностью заполнять высоту зоны, не указывайте высоту горизонтальной зоны.  
  
-   Когда часового пояса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Horizontal> и явно не задано высоту зоны или вложенные элементы управления. Чтобы включить элементы управления, чтобы полностью заполнять высоту зоны, задайте высоту зоны или элементов управления в вертикальной зоне.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода демонстрируется проблемы отрисовки, который влияет на высоту <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>.  Чтобы продемонстрировать эту проблему, необходимо запустить страницы в браузере Internet Explorer.  
  
 Обратите внимание, что ориентация зоны задано горизонтальной, и что высоту зоны и элементы управления в нем не задано явно.  Результат — в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, чем короче <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления не растягивается по высоте зоны во время отрисовки.  Однако если удалить `DOCTYPE` объявление снова из страницы и запустите страницу, проблема не возникает, так как теперь обозреватель не будет отображать страницу в стандартном режиме.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/CS/Defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Height#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Height/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 Чтобы увидеть, как работает (описан в разделе "Примечания") обойти эту проблему, попробуйте добавить `height` атрибут `<asp:webpartzone>` элемент при сохранении `DOCTYPE` объявления на странице.  Чтобы добавить атрибут к тегу можно использовать следующий код:  
  
 `Height="200px"`  
  
 Запустите страницу и теперь оба <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет stretch для заполнения всей высоты явно объявленный зоны.  
  
 Также можно поэкспериментировать с данный пример кода позволяет продемонстрировать проблемы отрисовки, связанных с высотой в другом сценарии, которое происходит, когда часового пояса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation%2A> имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.Orientation.Vertical>.  Удалите существующее `LayoutOrientation` атрибут и его значение из `<asp:webpartzone>` элемент, который вызовет ориентация зоны, чтобы вернуться к вертикальной ориентацией по умолчанию.  Значение атрибута высоты `<asp:webpartzone>` элемент на 200 пикселей, как описано выше и запустите страницу.  Высота зоны выглядит слишком большой и элементов управления не изменяются пропорционально высоте часового пояса.  Теперь удалите атрибут высоты и снова запустите страницу.  Элементы управления теперь отображаются задана относительно высоты зоны.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.LayoutOrientation" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpMode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode HelpMode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpMode As WebPartHelpMode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode HelpMode { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartHelpMode value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpMode : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает тип пользовательского интерфейса, используемого для отображения содержимого справки для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Одно из значений перечисления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />. Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> свойство, чтобы определить, как браузер отображает содержимое справки для элемента управления. В следующей таблице перечислены последствия в различных режимах справки в браузере при содержимого справки по <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> отображается элемент управления.  
  
|Режим справки|поведение браузера;|  
|---------------|----------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modal>|Открывает отдельное окно браузера, если браузер поддерживает эту возможность. Пользователь должен закрыть это окно перед возвращением на страницу веб-частей.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Modeless>|Открывает отдельное окно браузера, если браузер поддерживает эту возможность. Пользователь может и не закрывать это окно перед возвращением на веб-страницу.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>|Заменяет страницу веб-частей в окне браузера.|  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> свойство для отображения справки для элемента управления в том же окне браузера. Первая часть в этом примере предполагается использование пользовательского элемента управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Пример кода также содержит HTML-страницу с вымышленными содержимым справки для `TextDisplayWebPart` элемента управления. Для работы этого примера необходимо сохранить следующий код в файле с именем Textwebparthelp.htm и поместить его в одном каталоге на ASPX-страницу веб-узла.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 Последняя часть примера будет показано, как создать ссылку на веб-странице `TextDisplayWebPart` элемента управления. Обратите внимание, что в декларативной разметке <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, и в коде также задается значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> на имя HTML-файла с содержимым справки. Загрузить страницу в браузере и щелкните команду справки в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">Указанное значение не равно ни одному из значений <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode" />.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HelpUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string HelpUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property HelpUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HelpUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HelpUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает URL-адрес файла справки для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Строка, представляющая URL-адрес файла справки. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Чтобы включить меню команд с помощью команды "Справка" в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, необходимо указать значение для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> свойства. Значение определяется способом, в котором отображается содержимое справки в браузере <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> свойство.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> свойство. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Пример кода также содержит HTML-страницу с вымышленными содержимым справки для `TextDisplayWebPart` элемента управления. Для работы этого примера необходимо сохранить следующий код в файле с именем Textwebparthelp.htm и поместить его в одном каталоге на ASPX-страницу веб-узла.  
  
```  
<html>  
<head runat="server">  
    <title>Text Content WebPart Help</title>  
</head>  
<body>  
  <div>  
  <h1>Text Content WebPart Help</h1>  
  To make the WebPart control work...  
  </div>  
</body>  
</html>  
```  
  
 Последняя часть примера будет показано, как создать ссылку на веб-странице `TextDisplayWebPart` элемента управления. Обратите внимание, что в декларативной разметке <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode%2A> имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartHelpMode.Navigate>, и в коде также задается значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> на имя HTML-файла с содержимым справки. Загрузить страницу в браузере и щелкните команду справки в меню команд <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/CS/helpmodecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_HelpMode#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_HelpMode/VB/helpmodevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Внутренняя система проверки определила, что URL-адрес может содержать скриптовые атаки.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpMode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Hidden">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool Hidden { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Hidden" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Hidden As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Hidden { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Hidden : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает значение, указывающее, отображается ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> на веб-странице.</summary>
        <value>Значение <see langword="false" />, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> отображается на веб-странице; в противном случае — <see langword="true" />. Значение по умолчанию — <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, скрытые остается в своей зоне фактически отображаемое на странице и участвует в страницу этапах жизненного цикла таких как `PreRender` этап, несмотря на то, что она не отображается в браузере. Это поведение отличается от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые будут закрыты, так как закрытые элементы управления даже не отображаются на странице, хотя скрытые элементы управления обрабатываются и являются активными в приложениях веб-частей на то, что не отображается для пользователей. Веб-части управления набора прячет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, установив его таблицы каскадных стилей (CSS) стиля значение `display:none`.  
  
 Даже если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> для элемента управления является свойство `true`, элемент управления по-прежнему отображается, если текущий режим отображения на странице позволяет скрытые элементы управления для отображения. Например, измените режим позволяет отображать скрытые элементы управления, чтобы пользователи могли изменять их. Если скрытые элементы управления отображаются в определенных режимах отображения, заголовок элемента управления отображается строка, указывающая, что элемент управления находится в скрытый состояния.  
  
 Когда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> задано для элемента управления `false`, который используется по умолчанию, этот элемент управления отображается на странице. Обратите внимание, что если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide%2A> свойству `false`, конечным пользователям не разрешено изменять <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> значение свойства.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden%2A> свойства для пользовательского элемента управления веб-частей. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Обратите внимание, что на веб-странице в декларативная разметка для `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент, `Hidden` атрибут имеет значение `true`. `TextDisplayWebPart` Управления не будут отображаться, если загрузить страницу в браузере. Тем не менее, элемент управления по-прежнему присутствует, на странице и в зоне, а также может участвовать в соединениях с другими <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управляет, если такие подключения будут созданы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/CS/hiddencs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Hidden#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Hidden/VB/hiddenvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowHide" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ImportErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ImportErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ImportErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает сообщение об ошибке, которое используется, если при импорте элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> происходят ошибки.</summary>
        <value>Строка, содержащая сообщение об ошибке. Значением по умолчанию является стандартное сообщение об ошибке, предоставляемое в наборе элементов управления веб-частей.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> Свойство позволяет задать пользовательское сообщение об ошибке, отображаемый при возникновении ошибки при попытке импорта файла описание части элемента управления в каталоге элементов управления веб-частей. Можно задать свойство декларативно на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, добавление `ImportErrorMessage` атрибут в открывающем теге элемента управления и присвоение ему строку сообщения об ошибке. Можно также задать значение свойства программно.  
  
 Для полный пример кода, демонстрирующий, как Экспорт и импорт. Описание веб-части файлов для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые включают использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ImportErrorMessage%2A> свойство, в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> класса.  
  
 Значение этого свойства, если задано, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsClosed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsClosed { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsClosed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsClosed As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsClosed { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsClosed : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает значение, которое указывает, закрыт ли в настоящее время на веб-странице элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, является ли элемент управления закрытым.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> не отображается на странице управления, закрывается и не участвует в событиях страницы. Тем не менее он сохраняется в каталоге странице приложением веб-частей и можно добавить на страницу пользователями Если предоставлен соответствующий пользовательский интерфейс (UI). Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A>.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CloseWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает значение, которое указывает, является ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> общим, то есть отображается ли он для всех пользователей на веб-странице.</summary>
        <value>Значение <see langword="true" />, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> отображается для всех пользователей на веб-странице; в противном случае — <see langword="false" />. Значение по умолчанию — <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Общий элемент управления веб-частей является видимым для всех пользователей веб-страницы. Противоположностью общего элемента управления является элемент управления пользователя, который предназначен для определенного пользователя и отображается только для пользователя, который добавил этот элемент управления на страницу.  
  
 Если динамический элемент управления добавляется во время просмотра пользователем страницы в общую область персонализации, элемент управления будет общим. Если элемент управления добавляется в том случае, когда пользователь находится в области персонализации пользователя, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> значение свойства для этого элемента управления будет `false`.  
  
 Дополнительные сведения об общих и пользовательские элементы управления, в разделе [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> свойства для пользовательского элемента управления веб-частей. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, созданный в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 При загрузке веб-страницы в браузере и щелкните **проверьте общий доступ к** кнопку, этот код проверяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared%2A> свойство `TextDisplayWebPart` управления, а значение свойства — `true`, так как ссылка на элемент управления как статические элементы управления в декларативная разметка страницы.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/CS/issharedcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_IsShared/VB/issharedvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStandalone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStandalone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStandalone As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStandalone { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStandalone : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStandalone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает значение, которое указывает, является ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> изолированным, то есть не содержащимся в зоне <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <value>Значение <see langword="true" />, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> не содержится в зоне <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />; в противном случае — <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает значение, которое указывает, является ли элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> статическим, что означает объявление этого элемента управления в разметке страницы веб-частей, а не добавление этого элемента управления на страницу программным способом.</summary>
        <value>Логическое значение, указывающее, является ли элемент управления статическим.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Статический <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления —, объявленный в разметке страницы веб-частей. Эта ситуация отличается от динамического <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, который добавляется либо программными средствами или пользователем, выделив элемент управления из каталога элементов управления во время выполнения.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnClosing">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnClosing (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnClosing(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnClosing (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnClosing(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnClosing : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnClosing : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnClosing e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Объект класса <see cref="T:System.EventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Разрешает производным классам предоставлять пользовательскую обработку, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> закрыт на странице веб-частей.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Метод в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базовый класс содержит нет реализации. Производный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления могут переопределять метод, если необходимо предоставлять пользовательскую обработку при закрытии элемента управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Управления, автоматически вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnClosing%2A> метод, если при реализации в производном классе.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsClosed" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnConnectModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnConnectModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnConnectModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnConnectModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnConnectModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnConnectModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnConnectModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Объект класса <see cref="T:System.EventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Разрешает производным классам предоставлять пользовательскую обработку, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> начинает или завершает процесс подключения к другим элементам управления.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Метод в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базовый класс содержит нет реализации.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Необходимо переопределить производный элемент управления <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnConnectModeChanged(System.EventArgs)" /> метод. Разработчики могут создавать пользовательские события или выполнять другие действия. Метод вызывается методом <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> управления <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartConnecting(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> и <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartConnecting" /> методы вызываются для установления соединений между элементами управления.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDeleting">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnDeleting (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnDeleting(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnDeleting (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnDeleting(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnDeleting : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnDeleting : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnDeleting e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Объект класса <see cref="T:System.EventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Разрешает производным классам предоставлять пользовательскую обработку, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> полностью удаляется со страницы веб-частей.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Метод в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базовый класс содержит нет реализации.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Необходимо переопределить производный элемент управления <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnDeleting(System.EventArgs)" /> метод. Разработчики могут создавать пользовательские события или выполнять другие действия. Метод вызывается, когда <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DeleteWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> вызывается метод.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnEditModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal virtual void OnEditModeChanged (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig newslot virtual instance void OnEditModeChanged(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overridable Sub OnEditModeChanged (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; virtual void OnEditModeChanged(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit&#xA;override this.OnEditModeChanged : EventArgs -&gt; unit" Usage="webPart.OnEditModeChanged e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Объект класса <see cref="T:System.EventArgs" />, содержащий данные события.</param>
        <summary>Разрешает производным классам предоставлять пользовательскую обработку, если элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> переходит в режим редактирования или выходит из него.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Метод в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базовый класс содержит нет реализации.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Необходимо переопределить производный элемент управления <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.OnEditModeChanged(System.EventArgs)" /> метод и использовать переопределенный метод для вызова пользовательского события. Разработчики могут создавать пользовательские события или выполнять другие действия. Метод вызывается, когда <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BeginWebPartEditing(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> и <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EndWebPartEditing" /> методы вызываются во время редактирования.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <MemberGroup MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>Устанавливает флаг, указывающий на изменение данных персонализации для элемента управления веб-частей или серверного элемента управления, находящегося в зоне <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected void SetPersonalizationDirty ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance void SetPersonalizationDirty() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub SetPersonalizationDirty ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; void SetPersonalizationDirty();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SetPersonalizationDirty : unit -&gt; unit" Usage="webPart.SetPersonalizationDirty " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Устанавливает флаг, указывающий на изменение данных персонализации для текущего экземпляра элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> Метод устанавливает флаг, указывающий, что данные состояния элемента управления был изменен (личные) на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и что <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> таким образом, элемент управления должен сохранять данные персонализации для долговременного хранения.  
  
 Обычно <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> сохраняет изменения персонализации на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементам управления без необходимости для разработчиков для вызова <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> метод. Однако существует два случая, в которых разработчики должны вызвать этот метод. Первый случай — когда данные состояния элемента управления изменяется во время HTTP `GET` запроса к странице. По умолчанию примет данные состояния элемента управления во время `GET` запроса не сохраняются (в целях безопасности). Но <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> метод предоставляет способ для сохранения изменений законный персонализации <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления в этом случае.  
  
 Во-вторых для вызова <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> метода происходит во время HTTP `POST` запроса к странице. Если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления имеет сложный настраиваемых свойств (такие как свойство, содержащее <xref:System.Collections.ArrayList> объекта), и данные состояния элемента управления в этих свойствах индивидуальном во время `POST` запроса, разработчик должен вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> метод, чтобы гарантировать, что изменения будут сохранены.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Свойство <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" /> имеет значение <see langword="null" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetPersonalizationDirty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static void SetPersonalizationDirty (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public static hidebysig void SetPersonalizationDirty(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static void SetPersonalizationDirty(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="static member SetPersonalizationDirty : System.Web.UI.Control -&gt; unit" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">Элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, данные персонализации которого были изменены.</param>
        <summary>Устанавливает флаг, указывающий на изменение данных персонализации для указанного серверного элемента управления, который находится в зоне <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> Метод имеет той же цели, что <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty?displayProperty=nameWithType> метод, который требуется установить флаг, указывающий, что данные состояния элемента управления был изменен (личные) в серверном элементе управления во время HTTP `GET` запроса. Различие между этими методами состоит в том <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A?displayProperty=nameWithType> метод используется для серверных элементов управления, которые не наследуются от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса, но помещаются в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны для участия в приложениях веб-частей.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">Объект в параметре <paramref name="control" /> равен <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Элемент управления является производным из <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Элементы управления, производные из <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, должны использовать вместо этого защищенный метод <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty" />.</exception>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Страница, связанная с элементом управления, не содержит объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает строку, которая объединены со значением свойства <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" /> для формирования полного заголовка для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Строка, служащая подзаголовком для элемента управления. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> свойства при необходимости, чтобы вернуть строку стандартного подзаголовка в пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, который будет добавлен к заголовка элемента управления.  
  
 Если указать значение для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> свойство в пользовательском <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления веб-частей, набор элементов управления автоматически добавляет его к значению <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> свойство, чтобы создать полное название для элемента управления.  
  
 Значение этого свойства, если задано, можно автоматически сохраняются в файл ресурсов с помощью средств конструктора. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> и [глобализации и локализации](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как предоставить подзаголовок для экземпляров настраиваемого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
 В этом примере первая часть содержит код для пользовательского элемента управления с именем `TextDisplayWebPart`. Этот элемент управления является таким же, как пользовательский элемент управления, которую можно найти в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса Обзор, за исключением того, оно также переопределяет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> свойства для предоставления стандартного подзаголовка, содержащего вымышленное имя компании для экземпляров пользовательский элемент управления. Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Можно выполнить явную компиляцию и поместить результирующую сборку в папку Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того можно поместить исходный код в папку App_Code веб-узла, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. Данный пример кода предполагает компиляцию исходного кода в сборку, поместите его в папке Bin веб-приложения и ссылки на сборку с `Register` директив на веб-странице. Пошаговое обоих методов компиляции см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 Во второй части примера будет показано, как создать ссылку на веб-странице `TextDisplayWebPart` элемента управления в веб-страницу ASP.NET. После загрузки страницы в браузере, текст заголовка элемента управления содержит заголовок, назначенный элементу управления в декларативной разметкой, разделитель в виде дефиса и значение пользовательского подзаголовка из `TextDisplayWebPart` элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/CS/subtitlecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Subtitle#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Subtitle/VB/subtitlevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Для предоставления подзаголовок для экземпляров настраиваемого <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> управления, необходимо переопределить <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" /> свойство.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает заголовок элемента управления веб-частей.</summary>
        <value>Строка, представляющая название элемента управления веб-частей. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Если разработчик присваивает значение свойству <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> свойство, то это значение определяет все (или по крайней мере часть) текст в заголовке окна элемента управления. Текст заголовка также появляется как часть текст всплывающей подсказки при навести указатель мыши на строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления или другого серверного элемента управления, который отображается в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> зоны.  
  
 Полный текст, отображаемый в заголовке окна элемента управления также влияют <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A> свойство. Если это свойство имеет значение, назначенное на него, что значение сцепляется с заголовком. Если значение не присваивается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> отображается заголовок вычисляемого свойства. В любой момент, разработчики могут получать фактические, общий текст, отображаемый в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> заголовка элемента управления, получив значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> свойства.  
  
 Стиль текста заголовка определяется <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> свойства области, содержащей этот элемент управления.  
  
 Пример кода, демонстрирующий использование свойства базового см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> свойство.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает URL-адрес изображения, которое используется для представления элемента управления веб-частей в заголовке окна элемента управления.</summary>
        <value>Строка, которая представляет URL-адрес изображения, используемого для представления элемента управления в заголовке окна. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как задать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl%2A> свойство для пользовательского веб-части элемента управления, для отображения элемента управления с изображением в каталоге элементов управления. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, созданный в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Обратите внимание, в декларативной разметке веб-страницы, `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент. Его `TitleIconImageUrl` атрибут присваивается строка, содержащая URL-адрес файла изображения. Загрузить страницу в браузере, и при указании допустимых URL-адрес изображения, изображение отображается в строке заголовка <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/CS/titleiconimageurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleIconImageUrl/VB/titleiconimageurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Внутренняя система проверки определила, что URL-адрес может содержать скриптовые атаки.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable(System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает URL-адрес для дополнительных сведений об элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Строка, представляющая URL-адрес для предоставления дополнительных сведений об элементе управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Значением по умолчанию является пустая строка ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При назначении URL-адрес <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> свойство, заголовок элемента управления становится ссылки на дополнительные сведения об элементе управления. URL-адрес не отображается, когда страница находится в режиме отображения, где элементы управления можно перетаскивать, например проектирования, изменения или режим каталога.  
  
 Значение для данного свойства нельзя задать с помощью тем или тем таблиц стилей. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> и [ASP.NET тем и обложек](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 Область персонализации, это свойство имеет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared> и могут быть изменены только авторизованными пользователями. Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> и [Общие сведения о персонализации частей Web](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как задать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> свойства для пользовательского элемента управления веб-частей. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, которая находится в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Обратите внимание, что `<aspSample:TextDisplayWebPart>` элемент содержит `TitleUrl` на вымышленной URL-адрес. При загрузке страницы в браузере, заголовок <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления теперь представляет собой ссылку на ресурс, на который указывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl%2A> свойство.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/CS/titleurlcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_TitleUrl#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_TitleUrl/VB/titleurlvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Внутренняя система проверки определила, что URL-адрес может содержать скриптовые атаки.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="webPart.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Инициирует отслеживание элементом управления изменений в состоянии его представления для сохранения этих изменений в свойстве <see cref="P:System.Web.UI.Control.ViewState" /> данного объекта.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает коллекцию пользовательских команд, связанных с элементом управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />, содержащий пользовательские объекты <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, связанные с элементом управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />. Значение по умолчанию — <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Команды являются производными от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> класса и укажите имя пользователя, действия пользовательского интерфейса, которые пользователи могут выполнять с <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления. Обычно команды представлены в пользовательском Интерфейсе в виде кнопки, ссылки или элементы меню. По умолчанию общих команд веб-частей отображаются в меню команд раскрывающегося списка в каждом <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> заголовка элемента управления. Существуют стандартные команды для открытия, закрытия, редактирования и минимизации элемент управления и другие команды для экспорта определения для элемента управления или загрузки файла справки. Эти команды не включены в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> коллекции, так как коллекция содержит только пользовательские команды, которые возвращаются путем переопределения этого свойства в производном классе.  
  
 При создании пользовательских команд и добавьте их в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> коллекции, теперь можно получить доступ к команд программно из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как получить доступ к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> свойства для пользовательского элемента управления веб-частей. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, созданный в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Обратите внимание, что для работы примера кода необходимо добавить параметр в файле Web.config, чтобы разрешить экспорт файлов описания веб-части. Убедитесь, что файл Web.config в том же каталоге, как веб-страницу для этого примера кода. В пределах `<system.web>` статьи, убедитесь, что `<webParts>` элемент с `enableExport` атрибут `true`, как показано в следующей разметкой.  
  
 `<webParts enableExport="true">`  
  
 `...`  
  
 `</webParts>`  
  
 Загрузите веб-страницу в браузере. При нажатии кнопки **отображаемое число команд** кнопка, он обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> свойство для получения количества пользовательских команд для `TextDisplayWebPart` управления и выводит это количество в метке. Так как пользовательские команды будут добавлены к элементу управления в этом случае, значение счетчика равно нулю.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/CS/verbscs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Verbs#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Verbs/VB/verbsvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Производные классы могут переопределять <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> свойство, чтобы разрешить пользователям добавлять пользовательские <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> объекты в коллекцию команд для <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> элемента управления.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает ссылку на элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> для разрешения изменения этого элемента пользовательскими элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Object" />, который состоит из дочернего элемента управления, принадлежащего элементу управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При создании пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления, а также создавать пользовательские связанные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементы управления для разрешения пользователям изменять элемент управления во время выполнения, необходимо реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> интерфейс, который включает в себя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> свойство.  
  
 При <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления в режим редактирования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject%2A> вызывается свойство <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> управления, чтобы получить ссылку на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и поддержки пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> элементов управления, чтобы изменить его.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartManager : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает ссылку на элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, связанный с экземпляром элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, связанный с элементом управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Веб-странице, всегда имеет один экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Управления отслеживает и управляет всех других элементов на странице, включая все зоны, которые являются производными от базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класса и всех элементов управления частей, которые являются производными от базового <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> класса.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebPartManager%2A> Свойство существует, чтобы каждый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления может быть связан с его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Элемент управления, в свою очередь, сохраняет коллекцию всех <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления на странице в его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.WebParts%2A> коллекции.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Personalizable</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает или задает ширину серверного веб-элемента управления.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, представляющий ширину элемента управления. Значение по умолчанию: <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.Unit.Empty" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Zone As WebPartZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Zone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает зону <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />, которая содержит в настоящее время элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Зона <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />, в которой содержится элемент управления веб-частей на веб-странице. Если элемент управления веб-частей в настоящее время закрыт на странице, возвращенное значение равно <see langword="null" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 В архитектуре набора элементов управления веб-частей, элементы управления могут иметь функциональность веб-частей, только в том случае, если они работают внутри <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны. Стандартные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоны для использования на веб-страницах <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> элемента управления. Несмотря на то, что конечные пользователи могут перемещать элементы управления веб-частей между различными зонами на веб-страницы, в заданном экземпляре служб управления могут находиться только в одной зоне одновременно. Элемент управления веб-частей и связанный с ним <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> управления, используйте <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> свойства для отслеживания элемента управления зоны в настоящее время находятся в, а применяются общие характеристики макета и стиля зоны на все вложенные элементы управления веб-частей.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как получить доступ к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> свойства для пользовательского элемента управления веб-частей. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, созданный в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Пример кода включает пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Пользовательский элемент управления, указанных с помощью параметра `Register` директив в верхней части веб-страницы, на котором размещается пользовательский элемент управления. Подробное описание того, как создать этот пользовательский элемент управления и работы с режимами отображения см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Вторая часть примера кода — это веб-страницы. Существует два `<asp:webpartzone>` элементов на странице, каждый из которых представляет зону веб-частей. Первая зона содержит стандартный <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> элемента управления, который действует как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления во время выполнения, так как он находится в зоне. Вторая зона содержит `TextDisplayWebPart` элемента управления. Когда пользователь щелкает **сведения о зоне** кнопки, `Label1` управления отображаются значения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> свойства элемента управления и <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> свойства зоны, который в настоящее время содержит элемент управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int ZoneIndex { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ZoneIndex As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int ZoneIndex { int get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneIndex : int" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Возвращает позицию индекса элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> в зоне.</summary>
        <value>Порядковый номер элемента управления в зоне. Первому элементу управления в зоне соответствует нулевой индекс.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> Свойство указывает управления веб-частей порядку (или порядковый номер) в зоне, относительно других элементов управления в зоне. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Управления это свойство используется для отслеживания и управления коллекции элементов управления веб-частей на веб-странице.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Не следует предполагать, что значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> свойства для элемента управления будет равно значению индекса для одного элемента управления в пределах <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> коллекцию элемента управления зоны. Элемент управления часто относительное положение в зоне (его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> значение) и его индекс в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.WebParts%2A> коллекцию своей зоне, будут разные значения, как элементы управления добавляются и удален из зоны.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как получить доступ к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Zone%2A> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> свойства для пользовательского элемента управления веб-частей. В этом примере предполагается, что используется пользовательский элемент управления `TextDisplayWebPart`, созданный в разделе примеров <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Общие сведения о классе.  
  
 Пример кода включает пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы отображения на веб-странице. Пользовательский элемент управления, указанных с помощью параметра `Register` директив в верхней части веб-страницы, на котором размещается пользовательский элемент управления. Подробное описание того, как создать этот пользовательский элемент управления и работы с режимами отображения см. в разделе [Пошаговое руководство: разработка и с помощью элемента управления пользовательского](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 Вторая часть примера кода — это веб-страницы. Существует два `<asp:webpartzone>` элементов на странице, каждый из которых представляет зону веб-частей. Первая зона содержит стандартный <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> элемента управления, который действует как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления во время выполнения, так как он находится в зоне. Вторая зона содержит `TextDisplayWebPart` элемента управления. Когда пользователь щелкает **сведения о зоне** кнопки, `Label1` управления отображаются значения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ZoneIndex%2A> свойства элемента управления и <xref:System.Web.UI.Control.ID%2A> свойства зоны, который в настоящее время содержит элемент управления.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/CS/webpartzoneindexcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPart_Zone#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPart_Zone/VB/webpartzoneindexvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>