<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="50aef69f20a4e0e6146c69f5c8de036effb7f170" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51875062" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDestinationTypeProvider = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b137f-101">Представляет службу, которая возвращает идентификатор системы типов среды CLR для целевого типа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-101">Represents a service that can return a CLR type system identifier for the destination type.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-102">Целевой тип используется, если о целевом типе для операции задания свойства сообщается косвенно через отражение или другие механизмы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-102">The destination type is relevant when the destination type for a property-setting operation is indirectly reported by reflection or other mechanisms.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b137f-103">Тип, возвращаемый <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> разрешается из текущей позиции потока узлов XAML с использованием текущего контекста схемы XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-103">The type that is returned by <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> is resolved from the current position of the XAML node stream by using current XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b137f-104">Если вы используете систему типов XAML, как реализовано в службах XAML .NET Framework и доступа контекст службы в этих условиях <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> возвращает <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> на основе доступных информации о системе типов XAML и контекст схемы XAML, основанных на среде CLR.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-104">If you use the XAML type system as implemented by .NET Framework XAML Services and access the service context under these conditions, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> returns the <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> based on available XAML type system information and CLR-based XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b137f-105">Эта служба относится к ситуации, где чистые отражение среды CLR или другие механизмы могут не предоставлять достаточно информации о типе назначения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-105">This service is relevant for situations where pure CLR reflection or other mechanisms might not provide enough information about a destination type.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-106">Ниже приведен список некоторых соответствующих сценариев для <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-106">The following is a list of some relevant scenarios for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b137f-107">Системы типов среды CLR сообщает косвенный тип из-за как среда CLR определяет и использует типы и хотите true целевой тип.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-107">The CLR type system reports an indirect type because of how the CLR defines and uses types, and you want a true destination type.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-108">Например API-интерфейсы в службах XAML .NET Framework использовать эту службу внутренне при обработке членов событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-108">For example, the APIs in .NET Framework XAML Services use this service internally when they process event members.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-109">События отображаются в чисто отражение среды CLR как <xref:System.Delegate>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-109">Events are reported by pure CLR reflection as a <xref:System.Delegate>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b137f-110">Вы хотите убедиться, что тип назначения использование преобразователя типов соответствует ожидаемому типу, который может создать преобразователь типов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-110">You want to ensure that the destination type of a type converter usage matches the expected type that the type converter can produce.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-111">Этот сценарий является полезным, если параметризованные целевого типа или универсального.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-111">This scenario is useful when the destination type is parameterized or generic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b137f-112">Преобразователь значений вызывается из использования, в который вложен в другой преобразователь значений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-112">Your value converter is being called from a usage that nested in another value converter.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-113">В этом случае <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> освобождает вложение и возвращает тип назначения фактические свойства, вместо возвращения выходной тип всех промежуточных преобразователей значений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-113">In this case, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> unwinds the nesting and returns the destination type of the actual property being set, instead of returning the output type of any intervening value converter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b137f-114">Преобразователи типов или расширения разметки может запросить <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> как услуга в контексте службы, предоставляемые средство записи объектов XAML, когда средство записи объектов XAML вызывает поведение преобразования значения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-114">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-115">Дополнительные сведения см. в разделе [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) и [служебные контексты, доступные для расширений разметки и преобразователей типов](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-115">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="b137f-116">Преобразователи типов или расширения разметки для XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-116">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetDestinationType : unit -&gt; Type" Usage="iDestinationTypeProvider.GetDestinationType " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="b137f-117">Возвращает тип <see cref="T:System.Type" /> среды CLR, который определяет целевой тип для соответствующего преобразователя типов или расширения разметки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-117">Returns the CLR <see cref="T:System.Type" /> that identifies the destination type for the relevant type converter or markup extension.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="b137f-118">Значение <see cref="T:System.Type" /> среды CLR для целевого типа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-118">A CLR <see cref="T:System.Type" /> value for the destination type.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b137f-119">Этот метод имеет нет входных параметров.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-119">This method has no input parameter.</span></span> <span data-ttu-id="b137f-120">Что нужно вернуть (и следует ли возвращать что-то отличное от `null`) определяется текущим положением в потоке узлов XAML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-120">What to return (and whether to return anything other than `null`) is determined by the current node position in the XAML node stream.</span></span>  
  
## <a name="service-implementers"></a><span data-ttu-id="b137f-121">Ответственным за реализацию службы</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-121">Service Implementers</span></span>  
 <span data-ttu-id="b137f-122">Если вы повторно реализовать эту службу <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> метод должен возвращать тип, который преобразователь расширение или тип разметки ожидает, что необходимо проверить на соответствие его наиболее конкретный тип выходных данных или преобразование.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b137f-122">If you reimplement this service, the <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> method should return the type that a markup extension or type converter expects to check against its most specific conversion or output type.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>