<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="IPlaybackControl.xml" source-language="en-US" target-language="ru-RU">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac554fcf7590327e9d2356fc883bfae633d190f6a78.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">54fcf7590327e9d2356fc883bfae633d190f6a78</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>Functions in Queued Components in the abnormal handling of server-side playback errors and client-side failures of the Message Queuing delivery mechanism.</source>
          <target state="translated">Работает в очередях компонентов при неправильной обработке серверных ошибок воспроизведения и ошибок клиентов в механизме доставки очереди сообщений.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The exception class defined for the component in the COM+ catalog implements both <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> and the interface for the original class.</source>
          <target state="translated">Класс исключений, определенных для компонента в каталоге COM +, реализует интерфейс <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> и интерфейс для исходного класса.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The method implementations of the original class interface are used to perform the exception handling for the failed methods in the class itself.</source>
          <target state="translated">Реализации методов интерфейса исходного класса используются для обработки для неудачных методов в самом классе исключений.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>They will be called after <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph> or <ph id="ph2">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> to process exceptions for the method originally called.</source>
          <target state="translated">Они будут вызываться после <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph> или <ph id="ph2">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> для обработки исключений для изначально вызываемый метод.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components Player calls the methods of <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> to inform the exception-handler object that a message is about to be placed on the final resting or dead letter queue.</source>
          <target state="translated">Проигрыватель очередей компонентов вызывает методы <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> для оповещения объекта обработчика исключений, что сообщение будет помещено в очередь окончательного хранения или недоставленных сообщений.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components Player then calls the same method in the exception-handler object that had failed in the original method call.</source>
          <target state="translated">Проигрыватель очередей компонентов тот же метод вызывает в объекте обработчика исключений при вызове исходного метода которого возникла ошибка.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The exception-handler object can implement an alternative, for example, by gathering problem diagnosis information or generating an object or message that informs the client of the problem.</source>
          <target state="translated">Объект обработчика исключений для реализации вместо того, к примеру, можно собирать сведения диагностики проблем, либо создавать объект или сообщение, оповещающее клиента о проблеме.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If the application does not implement <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph>, the poison message is placed on the final resting or dead letter queue when the Queued Components Player exhausts all retries.</source>
          <target state="translated">Если приложение не реализует <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph>, подозрительное сообщение помещается в конечную очередь хранения или недоставленных сообщений, когда проигрыватель очередей компонентов выполнит все повторы.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>A poison message is a message that cannot be processed for some reason, perhaps because of a problem with the server or queuing system.</source>
          <target state="translated">Сообщение считается подозрительным, исключающий по какой-либо причине, возможно из-за проблемы с сервером или системы очереди сообщения.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The transaction is rolled back, and the poison message goes to the top of the queue.</source>
          <target state="translated">Откат транзакции, и сообщение о сбое переходит в начало очереди.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>When the message is dequeued again, the same condition occurs.</source>
          <target state="translated">При повторном выводе сообщения из очереди происходит одно условие.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>This message can continue looping indefinitely until something is done to correct the problem.</source>
          <target state="translated">Это сообщение может повторяться бесконечно, пока предпринимаются действия для устранения проблемы.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components service handles the poison message by using a series of retries.</source>
          <target state="translated">Служба очередей компонентов обрабатывает сообщение о повреждении с помощью ряда повторов.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>After several unsuccessful retries, the message is moved to a final resting queue.</source>
          <target state="translated">После нескольких неудачных попыток сообщение перемещается в очередь для окончательного хранения.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>Poison messages remain in the resting queue until manually moved by using the Queued Components Message Mover tool.</source>
          <target state="translated">Подозрительные сообщения остаются в очереди на хранение до переместить вручную с помощью средства программы перемещения сообщений в очереди компонентов.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The poison message situation can also be resolved programmatically, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> method, which informs the server-side component author that all attempts to play back the deferred activation have failed.</source>
          <target state="translated">Подозрительное сообщение ситуации можно также разрешить программно, с помощью <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> метод, который уведомляет создатель серверный компонент, все попытки воспроизведения отложенной активации не были выполнены.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If you discover a poison message, you might be able to solve the underlying cause of the problem quickly.</source>
          <target state="translated">Если вы обнаружили подозрительных сообщений, можно быстро выяснить основную причину проблемы.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>For example, if the server was offline for some reason, you can bring the server back online.</source>
          <target state="translated">Например если сервер находился в автономном режиме для какой-либо причине, можно подключить к сети сервера.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If you cannot solve the problem quickly, you can automatically generate another transaction that notifies the requestor that the transaction did not occur.</source>
          <target state="translated">Если быстро решить проблему невозможно, можно автоматически создать другую транзакцию, которая уведомляет запрашивающую сторону, транзакция не выполнена.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The requestor can then make a compensating transaction that reverses the effect of a transaction that has already committed.</source>
          <target state="translated">Инициатор запроса можно внести компенсирующие транзакции, которая отменяет эффект зафиксированной транзакции.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>Informs the client-side exception-handling component that all Message Queuing attempts to deliver the message to the server were rejected, and the message ended up on the client-side Xact Dead Letter queue.</source>
          <target state="translated">Оповещает компонент обработчика исключений клиента о том, что все попытки очереди сообщений по доставке сообщения на сервер были отклонены, и сообщение оборвалось в очереди недоставленных сообщений об активных транзакциях клиента.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>As messages arrive in the Xact Dead Letter queue, COM+ attempts to invoke a client-side exception handler related to the server class to deliver this notification.</source>
          <target state="translated">При получении сообщений в очереди недоставленных сообщений Xact, COM + пытается вызвать обработчик исключений клиента, связанный с классом сервера для доставки уведомления.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>It does so by first calling <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph>, then calling the exception-handling version of the failed method in the exception-handler object.</source>
          <target state="translated">Это делается путем вызова метода <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph>, а затем вызывать версию обработки исключений сбой метода в объекте обработчика исключений.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>This exception method can then take an exception action, such as recording the failure, sending a mail message to the administrator, or taking client-side compensating action (reversing the effect of an earlier transaction).</source>
          <target state="translated">Метод исключений может использоваться действие исключения, например, запись о сбое, отправить сообщение электронной почты администратору или выполнить компенсирующее действие на стороне клиента (Отмена результата более ранней транзакции).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>If the exception method is not successful, the message is left on the Xact Dead Letter queue.</source>
          <target state="translated">Если метод исключения не был выполнен успешно, сообщение остается в очереди недоставленных сообщений активной транзакции.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>The Xact Dead Letter queue can be viewed in the Microsoft Message Queue (MSMQ) Explorer.</source>
          <target state="translated">Очереди недоставленных сообщений Xact можно просмотреть в обозревателе очереди сообщений Microsoft (MSMQ).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>Informs the server-side exception class implementation that all attempts to play back the deferred activation to the server have failed, and the message is about to be moved to its final resting queue.</source>
          <target state="translated">Оповещает реализацию класса исключений сервера о том, что все попытки воспроизведения отложенной активации для сервера не были выполнены, и сообщение будет перемещено в очередь для окончательного хранения.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>As messages arrive on the Xact Dead Letter queue, COM+ attempts to invoke a server-side exception handler related to the server class to deliver this notification.</source>
          <target state="translated">При получении сообщений в очереди недоставленных сообщений Xact, COM + пытается вызвать обработчик исключений на стороне сервера, связанный с классом сервера для доставки уведомления.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>It does so by first calling <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph>, then calling the exception handling version of the failed method in the exception handler object.</source>
          <target state="translated">Это делается путем вызова метода <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph>, то вызов версия сбой метода в объекте обработчика исключений обработки исключений.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>This exception method can then take an exception action, such as recording the failure, sending a mail message to the administrator, or taking client-side compensating action (reversing the effect of an earlier transaction).</source>
          <target state="translated">Метод исключений может использоваться действие исключения, например, запись о сбое, отправить сообщение электронной почты администратору или выполнить компенсирующее действие на стороне клиента (Отмена результата более ранней транзакции).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>The server object should make every effort to complete this transaction successfully.</source>
          <target state="translated">Объект сервера следует сделать все усилия для успешного завершения транзакции.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>Otherwise, manual intervention is required to reprocess the message.</source>
          <target state="translated">В противном случае — для повторной обработки сообщения требуется ручное вмешательство.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>If the exception method is not successful, the message is moved to the final resting queue.</source>
          <target state="translated">Если метод исключения не был выполнен успешно, сообщение перемещается в очередь для окончательного хранения.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>